{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2961009", "sub_label": "Charlotte Poulain", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Charlotte Poulain", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Charlotte Poulain is a French football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2291262", "sub_label": "Marcelo Sosa", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Marcelo Sosa", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Marcelo Fabi\u00e1n Sosa Far\u00edas (born 2 June 1978) is an Uruguayan retired footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7424121", "sub_label": "Sarit Shenar", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Sarit Shenar", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Sarit Shenar is an Israeli football [MASK], currently playing in the Israeli First League for ASA Tel Aviv University."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q5354170", "sub_label": "Eldridge Dickey", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Eldridge Dickey", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Dickey became the first African-American [MASK] selected in the first round by an AFL or NFL team."}, {"sub_surface": "Eldridge Dickey", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "He was never able to play at [MASK] in an AFL or NFL game."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q495081", "sub_label": "Mauricio Molina", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mauricio Molina", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Mauricio Alejandro Molina Uribe (born 30 April 1980) is a Colombian football [MASK] who plays for Independiente Medell\u00edn."}]}
{"obj_uri": "Q1142885", "obj_label": "outfielder", "sub_uri": "Q861223", "sub_label": "Reggie Willits", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Reggie Willits", "obj_surface": "outfielder", "masked_sentence": "Reggie Gene Willits (born May 30, 1981) is an American former professional baseball [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q2057618", "sub_label": "Patrick Galbraith", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Patrick Galbraith (ice hockey)", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Patrick's father, George Galbraith, was also an ice hockey [MASK]."}, {"sub_surface": "Patrick Galbraith (ice hockey)", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Patrick Galbraith (born March 11, 1986) is a Danish professional ice hockey [MASK] currently playing for Krefeld Pinguine in the German DEL."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6757534", "sub_label": "Marco Ezio Fossati", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Marco Ezio Fossati", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Marco Ezio Fossati (born 5 October 1992) is an Italian professional footballer who plays as a [MASK] for Cagliari."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16236219", "sub_label": "Eugenio Isnaldo", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Eugenio Isnaldo", "obj_surface": "left winger", "masked_sentence": "Eugenio Isnaldo (born 7 January 1994) is an Argentine footballer who plays as a [MASK] for AEK Athens."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6786677", "sub_label": "Mateusz Bro\u017a", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mateusz Bro\u017a", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Mateusz Bro\u017a (born July 12, 1988 in Gi\u017cycko) is a Polish footballer ([MASK]) who currently plays for Puszcza Niepo\u0142omice."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q712164", "sub_label": "Lorne Chabot", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Lorne Chabot", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Chabot won the Vezina Trophy in 1934-35 for being the league's best [MASK]."}, {"sub_surface": "Lorne Chabot", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "His season with Niagara Falls over, Miller was at home in Ottawa when New York Rangers [MASK] Lorne Chabot was injured in the second game of the Stanley Cup Final."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16734282", "sub_label": "Patrick Sibomana", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Patrick Sibomana", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Patrick Sibomana (born 15 October 1996) is an Rwandan professional footballer who plays as a [MASK] for APR."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7704540", "sub_label": "Terry Hubbard", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Terry Hubbard", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Terence John Hubbard (born 6 November 1950 in Pontypool, Monmouthshire) is a Welsh former professional footballer who played in the Football League, as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q280658", "obj_label": "forward", "sub_uri": "Q724466", "sub_label": "Jo\u00ebl Epalle", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jo\u00ebl Epalle", "obj_surface": "Second Striker", "masked_sentence": "He mainly plays as a right midfielder, but throughout his career he has also played as a [MASK], more noticeably during his first spell at Iraklis."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2911976", "sub_label": "Bouazza Feham", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Bouazza Feham", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "He currently plays as a [MASK] for USM Alger in the Algerian Ligue Professionnelle 1."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7153302", "sub_label": "Paul Rogers", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Paul Rogers (footballer)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "For people of a similar name see Paul Rogers For the English footballer born 1989 see Paul Rodgers (footballer) Paul Anthony Rogers (born 21 March 1965 in Portsmouth) is a retired English footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q677975", "sub_label": "Wade Elliott", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Wade Elliott", "obj_surface": "central midfielder", "masked_sentence": "He played mainly as a right midfielder but could also play as a [MASK]."}, {"sub_surface": "Wade Elliott", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "He played mainly as a right [MASK] but could also play as a central midfielder."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6539585", "sub_label": "Liam Feeney", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Liam Feeney", "obj_surface": "Midfielder", "masked_sentence": "Liam Michael Feeney-Howard (born 21 January 1987) is an English footballer who plays for Bolton Wanderers as a [MASK]."}, {"sub_surface": "Liam Feeney", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "English [MASK] Liam Feeney is the player still at the club closest to 100 appearances, having played 89 matches for Bolton Wanderers."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16234212", "sub_label": "Renato Steffen", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Renato Steffen", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "He is a left-footed [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3887042", "sub_label": "Ot\u00e1vio", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ot\u00e1vio Edmilson da Silva Monteiro", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Ot\u00e1vio Edmilson da Silva Monteiro (born 9 February 1995), commonly known as Ot\u00e1vio, is a Brazilian footballer who currently plays as a [MASK] for Vit\u00f3ria Guimar\u00e3es on loan from FC Porto."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q19663177", "sub_label": "Amarildo Hysenbelliu", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Amarildo Hysenbelliu", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Amarildo Hysenbelliu (born 23 June 1993 in Skrapar) is an Albanian footballer who currently plays as a [MASK] for KF Tirana in the Albanian Superliga."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q312170", "sub_label": "Alain Giresse", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Alain Giresse", "obj_surface": "central midfielder", "masked_sentence": "Nominally an attacking midfielder or [MASK], Giresse was an intelligent playmaker who possessed fine agility and acceleration due to his short frame."}, {"sub_surface": "Alain Giresse", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Nominally an [MASK] or central midfielder, Giresse was an intelligent playmaker who possessed fine agility and acceleration due to his short frame."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6110319", "sub_label": "Jabulani Ncubeni", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jabulani Ncubeni", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Jabulani Ncubeni (born 18 December 1992 in Pietermaritzburg, KwaZulu-Natal) is a South African football (soccer) [MASK] who is currently a free agent."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q4682133", "sub_label": "Ademar Marques", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ademar Marques", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Ademar Moreira Marques (born 4 March 1959 in Lisbon) is a former Portuguese footballer who played as [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q889305", "sub_label": "Kevin Brands", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Kevin Brands", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Kevin Brands (born 28 March 1988 in Waalwijk) is a Dutch professional footballer who currently plays as an [MASK] for NAC Breda in the Dutch Eerste Divisie."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3675675", "sub_label": "Christian L\u00f8nstrup", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Christian L\u00f8nstrup", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "He most prominently played 253 games as a [MASK] for Danish club FC K\u00f8benhavn, with whom he won four Danish Superliga championships."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q736999", "sub_label": "Cory Lidle", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Cory Lidle", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "A right-handed [MASK], Lidle spent nine seasons in Major League Baseball with seven different teams."}, {"sub_surface": "Cory Lidle", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Both people aboard the aircraft were killed in the accident: New York Yankees [MASK] Cory Lidle and his certified flight instructor Tyler Stanger."}, {"sub_surface": "Cory Lidle", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Visual flight rules on the river corridors by Manhattan have been subject to considerable debate since the 2006 New York City plane crash, in which New York Yankees [MASK] Cory Lidle crashed into an apartment building while flying using visual flight rules on the East River."}, {"sub_surface": "Cory Lidle", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "\"And in the 2006 New York City plane crash that killed New York Yankees [MASK] Cory Lidle, the NTSB cited \"inadequate judgement, planning and airmanship\" in its probable cause determination."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q18379229", "sub_label": "Narayanswami Ulaganathan", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Narayanswami Ulaganathan", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "He played for Mohun Bagan in three spells, East Bengal, Mohammedan and the Indian national team primarily as a [MASK], during his 12-year career as a professional footballer."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q14950750", "sub_label": "Bryce Petty", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Bryce Petty", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Bryce William Petty (born May 31, 1991) is an American football [MASK] for the New York Jets of the National Football League (NFL)."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7149612", "sub_label": "Paul Burns", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Paul Burns", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Paul Burns (born 18 May 1984) is a Scottish former professional association footballer who played primarily as a right [MASK]."}, {"sub_surface": "Paul Burns", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Paul Burns (born 18 May 1984) is a Scottish former professional association footballer who played primarily as a right [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q8025128", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7693136", "sub_label": "Ted Devey", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ted Devey", "obj_surface": "half-back", "masked_sentence": "He made his debut on 2 September, the opening day of the 1893\u201394 season, playing at right back in a 3\u20131 win at home to Walsall Town Swifts, and scored two goals the following week playing on the right wing, but appeared only rarely for the first team, deputising for Caesar Jenkyns or Ted Devey in the [MASK] line, during that and the next season."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q658097", "sub_label": "Carlos Flores", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Carlos Flores C\u00f3rdova", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Carlos Javier Flores C\u00f3rdova (born 9 May 1988) is a Peruvian footballer who plays as a [MASK] for Real Garcilaso in the Torneo Descentralizado."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6737627", "sub_label": "Majed Hassan", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Majed Hassan", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Majed Hassan is an Emirati footballer who plays as a [MASK] In Al-Ahli Dubai And UAE National Football Team A."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3369165", "sub_label": "Patricio P\u00e9rez", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Patricio P\u00e9rez", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Patricio Pablo P\u00e9rez (born 27 June 1985, in Ciudadela) is an Argentine footballer that currently plays for Categor\u00eda Primera A side Once Caldas as [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q17466097", "sub_label": "Willie Graham", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Willie Graham (footballer, born 1959)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Willie Graham is a retired Northern Irish footballer who played as a [MASK] in the Football League for Brentford."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q6491006", "sub_label": "Larry Rakestraw", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Larry Rakestraw", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Larry Clyde Rakestraw (born April 22, 1942 in Mableton, Georgia) is a former American football [MASK] in the NFL."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5386196", "sub_label": "Eric Brown", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Eric Brown (footballer)", "obj_surface": "Attacking Midfielder", "masked_sentence": "Eric Brown (born 12 September 1990) is an Liberian footballer who plays as a [MASK] for [MUMBAI FC] in the I-League."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q19594210", "sub_label": "Luke Woodland", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Luke Woodland", "obj_surface": "Midfielder", "masked_sentence": "Luke Woodland (born 21 July 1995) is a footballer who plays as a [MASK] currently a free agent training with Macclesfield Town F.C."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q315990", "sub_label": "Ingo Anderbr\u00fcgge", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ingo Anderbr\u00fcgge", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Ingo Anderbr\u00fcgge (born 2 January 1964 in Datteln) is a retired German footballer who played mostly as an [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1185618", "sub_label": "Ricardo Souza Silva", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ricardo Souza Silva", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Ricardo Souza Silva or simply Ricardinho (born November 26, 1975 in S\u00e3o Paulo), is a Brazilian [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7149344", "sub_label": "Paul Berry", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Paul Berry (footballer, born 1978)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Paul Berry is a footballer who played as a [MASK] in the Football League for Chester City."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2073094", "sub_label": "Ziguy Badibanga", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ziguy Badibanga", "obj_surface": "Winger", "masked_sentence": "Ziguy Badibanga (born November 26, 1991) is a Belgian professional football player who plays for AC Omonia in the Cypriot First Division, as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3823573", "sub_label": "Jon Andoni Garc\u00eda Aranbillet", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jon Andoni Garc\u00eda Aranbillet", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q221570", "sub_label": "Michael Krohn-Dehli", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Michael Krohn-Dehli", "obj_surface": "central midfielder", "masked_sentence": "Michael Krohn-Dehli (born 6 June 1983) is a Danish professional footballer who plays for Spanish club Sevilla FC and Denmark national team as a [MASK]."}, {"sub_surface": "Michael Krohn-Dehli", "obj_surface": "central midfielder", "masked_sentence": "Michael Krohn-Dehli (born 6 June 1983) is a Danish professional footballer who plays for Spanish club Sevilla FC and Denmark national team as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1050571", "obj_label": "catcher", "sub_uri": "Q16225969", "sub_label": "Tucker Barnhart", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Tucker Barnhart", "obj_surface": "catcher", "masked_sentence": "Tucker J. Barnhart (born January 7, 1991) is an American professional baseball [MASK] for the Cincinnati Reds of Major League Baseball."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q4955009", "sub_label": "Bradley Pritchard", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Bradley Pritchard", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Bradley Pritchard (born 19 December 1985) is a Zimbabwean professional footballer who plays as a [MASK] for Leyton Orient."}, {"sub_surface": "Bradley Pritchard", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Bradley Pritchard (born 19 December 1985) is a Zimbabwean professional footballer who plays as a [MASK] for Leyton Orient."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q5254125", "sub_label": "Dell Matthews", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Dell Matthews", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Dell Matthews (birthdate unknown) was a Negro Leagues [MASK] for a few years before the founding of the first Negro National League."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6965765", "sub_label": "Narender Thapa", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Narender Thapa", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Bikash Panji is an Indian football [MASK] who played for India in the 1984 Asian Cup."}]}
{"obj_uri": "Q280658", "obj_label": "forward", "sub_uri": "Q7167510", "sub_label": "Percy Oldacre", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Percy Oldacre", "obj_surface": "centre-forward", "masked_sentence": "Percy Oldacre (25 October 1892 \u2013 26 January 1970) was an English footballer who played as a [MASK] for Stoke, Sheffield Wednesday, Exeter City, Castleford Town, Sheffield United, Halifax Town, Crewe Alexandra, Shrewsbury Town, Port Vale, and Hurst."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q7382638", "sub_label": "Rusty Rebowe", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Rusty Rebowe", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Rusty Rebowe (born January 17, 1956) is a former professional American football [MASK] in the National Football League for the New Orleans Saints."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q7693099", "sub_label": "Ted Cottrell", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ted Cottrell", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "He is the son of former NFL [MASK] Ted Cottrell; in all of his NFL and UFL appearances, T.J. was on a team where his father was coaching at the time."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q7690082", "sub_label": "Taylor Nelson", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Taylor Nelson", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Taylor Nelson (born May 3, 1988) is a Canadian ice hockey [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q1691623", "sub_label": "Joe Turner", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Joe Turner (ice hockey)", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Joseph Turner (March 28, 1919 \u2013 December 13, 1944 or January 21, 1945) was a Canadian professional ice hockey [MASK] who played 1 game in the National Hockey League."}, {"sub_surface": "Joe Turner (ice hockey)", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "There he played in the first AHL All-Star Game and was a first team All-Star as [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q5533408", "sub_label": "Geno Hayes", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Geno Hayes", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Eugene Antonio \"Geno\" Hayes (born August 10, 1987) is an American football [MASK] who is currently a free agent."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5949137", "sub_label": "Tobias Lewicki", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Tobias Lewicki", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Tobias Lewicki (born 2 May 1993) is a Swedish footballer who plays for IF Limhamn Bunkeflo as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q3128026", "sub_label": "Harvey Bennett, Sr.", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Harvey Bennett, Sr.", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Harvey Alexander Bennett, Sr. (July 23, 1925 \u2013 November 21, 2004) was a Canadian professional ice hockey [MASK] who played for the Boston Bruins of the National Hockey League."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q314389", "sub_label": "Kamil Kop\u00fanek", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Kamil Kop\u00fanek", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Kamil Kop\u00fanek (born 18 May 1984) is a Slovak football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5525927", "sub_label": "Gary Shelton", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Gary Shelton", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Gary Shelton (born March 21, 1958 in Nottingham, England) is an English former footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6756123", "sub_label": "Marcel Hern\u00e1ndez", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Marcel Hern\u00e1ndez", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Marcel Hern\u00e1ndez (born 11 July 1989) is a Cuban football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q10544594", "sub_label": "Jackson Irvine", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jackson Irvine", "obj_surface": "Midfielder", "masked_sentence": "Irvine currently plays for Scottish Premiership side Ross County as a [MASK]/Centre Back."}]}
{"obj_uri": "Q1142885", "obj_label": "outfielder", "sub_uri": "Q2025165", "sub_label": "Kirk Nieuwenhuis", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Kirk Nieuwenhuis", "obj_surface": "outfielder", "masked_sentence": "Kirk Robert Nieuwenhuis, also known sometimes as Captain Kirk or Nieuwy (born August 7, 1987) is an American professional baseball [MASK] for the Milwaukee Brewers of Major League Baseball (MLB)."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7454313", "sub_label": "Sergio Mantec\u00f3n", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Sergio Mantec\u00f3n", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Sergio Mart\u00ednez Mantec\u00f3n (born 8 June 1980) is a Spanish professional footballer who plays for C\u00e1diz CF as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q18565578", "sub_label": "T. J. Turner", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "T. J. Turner (linebacker)", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Thomas Samuel Turner III (October 1, 1978 \u2013 March 10, 2014) was an American football [MASK] who played one season with the New England Patriots of the National Football League."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2698154", "sub_label": "Deimantas Bi\u010dka", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Deimantas Bi\u010dka", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Deimantas Bi\u010dka (born 13 February 1972) is a retired Lithuanian football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q18589130", "sub_label": "Fred Jones", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Fred Jones (linebacker, born 1965)", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Fredrick Daniel Jones (born September 2, 1965) is a former American football [MASK] who played one season with the Kansas City Chiefs of the National Football League."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q324710", "sub_label": "Dennis Daube", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Dennis Daube", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Dennis Daube (born 11 July 1989 in Hamburg) is a German professional footballer who plays for Union Berlin as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q530518", "sub_label": "Jonas Svensson", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jonas Svensson (footballer)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Originally a [MASK], Svensson was converted to defender in 2014, and is now the club's regular right-back."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q4735804", "sub_label": "Alshermond Singleton", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Alshermond Singleton", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Alshermond Glendale (\"Al\") Singleton (born August 7, 1975) is a former American college and professional football player who was a [MASK] for ten seasons in the National Football League during the 1990s and early 2000s."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2359764", "sub_label": "Gavin Morrison", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Gavin Morrison", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Gavin Morrison (born 3 January 1990) is a Scottish professional footballer who plays as a [MASK] for Highland League club Brora Rangers."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q6092099", "sub_label": "Tim Sandberg", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Tim Sandberg", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Tim Sandberg (born May 8, 1990) is a Swedish professional ice hockey [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q971675", "sub_label": "Mikel Kortina", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mikel Kortina", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Mikel Kortina Bertol (born 26 March 1974 in Bilbao, Biscay) is a Spanish retired footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16230036", "sub_label": "Jes\u00fas Ca\u00f1izares S\u00e1nchez", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jes\u00fas Ca\u00f1izares S\u00e1nchez", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Jes\u00fas Ca\u00f1izares S\u00e1nchez (born 21 April 1992), most known as Ca\u00f1i, is a Spanish footballer who plays for CD As Pontes as an [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2016035", "sub_label": "\u0141ukasz Madej", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "\u0141ukasz Madej", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "\u0141ukasz Madej (born April 14, 1982 in \u0141\u00f3d\u017a) is a Polish professional football [MASK] who plays for G\u00f3rnik Zabrze."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q4805639", "sub_label": "Ashley Winn", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ashley Winn", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Ashley Winn (born 1 December 1985) is an English semi-professional footballer who plays for Farnborough as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q641165", "sub_label": "Brian Orakpo", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Brian Orakpo", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Brian Ndubisi Orakpo (born July 31, 1986) is an American football outside [MASK] for the Tennessee Titans of the National Football League (NFL)."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3658379", "sub_label": "Luis Fernando Mosquera", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Luis Fernando Mosquera", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Luis Fernando Mosquera Alomia (born on August 17, 1986 in Buenaventura) is a Colombian footballer who plays [MASK] for Deportivo Cali."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q779396", "sub_label": "Khaled Korbi", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Khaled Korbi", "obj_surface": "central midfielder", "masked_sentence": "Khaled Korbi (born 16 December 1985) is a Tunisian professional footballer who plays as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q9131333", "sub_label": "Aender Naves Mesquita", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Aender Naves Mesquita", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Aender Naves Mesquita (commonly known as Naves, Chinese: \u5b89\u9054 ; born 12 February 1983 in Barra do Gar\u00e7as, Mato Grosso, Brazil), is a Brazilian footballer who currently plays for Hong Kong Premier League club Wong Tai Sin, as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q336286", "obj_label": "defender", "sub_uri": "Q455135", "sub_label": "Alberto Tarantini", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Alberto Tarantini", "obj_surface": "left-back", "masked_sentence": "He became the [MASK] of the Argentina national football team after Jorge Carrascosa left the team (the book El DT del Proceso by Gasparini and Ponsico claims that the wolf Carrascosa declined to play for the dictatorship)."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5522987", "sub_label": "Gareth Waite", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Gareth Waite", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "He is a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q952994", "sub_label": "Lee Hendrie", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Lee Hendrie", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "When they signed [MASK] Lee Hendrie on a free transfer on 27 January 2011, Bandung became the first Indonesian club to obtain an Englishman or a player with experience of the Premier League."}, {"sub_surface": "Lee Hendrie", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Lee Andrew Hendrie (born 18 May 1977) is an English footballer who plays as a [MASK]."}, {"sub_surface": "Lee Hendrie", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "He is the father of Basford United [MASK] Lee Hendrie who made a late substitute appearance for England in 1998."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q311619", "sub_label": "Cristian Brocchi", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Cristian Brocchi", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "As a [MASK], he was rated for his durability and tackling."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2092536", "sub_label": "Fahrudin Mustafi\u0107", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mustafi\u0107 Fahrudin", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Fahrudin Mustafi\u0107 (born 17 April 1981) is a Singapore footballer who plays as a [MASK] for S-League side, Tampines Rovers FC."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q19609825", "sub_label": "George Byers", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "George Byers (footballer)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "George William Byers (born 29 May 1996) is a Scottish professional footballer who plays as a [MASK] for Watford."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q5294099", "sub_label": "Donald Butler", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Donald Butler", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "He was considered one of the top [MASK] prospects for the 2010 NFL Draft, and was selected with the 79th overall pick by the San Diego Chargers."}, {"sub_surface": "Donald Butler", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Donald Butler (born October 17, 1988) is an American football [MASK] who is a free agent."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q5229835", "sub_label": "Dave Simmons", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Dave Simmons (linebacker, born 1943)", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Dave Simmons was a professional American football player who played [MASK] for four seasons for the St. Louis Cardinals, New Orleans Saints, and Dallas Cowboys."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q6379804", "sub_label": "Mike Greenlay", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mike Greenlay", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Greenlay helped the squad reach the Memorial Cup final and was named the top [MASK] at the tournament and an all-star."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q6234778", "sub_label": "John Galvin", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "John Galvin (American football)", "obj_surface": "Linebacker", "masked_sentence": "John Blake Galvin, Jr. (born 1965) is a retired American Football [MASK] for New York Jets from 1988-1991."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q658039", "sub_label": "Lukas Rupp", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Lukas Rupp", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Lukas Rupp (born 8 January 1991) is a German footballer who plays for VfB Stuttgart as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1188298", "sub_label": "David Sim\u00e3o", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "David Sim\u00e3o", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Arouca as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2264245", "sub_label": "Sedat A\u011f\u00e7ay", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Sedat A\u011f\u00e7ay", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Sedat A\u011f\u00e7ay (born 22 September 1981) is a Turkish football [MASK] who plays for Yeni Malatyaspor."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1465283", "sub_label": "Stefano Botta", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Stefano Botta", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Stefano Botta (born 3 November 1986) is an Italian football [MASK], who currently plays for Virtus Entella."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2435987", "sub_label": "Daniel Ulises Ludue\u00f1a Sagero", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Daniel Ludue\u00f1a", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Daniel Emmanuel Ludue\u00f1a (born July 27, 1982, in C\u00f3rdoba) is an Argentinian football [MASK] better known as \"El Hachita\", who currently plays with Pumas UNAM in the Liga MX.He is the older brother of footballer Gonzalo Ludue\u00f1a and the son of former Talleres de C\u00f3rdoba player Luis Antonio Ludue\u00f1a."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6836352", "sub_label": "Michel Cury Neto", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Michel Cury Neto", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Michel Cury Neto (born 24 July 1981) is a Brazilian football [MASK] who currently plays for Arax\u00e1."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6968864", "sub_label": "Nathan Arnold", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Nathan Arnold", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "He is primarily a [MASK] but can also play as a striker."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7085809", "sub_label": "Ole Bjur", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ole Bjur", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "He played as an [MASK] or right midfielder, with a good technique and dribbling ability."}, {"sub_surface": "Ole Bjur", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "He played as an attacking midfielder or right [MASK], with a good technique and dribbling ability."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q122565", "sub_label": "Martin Dausch", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Martin Dausch", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Martin Dausch (born 4 March 1986) is a German footballer who plays as a [MASK] for MSV Duisburg."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16232423", "sub_label": "Sibusiso Msomi", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Sibusiso Msomi", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Sibusiso Msomi (born 31 December 1988) is a South African professional footballer who plays for Platinum Stars as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q18001372", "sub_label": "John McCrumbly", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "John McCrumbly", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "John Paul McCrumbly (born July 28, 1952) is a former American football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q17593940", "sub_label": "Gerard Gumbau", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Gerard Gumbau", "obj_surface": "central midfielder", "masked_sentence": "Mainly a defensive midfielder, he can also play as a [MASK] or central defender."}, {"sub_surface": "Gerard Gumbau", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Mainly a [MASK], he can also play as a central midfielder or central defender."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1921677", "sub_label": "Ivo Ron", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ivo Ron", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Ivo Norman Ron Viver (born 16 January 1967 in Guayaquil) is a retired Ecuadorian football (soccer) [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q403557", "sub_label": "Haitham Mustafa", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Haitham Mustafa", "obj_surface": "holding midfielder", "masked_sentence": "In his youth years Haitham Mustafa was regarded as a highly talented [MASK], he led the Sudanese national team to qualify for the 2008 African Cup of Nations, which was the first time for the national team to qualify (then 2008) in over 30 years."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q977794", "sub_label": "Fabio de Matos Pereira", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "F\u00e1bio de Matos Pereira", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Fabio de Matos Pereira or Fabinho (born 26 February 1982 in Brazil), is a Brazilian football [MASK], currently playing for Botafogo-SP."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q270755", "sub_label": "Kozue Ando", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Kozue Ando", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "As a [MASK], she plays for SGS Essen."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1176843", "sub_label": "David Thompson", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "David Thompson (footballer, born 1977)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "David Anthony Thompson (born 12 September 1977) is an English former professional footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q15081966", "sub_label": "R\u00e9mi Walter", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "R\u00e9mi Walter", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "R\u00e9mi Walter (born 26 April 1995 in Essey-l\u00e8s-Nancy, France) is a French footballer who currently plays for French Ligue 1 side OGC Nice as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q3643713", "sub_label": "Brandon Marshall", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Brandon Marshall (linebacker)", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Brandon Markeith Marshall (born September 10, 1989) is an American football [MASK] for the Denver Broncos of the National Football League (NFL)."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q15093886", "sub_label": "Nildo Petrolina", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Nildo Petrolina", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Arouca as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5222877", "sub_label": "Dario \u010cana\u0111ija", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Dario \u010cana\u0111ija", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Dario \u010cana\u0111ija (born 17 April 1994 in Bjelovar) is a Croatian football [MASK], currently playing for Spezia Calcio in Italy's Serie B."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7286144", "sub_label": "Rajib Boro", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Rajib Boro", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Rajib Boro (born 10 March 1994) is an Indian footballer who plays as a [MASK] for ONGC F.C."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5524231", "sub_label": "Garry Telfer", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Garry Telfer", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "A [MASK], Telfer played for home town club Queen of the South."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q16016542", "sub_label": "Emery Nix", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Emery Nix", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Kenneth Emery Nix (December 1, 1919 \u2013 December 6, 2005) was an American football [MASK] in the National Football League."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3299109", "sub_label": "Nicol\u00e1s Domingo", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Nicol\u00e1s Domingo", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Nicol\u00e1s Mario Domingo (born 8 April 1985 in Totoras, Santa Fe) is an Argentine football [MASK] who currently plays for Argentine Primera Divisi\u00f3n side River Plate."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16240049", "sub_label": "Di\u00f3genes Capemba Jo\u00e3o", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Di\u00f3genes Capemba Jo\u00e3o", "obj_surface": "Midfielder", "masked_sentence": "Di\u00f3genes Capemba Jo\u00e3o (born 1 January 1997) is an Angolan professional footballer who plays as a [MASK] for Atl\u00e9tico Petr\u00f3leos de Luanda."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5491084", "sub_label": "Javi Castellano", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Javi Castellano", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Javier 'Javi' Castellano Betancor (born 2 November 1987) is a Spanish professional footballer who plays for UD Las Palmas as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16911036", "sub_label": "Daniel Tagoe", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Daniel Tagoe", "obj_surface": "Defensive midfielder", "masked_sentence": "Daniel Nii Armah Tagoe (born 3 March 1987) is a Ghanaian-Kyrgyz international footballer who plays as an [MASK] for Dordoi Bishkek in Kyrgyzstan."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q18207255", "sub_label": "Antonio Loi", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Antonio Loi", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Antonio Loi (born 25 August 1996) is an Italian footballer who plays as a [MASK] for Cagliari."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7090176", "sub_label": "Omid Ravankhah", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Omid Ravankhah", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "He usually plays as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2276892", "sub_label": "Craig Burley", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Craig Burley", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Craig William Burley (born 24 September 1971) is a television pundit and Scottish former professional footballer who played as a [MASK] from 1989 until 2004."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q650887", "sub_label": "Domingo Salcedo", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Domingo Salcedo", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Jos\u00e9 Domingo Salcedo Gonz\u00e1lez (born 9 November 1983 in Fernando de la Mora) is a Paraguayan football [MASK] currently playing for Sol de Am\u00e9rica in the Primera Divisi\u00f3n Paraguaya."}, {"sub_surface": "Domingo Salcedo", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Jos\u00e9 Domingo Salcedo Gonz\u00e1lez (born 9 November 1983 in Fernando de la Mora) is a Paraguayan football [MASK] currently playing for Sol de Am\u00e9rica in the Primera Divisi\u00f3n Paraguaya."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q10558040", "sub_label": "Adam Asghar", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Adam Asghar", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Adam Asghar (born 26 July 1994) is a Scottish footballer who plays as a [MASK] for Alloa Athletic."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q766423", "sub_label": "Kwon Chang-hoon", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Kwon Chang-hoon", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Kwon Chang-hoon (Hangul: \uad8c\ucc3d\ud6c8; born 30 June 1994) is a South Korean footballer who plays as an [MASK] for the Suwon Bluewings in the K League Classic and the South Korea national team."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q472583", "sub_label": "Vladim\u00edr Jano\u010dko", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Vladim\u00edr Jano\u010dko", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Vladim\u00edr Jano\u010dko (born 2 December 1976) is a Slovak football [MASK] who currently plays for MFK Zempl\u00edn Michalovce."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6066797", "sub_label": "Patricio Troncoso", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Patricio Troncoso", "obj_surface": "Attacking midfielder", "masked_sentence": "Patricio Antonio Troncoso Baeza (born 7 June 1993, in Puente Alto, Chile) is an Chilean footballer that currently plays for Primera Divisi\u00f3n club Cobreloa as an [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q15984417", "sub_label": "Tarek Hamed", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Tarek Hamed", "obj_surface": "Midfielder", "masked_sentence": "Tarek Hamed (Arabic: \u0637\u0627\u0631\u0642 \u062d\u0627\u0645\u062f; born 24 October 1988) is an Egyptian footballer playing for Zamalek SC and Egypt national football team as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1334626", "sub_label": "Emanuel Centuri\u00f3n", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Emanuel Centuri\u00f3n", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Emanuel Centuri\u00f3n (born 25 August 1982 in Lomas de Zamora) is an Argentine football [MASK], currently playing for Sud Am\u00e9rica in the Uruguayan Primera Divisi\u00f3n."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q2353943", "sub_label": "Trevor Rosenthal", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Trevor Rosenthal", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "From 2014\u201315, he became the third-youngest [MASK] to record back-to-back 40 save seasons, and in 2015, set the Cardinals' franchise record for saves."}, {"sub_surface": "Trevor Rosenthal", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Trevor Jordan Rosenthal (born May 29, 1990) is an American professional baseball [MASK] for the St. Louis Cardinals of Major League Baseball (MLB)."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7819514", "sub_label": "Tommy Henderson", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Tommy Henderson (footballer, born 1943)", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "Tommy Henderson (born Larkhall, Scotland, 25 July 1943) is a former professional footballer who played as a right [MASK] for Leeds United, Bury, Swindon Town, Stockport County in the 1960s."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q4956933", "sub_label": "Brandon Kirsch", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Brandon Kirsch", "obj_surface": "QB", "masked_sentence": "List of players who have played for the Colorado Crush team of the Arena Football League, from the team's inception in 2003 to its folding in 2008: \u2022 Maurice Anderson (2005)\u2022 Chris Angel, DB (2007-Present)\u2022 Jason Ball, K (2007)\u2022 Dustin Barno, OL/DL (2004-2007)\u2022 Chris Berg (2006)\u2022 Damon Bowers (2003)\u2022 Michael Bragg, DB (2008-Present)\u2022 Anthony Brenner (2004)\u2022 Cyron Brown (2003)\u2022 Butler By'Not'e (2003)\u2022 Dion Byrum (2008-Present)\u2022 Toure Carter, WR/DB (2004-2006)\u2022 Jeff Chase (2003)\u2022 Herb Coleman (2003)\u2022 Andy Collins (2008-Present)\u2022 Andrew Cooper (2003)\u2022 Charlie Davidson (2003)\u2022 Jose Davis, QB (2004)\u2022 Anthony Derricks (2003)\u2022 Quinn Dorsey, DL (2007)\u2022 Joe Douglass (2003)\u2022 Joey Dozier (2003)\u2022 Chad Dukes, FB/LB (2004-2005)\u2022 Anthony Dunn, OL/DL (2006-2007)\u2022 John Dutton, [MASK] (2003-Present)\u2022 Rashad Floyd, WR/DB, DS, DB (2004-Present)\u2022 Johnathan Goddard (2008-Present)\u2022 Daniel Greer (2003)\u2022 Marrio Grier (2003)\u2022 Geof Groshelle (2003)\u2022 Aaron Hamilton (2003)\u2022 Jason Harmon, DB (2007-Present)\u2022 Damian Harrell, OS, WR (2003-2007)\u2022 Ahmad Hawkins, WR/DB (2003-2006)\u2022 Evan Hlavacek, WR/DB (2006)\u2022 Joey Hollenbeck, OL (2008-Present)\u2022 Aaron Hosack, WR (2008-Present)\u2022 Delvin Hughley, WR/DB, DB (2003; 2005-Present)\u2022 Hugh Hunter, OL/DL (2004-2006)\u2022 Brett Huyser, OL (2007-Present)\u2022 Chris Janek (2003)\u2022 Aaron Johnson, OL/DL (2004; 2006)\u2022 Brandon Kirsch, QB (2007-Present)\u2022 Don Klein, OL/DL (2004-2005)\u2022 Darcey Levy (2005)\u2022 Adrian Lunsford (2003)\u2022 Antonio Malone, DB (2008-Present)\u2022 Willis Marshall, WR/DB (2004-2006)\u2022 Aaron McConnell, DL (2008-Present)\u2022 Andy McCullough, WR/LB (2005-2006)\u2022 Kevin McKenzie, WR/DB (2004-2005)\u2022 Dwayne Missouri (2003)\u2022 Kyle Moore-Brown, OL/DL (2004-Present)\u2022 Kevin Nagle, FB/LB (2008-Present)\u2022 Ben Nelson, WR (2008-Present)\u2022 Alonzo Nix, WR (2007)\u2022 Zach Norton (2008-Present)\u2022 Chad Owens, WR (2008-Present)\u2022 Saul Patu, FB/LB (2003-2007)\u2022 John Peaua, FB/LB (2004-2007)\u2022 Kamau Peterson (2004)\u2022 Derrick Pickens (2005)\u2022 Chris Polinder (2003)\u2022 Brad Pyatt, WR (2007-Present)\u2022 Willie Quinnie, WR (2007-Present)\u2022 Robert Redd, WR/DB (2004; 2007)\u2022 Tank Reese (2005)\u2022 Nick Rogers, DL (2008-Present)\u2022 Ron Rogers, WR/DB (2004)\u2022 Clay Rush, K (2005-2006; 2008-Present)\u2022 Sunungura Rusununguko (2004)\u2022 Lauvale Sape, DL (2008-Present)\u2022 Tony Scott (2004; 2006)\u2022 Bryant Shaw, OL/DL (2003-2005)\u2022 Darnell Small (2003)\u2022 Chris Snyder, OL/DL (2007)\u2022 Dwayne Stukes, WR/DB (2004)\u2022 John Syptak, DL (2008-Present)\u2022 Charrod Taylor, DL (2008-Present)\u2022 Robert Thomas, FB/LB (2007-Present)\u2022 Jabir Walker (2005)\u2022 Chris Watton, OL/DL (2005-Present)\u2022 Seante Williams, OL/DL (2006)\u2022 Wendall Williams, WR (2008-Present)\u2022 Thal Woods, WR/DB (2003-2004)\u2022 Deric Yaussi, K (2008)\u2022 Rich Young, FB/LB (2004-2006)"}, {"sub_surface": "Brandon Kirsch", "obj_surface": "QB", "masked_sentence": "List of players who have played for the Colorado Crush team of the Arena Football League, from the team's inception in 2003 to its folding in 2008: \u2022 Maurice Anderson (2005)\u2022 Chris Angel, DB (2007-Present)\u2022 Jason Ball, K (2007)\u2022 Dustin Barno, OL/DL (2004-2007)\u2022 Chris Berg (2006)\u2022 Damon Bowers (2003)\u2022 Michael Bragg, DB (2008-Present)\u2022 Anthony Brenner (2004)\u2022 Cyron Brown (2003)\u2022 Butler By'Not'e (2003)\u2022 Dion Byrum (2008-Present)\u2022 Toure Carter, WR/DB (2004-2006)\u2022 Jeff Chase (2003)\u2022 Herb Coleman (2003)\u2022 Andy Collins (2008-Present)\u2022 Andrew Cooper (2003)\u2022 Charlie Davidson (2003)\u2022 Jose Davis, [MASK] (2004)\u2022 Anthony Derricks (2003)\u2022 Quinn Dorsey, DL (2007)\u2022 Joe Douglass (2003)\u2022 Joey Dozier (2003)\u2022 Chad Dukes, FB/LB (2004-2005)\u2022 Anthony Dunn, OL/DL (2006-2007)\u2022 John Dutton, QB (2003-Present)\u2022 Rashad Floyd, WR/DB, DS, DB (2004-Present)\u2022 Johnathan Goddard (2008-Present)\u2022 Daniel Greer (2003)\u2022 Marrio Grier (2003)\u2022 Geof Groshelle (2003)\u2022 Aaron Hamilton (2003)\u2022 Jason Harmon, DB (2007-Present)\u2022 Damian Harrell, OS, WR (2003-2007)\u2022 Ahmad Hawkins, WR/DB (2003-2006)\u2022 Evan Hlavacek, WR/DB (2006)\u2022 Joey Hollenbeck, OL (2008-Present)\u2022 Aaron Hosack, WR (2008-Present)\u2022 Delvin Hughley, WR/DB, DB (2003; 2005-Present)\u2022 Hugh Hunter, OL/DL (2004-2006)\u2022 Brett Huyser, OL (2007-Present)\u2022 Chris Janek (2003)\u2022 Aaron Johnson, OL/DL (2004; 2006)\u2022 Brandon Kirsch, QB (2007-Present)\u2022 Don Klein, OL/DL (2004-2005)\u2022 Darcey Levy (2005)\u2022 Adrian Lunsford (2003)\u2022 Antonio Malone, DB (2008-Present)\u2022 Willis Marshall, WR/DB (2004-2006)\u2022 Aaron McConnell, DL (2008-Present)\u2022 Andy McCullough, WR/LB (2005-2006)\u2022 Kevin McKenzie, WR/DB (2004-2005)\u2022 Dwayne Missouri (2003)\u2022 Kyle Moore-Brown, OL/DL (2004-Present)\u2022 Kevin Nagle, FB/LB (2008-Present)\u2022 Ben Nelson, WR (2008-Present)\u2022 Alonzo Nix, WR (2007)\u2022 Zach Norton (2008-Present)\u2022 Chad Owens, WR (2008-Present)\u2022 Saul Patu, FB/LB (2003-2007)\u2022 John Peaua, FB/LB (2004-2007)\u2022 Kamau Peterson (2004)\u2022 Derrick Pickens (2005)\u2022 Chris Polinder (2003)\u2022 Brad Pyatt, WR (2007-Present)\u2022 Willie Quinnie, WR (2007-Present)\u2022 Robert Redd, WR/DB (2004; 2007)\u2022 Tank Reese (2005)\u2022 Nick Rogers, DL (2008-Present)\u2022 Ron Rogers, WR/DB (2004)\u2022 Clay Rush, K (2005-2006; 2008-Present)\u2022 Sunungura Rusununguko (2004)\u2022 Lauvale Sape, DL (2008-Present)\u2022 Tony Scott (2004; 2006)\u2022 Bryant Shaw, OL/DL (2003-2005)\u2022 Darnell Small (2003)\u2022 Chris Snyder, OL/DL (2007)\u2022 Dwayne Stukes, WR/DB (2004)\u2022 John Syptak, DL (2008-Present)\u2022 Charrod Taylor, DL (2008-Present)\u2022 Robert Thomas, FB/LB (2007-Present)\u2022 Jabir Walker (2005)\u2022 Chris Watton, OL/DL (2005-Present)\u2022 Seante Williams, OL/DL (2006)\u2022 Wendall Williams, WR (2008-Present)\u2022 Thal Woods, WR/DB (2003-2004)\u2022 Deric Yaussi, K (2008)\u2022 Rich Young, FB/LB (2004-2006)"}, {"sub_surface": "Brandon Kirsch", "obj_surface": "QB", "masked_sentence": "List of players who have played for the Colorado Crush team of the Arena Football League, from the team's inception in 2003 to its folding in 2008: \u2022 Maurice Anderson (2005)\u2022 Chris Angel, DB (2007-Present)\u2022 Jason Ball, K (2007)\u2022 Dustin Barno, OL/DL (2004-2007)\u2022 Chris Berg (2006)\u2022 Damon Bowers (2003)\u2022 Michael Bragg, DB (2008-Present)\u2022 Anthony Brenner (2004)\u2022 Cyron Brown (2003)\u2022 Butler By'Not'e (2003)\u2022 Dion Byrum (2008-Present)\u2022 Toure Carter, WR/DB (2004-2006)\u2022 Jeff Chase (2003)\u2022 Herb Coleman (2003)\u2022 Andy Collins (2008-Present)\u2022 Andrew Cooper (2003)\u2022 Charlie Davidson (2003)\u2022 Jose Davis, QB (2004)\u2022 Anthony Derricks (2003)\u2022 Quinn Dorsey, DL (2007)\u2022 Joe Douglass (2003)\u2022 Joey Dozier (2003)\u2022 Chad Dukes, FB/LB (2004-2005)\u2022 Anthony Dunn, OL/DL (2006-2007)\u2022 John Dutton, QB (2003-Present)\u2022 Rashad Floyd, WR/DB, DS, DB (2004-Present)\u2022 Johnathan Goddard (2008-Present)\u2022 Daniel Greer (2003)\u2022 Marrio Grier (2003)\u2022 Geof Groshelle (2003)\u2022 Aaron Hamilton (2003)\u2022 Jason Harmon, DB (2007-Present)\u2022 Damian Harrell, OS, WR (2003-2007)\u2022 Ahmad Hawkins, WR/DB (2003-2006)\u2022 Evan Hlavacek, WR/DB (2006)\u2022 Joey Hollenbeck, OL (2008-Present)\u2022 Aaron Hosack, WR (2008-Present)\u2022 Delvin Hughley, WR/DB, DB (2003; 2005-Present)\u2022 Hugh Hunter, OL/DL (2004-2006)\u2022 Brett Huyser, OL (2007-Present)\u2022 Chris Janek (2003)\u2022 Aaron Johnson, OL/DL (2004; 2006)\u2022 Brandon Kirsch, [MASK] (2007-Present)\u2022 Don Klein, OL/DL (2004-2005)\u2022 Darcey Levy (2005)\u2022 Adrian Lunsford (2003)\u2022 Antonio Malone, DB (2008-Present)\u2022 Willis Marshall, WR/DB (2004-2006)\u2022 Aaron McConnell, DL (2008-Present)\u2022 Andy McCullough, WR/LB (2005-2006)\u2022 Kevin McKenzie, WR/DB (2004-2005)\u2022 Dwayne Missouri (2003)\u2022 Kyle Moore-Brown, OL/DL (2004-Present)\u2022 Kevin Nagle, FB/LB (2008-Present)\u2022 Ben Nelson, WR (2008-Present)\u2022 Alonzo Nix, WR (2007)\u2022 Zach Norton (2008-Present)\u2022 Chad Owens, WR (2008-Present)\u2022 Saul Patu, FB/LB (2003-2007)\u2022 John Peaua, FB/LB (2004-2007)\u2022 Kamau Peterson (2004)\u2022 Derrick Pickens (2005)\u2022 Chris Polinder (2003)\u2022 Brad Pyatt, WR (2007-Present)\u2022 Willie Quinnie, WR (2007-Present)\u2022 Robert Redd, WR/DB (2004; 2007)\u2022 Tank Reese (2005)\u2022 Nick Rogers, DL (2008-Present)\u2022 Ron Rogers, WR/DB (2004)\u2022 Clay Rush, K (2005-2006; 2008-Present)\u2022 Sunungura Rusununguko (2004)\u2022 Lauvale Sape, DL (2008-Present)\u2022 Tony Scott (2004; 2006)\u2022 Bryant Shaw, OL/DL (2003-2005)\u2022 Darnell Small (2003)\u2022 Chris Snyder, OL/DL (2007)\u2022 Dwayne Stukes, WR/DB (2004)\u2022 John Syptak, DL (2008-Present)\u2022 Charrod Taylor, DL (2008-Present)\u2022 Robert Thomas, FB/LB (2007-Present)\u2022 Jabir Walker (2005)\u2022 Chris Watton, OL/DL (2005-Present)\u2022 Seante Williams, OL/DL (2006)\u2022 Wendall Williams, WR (2008-Present)\u2022 Thal Woods, WR/DB (2003-2004)\u2022 Deric Yaussi, K (2008)\u2022 Rich Young, FB/LB (2004-2006)"}, {"sub_surface": "Brandon Kirsch", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Brandon Michael Kirsch (born October 13, 1983) is a former American football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16236675", "sub_label": "Ghayas Zahid", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ghayas Zahid", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Ghayas Zahid (born 8 September 1994) is a Norwegian footballer of Pakistani descent who plays as a [MASK] for the Tippeligaen club V\u00e5lerenga."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q7608946", "sub_label": "Stephen Cooper", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Stephen Cooper (American football)", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Steven Cooper (born June 19, 1979) is a former American football [MASK] for the San Diego Chargers of the National Football League (NFL)."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2543173", "sub_label": "Lee Cook", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Lee Cook", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "Lee Cook (born 3 August 1982) is an English footballer who plays as a [MASK] for Eastleigh."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1448831", "sub_label": "Tobias Kainz", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Tobias Kainz", "obj_surface": "central midfielder", "masked_sentence": "Tobias Kainz (born 31 October 1992) is an Austrian footballer who plays as a [MASK] for SV Gr\u00f6dig."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1344790", "sub_label": "Kristofer H\u00e6stad", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Kristofer H\u00e6stad", "obj_surface": "central midfielder", "masked_sentence": "He played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q324877", "sub_label": "Alassane Ou\u00e9draogo", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Alassane Ou\u00e9draogo", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Alassane Ou\u00e9draogo (born 7 September 1980 in Boussouma) is a Burkinab\u00e9 football [MASK] who plays for SpVgg EGC Wirges."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2436319", "sub_label": "Marcos T\u00e9bar", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Marcos T\u00e9bar", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Marcos T\u00e9bar Ramiro (born 7 February 1986) is a Spanish professional footballer who plays as a [MASK] for Llagostera."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q10543555", "sub_label": "Mokhtar Mokhtar", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mokhtar Mokhtar", "obj_surface": "Midfielder", "masked_sentence": "Mokhtar Mokhtar is an Egyptian football [MASK] who played for Egypt in the 1980 African Cup of Nations."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3940027", "sub_label": "Rodrigo Battaglia", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Rodrigo Battaglia", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Rodrigo Andr\u00e9s Battaglia (born 12 July 1991) is an Argentine football [MASK] who plays for Moreirense on loan from Braga in Primeira Liga."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q826362", "sub_label": "Sini\u0161a Martinovi\u0107", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Sini\u0161a Martinovi\u0107", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Sini\u0161a Martinovi\u0107 (born December 19, 1980 in Tuzla) is a Croatian professional ice hockey [MASK] who currently plays for the Schwenninger Wild Wings of the 2nd Bundesliga."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q15128117", "sub_label": "Birama Tour\u00e9", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Birama Tour\u00e9", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Birama Tour\u00e9 is a Malian footballer who plays as a [MASK] for FC Nantes."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q4720884", "sub_label": "Alexandre Oliveira", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Alexandre Oliveira", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Originally a Winger with ability to play as an [MASK], Oliveira was usually positioned by Al Wasl FC in the United Arab Emirates coaches as a second striker."}, {"sub_surface": "Alexandre Oliveira", "obj_surface": "Winger", "masked_sentence": "Originally a [MASK] with ability to play as an attacking midfielder, Oliveira was usually positioned by Al Wasl FC in the United Arab Emirates coaches as a second striker."}]}
{"obj_uri": "Q1142885", "obj_label": "outfielder", "sub_uri": "Q3026100", "sub_label": "Eric Davis", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Eric Davis", "obj_surface": "outfielder", "masked_sentence": "He is a cousin of former Cincinnati Reds [MASK] Eric Davis."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6832847", "sub_label": "Michael Mison", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Michael Mison", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Michael Mison (born 8 November 1975) is an English former professional footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q4685213", "sub_label": "Adrian McPherson", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Adrian McPherson", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Adrian Jamal McPherson (born May 8, 1983) is a gridiron football [MASK] for the Toronto Argonauts of the Canadian Football League (CFL)."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q7099071", "sub_label": "Tiago da Silva", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Tiago da Silva", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Tiago Felipe da Silva (born March 28, 1985) is a Brazilian professional baseball [MASK] with the Delfines de Ciudad del Carmen of the Mexican League."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q456660", "sub_label": "Nderim Nexhipi", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Nderim Nexhipi", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Nderim Nexhipi (Macedonian: \u041d\u0434\u0435\u0440\u0438\u043c \u041d\u0435\u045f\u0438\u043f\u0438, born 22 May 1984) is a Macedonian football of Albanian ethnicity who plays for Shk\u00ebndija in the Macedonian First Football League as a [MASK]."}, {"sub_surface": "Nderim Nexhipi", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Nderim Nexhipi (Macedonian: \u041d\u0434\u0435\u0440\u0438\u043c \u041d\u0435\u045f\u0438\u043f\u0438, born 22 May 1984) is a Macedonian football of Albanian ethnicity who plays for Shk\u00ebndija in the Macedonian First Football League as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1142885", "obj_label": "outfielder", "sub_uri": "Q1799659", "sub_label": "Jay Gibbons", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jay Gibbons", "obj_surface": "outfielder", "masked_sentence": "Jay Jonathan Gibbons (born March 2, 1977) is a former American professional baseball [MASK] in Major League Baseball."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6745182", "sub_label": "Mal\u00e1", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mal\u00e1 (footballer)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Muhamed Lamine Jabula San\u00f3 (born 6 December 1979 in Bissau), simply Mal\u00e1, is a retired Bissau-Guinean football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q27531", "sub_label": "Llu\u00eds Sastre", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Llu\u00eds Sastre", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Llu\u00eds Sastre Reus (born 26 March 1986) is a Spanish professional footballer who plays for CD Legan\u00e9s as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q6276871", "sub_label": "Jordan Palmer", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jordan Palmer", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Jordan William Palmer (born May 30, 1984) is an American football [MASK] who is currently a free agent."}, {"sub_surface": "Jordan Palmer", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "He is the younger brother of Arizona Cardinals [MASK] Carson Palmer."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q4760682", "sub_label": "Andy Franck", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Andy Franck", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Andy Franck (born July 4, 1981 in Lakewood, Ohio) is a retired professional ice hockey player who played [MASK] for the Wheeling Nailers, Youngstown Steelhounds, Providence Bruins, Oklahoma City Blazers, and Rio Grande Valley Killer Bees."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q18637784", "sub_label": "Nate Dreiling", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Nate Dreiling", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Nate Dreiling (born October 27, 1990) is an American football [MASK] who most recently played for the Omaha Mammoths of the Fall Experimental Football League (FXFL)."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16214647", "sub_label": "Dragan Tadi\u0107", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Dragan Tadi\u0107", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Dragan Tadi\u0107 (born 12 February 1973) is a Croatian retired football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6790320", "sub_label": "Matthew Collins", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Matthew Collins", "obj_surface": "central midfielder", "masked_sentence": "He has represented Wales at Under-17, Under-19 and Under-21 levels, and plays as a [MASK] and also as a right back."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2721700", "sub_label": "Juan Jos\u00e9 Jayo", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Juan Jos\u00e9 Jayo", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Juan Jos\u00e9 Jayo Legario (born 20 January 1973) is a retired Peruvian footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q5047619", "sub_label": "Cary Conklin", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Cary Conklin", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Cary Lee Conklin (born February 29, 1968) is a former American football [MASK] in the National Football League for the Washington Redskins and the San Francisco 49ers."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q10415173", "sub_label": "Eamonn Rogers", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Eamonn Rogers", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Eamonn Rogers (born April 16, 1947 in Dublin) is an international Irish footballer, who played for Blackburn Rovers F.C in the English Football League as a [MASK], defender and forward."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6121334", "sub_label": "Jade Moore", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jade Moore", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Jade Ellis Moore (born 22 October 1990) is an English football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2740375", "sub_label": "Juan Carlos Garay", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Juan Carlos Garay", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Juan Carlos Garay (born 1968-09-15) is a retired footballer from Ecuador, who played as a [MASK] during his career."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7612423", "sub_label": "Steve Doyle", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Steve Doyle", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Stephen Charles \"Steve\" Doyle (born 2 June 1958 in Neath) is a Welsh former professional football [MASK] who made 626 appearances in the Football League playing for Preston North End, Huddersfield Town, Sunderland, Hull City and Rochdale."}]}
{"obj_uri": "Q1050571", "obj_label": "catcher", "sub_uri": "Q2964720", "sub_label": "Chris Gimenez", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Chris Gimenez", "obj_surface": "catcher", "masked_sentence": "Christopher Paul Gimenez (/\u02c8d\u0292\u026am\u1d7bn\u025bz/ JIM-\u0259-nez; born December 27, 1982) is an American professional baseball [MASK] for the Texas Rangers of Major League Baseball (MLB)."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3801307", "sub_label": "Ioan Filip", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ioan Filip", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Ioan Constantin Filip (born 20 May 1989) is a Romanian footballer who plays for Viitorul Constan\u021ba as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1050571", "obj_label": "catcher", "sub_uri": "Q13417043", "sub_label": "Jes\u00fas Sucre", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jes\u00fas Sucre", "obj_surface": "catcher", "masked_sentence": "Jes\u00fas Marcelo Sucre Medina (born April 30, 1988) is a Venezuelan professional baseball [MASK] for the Seattle Mariners of Major League Baseball (MLB)."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q529254", "sub_label": "Ray Kennedy", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ray Kennedy", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Kennedy played as both a [MASK] and a forward, and scored 109 goals in 498 league games; and also won 17 caps for England, scoring three international goals."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q4903044", "sub_label": "Bibiano Fernandes", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Bibiano Fernandes (footballer)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Bibiano Fernandes (born on 2 December 1976 in Mapusa, Goa) is an Indian football player who currently plays for Santa Cruz Club as a [MASK] in the Goa Professional League."}]}
{"obj_uri": "Q280658", "obj_label": "forward", "sub_uri": "Q5485267", "sub_label": "Frank Bedingfield", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Frank Bedingfield", "obj_surface": "centre-forward", "masked_sentence": "Frank Bedingfield (1877 \u2013 3 November 1904) was an English footballer who played at [MASK] for various clubs around the turn of the twentieth century, including a season in the Football League First Division with Aston Villa."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3897782", "sub_label": "Patrik Camilo Corn\u00e9lio da Silva", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Patrik Silva", "obj_surface": "Attacking midfielder", "masked_sentence": "He plays as an [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q18559421", "sub_label": "Rasmus Martinsen", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Rasmus Martinsen", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Rasmus Martinsen (born 14 April 1996) is a Norwegian football [MASK] who currently plays for Norwegian Premier League side Viking FK."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1581694", "sub_label": "Kevin Langley", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Kevin Langley", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Kevin James Langley (born 24 May 1964) is an English former professional footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1142885", "obj_label": "outfielder", "sub_uri": "Q3025950", "sub_label": "Steve Finley", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Steve Finley", "obj_surface": "outfielder", "masked_sentence": "Steven Allen Finley (born March 12, 1965) is a former Major League Baseball [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2704604", "sub_label": "Miguel \u00c1ngel Portugal", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Miguel \u00c1ngel Portugal", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Miguel Angel Portugal Vicario (born 28 November 1955) is a Spanish retired footballer who played as a [MASK], and the current manager of Real Valladolid."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q6392992", "sub_label": "Keo Coleman", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Keo Coleman", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Keo Coleman is a former [MASK] in the National Football League."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q499670", "sub_label": "Tim H\u00f6lscher", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Tim H\u00f6lscher", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "Tim H\u00f6lscher (born 21 February 1995) is a German professional footballer who plays as a [MASK] for FC Twente."}]}
{"obj_uri": "Q1050571", "obj_label": "catcher", "sub_uri": "Q3012717", "sub_label": "Damian Miller", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Damian Miller", "obj_surface": "catcher", "masked_sentence": "Damian Donald Miller (born October 13, 1969) is a former Major League Baseball [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3564484", "sub_label": "V\u00edtor Gomes", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "V\u00edtor Gomes", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q1172157", "sub_label": "Dat Nguyen", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Dat Nguyen", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Future Texas A&M and Dallas Cowboys [MASK] Dat Nguyen, who was 9 at the time has a small role as a Little League ballplayer."}, {"sub_surface": "Dat Nguyen", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Dat Tan Nguyen (/\u02ccd\u00e6t \u02c8w\u026an/; Vietnamese: Nguy\u1ec5n T\u1ea5n \u0110\u1ea1t, [\u014b\u02b7j\u0259\u030c\u02c0n t\u0259\u030cn \u0257\u00e0\u02d0t]) (born Sept 25, 1975) is a sports radio host and former football player, who was a [MASK] in the National Football League (NFL) for seven seasons."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7278334", "sub_label": "Ra'fat Ali", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ra'fat Ali", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Ra'fat Ali Jabr (born 20 May 1975) is a retired Jordanian football player of Palestinian origin, who played as an [MASK] for Al-Wahdat SC."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2227744", "sub_label": "Benjamin van den Broek", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Benjamin van den Broek", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Benjamin van den Broek (born 21 September 1987) is a semi-professional footballer who plays as a [MASK] for Telstar."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5340788", "sub_label": "Eduardo Uribe", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Eduardo Uribe", "obj_surface": "central midfielder", "masked_sentence": "He mainly plays as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16195286", "sub_label": "John Charles Reeves", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "John Reeves (footballer, born 1963)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "John Charles Reeves (born 8 July 1963) is an English former football player and manager who played in the Football League as a [MASK] for Fulham and Colchester United."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5317866", "sub_label": "Dwane Lee", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Dwane Lee", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Dwane Anthony Lee (born 26 November 1979 in Hillingdon, Greater London) is a Grenadan football [MASK] who plays for Hayes & Yeading United."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3229728", "sub_label": "Leonardo Pais", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Leonardo Pais", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Leonardo Javier Pais Corbo (born 7 July 1994 in Minas) is an Uruguayan footballer who plays for Defensor Sporting as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5346377", "sub_label": "Edwin Earle", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Edwin Earle", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "Edwin Earle (15 June 1907 \u2013 22 October 1987) was an English professional association footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q938963", "sub_label": "Ibson", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ibson", "obj_surface": "central midfielder", "masked_sentence": "Ibson Barreto da Silva (born 7 November 1983), simply known as Ibson, is a Brazilian footballer who plays for North American club Minnesota United FC as a [MASK]."}, {"sub_surface": "Ibson", "obj_surface": "central midfielder", "masked_sentence": "Ibson Barreto da Silva (born 7 November 1983), simply known as Ibson, is a Brazilian footballer who plays for North American club Minnesota United FC as a [MASK]."}, {"sub_surface": "Ibson", "obj_surface": "central midfielder", "masked_sentence": "Ibson Barreto da Silva (born 7 November 1983), simply known as Ibson, is a Brazilian footballer who plays for North American club Minnesota United FC as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q227424", "sub_label": "Zs\u00f3fia R\u00e1cz", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Zs\u00f3fia R\u00e1cz", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Zs\u00f3fia R\u00e1cz (born 28 December 1988 in Gy\u0151r) is a Hungarian football [MASK] currently playing for MSV Duisburg in the German 2nd Bundesliga."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q963269", "sub_label": "Dallas Braden", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Dallas Braden", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Dallas Lee Braden (born August 13, 1983) is a former American professional baseball [MASK]."}, {"sub_surface": "Dallas Braden", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "On May 9, 2010, Major League Baseball [MASK] Dallas Braden pitched a perfect game."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q17388782", "sub_label": "Ilya Sorokin", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ilya Sorokin", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Ilya Sorokin (born August 4, 1995) is a Russian professional ice hockey [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q977410", "sub_label": "St\u00e9phane Noro", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "St\u00e9phane Noro", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "St\u00e9phane Noro (born January 22, 1979 in Lille) is a French footballer [MASK] who played for RC Strasbourg in France."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q455104", "sub_label": "Fernando Agostinho da Costa", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Fernando Agostinho da Costa", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Fernando Agostinho da Costa (born October 10, 1981 in Luanda) better known as Chara, is an Angolan football [MASK] who currently plays for Petro Atl\u00e9tico."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q204525", "sub_label": "Pekka Tuokkola", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Pekka Tuokkola", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Pekka Tuokkola (born October 5, 1983) is a Finnish professional ice hockey [MASK] currently playing with EC KAC of the Austrian Hockey League (EBEL)."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q15877618", "sub_label": "Kylian Hazard", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Kylian Hazard", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Kylian Hazard ([kil\u02c8jan aza\u0281]; born 5 August 1995) is a Belgian footballer who plays for \u00dajpest in the Nemzeti Bajnoks\u00e1g I as an [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16727362", "sub_label": "Jamie Bain", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jamie Bain", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Jamie Bain (born 6 August 1991) is a Scottish footballer who plays for Airdrieonians, as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q15891713", "sub_label": "Andrew Hammond", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Andrew Hammond", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "After being 14 points out of a playoff spot at the start of February, the Senators rallied behind the outstanding play of call-up [MASK] Andrew Hammond down the stretch and qualified for the playoffs in the last game of the regular season."}, {"sub_surface": "Andrew Hammond (ice hockey)", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Andrew Robert Hammond (born February 11, 1988) is a Canadian professional ice hockey [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3731632", "sub_label": "Erick Torres", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Erick Torres", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Erick Torres (born May 16, 1975) is a professional Peruvian footballer who plays as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q976044", "sub_label": "Robin Lehner", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Robin Lehner", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Robin Lehner (born July 24, 1991) is a Swedish professional ice hockey [MASK] currently playing for the Buffalo Sabres of the National Hockey League (NHL)."}, {"sub_surface": "Robin Lehner", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Robin Lehner (born July 24, 1991) is a Swedish professional ice hockey [MASK] currently playing for the Buffalo Sabres of the National Hockey League (NHL)."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3121809", "sub_label": "Guy George", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Guy George", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Guy George (born 17 July 1977) is an international football player from Saint Lucia, who plays as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q4775724", "sub_label": "Anton Dedaj", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Anton Dedaj", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "The [MASK] plays for NK Istra 1961 in Croatia."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q10419604", "sub_label": "Ivo Mikhailov", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ivo Mihaylov", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Ivo Mihaylov (born on 4 April 1989) is a Bulgarian footballer currently playing for Kaliakra Kavarna as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q14823409", "sub_label": "Serhiy Bolbat", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Serhiy Bolbat", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Serhiy Serhiyovych Bolbat (Ukrainian: \u0421\u0435\u0440\u0433\u0456\u0439 \u0421\u0435\u0440\u0433\u0456\u0439\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0411\u043e\u043b\u0431\u0430\u0442; born 13 June 1993 in Volnovakha, Donetsk Oblast, Ukraine) is a professional Ukrainian football [MASK] who plays for Lokeren on loan from FC Shakhtar Donetsk."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q7812448", "sub_label": "Todd Husak", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Todd Husak", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Todd Larkin Husak (born July 6, 1978) is a former American football [MASK] in the National Football League."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q5387472", "sub_label": "Eric Scoggins", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Eric Scoggins", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Eric Scoggins was a professional American football player who played [MASK] for one season for the San Francisco 49ers."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q18688064", "sub_label": "Gene Johnson", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Gene Johnson (quarterback)", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Gene Johnson (born August 30, 1969) is a former American football [MASK] who played one season with the Arizona Rattlers of the Arena Football League."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q823933", "sub_label": "Ka\u011fan S\u00f6ylemezgiller", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ka\u011fan S\u00f6ylemezgiller", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Ka\u011fan S\u00f6ylemezgiller (born 4 March 1988) is a Turkish footballer [MASK] for Swiss Challenge League club FC Wil 1900."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q4713911", "sub_label": "Aldo Paredes", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Aldo Paredes", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Aldo Gustavo Paredes (born 7 February 1972 in Formosa) is a former Argentine football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q18158460", "sub_label": "Harold Stephens", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Harold Stephens (American football)", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Ernest Harold Stephens (born October 30, 1938) is a former American football [MASK] who played one season with the New York Titans of the American Football League."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7406669", "sub_label": "Salvatore Margarita", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Salvatore Margarita", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Salvatore Margarita (born 29 April 1990) is an Italian footballer who plays for Monticelli as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1786289", "sub_label": "Anders Stadheim", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Anders Stadheim", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "His position was as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q876923", "sub_label": "Karl Wahlm\u00fcller", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Karl Wahlm\u00fcller", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "He played all four matches as [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16228987", "sub_label": "Hardy Binguila", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Hardy Binguila", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Hardy Binguila (born 17 July 1996) is a Congolese professional footballer, who plays as a [MASK] for ACNFF."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q5235604", "sub_label": "David Jaynes", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "David Jaynes", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "David Duane Jaynes (born December 12, 1952) is a former American football [MASK] raised in Bonner Springs, Kansas."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6706809", "sub_label": "Lu\u00eds Manuel Costa Silva", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Lu\u00eds Manuel Costa Silva", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Lu\u00eds Manuel Costa Silva (born 29 September 1992 in Matosinhos) is a Portuguese professional footballer who plays for G.D. Chaves on loan from S.C. Braga as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q3531861", "sub_label": "Tony Pike", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Tony Pike", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Anthony Steven \"Tony\" Pike (born March 10, 1986) is a retired American football [MASK] who played in the NFL for the Carolina Panthers."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q17501893", "sub_label": "Zikri Akbar", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Zikri Akbar", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Zikri Akbar (born 8 May 1992) is an Indonesian professional footballer who currently plays as a [MASK] for Persita Tangerang in the Liga Indonesia Premier Division."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q276178", "sub_label": "Leon Osman", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Leon Osman", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Leon Osman (born 17 May 1981) is an English football player who plays for Everton in the Premier League as a [MASK]."}, {"sub_surface": "Leon Osman", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Leon Osman (born 17 May 1981) is an English football player who plays for Everton in the Premier League as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q172964", "obj_label": "goalkeeper", "sub_uri": "Q738190", "sub_label": "Vlado \u0160ola", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Vlado \u0160ola", "obj_surface": "goalkeeper", "masked_sentence": "He played the position of [MASK] on the Croatian national handball team."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q4685598", "sub_label": "Adriano Rigoglioso", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Adriano Rigoglioso", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Adriano Rigoglioso (born 29 May 1979) is an English footballer who plays as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2459742", "sub_label": "Eduardo Mal\u00e1squez", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Eduardo Mal\u00e1squez", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Eduardo Hugo Mal\u00e1squez Maldonado (born 13 October 1957) is a Peruvian former footballer who played at both professional and international levels, as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q4953789", "sub_label": "Brad Banks", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Brad Banks", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Brad Banks (born April 22, 1980) is a former American football [MASK]."}, {"sub_surface": "Brad Banks", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Brad Banks (born April 22, 1980) is a former American football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q18044177", "sub_label": "Carlos Indiano de Marcos", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Carlos Indiano", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Carlos Indiano de Marcos (born 14 September 1988) is a Spanish footballer who plays for H\u00e9rcules CF as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6770631", "sub_label": "Markel Robles", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Markel Robles", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Markel Robles Zugadi (born 12 June 1979 in Lekeitio, Biscay) is a Spanish professional footballer who plays as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5274682", "sub_label": "Diego Gonz\u00e1lez", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Diego Gonz\u00e1lez (footballer)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Diego Hern\u00e1n Gonzalez (born 9 February 1988, in Buenos Aires) is an Argentine football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q16215922", "sub_label": "Trevor Matter", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Trevor Matter", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Trevor Matter (born September 3, 1976) is a Canadian former professional ice hockey [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6893958", "sub_label": "Mohd Irfan Fazail", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mohd Irfan Fazail", "obj_surface": "Midfielder", "masked_sentence": "Mohamad Irfan bin Fazail (born 12 April 1991 in Pontian, Johor) is a Malaysian footballer currently mainly plays as a [MASK] for Johor Darul Ta'zim II F.C."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16727289", "sub_label": "Naor Abudi", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Naor Abudi", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Naor Abudi (Hebrew: \u05e0\u05d0\u05d5\u05e8 \u05e2\u05d1\u05d5\u05d3\u05d9; born July 17, 1993), is an Israeli footballer who plays as a [MASK] for Israeli Premier League club Hapoel Ironi Kiryat Shmona."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q18637743", "sub_label": "Chit Su Moe", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Chit Su Moe", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Chit Su Moe (born 4 December 1994) is a Burmese professional footballer who plays as a [MASK] for Chin United in Myanmar National League and Myanmar U23 football team."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q3371754", "sub_label": "Paul Maholm", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Paul Maholm", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Paul Gurner Maholm (pronounced Mah-HALL-uhm; born June 25, 1982) is an American professional baseball [MASK] who is a free agent."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q18737060", "sub_label": "Stephen Wilkins", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Stephen Wilkins", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Stephen Wilkins is an English retired football [MASK] who played in the Football League for Brentford."}, {"sub_surface": "Stephen Wilkins", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Stephen Wilkins is an English retired football [MASK] who played in the Football League for Brentford."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q17305773", "sub_label": "Lee Chapple", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Lee Chapple", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Robert Lee Chapple (born June 25, 1989) is an American football [MASK] who is currently a free agent."}]}
{"obj_uri": "Q1050571", "obj_label": "catcher", "sub_uri": "Q3120558", "sub_label": "Guillermo Rodr\u00edguez", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Guillermo Rodr\u00edguez (baseball)", "obj_surface": "catcher", "masked_sentence": "Guillermo Segundo Rodr\u00edguez P\u00e9rez (born May 15, 1978 in Barquisimeto, Venezuela) is a retired Major League Baseball [MASK] who now works as an instructional coach within the San Francisco Giants minor league system."}, {"sub_surface": "Guillermo Rodr\u00edguez (baseball)", "obj_surface": "catcher", "masked_sentence": "He was called up as a replacement for injured [MASK] and fellow countryman Eli\u00e9zer Alfonzo."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q552834", "sub_label": "Hair Zeqiri", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Hair Zeqiri", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Hair Zeqiri (born 11 October 1988 in Vlor\u00eb) is an Albanian footballer who plays as a [MASK] for Albanian Superliga team Flamurtari Vlor\u00eb."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7387966", "sub_label": "S. Veenod", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "S. Veenod", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Veenod Subramaniam (born 31 March 1988 in Penang, Malaysia) is a Malaysian footballer who plays as a [MASK] for Selangor FA in the Malaysia Super League."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q16009681", "sub_label": "Bob Perina", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Bob Perina", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Robert Ian Perina (January 16, 1921 \u2013 August 2, 1991) was an American football running back, [MASK] and defensive back in the National Football League."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6784681", "sub_label": "Massimiliano Ammendola", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Massimiliano Ammendola", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "[MASK]"}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q18129117", "sub_label": "Mark Waddington", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mark Waddington (footballer)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Mark Thomas Waddington (born 11 October 1996) is a professional footballer who plays as a [MASK] for Stoke City."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2469870", "sub_label": "Heshmat Mohajerani", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Heshmat Mohajerani", "obj_surface": "Midfielder", "masked_sentence": "Mohajerani played professional football as a [MASK] in Taj for almost eight years before retiring due to injury."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q378476", "sub_label": "Solomon Owello", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Solomon Owello", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Solomon James Owello (born 25 December 1988) is a Nigerian football [MASK] who currently plays for Sandnes Ulf."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16142819", "sub_label": "Dave Lamont", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Dave Lamont (footballer)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "David Lamont (born 2 April 1949) is a Scottish former footballer who played in the Football League as a [MASK] for Colchester United."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q4760165", "sub_label": "Andr\u00e9s Cabrero", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Andr\u00e9s Cabrero", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Andr\u00e9s Cabrero (born 4 January 1989) is a Puerto Rican international footballer who plays professionally for Kultsu, as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5371633", "sub_label": "Emilia Brodin", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Emilia Appelqvist", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Emilia Elisabeth Appelqvist (born 11 February 1990) is a Swedish footballer who plays as a [MASK] for the Damallsvenskan team Djurg\u00e5rdens IF."}]}
{"obj_uri": "Q1142885", "obj_label": "outfielder", "sub_uri": "Q213812", "sub_label": "Babe Ruth", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Babe Ruth", "obj_surface": "outfielder", "masked_sentence": "While in New York, Durst was a member of the 1927 and 1928 World Champion Yankees, playing exclusively as a reserve [MASK] for Earle Combs (CF), Bob Meusel (LF) and Babe Ruth (RF)."}, {"sub_surface": "Babe Ruth", "obj_surface": "outfielder", "masked_sentence": "Ed Barrow, who managed Crawford in his first two years with Detroit, and went on to convert Babe Ruth to an [MASK] as general manager of the Yankees, once said that there never was a better hitter than Crawford."}, {"sub_surface": "Babe Ruth", "obj_surface": "Outfielder", "masked_sentence": "[MASK] Babe Ruth holds the most franchise records, with 16, including career and single-season home runs, batting average, and on-base percentage."}, {"sub_surface": "Babe Ruth", "obj_surface": "outfielder", "masked_sentence": "During the season, Braves [MASK] Hank Aaron became the all-time career leader in home runs, surpassing Babe Ruth."}, {"sub_surface": "Babe Ruth", "obj_surface": "outfielder", "masked_sentence": "Nicknamed \"The Bambino\" and \"The Sultan of Swat\", he began his MLB career as a stellar left-handed pitcher for the Boston Red Sox, but achieved his greatest fame as a slugging [MASK] for the New York Yankees."}, {"sub_surface": "Babe Ruth", "obj_surface": "outfielder", "masked_sentence": "Although Ruth twice won 23 games in a season as a pitcher and was a member of three World Series championship teams with Boston, he wanted to play every day and was allowed to convert to an [MASK]."}, {"sub_surface": "Babe Ruth", "obj_surface": "outfield", "masked_sentence": "Meusel, noted for his strong [MASK] throwing arm, batted fifth behind Baseball Hall of Famers Babe Ruth and Lou Gehrig."}, {"sub_surface": "Babe Ruth", "obj_surface": "outfield", "masked_sentence": "Although he had considerable success in Major League Baseball and even shared the New York Yankees [MASK] with Babe Ruth and Earle Combs, a pair of future Hall of Famers, during the 1930 season, Rice's origins remain a bit of a puzzle."}, {"sub_surface": "Babe Ruth", "obj_surface": "outfielder", "masked_sentence": "Hall of Fame [MASK], Babe Ruth, holds both the single-season and career OPSBI records."}, {"sub_surface": "Babe Ruth", "obj_surface": "outfield", "masked_sentence": "A 35-year-old minor league journeyman, Whiteman filled in [MASK] for the Boston Red Sox whenever Babe Ruth was pitching."}, {"sub_surface": "Babe Ruth", "obj_surface": "outfielder", "masked_sentence": "Babe Ruth (1895\u20131948) was an American baseball [MASK] and pitcher who played 21 seasons in Major League Baseball (MLB), from 1914 to 1935."}, {"sub_surface": "Babe Ruth", "obj_surface": "outfielder", "masked_sentence": "The team rarely contended for the AL championship before the acquisition of [MASK] Babe Ruth after the 1919 season."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q7262003", "sub_label": "Rollie Boutin", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Rollie Boutin", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Roland David Boutin (born November 6, 1957 in Westlock, Alberta and raised in Dapp, Alberta) is a retired Canadian ice hockey [MASK] who played for the Washington Capitals."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2735246", "sub_label": "David Fleurival", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "David Fleurival", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "David Fleurival (born 19 February 1984) is a Guadeloupean international footballer who last played as a [MASK] for Greek club AE Larissa FC."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7292199", "sub_label": "Randy Garber", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Randy Garber", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Randy Garber is a former U.S. soccer [MASK] who played four seasons in the North American Soccer League and two seasons in the Major Indoor Soccer League."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16728572", "sub_label": "Joey Dillon", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Joey Dillon", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Joseph \"Joey\" Dillon (born January 25, 1992) is an American soccer player who plays as a [MASK] for Arizona United in the USL Pro."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q3195010", "sub_label": "Ken Anderson", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ken Anderson (quarterback)", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Kenneth Allan \"Ken\" Anderson (born February 15, 1949) is a former American football [MASK] who spent his entire professional career playing for the Cincinnati Bengals of the NFL and later returned as a position coach."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3625152", "sub_label": "Asion Daja", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Asion Daja", "obj_surface": "central midfielder", "masked_sentence": "He is a [MASK] and plays for FK Partizani in the Albanian Superliga."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q342457", "sub_label": "Mauro Silva", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mauro Silva", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Mauro da Silva Gomes ([\u02c8maw\u027eu \u02c8siwv\u0250]; born 12 January 1968), known as Silva, is a Brazilian retired footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7182237", "sub_label": "Phil O'Connor", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Phil O'Connor", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Phil O'Connor (10 October 1953 \u2013 23 September 1985) was a footballer who played as a [MASK] for Australia."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q485970", "sub_label": "Ricardo Nascimento", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ricardo Nascimento", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Ricardo Nuno Queir\u00f3s Nascimento (born 19 April 1974) is a Portuguese retired footballer who played as an [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3490763", "sub_label": "Sony Mustivar", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Soni Mustivar", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Soni Mustivar (born 12 February 1990) is a Haitian footballer who usually plays as a [MASK], but can also be utilized as an attacker."}, {"sub_surface": "Soni Mustivar", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Soni Mustivar (born 12 February 1990) is a Haitian footballer who usually plays as a [MASK], but can also be utilized as an attacker."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1388311", "sub_label": "Natia Natia", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Natia Natia", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Natia Natia (born March 2, 1985) is an American Samoan international footballer who plays as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q4716288", "sub_label": "Alessandro Alessandr\u00ec", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Alessandro Alessandr\u00ec", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "[MASK]"}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6769950", "sub_label": "Mark Taylor", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mark Taylor (footballer, born 1966)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Robert Mark Taylor (born 22 February 1966 in Walsall), known as Mark Taylor, is an English former professional footballer who played as a [MASK] in the Football League for Walsall, Sheffield Wednesday and Shrewsbury Town, and in non-league football for clubs including Hereford United, Nuneaton Borough, Halesowen Town, Redditch United, Bromsgrove Rovers and Rugby Town."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7704802", "sub_label": "Terry Miles", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Terry Miles", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Terrence \"Terry\" Miles (born 7 May 1937) is an English former football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q6838789", "sub_label": "Mickey Slaughter", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mickey Slaughter", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Milton Eugene \"Mickey\" Slaughter (born August 22, 1941, in Monroe, Louisiana) is a former professional American football [MASK] in the American Football League."}, {"sub_surface": "Mickey Slaughter", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "He was raised in Alexandria, Louisiana and played [MASK] for Coach Maxie Lambright at Bolton High School, where he graduated in 1959."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q4753692", "sub_label": "Ander Olaizola", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ander Olaizola", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Ander Olaizola Agirre (born July 24, 1989 in Zarautz, Guip\u00fazcoa) is a Spanish footballer who plays for Levante B, as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q4965315", "sub_label": "Brian Smikle", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Brian Smikle", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "Brian Junior Smikle (born 3 November 1985) is an English footballer who is currently playing for Northern Premier League side Stourbridge, where he plays as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6211938", "sub_label": "Joe Ralls", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Joe Ralls", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Joseph William \"Joe\" Ralls (born 13 October 1993) is an English footballer who plays for Football League Championship side Cardiff City as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6318396", "sub_label": "Justine Zulu", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Justine Zulu", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Justine Zulu (born 11 August 1989) is a Zambian international footballer who plays for ZESCO United, as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6939138", "sub_label": "Murray Brodie", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Murray Brodie", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Murray Brodie (born 26 September 1950) is a Scottish former professional footballer who played as a [MASK], making over 400 career appearances."}]}
{"obj_uri": "Q336286", "obj_label": "defender", "sub_uri": "Q3430996", "sub_label": "Kjetil Byfuglien", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Kjetil Byfuglien", "obj_surface": "left-back", "masked_sentence": "He joined Kongsvinger IL in 2002 and played mostly left wing, but later during his stay he appeared more often at [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q948505", "sub_label": "Neil Warnock", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Neil Warnock", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "He played as a [MASK] for Chesterfield, Rotherham United, Hartlepool United, Scunthorpe United, Aldershot, Barnsley, York City and Crewe Alexandra, scoring 36 goals in 327 career league appearances."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q5085437", "sub_label": "Charlie Reid", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Charlie Reid (ice hockey)", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Charles George Reid (April 14, 1892 \u2013 November 23, 1953) was a professional ice hockey [MASK] who played in various professional and amateur leagues, including the Pacific Coast Hockey Association and Western Canada Hockey League."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1627338", "sub_label": "Madson Formagini Caridade", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Madson Formagini Caridade", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Madson Formagini Caridade or simply Madson (born May 21, 1986 in Volta Redonda), is a Brazilian footballer who plays [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q6381213", "sub_label": "Parris Duffus", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Parris Duffus", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Parris Bryan Duffus (born January 27, 1970 in Denver, Colorado) is a retired American professional ice hockey [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6084531", "sub_label": "Ismael D'Angelo Herrera", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ismael D'Angelo Herrera", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Herrera can play either as a [MASK] or as a forward and currently plays for domestic club PanSa East FC."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1293811", "sub_label": "Zsuzsanna Szab\u00f3", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Zsuzsanna Szab\u00f3 (footballer)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Zsuzsanna Szab\u00f3 (born 3 April 1991) is a Hungarian football [MASK] currently playing in the Hungarian First Division for MTK Hung\u00e1ria, with whom she has also played the Champions League."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q14950956", "sub_label": "John Leake", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "John Leake (American football)", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "John Robert Leake (born August 28, 1981) is a former American football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q10482770", "sub_label": "Mohamed Diaby", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mohamed Diaby", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Mohamed Ibrahim Diaby (born April 2, 1990) is an Ivorian football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7159449", "sub_label": "Pedro Antonio Vega Rodr\u00edguez", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Pedro Antonio Vega Rodr\u00edguez", "obj_surface": "left winger", "masked_sentence": "Pedro Antonio Vega Rodr\u00edguez (born 19 July 1979 in Vega de San Mateo, Las Palmas, Canary Islands) is a Spanish retired footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q2583758", "obj_label": "centre", "sub_uri": "Q5495021", "sub_label": "Fred Dunsmore", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Fred Dunsmore", "obj_surface": "centerman", "masked_sentence": "Frederick Roy Dunsmore (March 30, 1929 \u2013 May 13, 2014) was a Canadian ice hockey [MASK] who was runner-up for Manitoba's \"Athlete of the Century\"."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5381492", "sub_label": "Enzo Bruno", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Enzo Bruno", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Enzo Alejandro Bruno (born 19 March 1987 in San Ignacio, Misiones) is an Argentine football [MASK] who plays for Guaran\u00ed Antonio Franco in Argentina."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q535205", "sub_label": "Cliff Thrift", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Cliff Thrift", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Clifford Thrift (born May 3, 1956) is a former professional American football player who played [MASK] for eight seasons for the San Diego Chargers, Chicago Bears, and Los Angeles Rams."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6290840", "sub_label": "Josip Ba\u0161i\u0107", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Josip Ba\u0161i\u0107", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "Josip Ba\u0161i\u0107 (born 2 March 1996) is a Croatian football [MASK], currently playing for Hajduk Split in the Prva HNL."}]}
{"obj_uri": "Q24976", "obj_label": "tackle", "sub_uri": "Q8043241", "sub_label": "Xavier Fulton", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Xavier Fulton", "obj_surface": "left tackle", "masked_sentence": "He was the starting [MASK], converted from a defensive end, for the Illinois Fighting Illini football team for which he also played in the 2008 Rose Bowl."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3843385", "sub_label": "Magnus Lekven", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Magnus Lekven", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Magnus Lekven (born 13 January 1988) is a Norwegian footballer who plays as a [MASK] for the Danish club Esbjerg fB and the Norwegian national team."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q970356", "sub_label": "Jo\u00e3o Morais", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jo\u00e3o Morais", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Jo\u00e3o Pedro Morais (6 March 1935 \u2013 27 April 2010) was a Portuguese footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6756614", "sub_label": "Marcelo Palau", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Marcelo Palau", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Marcelo Jos\u00e9 Palau Balzaretti (born 1 August 1985 in Montevideo, Uruguay) is an Uruguayan football [MASK] who is currently playing for Guaran\u00ed in the Paraguayan Primera Divisi\u00f3n."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q672352", "sub_label": "Benjamin L\u00fcthi", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Benjamin L\u00fcthi", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Benjamin L\u00fcthi (born 30 November 1988 Switzerland) is a Swiss professional footballer who currently plays as a right back/[MASK] for Grasshopper Club Z\u00fcrich in the Swiss Super League."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q525228", "sub_label": "Krasimir Dimitrov", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Krasimir Dimitrov", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Krasimir Dimitrov (born 5 November 1971) is a former Bulgarian footballer, who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q6789020", "sub_label": "Matt Mauck", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Matt Mauck", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Dr. Matthew Ryan \"Matt\" Mauck (born February 12, 1979) is a dentist and a former American football [MASK], who is best known for leading the LSU Tigers to the 2003 BCS National Championship."}, {"sub_surface": "Matt Mauck", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "The defending SEC champion Tigers started out strong, but an injury to starting [MASK] Matt Mauck hurt the team down and they lost four of their final six games."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7429438", "sub_label": "Sa\u00fal Garc\u00eda", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Sa\u00fal Garc\u00eda", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "Sa\u00fal Garc\u00eda \u00c1vila (born 7 June 1986) is a Mexican footballer, who plays as a [MASK] for Mexican side[clarification needed] Atlante in the Primera Divisi\u00f3n."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6298361", "sub_label": "Jo\u00e3o Teixeira", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jo\u00e3o Teixeira (footballer, born 1994)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Jo\u00e3o Rafael de Brito Teixeira (born 6 February 1994) is a Portuguese professional footballer who plays for Vit\u00f3ria de Guimar\u00e3es, on loan from Benfica, as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q19577697", "sub_label": "Liam Rose", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Liam Rose", "obj_surface": "central midfielder", "masked_sentence": "Liam Joseph Rose (born 7 April 1997) is an Australian footballer who plays as a [MASK] for Central Coast Mariners FC in the A-League."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q6384115", "sub_label": "Keith Brooking", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Keith Brooking", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Keith Howard Brooking (born October 30, 1975) is a former American football [MASK] in the National Football League (NFL)."}, {"sub_surface": "Keith Brooking", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Keith Howard Brooking (born October 30, 1975) is a former American football [MASK] in the National Football League (NFL)."}, {"sub_surface": "Keith Brooking", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Vick and [MASK] Keith Brooking were voted to play in the Pro Bowl after the season."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q16233797", "sub_label": "Dee Ford", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Dee Ford", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Dee Ford (born March 19, 1991) is an American football outside [MASK] for the Kansas City Chiefs of the National Football League (NFL)."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2920323", "sub_label": "Dar\u00edo Fern\u00e1ndez", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Dar\u00edo Fern\u00e1ndez", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "He currently played as a [MASK] for Olympiacos Volou in the Football League."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16728869", "sub_label": "N\u00e9lson Alexandre Farpelha Estrela", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "N\u00e9lson Alexandre Farpelha Estrela", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Pa\u00e7os de Ferreira as an [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q6379430", "sub_label": "Warren Sharples", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Warren Sharples", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Warren Scott Sharples (born March 1, 1968 in Montreal, Quebec and raised in Calgary, Alberta) is a retired Canadian professional ice hockey [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q5108071", "sub_label": "Chris Singleton", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Chris Singleton (American football)", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Chris Singleton (born February 20, 1967) is a former American football [MASK] who played for the New England Patriots (1990\u20131992, 1993) and the Miami Dolphins (1993, 1994\u20131996) in the National Football League."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q768977", "sub_label": "S\u00e9bastien Roudet", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "S\u00e9bastien Roudet", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "S\u00e9bastien Roudet (born 16 June 1981 in Montlu\u00e7on) is a French football [MASK] currently playing for Valenciennes FC."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q773373", "sub_label": "Joaquin Gage", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Joaquin Gage", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Joaquin Jesse Gage (born October 19, 1973 in Vancouver, British Columbia) is a former Canadian professional ice hockey [MASK] who played for Pustertal-Val Pusteria Wolves of Italy's Serie A. Gage was selected in the fifth round of the 1992 NHL Entry Draft, 109th overall, by the Edmonton Oilers, and played 23 games in the NHL with the Oilers."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7459012", "sub_label": "Seydouba Bangoura", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Seydouba Bangoura", "obj_surface": "Midfielder", "masked_sentence": "Seydouba Bangoura is a Guinea football [MASK] who played for Guinea in the 1980 African Cup of Nations."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2315354", "sub_label": "Hennadiy Zubov", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Hennadiy Zubov", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Zubov, a short [MASK] (only 162 cm), is most-known for his playing days at Shakhtar Donetsk (1994\u20132004), as he was one of the few reliable midfielders that helped Shakhtar become one of the two football powerhouses in Ukraine."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16222434", "sub_label": "Miguel Saavedra", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Miguel Saavedra", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Miguel Saavedra is a retired American soccer [MASK] who played professionally in the USL A-League."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3680281", "sub_label": "Claudio Vinazzani", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Claudio Vinazzani", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Claudio Vinazzani (18 April 1954) is a former Italian footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5962701", "sub_label": "Hyusein Filipov", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Hyusein Filipov", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Hyusein Filipov (Bulgarian: Hyusein Filipov; born 28 May 1992 in Sliven) is a Bulgarian football player, currently playing as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q614199", "sub_label": "Roudolphe Douala", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Roudolphe Douala", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "Mainly a [MASK] he could also operate as a forward, and played professionally in five countries, mainly in Portugal."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q16224295", "sub_label": "C. J. Motte", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "C. J. Motte", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Connor James Motte (born December 10, 1991) is an American professional ice hockey [MASK] currently playing within the Rochester Americans in the American Hockey League (AHL)."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q15455346", "sub_label": "Onelki Garc\u00eda", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Onelki Garc\u00eda", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Onelki Garc\u00eda (born August 2, 1989) is an Cuban professional baseball [MASK] in the Chicago White Sox organization."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3702892", "sub_label": "Dar\u00edo Ocampo", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Dar\u00edo Ocampo", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Ram\u00f3n Dar\u00edo Ocampo (born 21 June 1986) is an Argentine football [MASK] currently playing for Club Guaran\u00ed in the Paraguayan Primera Divisi\u00f3n."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q6778072", "sub_label": "Marv Edwards", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Marv Edwards", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Marvin Wayne Edwards (born August 15, 1935) is a retired Canadian ice hockey [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q14473873", "sub_label": "Damien Menzo", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Damien Menzo", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "He plays as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q4679652", "sub_label": "Adam Reed", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Adam Reed (footballer, born 1991)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Adam Michael Reed (born 8 May 1991) is an English semi-professional footballer who plays as a [MASK] for Northern League Division One club Whitley Bay."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2528907", "sub_label": "King Gyan", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "King Gyan", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "King Osei Gyan (born 22 December 1988 in Accra) is a Ghanaian footballer who plays as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7293939", "sub_label": "Raphael Augusto", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Raphael Augusto", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Rafael Augusto Santos da Silva (born 6 March 1991 in Rio de Janeiro), commonly known as Raphael Augusto, is a Brazilian footballer who plays as a [MASK] for Bangu in the Indian Super League on loan from Fluminense."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q330124", "sub_label": "F\u00e9lix Potvin", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "F\u00e9lix Potvin", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "F\u00e9lix \"The Cat\" Potvin (born June 23, 1971) is a Canadian former professional ice hockey [MASK] who played 14 seasons in the National Hockey League (NHL)."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5483119", "sub_label": "Francisco Antonio Pav\u00f3n", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Francisco Antonio Pav\u00f3n", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Francisco Antonio Pav\u00f3n Rodr\u00edguez (born 28 January 1977 in La Ceiba) is a retired Honduran professional football [MASK] who most prominently played for local side Vida."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q5272915", "sub_label": "Dick Flowers", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Dick Flowers", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Richard R. \"Dick\" Flowers (August 13, 1927 \u2013 May 7, 2010) was an American football [MASK] who played for one season in the National Football League."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q5229643", "sub_label": "Dave Reece", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Dave Reece", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "David Barrett Reece (born September 13, 1948 in Troy, New York) is a retired American professional ice hockey [MASK] who played the 1975\u201376 season with the Boston Bruins."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q2923427", "sub_label": "Brad Penny", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Brad Penny", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Bradley Wayne Penny (born May 24, 1978) is an American professional baseball [MASK] in the Toronto Blue Jays organization."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q4979298", "sub_label": "Bruno Manuel Ara\u00fajo Braga", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Bruno Manuel Ara\u00fajo Braga", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Bruno Manuel Ara\u00fajo Braga (born 17 June 1983) is a Portuguese professional footballer who plays for G.D. Chaves as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6146716", "sub_label": "Jamie Chandler", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jamie Chandler", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Jamie Chandler (born 24 March 1989) is an English professional footballer who plays for Gateshead as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5222995", "sub_label": "Dariusz Jackiewicz", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Dariusz Jackiewicz", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Dariusz Jackiewicz (born 2 December 1973 in Ostr\u00f3da) is a Polish footballer who plays for Wda \u015awiecie, as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q731618", "sub_label": "Abdul Jeleel Ajagun", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Abdul Jeleel Ajagun", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Abdul Jeleel Ajagun (born 10 February 1993 in Lagos) is a Nigerian football [MASK] currently playing for Levadiakos in Greece, on loan from Panathinaikos."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2463680", "sub_label": "John Maisano", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "John Maisano", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "John Maisano (born 6 January 1979) is an Australian former professional footballer who played as [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q571973", "sub_label": "Constantino Urbieta Sosa", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Constantino Urbieta Sosa", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Constantino Urbieta Sosa (born 12 August 1907, death 12 December 1983, in Buenos Aires, Argentina) was a Paraguayan-Argentine footballer that played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7192277", "sub_label": "Pierre Jamin", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Pierre Jamin", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Pierre Jamin (born 13 March 1987) is a French [MASK] currently playing for Championnat de France amateur (CFA) Group C side Les Herbiers."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q6387845", "sub_label": "Ken Hutcherson", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ken Hutcherson", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Kenneth Lee Hutcherson (July 14, 1952 \u2013 December 18, 2013) was an American football [MASK] in the National Football League and senior pastor at Antioch Bible Church in Kirkland, Washington, where he had been since 1985."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1451184", "sub_label": "Fran\u00e7ois Sakama", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Fran\u00e7ois Sakama", "obj_surface": "Midfielder", "masked_sentence": "Fran\u00e7ois Sakama is a Vanuatuan footballer who currently plays as a [MASK] for Amicale."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2421143", "sub_label": "Branko Brnovi\u0107", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Branko Brnovi\u0107", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Branislav \"Branko\" Brnovi\u0107 (Serbian Cyrillic: \u0411\u0440\u0430\u043d\u043a\u043e \u0411\u0440\u043d\u043e\u0432\u0438\u045b; born 8 August 1967 in Titograd, Socialist Federal Republic of Yugoslavia) is a retired Montenegrin professional footballer who played as a [MASK], and the current manager of the Montenegro national team."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1334192", "sub_label": "Stijn Wuytens", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Stijn Wuytens", "obj_surface": "central midfielder", "masked_sentence": "Stijn Wuytens ([\u02c8st\u025bin \u02c8\u028b\u0153yt\u0259(n)s]; born 8 October 1989) is a Belgian footballer who plays as a [MASK] for AZ in the Dutch Eredivisie."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q1985498", "sub_label": "Nick Perry", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Nick Perry (American football)", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Nicholas Joel \"Nick\" Perry (born April 12, 1990) is an American football [MASK] for the Green Bay Packers of the National Football League (NFL)."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6721101", "sub_label": "Maan Khodari", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Maan Khodari", "obj_surface": "Defensive Midfielder", "masked_sentence": "Maan Sultan Al-Khodari ( \u0645\u0639\u0646 \u0633\u0644\u0637\u0627\u0646 \u0627\u0644\u062e\u0636\u0631\u064a,born 13 December 1991) is a Saudi footballer who plays for Professional club Al-Ittihad as [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q349623", "sub_label": "Johan Backlund", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Johan Backlund", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Johan Backlund (born July 24, 1981) is a Swedish professional ice hockey [MASK] currently playing for Slovan Bratislava, Slovakian team currently playing in the KHL."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q19598962", "sub_label": "Denis Duda", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Denis Duda", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Denis Duda (born 14 February 1996 in Fier) is an Albanian football player who currently plays as a [MASK] for Flamurtari Vlor\u00eb in the Albanian Superliga."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q18686727", "sub_label": "Hector Hevel", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Hector Hevel", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Hector Hevel (born 15 May 1996) is a Dutch footballer who plays as a [MASK] for ADO Den Haag."}]}
{"obj_uri": "Q280658", "obj_label": "forward", "sub_uri": "Q5541055", "sub_label": "George James", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "George James (footballer)", "obj_surface": "centre-forward", "masked_sentence": "George Charles James (2 February 1899 \u2013 13 December 1976) was an English footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1142885", "obj_label": "outfielder", "sub_uri": "Q3272040", "sub_label": "Alfredo Despaigne", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Alfredo Despaigne", "obj_surface": "outfielder", "masked_sentence": "Alfredo Despaigne Rodriguez (born June 17, 1986) is a Cuban professional baseball [MASK] for the Chiba Lotte Marines of Nippon Professional Baseball."}, {"sub_surface": "Alfredo Despaigne", "obj_surface": "outfielder", "masked_sentence": "Alfredo Despaigne Rodriguez (born June 17, 1986) is a Cuban professional baseball [MASK] for the Chiba Lotte Marines of Nippon Professional Baseball."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q7821743", "sub_label": "Tony Adamle", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Tony Adamle", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Anthony \"Tony\" Adamle (May 15, 1924 \u2013 October 7, 2000) was a professional American football [MASK] and fullback in the All-America Football Conference (AAFC) and the National Football League (NFL)."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q4168933", "sub_label": "Paul Fenech", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Paul Fenech (footballer)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Paul Fenech (born 20 December 1986 in Naxxar, Malta) is a footballer who plays for Maltese Premier League side Balzan, where he plays as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q3718498", "sub_label": "Albert McClellan", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Albert McClellan", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Albert Jamel McClellan (born June 4, 1986) is an American football [MASK] for the Baltimore Ravens."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7244188", "sub_label": "Prince Olomu", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Prince Olomu", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Prince Wilson Olomu (born 24 December 1986 in Maiduguri) is a Nigerian football [MASK] currently playing for Maritzburg United in the South African Premier Soccer League."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q558965", "sub_label": "Daniel Sj\u00f6lund", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Daniel Sj\u00f6lund", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Henrik Daniel \"Daja\" Sj\u00f6lund (born 22 April 1983 in Finstr\u00f6m, \u00c5land) is a Finnish footballer who plays as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q336286", "obj_label": "defender", "sub_uri": "Q7298306", "sub_label": "Ray Wilson", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ray Wilson (Scottish footballer)", "obj_surface": "left-back", "masked_sentence": "A regular at [MASK] for a number of years, he suffered a shattered kneecap against Luton Town in August 1975 and was forced into early retirement as a consequence."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q16194620", "sub_label": "Ken Jolly", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ken Jolly", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Kenneth Clay Jolly (born February 28, 1962) is a former American football [MASK] in the National Football League."}]}
{"obj_uri": "Q280658", "obj_label": "forward", "sub_uri": "Q554390", "sub_label": "Herminio Masantonio", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Herminio Masantonio", "obj_surface": "centre-forward", "masked_sentence": "Herminio Masantonio (5 August 1910 \u2013 11 September 1956) was an Argentine football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1338918", "sub_label": "Mike Marsh", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mike Marsh", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "A month into the season, Liverpool signed defender Julian Dicks from West Ham United, with defender David Burrows and [MASK] Mike Marsh heading to East London as part of the deal."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6399030", "sub_label": "Khairan Eroza Razali", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Khairan Eroza Razali", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "He plays as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5105903", "sub_label": "Chris Billy", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Chris Billy", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Christopher Anthony \"Chris\" Billy is a retired footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q4788813", "sub_label": "Aren Miller", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Aren Miller", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Aren Miller (born January 13, 1978) is a retired Canadian professional ice hockey [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q987949", "sub_label": "Enzo Reale", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Enzo Reale", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "He plays as a [MASK] and is the son of former football player Alain R\u00e9ale, who spent most of his career playing for ASM V\u00e9nissieux and now serves as president of the club."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q11698058", "sub_label": "Filip Starzy\u0144ski", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Filip Starzy\u0144ski", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Filip Starzy\u0144ski (born 27 May 1991 in Szczecin) is a Polish footballer who plays as a [MASK] for Zag\u0142\u0119bie Lubin on loan from Lokeren."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7290534", "sub_label": "Ram\u00f3n Montesinos", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ram\u00f3n Montesinos", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Ram\u00f3n Montesinos Calaf (31 May 1943 \u2013 29 December 2010) was a Spanish footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q4684902", "sub_label": "Adrian Burk", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Adrian Burk", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Adrian Matthew Burk (December 14, 1927 \u2013 July 7, 2003) was an American football [MASK] in the National Football League (NFL) for the Baltimore Colts and Philadelphia Eagles."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q16228868", "sub_label": "Jon Gillies", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jon Gillies", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Jonathan Bruce Gillies (born January 22, 1994) is an American professional ice hockey [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16235490", "sub_label": "Hou Junjie", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Hou Junjie", "obj_surface": "Midfielder", "masked_sentence": "Hou Junjie (Chinese: \u4faf\u4fca\u6770; born 8 July 1993 in Jiangsu) is a Chinese professional football player who currently plays for Chinese Super League side Guangzhou R&F as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q336286", "obj_label": "defender", "sub_uri": "Q10408944", "sub_label": "Herman Wecke", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Herman Wecke", "obj_surface": "defender", "masked_sentence": "Herman Wecke (March 10, 1927 \u2013 November 19, 2015) was a former U.S. soccer [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q4718827", "sub_label": "Alexander Faltsetas", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Alexander Faltsetas", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Alexander Faltsetas (born 4 July 1987) is a Swedish footballer who plays for Djurg\u00e5rdens IF as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5495129", "sub_label": "Fred Ferdinando Mote", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Fred Ferdinando Mote", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Fred Ferdinando Mote or Fred Mote or just called Nando (born November 15, 1989 in Wamena) is an Indonesian footballer who plays as a [MASK] for Perseru Serui in the Indonesia Super League."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6214585", "sub_label": "Joey Thieman", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Joey Thieman", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Joseph \"Joey\" Thieman is a retired American soccer [MASK] who played three games for D.C. United in 1997."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q283824", "sub_label": "Borja Valero", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Borja Valero", "obj_surface": "central midfielder", "masked_sentence": "Borja Valero Iglesias ([\u02c8borxa \u03b2a\u02c8le\u027eo]; born 12 January 1985) is a Spanish professional footballer who plays for Italian club Fiorentina as a [MASK]."}, {"sub_surface": "Borja Valero", "obj_surface": "central midfielder", "masked_sentence": "Borja Valero Iglesias ([\u02c8borxa \u03b2a\u02c8le\u027eo]; born 12 January 1985) is a Spanish professional footballer who plays for Italian club Fiorentina as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q280658", "obj_label": "forward", "sub_uri": "Q5181194", "sub_label": "Craig Maskell", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Craig Maskell", "obj_surface": "Centre Forward", "masked_sentence": "Craig Dell Maskell (born 10 April 1968 in Aldershot) is a football [MASK] currently playing for Staines Town and undertaking the role of assistant manager."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5998046", "sub_label": "Ilias Tsiliggiris", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ilias Tsiliggiris", "obj_surface": "Right Winger", "masked_sentence": "Ilias Tsiliggiris (Greek: \u0397\u03bb\u03af\u03b1\u03c2 \u03a4\u03c3\u03b9\u03bb\u03b9\u03b3\u03b3\u03af\u03c1\u03b7\u03c2, born 3 October 1987) is a Greek football player who plays for Iraklis in the Greek Football League, mainly as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q657219", "sub_label": "Ralf Falkenmayer", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ralf Falkenmayer", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "The [MASK] made 385 Bundesliga appearances for Eintracht Frankfurt and Bayer Leverkusen."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q13582669", "sub_label": "Chris Withrow", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Chris Withrow", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Christopher Michael Withrow (born April 1, 1989) is an American professional baseball [MASK] for the Atlanta Braves of Major League Baseball (MLB)."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1775982", "sub_label": "Juan Carlos Silva", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Juan Carlos Silva", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Juan Carlos Silva Maya (born 6 February 1988) is a Mexican soccer [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q4760730", "sub_label": "Andy Gouck", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Andy Gouck", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Andrew Scott Gouck (born 8 June 1972 in Blackpool, Lancashire) is an English former professional footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q553812", "sub_label": "Gerardo Esquivel", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Gerardo Esquivel", "obj_surface": "holding midfielder", "masked_sentence": "Normally a [MASK], Esquivel also had the versatility to play in the defensive line."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q5231686", "sub_label": "David Brandon", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "David Brandon (American football)", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "David Sherrod Brandon (born February 9, 1965) is a former professional American football player who played [MASK] for 11 seasons for four different teams in the National Football League (NFL)."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q7323173", "sub_label": "Rich Badar", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Rich Badar", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Richard Chester Badar (born March 8, 1943) is a former professional American football [MASK] in the National Football League."}]}
{"obj_uri": "Q336286", "obj_label": "defender", "sub_uri": "Q5040886", "sub_label": "Carl Tremarco", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Carl Tremarco", "obj_surface": "left-back", "masked_sentence": "Carl Philip Tremarco (born 11 October 1985) is an English professional footballer who plays as a [MASK] for Scottish Premiership side Inverness Caledonian Thistle."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q3313448", "sub_label": "Mike McMahon", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mike McMahon (American football)", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Michael Edward \"Mike\" McMahon (born February 8, 1979) is a former American football [MASK] who played for five seasons in the National Football League (NFL), mostly serving in a back up quarterback role."}, {"sub_surface": "Mike McMahon (American football)", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Michael Edward \"Mike\" McMahon (born February 8, 1979) is a former American football quarterback who played for five seasons in the National Football League (NFL), mostly serving in a back up [MASK] role."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1976603", "sub_label": "Denys Skepskyi", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Denys Skepskyi", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "He is a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7597698", "sub_label": "Stan Howard", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Stan Howard", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Stanley \"Stan\" Howard (1 July 1934 \u2013 2004) was a footballer who played as a [MASK] during the 1950s and 1960s."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3811806", "sub_label": "J\u00f8rn Karlsrud", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "J\u00f8rn Karlsrud", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "J\u00f8rn Karlsrud (born 10 October 1965) is a retired Norwegian football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q838310", "sub_label": "Steve Janaszak", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Steve Janaszak", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Steven James Janaszak (born January 7, 1957 in Saint Paul, Minnesota and raised in White Bear Lake, Minnesota) is a retired American ice hockey [MASK] who played three games in the NHL with the Minnesota North Stars and Colorado Rockies between 1980 and 1982."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5896277", "sub_label": "Hern\u00e1n Daniel Santana Trujillo", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Hern\u00e1n Daniel Santana Trujillo", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Hern\u00e1n Daniel Santana Trujillo (born 26 August 1990), simply known as Hern\u00e1n, is a Spanish professional footballer who plays for UD Las Palmas as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7029021", "sub_label": "Nicola Ficano", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Nicola Ficano", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Nicola Ficano (born 21 February 1987) is an Italian footballer defender/[MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q5448504", "sub_label": "Filip Novotn\u00fd", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Filip Novotn\u00fd", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Filip Novotn\u00fd (born May 6, 1991) is a Czech professional ice hockey [MASK] currently with HC Sparta Praha in the Czech Extraliga."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1088920", "sub_label": "Andrea Parola", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Andrea Parola", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Andrea Parola (born 22 April 1979 in Pisa) is an Italian football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3992886", "sub_label": "Tommy Bergersen", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Tommy Bergersen", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Tommy Bergersen (born 16 October 1972) is a Norwegian football coach and former football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16230083", "sub_label": "C\u0103t\u0103lin Carp", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "C\u0103t\u0103lin Carp", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "C\u0103t\u0103lin Carp (born 20 October 1993 in Chi\u0219in\u0103u) is a Moldavian footballer who plays mainly as a [MASK] for Romanian club Steaua Bucure\u0219ti and Moldova national football team."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q6196652", "sub_label": "Jim Marthinsen", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jim Marthinsen", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Jim Marthinsen (born 15 April 1956) is a retired Norwegian ice hockey [MASK], who played for the club V\u00e5lerenga Ishockey and for the Norwegian national team."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q17385910", "sub_label": "Faiz Salleh", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Faiz Salleh", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "He plays as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q7437389", "sub_label": "Scott Tinsley", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Scott Tinsley", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Scott Tinsley (born November 14, 1959) is a former American football [MASK] who played for one season in the National Football League for the Philadelphia Eagles in 1987."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q3600317", "sub_label": "A. J. Feeley", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "A. J. Feeley", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Adam Joshua Feeley (born May 16, 1977) is a former American football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q17492941", "sub_label": "Marvelous Nakamba", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Marvelous Nakamba", "obj_surface": "central midfielder", "masked_sentence": "Marvelous Nakamba (born 19 January 1994) is a Zimbabwean footballer who plays for Dutch club Vitesse Arnhem as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q945233", "sub_label": "Hayden Mullins", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Hayden Mullins", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Hayden Ian Mullins (born 27 March 1979) is an English professional footballer who plays primarily as a [MASK], but can also play as a sweeper and at right-back."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q3180189", "sub_label": "Joe Smith", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Joe Smith (pitcher)", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Joseph Michael Smith (born March 22, 1984) is an American professional baseball [MASK] for the Los Angeles Angels of Anaheim of Major League Baseball (MLB)."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2079362", "sub_label": "Florent Balmont", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Florent Balmont", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Florent Balmont (born February 2, 1980 in Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon, Rh\u00f4ne) is a French football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7615614", "sub_label": "Stevie Searle", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Stevie Searle", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Stevie Searle (born 7 March 1977) in Lambeth, London, England, is a retired English professional footballer who played as a [MASK] for Barnet in the Football League."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q13002", "sub_label": "Paul Gascoigne", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Paul Gascoigne", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "He was part of the squad that won the 1996 African Cup of Nations and made unwanted international headlines in 1997 when a tackle on Paul Gascoigne saw the English [MASK] stretchered off."}, {"sub_surface": "Paul Gascoigne", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "He earned 57 caps during his England career and has been described by the National Football Museum as \"the most naturally gifted English [MASK] of his generation\"."}, {"sub_surface": "Paul Gascoigne", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Born and raised in Gateshead, the [MASK] signed schoolboy terms with Newcastle United, before turning professional at the club in 1985."}, {"sub_surface": "Paul Gascoigne", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "United had tried to sign [MASK] Paul Gascoigne from Newcastle United in the close season, but lost out to Tottenham Hotspur."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1340550", "sub_label": "Javi L\u00f3pez", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Javi L\u00f3pez", "obj_surface": "central midfielder", "masked_sentence": "Javier 'Javi' L\u00f3pez Rodr\u00edguez ([xa\u02c8\u03b2jer \u02c8lope\u00f0]; born 21 January 1986) is a Spanish professional footballer who plays for RCD Espanyol as a [MASK] or full back."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q8019670", "sub_label": "William VanDeSteeg", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "William VanDeSteeg", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "William VanDeSteeg (born September 22, 1985) is a former American football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q311872", "sub_label": "Philippe Coutinho", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Philippe Coutinho", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "Philippe Coutinho Correia ([fi\u02c8lipi kow\u02c8t\u0283\u0129j\u0303u]; born 12 June 1992), known as Philippe Coutinho, or simply Coutinho, is a Brazilian professional footballer who plays for English club Liverpool and the Brazil national team as an attacking midfielder or [MASK]."}, {"sub_surface": "Philippe Coutinho", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Philippe Coutinho Correia ([fi\u02c8lipi kow\u02c8t\u0283\u0129j\u0303u]; born 12 June 1992), known as Philippe Coutinho, or simply Coutinho, is a Brazilian professional footballer who plays for English club Liverpool and the Brazil national team as an [MASK] or winger."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6539405", "sub_label": "Lia W\u00e4lti", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Lia W\u00e4lti", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Lia Jo\u00eblle W\u00e4lti (born 19 April 1993) is a Swiss football [MASK] currently playing for Turbine Potsdam in Germany's Bundesliga."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q18637487", "sub_label": "Jano", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jano (footballer, born 1986)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Alejandro Velasco Fari\u00f1as (born 23 December 1986) is a Spanish professional footballer who plays for SV Mattersburg in Austria as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q18705279", "sub_label": "Sam Hughes", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Sam Hughes (American football)", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Sam Hughes (born March 13, 1970) is a former American football [MASK] who played one season with the Miami Hooters of the Arena Football League."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1383143", "sub_label": "Mark Burton", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mark Burton (footballer)", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "He plays as an [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5224810", "sub_label": "Darren Brady", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Darren Brady", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Darren Brady (born 11 April 1981 in Glasgow) is a Scottish footballer who currently plays as a [MASK] for Pollok F.C."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q983091", "sub_label": "Jaime Correa", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jaime Correa (footballer)", "obj_surface": "Defensive midfielder", "masked_sentence": "Jaime Correa C\u00f3rdoba (born 6 August 1979 in Durango), also known as \"El Alacran\" (the scorpion) or \"El Motor\" (the motor), is a Mexican football [MASK] playing for Zacatepec in the Ascenso MX."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3939276", "sub_label": "Robin Lod", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Robin Lod", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Robin Lod (born 17 April 1993) is a Finnish football player currently playing for Panathinaikos as an [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7612014", "sub_label": "Steve Brackenridge", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Steve Brackenridge", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Stephen James Brackenridge (born 31 July 1984) in Rochdale, England, is an English professional footballer who plays as a right [MASK] for New Mills."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1056733", "sub_label": "Ram\u00f3n Rodrigo de Freitas", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ram\u00f3n Rodrigo de Freitas", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Ram\u00f3n Rodrigo de Freitas or simply Ram\u00f3n (born April 7, 1983, in Belo Horizonte), is a Brazilian [MASK] who plays for Goi\u00e1s."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1278298", "sub_label": "Djamal Mahamat", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Djamal Mahamat", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16232468", "sub_label": "Pedro Tiba", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Pedro Tiba", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Pedro Miguel Amorim Pereira Silva (born 31 August 1988), known as Tiba, is a Portuguese footballer who plays for Spanish club Real Valladolid on loan from S.C. Braga as an [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q2923508", "sub_label": "Brady Poppinga", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Brady Poppinga", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "He is the younger brother of NFL [MASK] Brady Poppinga."}, {"sub_surface": "Brady Poppinga", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Brady Paul Poppinga (born September 21, 1979) is a former American football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6306692", "sub_label": "Julia Roberts", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Julia Roberts (soccer)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Julia K. Roberts (born February 7, 1991) is an American professional soccer [MASK] for the Washington Spirit in the NWSL."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q16229052", "sub_label": "Brady Hjelle", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Brady Hjelle", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Brady Hjelle (born May 3, 1990) is an American professional ice hockey [MASK] currently playing for the Stjernen Hockey of the Norwegian GET-ligaen."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q3014718", "sub_label": "Daniel Stange", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Daniel Stange", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Daniel Adam Stange (born December 22, 1985) is a Major League Baseball [MASK] who is a free agent."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q1316929", "sub_label": "Alfredo Aceves", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Alfredo Aceves", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Alfredo Aceves Mart\u00ednez (born December 8, 1982) is a Mexican professional baseball [MASK] who is a free agent."}, {"sub_surface": "Alfredo Aceves", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Alfredo Aceves Mart\u00ednez (born December 8, 1982) is a Mexican professional baseball [MASK] who is a free agent."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q950224", "sub_label": "Mika Oksa", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mika Oksa", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Mika Oksa is a Finnish former professional ice hockey [MASK] who played in Finland, Sweden and Belarus."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q313206", "sub_label": "Denny Landzaat", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Denny Landzaat", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Denny Domingues Landzaat ([\u02c8d\u025bni \u02c8l\u0251ntsa\u02d0t], born 6 May 1976 in Amsterdam) is a Dutch former footballer who mostly played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5480477", "sub_label": "Francis Chandida", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Francis Chandida", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Francis Chandida (born 28 May 1979) is a Zimbabwean football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16633144", "sub_label": "Jesper Karlstr\u00f6m", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jesper Karlstr\u00f6m", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Jesper Karlstr\u00f6m (born 21 June 1995) is a Swedish footballer who plays for Djurg\u00e5rdens IF as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q15733696", "sub_label": "Charlie Adams", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Charlie Adams (English footballer)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Charles James \"Charlie\" Adams (born 16 May 1994) is an English professional footballer who plays as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3771330", "sub_label": "Giuseppe Rizzi", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Giuseppe Rizzi", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Giuseppe Rizzi (20 January 1886 \u2013 20 June 1960) was an Italian professional footballer, who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q2749131", "sub_label": "Evgeny Konstantinov", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Evgeny Konstantinov", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Yevgeni Valerievich Konstantinov (born March 29, 1981 in Kazan, Russian SFSR, Soviet Union) is a Russian professional ice hockey [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q310965", "sub_label": "Vince Grella", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Vince Grella", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Vincenzo \"Vince\" Grella (born 5 October 1979) is an Australian former footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q172964", "obj_label": "goalkeeper", "sub_uri": "Q16223484", "sub_label": "Tafadzwa Dube", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Tafadzwa Dube", "obj_surface": "Goal keeper", "masked_sentence": "Tafadzwa Dube is a Zimbabwean professional footballer, who plays as a [MASK] for CAPS United F.C.."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6213886", "sub_label": "Joel Reyes", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Joel Reyes", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Joel Antonio Reyes Z\u00fa\u00f1iga (born 8 April 1972) is a Chilean former footballer who played as [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q17523860", "sub_label": "Mark Jones", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mark Jones (footballer, born 1968)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Mark Jones (born 4 January 1968) is an English former footballer who played as a [MASK] in the Football League for Walsall, Exeter City and Hereford United during the 1980s."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5506717", "sub_label": "Fr\u00e9d\u00e9ric M\u00e9min", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Fr\u00e9d\u00e9ric M\u00e9min", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "He played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7159744", "sub_label": "Pedro Magallanes", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Pedro Magallanes", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Pedro Magallanes (born June 14 1956) is a retired Argentine football (soccer) [MASK] who played professionally in Argentina and the United States."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6893372", "sub_label": "Mohammed Takiyudin", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mohammed Takiyudin", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Mohammed Takiyudin (born 26 June 1991 in Ghana) is a Ghanaian-born [MASK], who plays for Los Angeles Misioneros in USA."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q8070084", "sub_label": "Zhai Biao", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Zhai Biao", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Zhai Biao is a Chinese football [MASK] who played for China in the 1988 Asian Cup."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6191123", "sub_label": "Jhon Charr\u00eda", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jhon Charr\u00eda", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Jhon Jairo Charr\u00eda Escobar (born May 14, 1978) is a Colombian football [MASK]."}, {"sub_surface": "Jhon Charr\u00eda", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Although he is a [MASK] he has been one of the goalscorers of the Copa Mustang."}]}
{"obj_uri": "Q336286", "obj_label": "defender", "sub_uri": "Q94864", "sub_label": "Pat Van Den Hauwe", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Pat Van Den Hauwe", "obj_surface": "left-back", "masked_sentence": "In the autumn of 1985, after four years at Scunthorpe, Pointon was bought by the reigning English league champions Everton for \u00a375,000, manager Howard Kendall hoping Pointon could provide squad cover for regular [MASK] Pat Van Den Hauwe."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q4025436", "sub_label": "Everton Ribeiro", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Everton Ribeiro", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "\u00c9verton Augusto de Barros Ribeiro (born 10 April 1989), known as \u00c9verton Ribeiro, is a Brazilian footballer who plays as an [MASK] or winger for Emirati club Al-Ahli, and the Brazil national football team."}, {"sub_surface": "Everton Ribeiro", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "\u00c9verton Augusto de Barros Ribeiro (born 10 April 1989), known as \u00c9verton Ribeiro, is a Brazilian footballer who plays as an attacking midfielder or [MASK] for Emirati club Al-Ahli, and the Brazil national football team."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7092176", "sub_label": "Ondigui Adams", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ondigui Adams", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Ondigui Adams, usually known as Adams (born December 28, 1987 in Yaound\u00e9), is a Cameroonian football [MASK] currently playing for Portuguesa Santista of Brazil."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16233229", "sub_label": "Claudio Holenstein", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Claudio Holenstein", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "He's a right-footed right [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q4431166", "sub_label": "Oleksandr Spivak", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Oleksandr Spivak", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "He was an [MASK]."}, {"sub_surface": "Oleksandr Spivak", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Aleksandr Sergeyevich Spivak (born 6 January 1975 in Mariupol) is a retired Ukrainian football [MASK] who last played for the St. Petersburg Zenit and had been with the organization since 2000."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16029853", "sub_label": "Dean Horribine", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Dean Horribine", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Dean Horribine (born 14 January 1993) is a Scottish footballer who plays as a [MASK] for Spartans."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q17306117", "sub_label": "Mario Jur\u010devi\u010d", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mario Jur\u010devi\u0107", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Mario Jur\u010devi\u0107 (born 1 June 1995) is a football [MASK] from Slovenia."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q11865949", "sub_label": "Janne Juvonen", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Janne Juvonen", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Janne Juvonen (born October 3, 1994) is a Finnish ice hockey [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q375439", "sub_label": "Pascal Sch\u00fcrpf", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Pascal Sch\u00fcrpf", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Pascal Sch\u00fcrpf (born 15 July 1989, in Basel) is a Swiss footballer who plays as a [MASK] or striker."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3501701", "sub_label": "Milo\u0161 Bosan\u010di\u0107", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Milo\u0161 Bosan\u010di\u0107", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "The [MASK] was sent on loan to Portuguese club Boavista in 2007, but he was only able to make one appearance there."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q11970093", "sub_label": "Fredrik Oldrup Jensen", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Fredrik Oldrup Jensen", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Fredrik Oldrup Jensen (born 18 May 1993 in Skien) is a Norwegian footballer who plays as a [MASK] for the Tippeligaen side Odd."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7289532", "sub_label": "Rami Raofat", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Rami Raofat", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "An all-round [MASK], he played for the Danish club FC Nordsjaelland at youth level."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q18637065", "sub_label": "Edgar Abreu", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Edgar Abreu", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Lu\u00eds Edgar Fernandes Abreu (born 16 February 1994 in Funchal) is a Portuguese professional footballer who plays for Nacional, as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1383232", "sub_label": "G\u00fcrhan G\u00fcrsoy", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "G\u00fcrhan G\u00fcrsoy", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "He currently plays as a [MASK] for Tepecik Belediyespor."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q715885", "sub_label": "Damir Vran\u010di\u0107", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Damir Vran\u010di\u0107", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Damir Vran\u010di\u0107 (born 4 October 1985) is a Bosnian professional footballer who plays as a [MASK] for German club Eintracht Braunschweig and Bosnia and Herzegovina national team."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q4576036", "sub_label": "Nicky Saliba", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Nicky Saliba", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Nicholas Saliba (born 26 August 1966 in Malta) is a former professional footballer who played almost his whole career with Maltese Premier League side Valletta, where he played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q10497136", "sub_label": "Jos\u00e9 Manuel Barbosa Alves", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jos\u00e9 Manuel Barbosa Alves", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Felgueiras as an [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q299515", "sub_label": "Miroslav Stoch", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Miroslav Stoch", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "Miroslav \"Mi\u0148o\" Stoch (born 19 October 1989) is a Slovak professional footballer who plays as a [MASK] for Turkish club Bursaspor on loan from Fenerbah\u00e7e, and Slovakia national football team."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q16875929", "sub_label": "Brandon Finnegan", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Brandon Finnegan", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Brandon Kyle Finnegan (born April 14, 1993) is an American professional baseball [MASK] for the Cincinnati Reds of Major League Baseball (MLB)."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q4804298", "sub_label": "Asghar Talebnasab", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Asghar Talebnasab", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "He played for the IPL club PAS Hamedan as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q968578", "sub_label": "Mark Rogers", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mark Rogers (baseball)", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Mark Elliot Rogers (born January 30, 1986) is an American professional baseball [MASK] who is currently a free agent."}]}
{"obj_uri": "Q1142885", "obj_label": "outfielder", "sub_uri": "Q3518924", "sub_label": "Terry Puhl", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Terry Puhl", "obj_surface": "outfielder", "masked_sentence": "Terry Stephen Puhl (born July 8, 1956) is a Canadian retired professional baseball [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1899940", "sub_label": "Mark Atkins", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mark Atkins (footballer)", "obj_surface": "central midfielder", "masked_sentence": "He was primarily a [MASK] but started out as right-back in a career that lasted from 1986 until 2004, notably in the Premier League for Blackburn Rovers where he won the title in 1995."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q256792", "sub_label": "Leopold Hofmann", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Leopold Hofmann (footballer)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Leopold Hofmann (31 October 1905 \u2013 9 January 1976) was an Austrian football [MASK] who played for Austria in the 1934 FIFA World Cup."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q5523406", "sub_label": "Garland Boyette", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Garland Boyette", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Garland Boyette was a professional [MASK] in the American Football League for the Houston Oilers and in the NFL for the St. Louis Cardinals(1962\u201363) and the Houston Oilers (1966\u201372)."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q4695466", "sub_label": "Ahmad Sembiring Usman", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ahmad Sembiring", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Ahmad Sembiring Usman is an Indonesian footballer who currently plays for Gresik United as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1775499", "sub_label": "Pablo Daniel Escobar", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Pablo Daniel Escobar", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Pablo Daniel Escobar Olivetti ([\u02c8pa\u03b2lo esko\u02c8\u03b2ar], born 12 July 1978) is a Paraguayan-born Bolivian footballer that currently plays for Bolivian Primera Divisi\u00f3n club The Strongest as an [MASK] or second striker."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16540393", "sub_label": "Cleyton Rafael Lima da Silva", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Cleyton Rafael Lima da Silva", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Cleyton Rafael Lima da Silva (born 24 February 1990), simply known as Cleyton is a Brazilian footballer playing for ABC Futebol Clube on loan from Acad\u00e9mica of Primeira Liga as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q4722663", "sub_label": "Alfred Fincher", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Alfred Fincher", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Alfred William Fincher (born August 15, 1983) is a former American football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6769393", "sub_label": "Mark Rasmussen", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mark Rasmussen", "obj_surface": "Midfielder", "masked_sentence": "Mark Alan Rasmussen, born November 28, 1983 in Newcastle, England is a [MASK] currently playing for Brisbane Premier League side Albany Creek Excelsior FC."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5389461", "sub_label": "Eriol Merxha", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Eriol Merxha", "obj_surface": "left midfielder", "masked_sentence": "He is a [MASK] who currently plays for KS Flamurtari Vlore in the Albanian Superliga."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q16215270", "sub_label": "Irina Gashennikova", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Irina Gashennikova", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Irina Vladimirovna Gashennikova (born 11 May 1975 in Moscow, Russian SSR, Soviet Union) is a Russian ice hockey [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3556967", "sub_label": "H\u00e9lio Roque", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "H\u00e9lio Roque", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Benfica (Luanda) as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q4977663", "sub_label": "Bruce Hoffort", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Bruce Hoffort", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Bruce W. Hoffort (born July 30, 1966) is a retired Canadian professional ice hockey [MASK] who played in 9 games over parts of two National Hockey League (NHL) seasons with the Philadelphia Flyers."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7612628", "sub_label": "Steve Garvey", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Steve Garvey (footballer)", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "Garvey, a [MASK], began his career as a trainee with Dario Gradi's Crewe Alexandra in 1991."}]}
{"obj_uri": "Q1050571", "obj_label": "catcher", "sub_uri": "Q3157400", "sub_label": "Jackie Moore", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jackie Moore (baseball)", "obj_surface": "catcher", "masked_sentence": "Jackie Spencer Moore (born February 19, 1939) is a former Major League Baseball [MASK], coach and manager."}, {"sub_surface": "Jackie Moore (baseball)", "obj_surface": "catcher", "masked_sentence": "Moore managed in the Majors for the Oakland Athletics (1984\u201386), and played part of one season with the Detroit Tigers as a third-string [MASK] in 1965."}]}
{"obj_uri": "Q1142885", "obj_label": "outfielder", "sub_uri": "Q2964836", "sub_label": "Chris Pettit", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Chris Pettit", "obj_surface": "outfielder", "masked_sentence": "Christopher Michael Pettit (born August 15, 1984) is an American former professional baseball [MASK] who played in Major League Baseball (MLB) for the Los Angeles Angels of Anaheim in 2009 and 2011."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q18746401", "sub_label": "Tony Lowery", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Tony Lowery (American football)", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Tony Lowery (born July 13, 1969) is a former American football [MASK] who played two seasons in the Arena Football League with the Cleveland Thunderbolts and Las Vegas Sting."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q456736", "sub_label": "Georges V\u00e9zina", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Georges V\u00e9zina", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "At the start of the 1926\u201327 NHL season, the Canadiens donated the Vezina Trophy to the NHL as an award to the [MASK] who allowed the fewest goals during the season."}, {"sub_surface": "Georges V\u00e9zina", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "In 1918, V\u00e9zina became the first NHL [MASK] to both record a shutout and earn an assist on a goal."}, {"sub_surface": "Georges V\u00e9zina", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Since 1981, the award has been given to the most outstanding [MASK] as determined by a vote of NHL general managers."}, {"sub_surface": "Georges V\u00e9zina", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Joseph Georges Gonzague V\u00e9zina (/\u02c8v\u025bz\u1d7bn\u0259/; [\u0292\u0254\u0281\u0292 vezina]; January 21, 1887 \u2013 March 27, 1926) was a Canadian professional ice hockey [MASK] who played seven seasons in the National Hockey Association (NHA) and nine in the National Hockey League (NHL), all with the Montreal Canadiens."}, {"sub_surface": "Georges V\u00e9zina", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "The only [MASK] to play for the Canadiens between 1910 and 1925, V\u00e9zina helped the team win the Stanley Cup in 1916 and 1924, while reaching the Stanley Cup Finals three more times."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q4397072", "sub_label": "Volodymyr Romanenko", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Volodymyr Romanenko", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Volodymyr Romanenko (born 8 June 1985 in Sumy, Ukraine) is a professional Ukrainian football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q211596", "sub_label": "Zoran To\u0161i\u0107", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Zoran To\u0161i\u0107", "obj_surface": "left winger", "masked_sentence": "Zoran To\u0161i\u0107 (Serbian Cyrillic: \u0417\u043e\u0440\u0430\u043d \u0422\u043e\u0448\u0438\u045b; born 28 April 1987) is a Serbian footballer who plays for CSKA Moscow and the Serbian national team, primarily as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3296282", "sub_label": "Mario Rosas", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mario Rosas", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Mario Alberto Rosas Montero (born 22 May 1980) is a Spanish retired footballer who played as an [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q17580328", "sub_label": "Birama Ndoye", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Birama Ndoye", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Birama Ndoye (born 27 March 1994) is a Senegalese footballer who currently plays as a [MASK] for FC Sion in the Swiss Super League."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q10558466", "sub_label": "Robert Boyce", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Robert Boyce (footballer)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Robert Alexander Boyce (born 7 January 1974) is an English former footballer who played as a [MASK] in the Football League for Colchester United."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7089637", "sub_label": "Omar Andr\u00e9s Rodr\u00edguez", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Omar Andr\u00e9s Rodr\u00edguez", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Omar Andr\u00e9s Rodr\u00edguez Mart\u00ednez (born March 4, 1981 in Bogot\u00e1) is a Colombian football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2494806", "sub_label": "Juan Carlos Moreno Rodr\u00edguez", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Juan Carlos Moreno Rodr\u00edguez", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Juan Carlos Moreno Rodr\u00edguez (born 19 April 1975) is a Spanish retired footballer who played as an [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q336286", "obj_label": "defender", "sub_uri": "Q2499150", "sub_label": "Georges Heylens", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Georges Heylens", "obj_surface": "Right-Back", "masked_sentence": "As an attacking [MASK] played in all three games at the Mexico World Cup at which time he reached his 50th International appearance."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3852154", "sub_label": "Matteo Mandorlini", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Matteo Mandorlini", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "He is a [MASK], and son of football coach Andrea Mandorlini, who also played as a footballer with Inter in the 1980s."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q17181031", "sub_label": "Maciej Urba\u0144czyk", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Maciej Urba\u0144czyk", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Maciej Urba\u0144czyk is a Polish footballer who plays as a [MASK] for Ruch Chorz\u00f3w."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q2923772", "sub_label": "Brandon Morrow", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Brandon Morrow", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Brandon John Morrow (born July 26, 1984) is an American professional baseball [MASK] in the San Diego Padres organization."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q367474", "sub_label": "Takashi Usami", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Takashi Usami", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "He plays as an [MASK], second striker or winger."}, {"sub_surface": "Takashi Usami", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "He plays as an attacking midfielder, second striker or [MASK]."}, {"sub_surface": "Takashi Usami", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "Alongside Arsenal [MASK] Ryo Miyaichi and FC Bayern Munich forward Takashi Usami, Takagi is considered part of what has been termed by the Japanese media as the \"Platinum Generation.\""}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6272445", "sub_label": "Jonathan Armogam", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jonathan Armogam", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "He can play as a [MASK] and a striker."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6164176", "sub_label": "Jassim Al Tamini", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jassim Al Tamimi", "obj_surface": "Midfielder", "masked_sentence": "Jassim Youssef Al Tamimi is a retired Qatar football [MASK] who played for Qatar in the 2000 Asian Cup."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3853121", "sub_label": "Maximiliano Rodr\u00edguez Maeso", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Maxi Rodr\u00edguez (Uruguayan footballer)", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Maximiliano Rodr\u00edguez Maeso (born 2 October 1990), or simply Maxi Rodr\u00edguez, is an Uruguayan professional footballer who plays as an [MASK] for Pe\u00f1arol, on loan from Gr\u00eamio."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q284613", "sub_label": "Eric Crouch", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Eric Crouch", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "The cover athlete is former Nebraska Cornhuskers [MASK] Eric Crouch."}, {"sub_surface": "Eric Crouch", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "On the first play after the kickoff, [MASK] Eric Crouch used Nebraska's option attack, and ran 50 yards for a touchdown, and Nebraska took a 14-10 lead, one they never relinquished."}, {"sub_surface": "Eric Crouch", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "In college football, the Black 41 Flash Reverse Pass is a play that the Nebraska Cornhuskers used against the Oklahoma Sooners and became one of the signature plays in [MASK] Eric Crouch\u2019s Heisman Trophy-winning season."}, {"sub_surface": "Eric Crouch", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Nebraska [MASK] Eric Crouch threw a 45-yard touchdown pass to wide receiver Shevin Wiggins to give Nebraska a 10-9 second quarter lead."}, {"sub_surface": "Eric Crouch", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Eric Eugene Crouch (born November 16, 1978) is a former American football [MASK]."}, {"sub_surface": "Eric Crouch", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "He also won the Davey O'Brien National Quarterback Award, given annually to the best collegiate [MASK] in the US."}, {"sub_surface": "Eric Crouch", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Crouch was the USA Today Nebraska Player of the Year, and a Parade All-American athlete at Millard North High School, where he was a two-time All-State selection at [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q249737", "sub_label": "Andra\u017e Kirm", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Andra\u017e Kirm", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Andra\u017e Kirm (born 6 September 1984, in Ljubljana) is a Slovenian footballer, who plays as a [MASK] for Omonia in the Cypriot First Division."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q1603535", "sub_label": "Al Jensen", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Al Jensen", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "It was with the Capitals that he was given the chance to blossom into a starting [MASK], and helped guide the team to its first playoff appearance in the 1982\u201383 NHL season."}, {"sub_surface": "Al Jensen", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Allan Raymond Jensen (born November 27, 1958 in Hamilton, Ontario) is a former Canadian ice hockey [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q16229724", "sub_label": "Ryan McKay", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ryan McKay", "obj_surface": "Goaltender", "masked_sentence": "McKay played junior hockey with the Green Bay Gamblers of the United States Hockey League (USHL), where he was awarded for his outstanding play when he was named the 2012\u201313 USHL [MASK] of the Year (shared with Zane Gothberg)."}, {"sub_surface": "Ryan McKay", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Ryan McKay (born August 22, 1992) is an American ice hockey [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q611850", "sub_label": "Jos\u00e9 Luis Garc\u00eda del Pozo", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Recio (footballer)", "obj_surface": "central midfielder", "masked_sentence": "Jos\u00e9 Luis Garc\u00eda del Pozo (born 11 January 1991), known as Recio, is a Spanish professional footballer who plays for M\u00e1laga CF as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5657221", "sub_label": "Waheed Oseni", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Waheed Oseni", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Waheed Akanni Oseni (born January 17, 1988) is a Nigerian footballer who plays as a centre back or [MASK] for Saudi club Najran."}]}
{"obj_uri": "Q280658", "obj_label": "forward", "sub_uri": "Q10379452", "sub_label": "Lee Jones", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Lee Jones (footballer, born 1973)", "obj_surface": "centre-forward", "masked_sentence": "Philip Lee Jones, known as Lee Jones (born 29 May 1973) is a Welsh footballer who plays as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6828737", "sub_label": "Michael Bostwick", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Michael Bostwick", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Michael Paul Trevor Bostwick (born 17 May 1988) is an English professional footballer who plays as a [MASK] for League One club Peterborough United."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q7028789", "sub_label": "Nico Johnson", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Nico Johnson", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Nico Johnson (born June 19, 1990) is an American football [MASK] for the New York Giants of the National Football League (NFL)."}, {"sub_surface": "Nico Johnson", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Nico Johnson (born June 19, 1990) is an American football [MASK] for the New York Giants of the National Football League (NFL)."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q8001894", "sub_label": "Wilfred Vel\u00e1squez", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Wilfred Vel\u00e1squez", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Wilfred Vel\u00e1squez (born 10 September 1985) is a Guatemalan football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q17659996", "sub_label": "Mahmoud Dahoud", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mahmoud Dahoud", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Mahmoud Dahoud (born 1 January 1996) is a German footballer of Syrian-Kurdish descent who plays as a [MASK] for Borussia M\u00f6nchengladbach in the Bundesliga."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7462335", "sub_label": "Shahurain Abu Samah", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Shahurain Abu Samah", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Shahurain Abu Samah (born 23 December 1986 in Kajang, Selangor) is a Malaysian footballer who is currently a [MASK]/right winger for PKNS F.C.."}, {"sub_surface": "Shahurain Abu Samah", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "Shahurain Abu Samah (born 23 December 1986 in Kajang, Selangor) is a Malaysian footballer who is currently a midfielder/right [MASK] for PKNS F.C.."}]}
{"obj_uri": "Q1050571", "obj_label": "catcher", "sub_uri": "Q2364289", "sub_label": "Sandy Le\u00f3n", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Sandy Le\u00f3n", "obj_surface": "catcher", "masked_sentence": "Sandy David Le\u00f3n (born March 13, 1989) is a Venezuelan professional baseball [MASK] for the Boston Red Sox of Major League Baseball (MLB)."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7823646", "sub_label": "Tony Ward", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Tony Ward (footballer)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Anthony Ward (born 4 April 1970 in Warrington) is an English former professional footballer who played in the Football League as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q17712747", "sub_label": "Joan Jordan", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Joan Jord\u00e1n", "obj_surface": "central midfielder", "masked_sentence": "Joan Jord\u00e1n Moreno (born 6 July 1994) is a Spanish professional footballer who plays for RCD Espanyol as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7454205", "sub_label": "Sergio Calatayud Lebr\u00f3n", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Cala (footballer, born 1990)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Sergio Calatayud Lebr\u00f3n (born 2 March 1990 in Antequera, M\u00e1laga, Andalusia), known as Cala, is a Spanish footballer who plays for Real Ja\u00e9n as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q18637187", "sub_label": "Tiny Bounmalay", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Tiny Bounmalay", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Tiny Bounmalay (born 6 June 1993) is a Laotian professional footballer who currently plays as a [MASK] for Lao Police Club in the Lao Premier League."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7192179", "sub_label": "Pierre Djidjia Douhou", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Douhou Pierre", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Douhou Sey Djidja Pierre (born 21 December 1987) is an Ivorian professional footballer who plays as a [MASK] for DSK Shivajians in the Indian I-League."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6011836", "sub_label": "Simon Nilsson", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Simon Nilsson", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Simon Nilsson (born 1 July 1992) is a Swedish footballer who plays for IFK V\u00e4rnamo as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q14950665", "sub_label": "Mike Buck", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mike Buck (American football)", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Michael Eric Buck (born on April 22, 1967 on Long Island, New York) is a former American football [MASK] in the National Football League."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5241886", "sub_label": "Davis Deza", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Davis Deza", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Davis Joseph Deza Mauricio (born 26 March 1991 in Lima) is a Peruvian football [MASK] who currently plays for the Peruvian Primera Divisi\u00f3n club Universitario de Deportes."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q356466", "sub_label": "Liam Brady", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Liam Brady", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "The younger teams are coached by Roy Massey and Kwame Ampadu while former Arsenal [MASK] and Republic of Ireland international Liam Brady oversees the overall youth development setup at the club with his assistant David Court."}, {"sub_surface": "Liam Brady", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "In his playing days, Brady was a [MASK] renowned for his elegant technical skills, most notably his left foot, and his high-quality passing and close control."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3850186", "sub_label": "Martina Rosucci", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Martina Rosucci", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Martina Rosucci (born 9 May 1992) is an Italian football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7121612", "sub_label": "Pablo D\u00edaz V\u00e1zquez", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Pablo D\u00edaz V\u00e1zquez", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Pablo D\u00edaz V\u00e1zquez (born 14 December 1981) is a Spanish footballer who plays for CD Tuilla as a right [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2093546", "sub_label": "Ale\u0161 Mertelj", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ale\u0161 Mertelj", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Ale\u0161 Mertelj (born 22 March 1987 in Kranj) is a Slovenian footballer who is a [MASK] of club Maribor in the Slovenian PrvaLiga."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6750322", "sub_label": "Manja Rogan", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Manja Rogan", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Manja Rogan (born 22 October 1995) is a Slovenian football [MASK] currently playing for Pomurje in the Slovenian Women's League, with which she made her Champions League debut in August 2012, scoring 3 goals."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5483088", "sub_label": "Francisco Alex", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Francisco Alex", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Francisco Alex Souza da Silva or simply Francisco Alex (born 23 December 1983 in Vitorino Freire, Maranh\u00e3o), is a Brazilian footballer who plays as an [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1712017", "sub_label": "Julian Korb", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Julian Korb", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Julian Korb (born 21 March 1992) is a German footballer who plays as a [MASK] for Borussia M\u00f6nchengladbach."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q45031", "sub_label": "Olivier Sorlin", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Olivier Sorlin", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Olivier Sorlin (born 9 April 1979 in Saint-\u00c9tienne, Loire) is a French football [MASK], currently playing for Evian."}, {"sub_surface": "Olivier Sorlin", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Olivier Sorlin (born 9 April 1979 in Saint-\u00c9tienne, Loire) is a French football [MASK], currently playing for Evian."}, {"sub_surface": "Olivier Sorlin", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "The team is managed by Safet Susic and captained by [MASK] Olivier Sorlin."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5089638", "sub_label": "Cheikha Sy", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Cheikha Sy", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Cheikh Sy (born 5 June 1990) is a Senegalese football player, who is currently playing as a [MASK] for Nejmeh SC."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1559264", "sub_label": "Alioum Saidou", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Alioum Saidou", "obj_surface": "Defensive midfielder", "masked_sentence": "Alioum Saidou (born 19 February 1978 in Maroua) is a Cameroonian football [MASK] who is unattached."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q14950960", "sub_label": "John Lotulelei", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "John Lotulelei", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "John Taufa Lotulelei (born December 4, 1991) is an American Football [MASK] for the Oakland Raiders of the National Football League (NFL)."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q18379192", "sub_label": "Bruno Pelissari", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Bruno Pelissari", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Bruno Augusto Pelissari de Lima (born 3 January 1993) popularly known as Bruno Pelissari is a Brazilian professional footballer who plays for Atl\u00e9tico Paranaense as a [MASK] on loan to Indian Super League club Chennaiyin."}]}
{"obj_uri": "Q1050571", "obj_label": "catcher", "sub_uri": "Q2924602", "sub_label": "Brett Hayes", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Brett Hayes", "obj_surface": "catcher", "masked_sentence": "Brett Gregory Hayes (born February 13, 1984) is an American professional baseball [MASK] in the Arizona Diamondbacks organization."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q6846630", "sub_label": "Mike Dukes", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mike Dukes", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Michael Francis Dukes (March 16, 1936 \u2013 June 16, 2008) was an American collegiate and professional football player who was best known as a [MASK] for the original Houston Oilers."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q987840", "sub_label": "Tam\u00e1s Egerszegi", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Tam\u00e1s Egerszegi", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Tam\u00e1s Egerszegi (born 2 August 1991) is a Hungarian football [MASK] who currently plays for Di\u00f3sgy\u0151ri VTK."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q285629", "sub_label": "Don Newcombe", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Don Newcombe", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Robinson's Brooklyn Dodgers teammates, catcher Roy Campanella and [MASK] Don Newcombe also played for the NL."}, {"sub_surface": "Don Newcombe", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Detroit Tigers [MASK] Virgil Trucks got the win, Brooklyn Dodger Don Newcombe took the loss, and Vic Raschi of the New York Yankees earned the save."}, {"sub_surface": "Don Newcombe", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Holmes doubled off Dodger [MASK] Don Newcombe, and Kuczek followed by doubling down the right field line."}, {"sub_surface": "Don Newcombe", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "The title of the album is a reference to Rollins' nickname \"Newk\", which is apparently based on his resemblance to Don Newcombe, a [MASK] for the Brooklyn Dodgers."}, {"sub_surface": "Don Newcombe", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Taylor made his Major League debut for the Giants on April 14, 1954, pinch hitting for Mario Picone and striking out against Brooklyn Dodgers' [MASK] Don Newcombe."}, {"sub_surface": "Don Newcombe", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Until 2011 when Detroit Tigers [MASK] Justin Verlander accomplished the feat, Newcombe was the only baseball player to have won the Rookie of the Year, Most Valuable Player and Cy Young awards in his career."}, {"sub_surface": "Don Newcombe", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "In 1949, he became the first black [MASK] to start a World Series game."}, {"sub_surface": "Don Newcombe", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "In 1951, Newcombe was the first black [MASK] to win twenty games in one season."}, {"sub_surface": "Don Newcombe", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "In 1956, the inaugural year of the Cy Young Award, he became the first [MASK] to win the National League MVP and the Cy Young in the same season."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1395096", "sub_label": "Jonas Kamper", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jonas Kamper", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "Jonas Kamper (born 3 May 1983 in N\u00f8rre Alslev) is a Danish footballer who currently plays for Viborg FF in the Danish Superliga, in the position of right [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q7994103", "sub_label": "Whit Taylor", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Whit Taylor", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "After attempting a career in the National Football League, he became a backup [MASK] for the Michigan Panthers of the United States Football League and then became quarterback of the Denver Dynamite of the Arena Football League in 1987."}, {"sub_surface": "Whit Taylor", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "After attempting a career in the National Football League, he became a backup quarterback for the Michigan Panthers of the United States Football League and then became [MASK] of the Denver Dynamite of the Arena Football League in 1987."}, {"sub_surface": "Whit Taylor", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Whit Taylor (born January 8, 1960) is a retired college and professional football [MASK]."}, {"sub_surface": "Whit Taylor", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "He was an all-Southeastern Conference [MASK] for Vanderbilt University from 1979\u20131982, a period which included a trip to the 1982 Hall of Fame Bowl."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5369151", "sub_label": "Emanuel Svensson", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Emanuel Svensson", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Emanuel Svensson (born 20 February 1989) is a Swedish footballer who plays for Kristianstads FF on loan from Mj\u00e4llby AIF as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6300982", "sub_label": "Juan Sarrachini", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Juan Sarrachini", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Juan Fernando Sarrachini Donati (29 January 1946 \u2013 27 January 2012) was an Argentine footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5763945", "sub_label": "Marcos Gondra Krug", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Marcos Gondra Krug", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Marcos Gondra Krug (born 1 January 1987), known simply as Gondra, is a Spanish footballer who plays as a [MASK] for Norwegian 2."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q977714", "sub_label": "Lucas Pusineri", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Lucas Pusineri", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Lucas Andr\u00e9s Pusineri Bignone (born 16 July 1976 in Buenos Aires, Argentina) is an Argentine retired footballer who played as a [MASK] and had success in San Lorenzo and Independiente."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q18749259", "sub_label": "Ryan Van Dyke", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ryan Van Dyke", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Ryan Van Dyke (born February 13, 1980) is a former American football [MASK] who played two seasons in the Arena Football League with the Los Angeles Avengers and Grand Rapids Rampage."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q44225", "sub_label": "John Hutchinson", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "John Hutchinson (footballer)", "obj_surface": "central midfielder", "masked_sentence": "He played as a [MASK] for Eastern Pride, Northern Spirit, Manly United, Chengdu Blades and Central Coast Mariners."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6105371", "sub_label": "Renan Silva", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Renan Silva", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Renan da Silva (born 2 January 1989), more commonly known as Renan Silva, is a Brazilian footballer who plays as an [MASK] for Thai Premier League club Chainat Hornbill."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q4950653", "sub_label": "Sara Grahn", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Sara Grahn", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Sara Karin Maria Grahn (born 25 September 1988) is a Swedish female ice hockey [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7819688", "sub_label": "Tommy McLaren", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Tommy McLaren", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Thomas \"Tommy\" McLaren (1 June 1949 \u2013 23 July 1978) was a Scottish footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q4756113", "sub_label": "Andres Gurrieri", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Andres Gurrieri", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Andres Gurrieri (born 3 July 1989) is a footballer [MASK] who plays for Trist\u00e1n Su\u00e1rez in the Argentine Primera B."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q8837546", "sub_label": "Martin Jones", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Martin Jones", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Martin Jones (born January 10, 1990) is a Canadian ice hockey [MASK] for the San Jose Sharks of the National Hockey League (NHL)."}, {"sub_surface": "Martin Jones (ice hockey)", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "A standout goaltender in junior with the Calgary Hitmen, Jones was named the Western Hockey League's [MASK] of the year in 2009\u201310 and won a silver medal with Team Canada at the 2010 World Junior Ice Hockey Championships."}, {"sub_surface": "Martin Jones (ice hockey)", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "A standout [MASK] in junior with the Calgary Hitmen, Jones was named the Western Hockey League's goaltender of the year in 2009\u201310 and won a silver medal with Team Canada at the 2010 World Junior Ice Hockey Championships."}, {"sub_surface": "Martin Jones", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Martin Jones (born January 10, 1990) is a Canadian ice hockey [MASK] for the San Jose Sharks of the National Hockey League (NHL)."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q4962929", "sub_label": "Brian Ahern", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Brian Ahern (footballer)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Brian Ahern (born 15 November 1952 in Glasgow), is a former Scottish football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q533197", "sub_label": "Igor Kozio\u0142", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Igor Kozio\u0142", "obj_surface": "Midfielder", "masked_sentence": "Igor Kozio\u0142 (born January 2, 1976 in Wadowice) is a retired Polish footballer who played as a [MASK] or Defender."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3942221", "sub_label": "Rub\u00e9n Dar\u00edo Vel\u00e1zquez", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Rub\u00e9n Dar\u00edo Vel\u00e1zquez", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Rub\u00e9n Dar\u00edo Vel\u00e1zquez Berm\u00fadez (born December 18, 1975) is a Colombian football [MASK], who currently plays for Col\u00f3n de Santa Fe of the Primera Division in Argentina."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q13382734", "sub_label": "Sander van de Streek", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Sander van de Streek", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Sander van de Streek (born 24 March 1993 in Barneveld) is a Dutch professional footballer who currently plays as a [MASK] for SC Cambuur in the Dutch Eredivisie."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6698995", "sub_label": "Ludovico Moresi", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ludovico Moresi", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Ludovico Moresi (born 24 May 1980) is an Italian football [MASK] who will move to AC Lugano in the summer of 2008."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2444870", "sub_label": "Sebasti\u00e1n Blanco", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Sebasti\u00e1n Blanco", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "He currently plays as a [MASK] for San Lorenzo de Almagro, on loan from West Bromwich Albion."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q18705157", "sub_label": "Jos\u00e9 Vasco Proen\u00e7a Ferreira", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jos\u00e9 Vasco Proen\u00e7a Ferreira", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Jos\u00e9 Vasco Proen\u00e7a Ferreira (born 21 March 1998 in Covilh\u00e3) simply Vasco or Jos\u00e9 Vasco, is a Portuguese footballer who plays for S.C. Covilh\u00e3, as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1142885", "obj_label": "outfielder", "sub_uri": "Q1106567", "sub_label": "Cody Ross", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Cody Ross", "obj_surface": "outfielder", "masked_sentence": "He would be a starting [MASK] for the rest of his Marlins career, playing centerfield or right field."}, {"sub_surface": "Cody Ross", "obj_surface": "outfielder", "masked_sentence": "Cody Joseph Ross (born December 23, 1980), nicknamed \"Toy Cannon\" and \"Ross the Boss,\" is an American professional baseball [MASK] who is currently a free agent."}, {"sub_surface": "Cody Ross", "obj_surface": "outfielder", "masked_sentence": "He was used mainly as a reserve [MASK] in 2006 and 2007, but during the 2008 season he took over a starting role."}, {"sub_surface": "Cody Ross", "obj_surface": "outfielder", "masked_sentence": "He was traded from the Reds to the Los Angeles Dodgers for [MASK] Cody Ross in May 2006."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6526248", "sub_label": "Leonel Ol\u00edmpio", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Leonel Ol\u00edmpio", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Leonel Ol\u00edmpio (born 7 July 1982 in Jaguaria\u00edva, Paran\u00e1) is a Brazilian professional footballer who plays as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1406483", "sub_label": "John Restrepo", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "John Restrepo", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "John Javier Restrepo (born August 22, 1977 in Medell\u00edn, Colombia) is football [MASK] who played for the Colombia national football team between 2001 and 2010."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7262525", "sub_label": "Putut Waringin Jati", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Putut Waringin Jati", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "Putut Waringin Jati (born 21 December 1986) is an Indonesian footballer who plays as a [MASK] for PSIS Semarang."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3750682", "sub_label": "Francesco Soldera", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Francesco Soldera", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Francesco Soldera (28 December 1892 \u2013 20 February 1957) was an Italian professional footballer, who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q7820663", "sub_label": "Tom\u00e1\u0161 Z\u00e1vorka", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Tom\u00e1\u0161 Z\u00e1vorka", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Tom\u00e1\u0161 Z\u00e1vorka (born November 26, 1987) is a Czech professional ice hockey [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16223103", "sub_label": "Diana Redman", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Diana Redman", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Diana Redman (Hebrew: \u05d1\u05e8 \u05e2\u05d5\u05d6 \u05d3\u05d9\u05d0\u05e0\u05d4 \u05d0\u05d9\u05e8\u05d9\u05e1; born July 2, 1984) is an Israeli soccer player who plays as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q5180737", "sub_label": "Craig Bingham", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Craig Bingham (American football)", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Craig Marlon Bingham (born September 26, 1959) is a former American football [MASK] who played five seasons in the NFL with the Pittsburgh Steelers and the San Diego Chargers."}]}
{"obj_uri": "Q336286", "obj_label": "defender", "sub_uri": "Q6088335", "sub_label": "Issouf Campaor\u00e9", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Issouf Compaor\u00e9", "obj_surface": "left-back", "masked_sentence": "He preferably plays as [MASK] although he can also play as left-winger."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q1703645", "sub_label": "Jordan Pearce", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jordan Pearce", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Jordan Paul Pearce (born October 10, 1986) is an American former professional ice hockey [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q974082", "sub_label": "Vincent Nogueira", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Vincent Nogueira", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Vincent Nogueira (born 16 January 1988 in Besan\u00e7on) is a French footballer who currently plays for the Philadelphia Union in Major League Soccer as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q541345", "sub_label": "Matthias Liebers", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Matthias Liebers", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "The [MASK] played 25 Bundesliga games with VfB in 1993\u201394, and 74 2nd Bundesliga games between 1991 and 1996."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16235580", "sub_label": "F\u00e1bio Miguel Rico Lopes", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "F\u00e1bio Miguel Rico Lopes", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "F\u00e1bio Miguel Rico Lopes (born 10 January 1993 in Lisbon) is a Portuguese footballer who plays for Farense on loan from Boavista as an [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5216495", "sub_label": "Daniel Barbus", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Daniel Barbus", "obj_surface": "Midfielder", "masked_sentence": "Daniel Barbus (born 10 February 1996) is a Polish footballer who plays as a [MASK] for G\u00f3rnik Zabrze in the Ekstraklasa."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5042518", "sub_label": "Carlos Qui\u00f1\u00f3nez", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Carlos Qui\u00f1\u00f3nez", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Carlos Vinicio Qui\u00f1\u00f3nez S\u00e1nchez, nicknamed El Buga, (born 20 July 1977) is a Guatemalan football [MASK] who last played for local club Deportivo Petapa in the Guatemala's top division."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q10331545", "sub_label": "Mois\u00e9s Lima Magalh\u00e3es", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mois\u00e9s Lima Magalh\u00e3es", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Mois\u00e9s Lima Magalh\u00e3es (born 17 March 1988) is a Brazilian footballer, who plays for Palmeiras, as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q3190408", "sub_label": "Justin Berg", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Justin Berg", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Justin Christopher Berg (born June 7, 1984) is a right-handed professional baseball [MASK] for the Southern Maryland Blue Crabs of the Atlantic League of Professional Baseball."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7689784", "sub_label": "Tayfun Seven", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Tayfun Seven", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Tayfun Seven (born June 25, 1980 in \u0130stanbul, Turkey) is a Turkish footballer who last played for the TFF Third League club 68 Yeni Aksarayspor as a forward or as an [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3856827", "sub_label": "Michele Troiano", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Michele Troiano", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Michele Troiano (born 7 January 1985) is an Italian footballer who plays for Virtus Entella as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q4354038", "sub_label": "Sami Aittokallio", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Sami Aittokallio", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Sami Aittokallio (born August 6, 1992) is a Finnish professional ice hockey [MASK] currently under contract with Oulun K\u00e4rp\u00e4t of the Finnish Liiga on loan from the Colorado Avalanche of the National Hockey League (NHL)"}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1343250", "sub_label": "Jugurtha Hamroun", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jugurtha Hamroun", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "Jugurtha Hamroun (born January 27, 1989 in Bouzeguene) is an Algerian professional footballer who plays as a [MASK] for Romanian side FC Steaua Bucure\u0219ti."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q18746541", "sub_label": "Rod Robinson", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Rod Robinson", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Roderick \"Rod\" Robinson (born May 17, 1976) is a former American football [MASK] who played two seasons for the Las Vegas Gladiators of the Arena Football League, as well as a season in NFL Europe for the Barcelona Dragons and a season in the af2 for the Memphis Xplorers."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q465905", "sub_label": "Yuri Klyuchnikov", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Yuri Klyuchnikov (ice hockey)", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Yuri Viktorovich Klyuchnikov (born September 17, 1983) is a Russian professional ice hockey [MASK] who currently plays for HC Sibir Novosibirsk of the Kontinental Hockey League (KHL)."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6751297", "sub_label": "Manopsak Kram", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Manopsak Kram", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "He currently plays for Pos Malaysia FC as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q4948545", "sub_label": "Matilda Forslund", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Matilda Forslund", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Ann Matilda Forslund (born 9 November 1989) is a Swedish football [MASK], who most recently played for Hammarby IF in Division 1."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q5132672", "sub_label": "Cliff Lewis", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Cliff Lewis (quarterback)", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "He was the team's first [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2832773", "sub_label": "Alessandro Cordaro", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Alessandro Cordaro", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "Alessandro Cordaro (born on 2 May 1986 in La Louvi\u00e8re) is a Belgian [MASK], who currently plays for Zulte Waregem in the Jupiler League."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5229765", "sub_label": "Dave Savage", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Dave Savage", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "David Savage (born 30 July 1973 in Dublin, Ireland) is a former professional footballer, who last played for Southern League Premier Division side Oxford City, as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5407394", "sub_label": "Eugene Kirwan", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Eugene Kirwan", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Eugene Kirwan (born 1 January 1993) is an Antiguan international footballer who plays club football for Hoppers FC as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q93744", "sub_label": "Viktor Lundberg", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Viktor Lundberg", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Mainly a forward, he can also operate as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6396507", "sub_label": "Kevin Hodges", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Kevin Hodges", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Kevin Hodges (born 12 June 1960) is a retired English footballer and manager who played as a [MASK], and now works as a coach."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5451236", "sub_label": "Firdaus Kasman", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Firdaus Kasman", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Mohammad Firdaus bin Kasman (born 24 January 1988) is a Singapore international footballer who plays as a [MASK] for Young Lions in the S.League."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q314155", "sub_label": "Cust\u00f3dio Castro", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Cust\u00f3dio Castro", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Cust\u00f3dio Miguel Dias de Castro (born 24 May 1983), known simply as Cust\u00f3dio, is a Portuguese professional footballer who plays for Turkish club Akhisar Belediyespor as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1142885", "obj_label": "outfielder", "sub_uri": "Q3176491", "sub_label": "Jeff Frazier", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jeff Frazier", "obj_surface": "outfielder", "masked_sentence": "Jeffrey Michael Frazier (born August 10, 1982) is a former Major League Baseball (MLB) [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2603987", "sub_label": "Prince Ikpe Ekong", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Prince Ikpe Ekong", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Prince Ikpe Ekong (born 5 October 1978) is a Nigerian footballer who plays for V\u00e4sby United as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3052358", "sub_label": "Emilio Jos\u00e9 Viqueira", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Emilio Jos\u00e9 Viqueira", "obj_surface": "central midfielder", "masked_sentence": "Emilio Jos\u00e9 Viqueira Moure (born 20 September 1974) is a Spanish retired footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1142885", "obj_label": "outfielder", "sub_uri": "Q3453811", "sub_label": "Ryan Kalish", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ryan Kalish", "obj_surface": "outfielder", "masked_sentence": "Ryan Michael Kalish (born March 28, 1988) is an American professional baseball [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7130150", "sub_label": "Panayiotis Engomitis", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Panayiotis Engomitis", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Panayiotis Engomitis (born May 26, 1972 in Famagusta, Cyprus) is a retired Cypriot football [MASK] who played for Ethnikos Achnas of Cyprus."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2007287", "sub_label": "\u00d3scar P\u00e9rez Bovela", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "\u00d3scar P\u00e9rez Bovela", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "\u00d3scar P\u00e9rez Bovela (born 27 August 1981) is a Spanish professional footballer who plays for Caudal Deportivo as a [MASK] (right or central)."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q16730424", "sub_label": "Jordan Tripp", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jordan Tripp", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Jordan Tripp (born April 3, 1991) is an American football [MASK] for the Jacksonville Jaguars."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q1933042", "sub_label": "Mike Bales", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mike Bales", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "A [MASK], he has played for the Boston Bruins and Ottawa Senators in the National Hockey League."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5415010", "sub_label": "Eva Barto\u0148ov\u00e1", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Eva Barto\u0148ov\u00e1", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Eva Barto\u0148ov\u00e1 is a Czech football [MASK], currently playing for Sparta Praha in the Czech First Division."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2035891", "sub_label": "Terry Cooke", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Terry Cooke", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Terence John \"Terry\" Cooke (born 5 August 1976) is an English former professional footballer who played as a [MASK] from 1994 to 2011."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q924407", "sub_label": "Alexei Yakhin", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Alexei Yakhin", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Alexei Yakhin (born March 26, 1984) is a Russian professional ice hockey [MASK] who currently plays for HC Spartak Moscow of the Kontinental Hockey League (KHL)."}]}
{"obj_uri": "Q1142885", "obj_label": "outfielder", "sub_uri": "Q3116243", "sub_label": "Greg Halman", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Greg Halman", "obj_surface": "outfielder", "masked_sentence": "Gregory Anthony \"Greg\" Halman (August 26, 1987 \u2013 November 21, 2011) was a Dutch professional baseball [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1142885", "obj_label": "outfielder", "sub_uri": "Q3205898", "sub_label": "L. J. Hoes", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "L. J. Hoes", "obj_surface": "outfielder", "masked_sentence": "Hoes (born March 5, 1990) is an American professional baseball [MASK] in the Baltimore Orioles organization."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5219246", "sub_label": "Daniela Tasch", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Daniela Tasch", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Daniela Tasch is an Austrian football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5224831", "sub_label": "Darren Carter", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Darren Carter", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Darren Anthony Carter (born 18 December 1983) is an English professional footballer who plays as a [MASK] for National League club Forest Green Rovers."}]}
{"obj_uri": "Q336286", "obj_label": "defender", "sub_uri": "Q7976065", "sub_label": "Wayne Buchanan", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Wayne Buchanan", "obj_surface": "left-back", "masked_sentence": "He is the cousin of Northampton Town [MASK] David Buchanan."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q222927", "sub_label": "Ingi H\u00f8jsted", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ingi H\u00f8jsted", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Ingi H\u00f8jsted (born 12 November 1985 in T\u00f3rshavn) is a retired Faroese football [MASK], who last played for B36 T\u00f3rshavn."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7177130", "sub_label": "Peter Stojanovi\u010d", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Peter Stojanovi\u010d", "obj_surface": "Midfielder", "masked_sentence": "Peter Stojanovi\u010d (born 18 March 1990) is a Slovenian football [MASK] who plays for FC \u0160TK 1914 \u0160amor\u00ednin the Slovak 2. liga."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q2865253", "sub_label": "Arthur Moats", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Arthur Moats", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Arthur Moats (born March 14, 1988) is an American football [MASK] for the Pittsburgh Steelers of the National Football League (NFL)."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q7027799", "sub_label": "Nick Reid", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Nick Reid", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Nicholas Gregory Reid (born November 18, 1983) is a former American football [MASK] who played college football for the Kansas Jayhawks."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6124709", "sub_label": "Jake Gosling", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jake Gosling (footballer)", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "Jake Gosling (born 11 August 1993) is a Gibraltarian footballer who plays as a [MASK] for Newport County on loan from Bristol Rovers."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2130404", "sub_label": "Mark Diemers", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mark Diemers", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Mark Diemers (born 11 October 1993 in Leeuwarden) is a Dutch professional footballer who currently plays as a [MASK] for De Graafschap, on loan from FC Utrecht, in the Dutch Eredivisie."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q4865752", "sub_label": "Bartosz \u017burek", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Bartosz \u017burek", "obj_surface": "left winger", "masked_sentence": "Bartosz \u017burek (born 15 March 1993) is a Polish footballer who plays as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6894072", "sub_label": "Mohd Syazwan Kassim", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mohd Syazwan Kassim", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "His preferred position is as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q5292236", "sub_label": "Don Blackmon", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Don Blackmon", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Donald Kirk Blackmon (born March 14, 1958) is an American football coach and former [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q6381208", "sub_label": "Mike Buzak", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mike Buzak", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Mike Buzak (born February 10, 1973 in Edson, Alberta) is a former professional ice hockey [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q8837082", "sub_label": "John Murray", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "John Murray (ice hockey, born 1987)", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "John Murray (born July 4, 1987 in Lancaster, Pennsylvania) is an American professional ice hockey [MASK] currently playing for Orlik Opole in Poland."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5195181", "sub_label": "Curro Vacas", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Curro Vacas", "obj_surface": "central midfielder", "masked_sentence": "Francisco Juan Vacas Navarro (born 21 November 1979 in C\u00f3rdoba, Andalusia), commonly known as Curro Vacas, is a Spanish professional footballer who plays for UB Conquense as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16731421", "sub_label": "Chris Lester", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Chris Lester", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Christopher James Lester (born 27 October 1994) is a Northern Irish professional footballer who last played for Bolton Wanderers in the Championship as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3846649", "sub_label": "Marko dos Santos", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Marko dos Santos", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "Marcos Paulo dos Santos or simply known as Marko dos Santos (born 18 May 1981) is a Brazilian footballer who currently plays as a [MASK] for Ayia Napa."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6829531", "sub_label": "Michael Crawford", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Michael Crawford (footballer)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Michael Crawford (born 5 February 1979 in Birmingham, England) is a professional footballer, currently playing for Midland Football Alliance side Stratford Town, where he plays as a defender or [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1142885", "obj_label": "outfielder", "sub_uri": "Q3181112", "sub_label": "John Bowker", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "John Bowker", "obj_surface": "corner outfielder", "masked_sentence": "He was later sent down for Giants [MASK] and first baseman, John Bowker."}, {"sub_surface": "John Bowker (baseball)", "obj_surface": "outfielder", "masked_sentence": "John Brite Bowker (born July 8, 1983) is an American professional baseball [MASK] and first baseman who is a free agent."}, {"sub_surface": "John Bowker (baseball)", "obj_surface": "outfielder", "masked_sentence": "He started the 2011 season as a reserve [MASK] on the Pirates' team but was designated for assignment and sent to the minors after April."}]}
{"obj_uri": "Q1142885", "obj_label": "outfielder", "sub_uri": "Q16233241", "sub_label": "Ender Inciarte", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ender Inciarte", "obj_surface": "outfielder", "masked_sentence": "Ender David Inciarte Montiel (born October 29, 1990) is a Venezuelan professional baseball [MASK] for the Atlanta Braves of Major League Baseball (MLB)."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2480267", "sub_label": "Ihor Tyschenko", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ihor Tyschenko", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Ihor Tyschenko (Ukrainian: \u0406\u0433\u043e\u0440 \u0421\u0435\u0440\u0433\u0456\u0439\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0422\u0438\u0449\u0435\u043d\u043a\u043e; born 11 May 1989 in Vladivostok, Soviet Union) is a professional Ukrainian football [MASK] who played for Ekstraklasa club \u015al\u0105sk Wroc\u0142aw."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q644017", "sub_label": "Luis Manuel Seijas", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Luis Manuel Seijas", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Luis Manuel Seijas (born 23 June 1986) is a Venezuelan football [MASK] of Peruvian and German descent who plays for Independiente Santa Fe in the Categor\u00eda Primera A."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1992411", "sub_label": "Everaldo Barbosa", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Everaldo Barbosa", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Everaldo Vergne de Assis Barbosa (born September 12, 1975) is a Brazilian football [MASK] who currently plays for Club Necaxa."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q14950895", "sub_label": "Fred Carr", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Fred Carr", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Fred Alton Carr (born August 19, 1946 in Phoenix, Arizona) is a former American football player who played [MASK] for the Green Bay Packers from 1968-77."}, {"sub_surface": "Fred Carr", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "He played for Phoenix College before transferring to the University of Texas at El Paso (UTEP) in 1965, where he was called \"Probably the best overall [MASK] in school history.\""}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q328869", "sub_label": "R\u00faben Micael", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "R\u00faben Micael", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q9024623", "sub_label": "Lucas Ayala", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Lucas Ayala", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Lucas Emanuel Ayala Mi\u00f1o (born August 11, 1978 in Buenos Aires, Argentina) is a Mexican footballer who plays as a [MASK] for Correcaminos UAT in the Ascenso MX."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3894505", "sub_label": "Paolo Stringara", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Paolo Stringara", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "He played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7436701", "sub_label": "Scott Lindsey", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Scott Lindsey", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "He played as a [MASK] in the Football League for Gillingham and was most recently first team coach at Lincoln City."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q5275098", "sub_label": "Dieter Kochan", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Dieter Kochan", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Dieter Kochan (born May 11, 1974), is a Canadian former ice hockey [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q10404987", "sub_label": "Alexander Fransson", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Alexander Fransson", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Alexander Fransson (born 2 April 1994 in Norrk\u00f6ping) is a Swedish professional footballer who plays as a [MASK] for Basel in the Swiss Super League."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5559670", "sub_label": "Gideon V. Way", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Gideon V. Way", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Gideon Victor Way (born May 7, 1984) is an Indonesian footballer who plays as a [MASK] for Persiram Raja Ampat in the Indonesia Super League."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q7377580", "sub_label": "Rudy Bukich", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Rudy Bukich", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Rudolph Andrew Bukich (September 15, 1930 \u2013 February 29, 2016) was an American football [MASK] in the National Football League between 1953 and 1968."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q4964228", "sub_label": "Brian Johnston", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Brian Johnston (linebacker)", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Brian Thomas Johnston (born May 2, 1986) is a former American football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7176386", "sub_label": "Peter Phoenix", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Peter Phoenix", "obj_surface": "left winger", "masked_sentence": "Peter Patrick Phoenix (born 31 December 1936 in Urmston, Lancashire, England), is an English footballer who played as a [MASK] in the Football League."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6125566", "sub_label": "S\u00e9rgio Organista", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "S\u00e9rgio Organista", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "S\u00e9rgio Jos\u00e9 Organista Aguiar (born 26 August 1984), known as Organista, is a Portuguese professional footballer who plays for Varzim S.C. as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q1486355", "sub_label": "Sebastian Dahm", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Sebastian Dahm", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Sebastian Dahm (born February 28, 1987) is a Danish professional ice hockey [MASK] currently playing for the Graz 99ers in the Austrian Hockey League (EBEL)."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q5756372", "sub_label": "Mikael Gerd\u00e9n", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mikael Gerd\u00e9n", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Mikael Gerd\u00e9n (born 1 October 1976, in Stockholm) is a retired professional Swedish ice hockey [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2424797", "sub_label": "Thomas Hopfer", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Thomas Hopfer", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Thomas Hopfer (born 20 April 1990) is an Austrian professional footballer who currently plays as a [MASK] for USV Allerheiligen in the Austrian Regional League."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1440840", "sub_label": "Nenad Krsti\u010di\u0107", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Nenad Krsti\u010di\u0107", "obj_surface": "defensive midfield", "masked_sentence": "He is mostly played in [MASK] role."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q4696739", "sub_label": "Aidan Thomas", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Aidan Thomas", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Aidan Thomas is an English football [MASK] who is currently playing for Westfields after leaving Hereford United of League Two in May 2011."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3480844", "sub_label": "Edda Gar\u00f0arsd\u00f3ttir", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Edda Gar\u00f0arsd\u00f3ttir", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Edda Gar\u00f0arsd\u00f3ttir (born 15 July 1979) is an Icelandic football [MASK] who plays for \u00darvalsdeild club Valur."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q4893504", "sub_label": "Bernard Okorowanta", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Bernard Okorowanta", "obj_surface": "Midfielder", "masked_sentence": "Bernard Okorowanta (born December 11, 1986 in Lagos) is a Nigerian [MASK] who plays for Warri Wolves F.C.."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q19601974", "sub_label": "Sergio Marcos Gonz\u00e1lez", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Sergio Marcos Gonz\u00e1lez", "obj_surface": "central midfielder", "masked_sentence": "Sergio Marcos Gonz\u00e1lez (born 3 February 1992), known as Sergio Marcos, is a Spanish footballer who plays for CD Lugo on loan from Villarreal CF as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q6395805", "sub_label": "Kevin Basped", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Kevin Basped", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Kevin Basped (born May 19, 1988)is an American football [MASK] for the Spokane Shock of the Arena Football League."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3852023", "sub_label": "Matt McKeon", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Matt McKeon", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Matthew (Matt) John McKeon (born September 24, 1974) is an American retired soccer [MASK] who played seven seasons in Major League Soccer."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3845843", "sub_label": "Marcin Siedlarz", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Marcin Siedlarz", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Marcin Siedlarz (born 15 February 1988 in Krak\u00f3w, Poland) is a Polish footballer, who plays as a [MASK] for Flota \u015awinouj\u015bcie."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6160658", "sub_label": "Jaroslav Prekop", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jaroslav Prekop", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Jaroslav Prekop (born 8 August 1979) is a Slovak footballer who recently played as [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q15663340", "sub_label": "Ebenezer Ofori", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ebenezer Ofori", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Ebenezer Ofori (born 1 July 1995) is a Ghanaian professional footballer who plays for Swedish club AIK as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q954160", "sub_label": "Gonzalo Pineda", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Gonzalo Pineda", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "He last played as a [MASK] for Seattle Sounders FC in Major League Soccer."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5964146", "sub_label": "H\u00e9lder Costa", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "H\u00e9lder Costa (footballer)", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "H\u00e9lder Wander Sousa de Azevedo e Costa (born 12 January 1994) is a Portuguese professional footballer who plays as a [MASK] for French club Monaco, on loan from Benfica."}]}
{"obj_uri": "Q1050571", "obj_label": "catcher", "sub_uri": "Q5526029", "sub_label": "Gary S\u00e1nchez", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Gary S\u00e1nchez", "obj_surface": "catcher", "masked_sentence": "Gary S\u00e1nchez (born December 2, 1992) is a Dominican professional baseball [MASK] for the New York Yankees of Major League Baseball (MLB)."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1471524", "sub_label": "Renat Sabitov", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Renat Sabitov", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Renat Kharisovich Sabitov (Russian: \u0420\u0435\u043d\u0430\u0442 \u0425\u0430\u0440\u0438\u0441\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0421\u0430\u0431\u0438\u0442\u043e\u0432; born 13 June 1985 in Moscow) is a Russian football defender/[MASK] of Tatar origin who currently plays for FC Sokol Saratov."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q362379", "sub_label": "Dave Kerr", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Dave Kerr", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "David Alexander Kerr (January 11, 1909 in Toronto, Ontario - May 11, 1978) was a Canadian NHL [MASK] who played for the Montreal Maroons, New York Americans and New York Rangers."}]}
{"obj_uri": "Q1142885", "obj_label": "outfielder", "sub_uri": "Q3051520", "sub_label": "Ellis Burks", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ellis Burks", "obj_surface": "outfielder", "masked_sentence": "The facility was named after former MLB [MASK] Ellis Burks who helped with the funding of the construction of the ballpark."}, {"sub_surface": "Ellis Burks", "obj_surface": "outfielder", "masked_sentence": "Ellis Rena Burks (born September 11, 1964) is a former [MASK] who played in Major League Baseball for 18 seasons."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5441001", "sub_label": "Federico Furlan", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Federico Furlan", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Federico Furlan (born 25 November 1990) is an Italian professional footballer, who plays as a [MASK] for Serie B club Ternana."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q668976", "sub_label": "Karl Odermatt", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Karl Odermatt", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "He played as a [MASK] or striker and is generally regarded as one of the best players ever to have worn the FC Basel shirt."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q3476171", "sub_label": "Scott Anderson", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Scott Anderson (baseball)", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Scott Richard Anderson (born August 1, 1962) is a former professional Major League Baseball [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3826687", "sub_label": "Fran Moreno", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Fran Moreno", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Francisco Javier 'Fran' Moreno Jim\u00e9nez (born 7 May 1984) is a Spanish professional footballer who plays for Real Murcia as an [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q495731", "sub_label": "Juli\u00e1n Estiven V\u00e9lez", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Juli\u00e1n Estiven V\u00e9lez", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "He can play as a left back defender or [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7325954", "sub_label": "Richard Goddard-Crawley", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Richard Goddard-Crawley", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Richard Goddard-Crawley (born 31 March 1978) is a retired semi-professional footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q336286", "obj_label": "defender", "sub_uri": "Q401489", "sub_label": "Ryan McGivern", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ryan McGivern", "obj_surface": "left-back", "masked_sentence": "He can play as a [MASK] or a central defender, and has represented Northern Ireland in international football."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q2078332", "sub_label": "Peter Sidorkiewicz", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Peter Sidorkiewicz", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Peter Paul Sidorkiewicz (born June 29, 1963) is a Polish-born Canadian former professional [MASK] who played in the National Hockey League for the Hartford Whalers, the Ottawa Senators and the New Jersey Devils."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3852358", "sub_label": "Mat\u00edas Gim\u00e9nez", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mat\u00edas Gim\u00e9nez", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "Mat\u00edas Alejandro Gim\u00e9nez (born 23 December 1984 in Ap\u00f3stoles, Misiones) is an Argentine football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3660010", "sub_label": "Carlos Alberto Campos", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Carlos Alberto Campos", "obj_surface": "Midfielder", "masked_sentence": "is a Mexican footballer, currently playing as a [MASK] for Pumas de la UNAM of the Primera Divisi\u00f3n de M\u00e9xico."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q195330", "sub_label": "Mikkel Thygesen", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mikkel Thygesen", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "Thygesen plays the role as attacking midfielder, mostly in a central role, but also as a [MASK]."}, {"sub_surface": "Mikkel Thygesen", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Thygesen plays the role as [MASK], mostly in a central role, but also as a winger."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2327240", "sub_label": "Henri Scheweleff", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Henri Scheweleff", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Henri Scheweleff (born 15 April 1983 in Vaasa) is a retired Finnish football player, who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2348153", "sub_label": "\u00d3scar Javier Morales", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "\u00d3scar Javier Morales", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Morales Albornoz (born 29 March 1975 in Montevideo) is an Uruguayan former footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7820009", "sub_label": "Tommy Williams", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Tommy Williams (footballer, born 1935)", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "Thomas John \"Tommy\" Williams (10 February 1935 \u2013 25 August 1967) born in Battersea, London, England, was an English professional footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3816945", "sub_label": "Llu\u00eds Elcacho", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Llu\u00eds Elcacho", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Llu\u00eds Elcacho Roda (born 6 January 1964 in Lleida, Catalonia) is a Spanish retired footballer who played as a [MASK], and the current coach of SD Formentera."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q328749", "sub_label": "Mario Reiter", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mario Reiter (Austrian footballer)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Mario Reiter (born 23 October 1986) is an Austrian footballer who plays as a [MASK] for Union St. Florian."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q14950713", "sub_label": "Marcus Jackson", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Marcus Jackson", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Marcus Jackson (born November 30, 1986) is a professional arena football and indoor football [MASK] who is currently a free agent."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q472848", "sub_label": "Ioan Hora", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ioan Hora", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "Adrian Ioan Hora (born 21 August 1988, in Romania), is a Romanian footballer who plays for Pandurii T\u00e2rgu Jiu as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q4689382", "sub_label": "Afonso Martins", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Afonso Martins", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Afonso Paulo Martins da Agra (born 11 April 1973), known as Martins, is a Portuguese retired footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q6272732", "sub_label": "Jonathan Casillas", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jonathan Casillas", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Jonathan Casillas (born June 3, 1987) is an American football [MASK] who currently plays for the New York Giants of the National Football League."}, {"sub_surface": "Jonathan Casillas", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Jonathan Casillas (born June 3, 1987) is an American football [MASK] who currently plays for the New York Giants of the National Football League."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5279184", "sub_label": "Diogo Andrade", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Diogo Andrade", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Diogo Manuel Bebiano Cepeda David Andrade (born 23 July 1985) is a Portuguese retired footballer who played as a [MASK] (right or left)."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7150410", "sub_label": "Paul Dyer", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Paul Dyer", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Paul David Dyer (born 24 January 1953 in Leicester, England) is a former English professional footballer who played as a [MASK] for football league clubs Notts County and Colchester United, where he made over 100 appearances."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1706338", "sub_label": "Kim Sam-soo", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Kim Sam-soo", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Kim Sam-soo (born 8 February 1963) is a South Korean football [MASK] who played for South Korea in the 1986 FIFA World Cup."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7629929", "sub_label": "St\u00e5le S\u00f8bye", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "St\u00e5le S\u00f8bye", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "He led the team as its creative [MASK], earning 1993 and 1994 first team All American honors."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q464102", "sub_label": "Sven Kmetsch", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Sven Kmetsch", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Sven Kmetsch (born 13 August 1970, in Bautzen, Saxony) is a retired German footballer, who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2160216", "sub_label": "Karim A\u00eft-Fana", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Karim A\u00eft-Fana", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "A\u00eft-Fana can play in a variety of attacking positions, which include playing in the hole, as a [MASK], and in the attacking midfield position."}, {"sub_surface": "Karim A\u00eft-Fana", "obj_surface": "attacking midfield", "masked_sentence": "A\u00eft-Fana can play in a variety of attacking positions, which include playing in the hole, as a winger, and in the [MASK] position."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q485712", "sub_label": "Hideki Irabu", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Hideki Irabu", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "A further problem was that NPB players had very little negotiating power if their teams decided to deal them to MLB, as when [MASK] Hideki Irabu was traded to an MLB team for which he had no desire to play."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q7823698", "sub_label": "Tony Woods", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Tony Woods (American football)", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Stanley Anthony Woods (born October 11, 1965) is a former professional American football [MASK] in the National Football League who played for the Seattle Seahawks from 1987 to 1992, as well as the Los Angeles Rams and the Washington Redskins."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q5263083", "sub_label": "Derrick Rodgers", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Derrick Rodgers", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Derrick Andre Rodgers (born October 14, 1971) is a former American college and professional football player who was a [MASK] in the National Football League (NFL) for eight seasons in the late 1990s and early 2000s."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q18379008", "sub_label": "Sofia Skog", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Sofia Skog", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Sofia Skog (born 1 October 1988) is a Swedish footballer who last played for Kopparbergs/G\u00f6teborg FC in the fully professional Damallsvenskan, the top Swedish women's league, as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5369052", "sub_label": "Emanuel Faria Braga", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Emanuel Faria Braga", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Emanuel Faria Braga (born 7 July 1975), known simply as Emanuel, is a Portuguese retired footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2645903", "sub_label": "Dominique Scholten", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Dominique Scholten", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Scholten is a [MASK] who was born in Nijmegen and made his debut in professional football, being part of the NEC Nijmegen squad in the 2006-07 season."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q4931158", "sub_label": "Bo Ruud", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Bo Ruud", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "He is the younger brother of NFL linebacker Barrett Ruud, as well as the son of former NFL [MASK] Tom Ruud."}, {"sub_surface": "Bo Ruud", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Bo Ruud (born September 2, 1984) is a former American football [MASK]."}, {"sub_surface": "Bo Ruud", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "He is the younger brother of NFL [MASK] Barrett Ruud, as well as the son of former NFL linebacker Tom Ruud."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q5726574", "sub_label": "Henry Owens", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Henry Owens", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "A [MASK], Owens played in Major League Baseball for the New York Mets in 2006 and the Florida Marlins in 2007."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16193263", "sub_label": "Frank Murphy", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Frank Murphy (footballer, born 1959)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Francis Murphy (born 1 June 1969 in Glasgow, Scotland) is a Scottish former professional footballer who played in the Football League, as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q336286", "obj_label": "defender", "sub_uri": "Q4705123", "sub_label": "Alaa Al Shbli", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Alaa Al Shbli", "obj_surface": "Right Wingback", "masked_sentence": "He plays as a [MASK], wearing the shirt with number 15 for Al-Karamah."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5933839", "sub_label": "Hugo Castillo", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Hugo Castillo", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Hugo Segundo Alfredo Castillo Arteaga (born July 28, 1978) is a Peruvian footballer who plays as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2924921", "sub_label": "Brian Howard", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Brian Howard (footballer)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Brian Richard William Brotherton Howard (born 23 January 1983) is an English professional footballer who plays as a [MASK] for Alresford Town."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6391158", "sub_label": "Kenny McLean", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Kenny McLean", "obj_surface": "central midfielder", "masked_sentence": "Kenneth \"Kenny\" McLean (born 8 January 1992) is a Scottish professional footballer who plays for Aberdeen as a [MASK] or left midfielder."}, {"sub_surface": "Kenny McLean", "obj_surface": "left midfielder", "masked_sentence": "Kenneth \"Kenny\" McLean (born 8 January 1992) is a Scottish professional footballer who plays for Aberdeen as a central midfielder or [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q147623", "sub_label": "Jean Robert Yelou", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jean Robert Yelou", "obj_surface": "Midfielder", "masked_sentence": "Jean Robert Yelou (born 25 September 1983) in Vanuatu was a footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16929551", "sub_label": "Enrique Cardenas", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Enrique Cardenas", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Enrique Cardenas (born August 5, 1991) is an American soccer player who plays as a [MASK] for Orange County Blues in USL Pro."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q16929535", "sub_label": "Miguel Almonte", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Miguel Almonte", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Miguel Emilio Almonte (born April 4, 1993) is a Dominican professional baseball [MASK] for the Kansas City Royals of Major League Baseball (MLB)."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7272979", "sub_label": "Qusay Habib", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Qusay Habib", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "He plays as a [MASK], wearing the number 10 jersey for Baghdad and for the Syrian national football team he wears the number 9 shirt."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q372815", "sub_label": "Adrian Cristea", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Adrian Cristea", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "Adrian Cristea (born 30 November 1983 in Ia\u0219i) is a Romanian footballer who plays for Concordia Chiajna as a [MASK]."}, {"sub_surface": "Adrian Cristea", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "Adrian Cristea (born 30 November 1983 in Ia\u0219i) is a Romanian footballer who plays for Concordia Chiajna as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2416149", "sub_label": "Aleksandr Samedov", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Aleksandr Samedov", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "Aleksandr Sergeyevich Samedov (Russian: \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u043d\u0434\u0440 \u0421\u0435\u0440\u0433\u0435\u0435\u0432\u0438\u0447 \u0421\u0430\u043c\u0435\u0434\u043e\u0432, born 19 July 1984 in Moscow) is a Russian professional footballer who currently plays for Lokomotiv Moscow as a right [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q19519769", "sub_label": "Max Knake", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Max Knake", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Max Knake (born April 11, 1973) is a former American football [MASK] who played one season with the Grand Rapids Rampage of the Arena Football League."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q6755937", "sub_label": "Marc Verica", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Marc Verica", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Marc Verica (born March 26, 1988) is an American football [MASK] who is currently a free agent."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q548328", "sub_label": "Christian Bassedas", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Christian Bassedas", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Christian Gustavo Bassedas (born 16 February 1973 in Buenos Aires) is a retired Argentine football [MASK] who worked as general manager for V\u00e9lez S\u00e1rsfield of the Argentine Primera Divisi\u00f3n."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q213032", "sub_label": "Robert Koren", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Robert Koren", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Robert Koren (born 20 September 1980) is a Slovenian professional footballer who plays as a [MASK]."}, {"sub_surface": "Robert Koren", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Robert Koren (born 20 September 1980) is a Slovenian professional footballer who plays as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q379744", "sub_label": "Rados\u0142aw Sobolewski", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Rados\u0142aw Sobolewski", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Rados\u0142aw Sobolewski ([ra\u02c8d\u0254swaf s\u0254b\u0254\u02c8l\u025bfsk\u02b2i]; born 13 December 1976 in Bia\u0142ystok) is a Polish footballer who plays as a [MASK] for G\u00f3rnik Zabrze."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q81842", "sub_label": "Robin Quaison", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Robin Quaison", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Robin Kwamina Quaison (born 9 October 1993) is a Swedish footballer who plays for Palermo as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q20469", "sub_label": "Alan Dzagoev", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Dzagoev", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Alan Yelizbarovich Dzagoev (Russian: \u0410\u043b\u0430\u043d \u0415\u043b\u0438\u0437\u0431\u0430\u0440\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0414\u0437\u0430\u0433\u043e\u0435\u0432, [\u0250\u02c8lan \u026al\u02b2\u026az\u02c8bar\u0259v\u02b2\u026at\u0255 dz\u0250\u02c8go\u026af]; Ossetian: \u0414\u0437\u00e6\u0433\u044a\u043e\u0439\u0442\u044b \u0415\u043b\u0438\u0437\u0431\u0430\u0440\u044b \u0444\u044b\u0440\u0442 \u0410\u043b\u0430\u043d; romanized as Dzagoyev; born 17 June 1990) is an Ossetian born-Russian international footballer who plays as an [MASK] for CSKA Moscow in the Russian Premier League."}, {"sub_surface": "Dzagoev", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Alan Yelizbarovich Dzagoev (Russian: \u0410\u043b\u0430\u043d \u0415\u043b\u0438\u0437\u0431\u0430\u0440\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0414\u0437\u0430\u0433\u043e\u0435\u0432, [\u0250\u02c8lan \u026al\u02b2\u026az\u02c8bar\u0259v\u02b2\u026at\u0255 dz\u0250\u02c8go\u026af]; Ossetian: \u0414\u0437\u00e6\u0433\u044a\u043e\u0439\u0442\u044b \u0415\u043b\u0438\u0437\u0431\u0430\u0440\u044b \u0444\u044b\u0440\u0442 \u0410\u043b\u0430\u043d; romanized as Dzagoyev; born 17 June 1990) is an Ossetian born-Russian international footballer who plays as an [MASK] for CSKA Moscow in the Russian Premier League."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q202867", "sub_label": "Billy Bremner", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Billy Bremner", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "A [MASK], he played for Leeds United from 1959 to 1976, and captained the side during this time, which was the most successful period of the club's history."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q616664", "sub_label": "Casemiro", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Casemiro", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Carlos Henrique Jos\u00e9 Francisco Ven\u00e2ncio Casimiro (born 23 February 1992), known as Casemiro, is a Brazilian professional footballer who plays for Spanish club Real Madrid as a [MASK]."}, {"sub_surface": "Casemiro", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Carlos Henrique Jos\u00e9 Francisco Ven\u00e2ncio Casimiro (born 23 February 1992), known as Casemiro, is a Brazilian professional footballer who plays for Spanish club Real Madrid as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q376494", "sub_label": "Adrie Koster", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Adrie Koster", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "He is a former football [MASK] from the Netherlands and former manager of AFC Ajax, Club Brugge and the Netherlands Under-21 team."}]}
{"obj_uri": "Q8025128", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3806473", "sub_label": "James Brown", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "James Brown (footballer, born 1907)", "obj_surface": "half-back", "masked_sentence": "James \"Jimmy\" Brown (1907 \u2013 unknown) was a Scottish footballer who played at right [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q6131255", "sub_label": "James Charlie Miles", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jim Miles (baseball)", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "James Charlie Miles (born August 8, 1943) was a [MASK] in Major League Baseball."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q359494", "sub_label": "Mat\u00edas Almeyda", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mat\u00edas Almeyda", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Mat\u00edas Jes\u00fas Almeyda (born 21 December 1973) is an Argentine retired footballer who played as a [MASK], and the current manager of Mexican club C.D."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q653225", "sub_label": "Archford Gutu", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Archford Gutu", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7519467", "sub_label": "Simon Osborn", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Simon Osborn", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "A [MASK], he played 434 league games in a 17-year career in the Football League."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q7151228", "sub_label": "Paul Held", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Paul Held", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Paul Ernest Held, Jr. (born October 20, 1928) is a former [MASK] in the National Football League."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q7257043", "sub_label": "Jimmy McLeod", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jimmy McLeod", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "James Bradley McLeod (born April 7, 1937) is a retired Canadian ice hockey [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q4924166", "sub_label": "Blair Scoullar", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Blair Scoullar", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Blair Scoullar (born 30 August 1979) is a New Zealand soccer player who plays as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7929764", "sub_label": "Viktor Mitev", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Viktor Mitev", "obj_surface": "left winger", "masked_sentence": "Viktor Mitev (Bulgarian: \u0412\u0438\u043a\u0442\u043e\u0440 \u041c\u0438\u0442\u0435\u0432; born 15 February 1992) is a Bulgarian footballer who plays as a [MASK] for Chernomorets Balchik."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1373777", "sub_label": "Petr N\u011bmec", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Petr N\u011bmec", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Petr N\u011bmec (born 7 June 1957) is a former football [MASK] and manager from Czechoslovakia."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q318533", "sub_label": "Samuel Holm\u00e9n", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Samuel Holm\u00e9n", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Samuel Tobias Holm\u00e9n (born 28 June 1984 in Annelund) is a Swedish professional football [MASK] playing for Turkish S\u00fcper Lig side Konyaspor on loan from Fenerbah\u00e7e."}, {"sub_surface": "Samuel Holm\u00e9n", "obj_surface": "box-to-box", "masked_sentence": "Since then he has been a first team regular, and he is considered to be one of the most promising Swedish footballers.Holm\u00e9n's favourite position is on the central midfield, and his style of play as that of a [MASK] player, being a good defensive ball winner, as well as a good playmaker and goal scorer."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16232392", "sub_label": "Jimmy Ryan", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jimmy Ryan (footballer, born 1988)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "James \"Jimmy\" Ryan (born 6 September 1988) is an Irish professional footballer who plays for Fleetwood Town and has played for the Republic of Ireland Under-21 as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q6175244", "sub_label": "Jeff Weber", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jeff Weber", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Jeff Weber (born September 24, 1984) is a former professional ice hockey [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6077112", "sub_label": "Isaac Shai", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Isaac Shai", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Isaac Shai (born 26 February 1971) is a South African former footballer who played at both professional and international levels as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q184586", "sub_label": "Gareth Bale", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Bale", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "Gareth Frank Bale (born 16 July 1989) is a Welsh professional footballer who plays as a [MASK] for Spanish club Real Madrid and the Wales national team."}, {"sub_surface": "Bale", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "Gareth Frank Bale (born 16 July 1989) is a Welsh professional footballer who plays as a [MASK] for Spanish club Real Madrid and the Wales national team."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q334566", "sub_label": "Guido Pizarro", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Guido Pizarro", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "A [MASK], he debuted on the Argentine Primera Divisi\u00f3n club Lan\u00fas in 2009."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2398762", "sub_label": "Edu Alonso", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Edu Alonso", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Eduardo 'Edu' Alonso \u00c1lvarez (born 30 May 1974 in Bilbao, Basque Country) is a Spanish retired footballer who played as a right [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q5495922", "sub_label": "Fred McNair", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Fred McNair (American football)", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "He is a former American professional football [MASK] in the Canadian Football League (CFL), World League of American Football (WLAF), and Arena Football League (AFL)."}, {"sub_surface": "Fred McNair (American football)", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "He is the brother of former NFL Pro Bowl [MASK] Steve McNair."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q113156", "sub_label": "Robert Pires", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Robert Pir\u00e8s", "obj_surface": "left winger", "masked_sentence": "[citation needed] Pir\u00e8s has played the majority of his career as a [MASK], but can also play all across the midfield or in a position to support the forward line."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5636775", "sub_label": "Habib Hacene", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Habib Hacene", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "He currently plays as a [MASK] for the Algerian Ligue 2 club Olympique de M\u00e9d\u00e9a."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q19538840", "sub_label": "David Riley", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "David Riley (American football)", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "David Riley (born August 2, 1967) is a former American football [MASK] who played two seasons in the Arena Football League with the Cincinnati Rockers and Milwaukee Mustangs."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q366737", "sub_label": "Patrik Siegl", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Patrik Siegl", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "He plays predominantly as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6067692", "sub_label": "Lorenzo Remedi", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Lorenzo Remedi", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Lorenzo Remedi (born 7 June 1991) is an Italian professional footballer who plays for Livorno as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q16146752", "sub_label": "Shane Austin", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Shane Austin", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Austin was named the starting [MASK] for the Power, but a broken hand caused him to miss two months of the season."}, {"sub_surface": "Shane Austin", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Shane Austin (born June 14, 1989) is an American football [MASK] for the Portland Steel of the Arena Football League (AFL)."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16897857", "sub_label": "Denis Klinar", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Denis Klinar", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Denis Klinar (born 21 February 1992) is a Slovenian football [MASK] who plays for Olimpija in the Slovenian PrvaLiga."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1339573", "sub_label": "Emre Nefiz", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Emre Nefiz", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "Emre Nefiz (born 24 November 1994) is a Turkish footballer who plays as a [MASK] for Gaziantepspor."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q4972695", "sub_label": "Brock Berlin", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Brock Berlin", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Brock Sterling Berlin (born July 4, 1981) is an American former college and professional football player who was a [MASK] in the National Football League (NFL)."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16232730", "sub_label": "Adri\u00e1n Lois", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Adri\u00e1n Lois", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Adri\u00e1n Lois Sixto (born 12 February 1989) is a Spanish footballer who plays for CD Acero as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1176867", "sub_label": "David Toledo", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "David Toledo", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Jos\u00e9 David Toledo Bosquez (born 18 April 1982) is a Mexican footballer who plays as a [MASK] for Puebla on loan from Guadalajara in the Liga MX."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1381589", "sub_label": "Jamuovandu Ngatjizeko", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jamuovandu Ngatjizeko", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Jamuovandu Ngatjizeko (born December 28, 1984 in Omaruru) is a Namibian football [MASK] currently playing for African Stars."}]}
{"obj_uri": "Q336286", "obj_label": "defender", "sub_uri": "Q898451", "sub_label": "Michael Johnson", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Michael Johnson (footballer, born 1973)", "obj_surface": "left-back", "masked_sentence": "Michael Owen Johnson (born 4 July 1973) is a former footballer who played as a defender, primarily at centre-half, although he also played [MASK] when called upon."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6309135", "sub_label": "Julio Briones", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Julio Briones", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Julio Briones (born July 1, 1975) is a football [MASK] from Ecuador."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q2905859", "sub_label": "Blake Wood", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Blake Wood", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Blake Daniel Wood (born August 8, 1985) is an American professional baseball [MASK] for the Cincinnati Reds of Major League Baseball (MLB)."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3646129", "sub_label": "Bryan Leyva", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Bryan Leyva", "obj_surface": "Attacking Midfielder", "masked_sentence": "He currently plays as an [MASK] for Dallas City of the National Premier Soccer League."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q311246", "sub_label": "Lewis Holtby", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Holtby", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Lewis Harry Holtby (born 18 September 1990) is a German professional footballer who plays as a [MASK] for Bundesliga club Hamburger SV."}, {"sub_surface": "Holtby", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Lewis Harry Holtby (born 18 September 1990) is a German professional footballer who plays as a [MASK] for Bundesliga club Hamburger SV."}]}
{"obj_uri": "Q1142885", "obj_label": "outfielder", "sub_uri": "Q3041889", "sub_label": "Endy Ch\u00e1vez", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Endy Ch\u00e1vez", "obj_surface": "outfielder", "masked_sentence": "Endy de Jesus Ch\u00e1vez (/\u02c8t\u0283\u0251\u02d0v\u025bz/; born February 7, 1978) is a Venezuelan professional baseball [MASK] who is a free agent."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q4894834", "sub_label": "Lluis Codina", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Lluis Codina", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Lluis Codina Codina (born 17 February 1973) is a Spanish retired footballer who played as an [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q437396", "sub_label": "Kimmo Kapanen", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Kimmo Kapanen", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Kimmo Kapanen (born September 12, 1974) is a retired Finnish professional ice hockey [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1091130", "sub_label": "Egutu Oliseh", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Egutu Oliseh", "obj_surface": "Midfielder", "masked_sentence": "Egutu Chukwuma Oliseh (born 18 November 1980) is an Nigerian footballer currently playing for Greek club Panserraikos in the Football League as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q15992180", "sub_label": "Elias Andersson", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Elias Andersson", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Elias Andersson (born 31 January 1996) is a Swedish footballer who plays for Varbergs BoIS as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q7811696", "sub_label": "Tobin Rote", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Rote", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Reichow would see relief duty at [MASK] in the 1957 NFL Championship Game, when Rote left the game with the Lions leading 52-14."}, {"sub_surface": "Tobin Rote", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Reichow contributed to the Lions\u2019 1957 NFL title as a receiver and back-up quarterback for Tobin Rote, whom replaced the injured Bobby Layne as starting [MASK]."}, {"sub_surface": "Tobin Rote", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Reichow contributed to the Lions\u2019 1957 NFL title as a receiver and back-up [MASK] for Tobin Rote, whom replaced the injured Bobby Layne as starting quarterback."}, {"sub_surface": "Tobin Rote", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Detroit's hall of fame [MASK] Bobby Layne had been lost for the season two weeks earlier, and backup Tobin Rote lead the Lions' rally, scoring 24 unanswered points in the second half to win, 31\u201327, which ended the 49ers' season."}, {"sub_surface": "Rote", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Tobin Cornelius Rote (January 18, 1928 \u2013 June 27, 2000) was an American football player who played [MASK] for the Green Bay Packers and Detroit Lions of the National Football League (NFL), the Toronto Argonauts of the Canadian Football League (CFL), and the San Diego Chargers and Denver Broncos of the American Football League (AFL)."}, {"sub_surface": "Rote", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Tobin Cornelius Rote (January 18, 1928 \u2013 June 27, 2000) was an American football player who played [MASK] for the Green Bay Packers and Detroit Lions of the National Football League (NFL), the Toronto Argonauts of the Canadian Football League (CFL), and the San Diego Chargers and Denver Broncos of the American Football League (AFL)."}, {"sub_surface": "Tobin Rote", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Grandson of Hall of Fame [MASK] Tobin Rote."}, {"sub_surface": "Tobin Rote", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Reserve [MASK] Tobin Rote, a starter the previous year with Green Bay, filled in for Layne and won that game with Cleveland, the next week at Chicago, and the tiebreaker playoff game at San Francisco."}, {"sub_surface": "Tobin Rote", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "With backup Tobin Rote in at [MASK] in the second quarter, the Lions won that game and overcame a ten-point deficit at halftime the following week to defeat the Chicago Bears 21\u201313, whom they had lost to three weeks earlier at home."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q18637912", "sub_label": "Alexandre Rita", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Alexandre Rita", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Alexandre Miguel Candeias Rita (born 6 April 1995) is a Portuguese footballer who plays for Clube Oriental de Lisboa as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3081939", "sub_label": "Francisco Rubio", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Francisco Rubio", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Francisco \"Paco\" Rubio (born December 6, 1953 in Saint-Amand-Montrond, Cher) is a French retired professional football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q280658", "obj_label": "forward", "sub_uri": "Q437105", "sub_label": "Charlie Wayman", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Charlie Wayman", "obj_surface": "centre-forward", "masked_sentence": "Wayman, who was born in Chilton, Bishop Auckland, was a prolific [MASK] in the first decade after the Second World War."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q6534931", "sub_label": "Levar Fisher", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Levar Fisher", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Levar Depree Fisher (born July 2, 1979) is a former American football [MASK] in the National Football League."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3702619", "sub_label": "Dario Marcolin", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Dario Marcolin", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Dario Marcolin (born 28 October 1971 in Brescia) is an Italian football coach and former player, who played as a [MASK]; he is currently in charge as head coach of Serie B club Catania."}, {"sub_surface": "Dario Marcolin", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Dario Marcolin (born 28 October 1971 in Brescia) is an Italian football coach and former player, who played as a [MASK]; he is currently in charge as head coach of Serie B club Catania."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q697271", "sub_label": "Claus Jensen", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Claus Jensen", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "He is the cousin of FC Vestsj\u00e6lland [MASK] Anders Due."}, {"sub_surface": "Claus Jensen", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Claus William Jensen (born 29 April 1977) is a former Danish professional footballer, who played as a [MASK]."}, {"sub_surface": "Claus Jensen", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "He is the cousin of Danish national team and former Bolton, Charlton and Fulham [MASK], Claus Jensen."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2397792", "sub_label": "Taygun Kuru", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Taygun Kuru", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Taygun Kuru (born 8 January 1990) is a Turkish-German footballer who plays as a [MASK] for SpVgg Greuther F\u00fcrth II."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3377196", "sub_label": "Jiang Ning", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jiang Ning", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "Jiang Ning (simplified Chinese: \u59dc\u5b81; traditional Chinese: \u59dc\u5be7; pinyin: Ji\u0101ng N\u00ecng; born 1 September 1986) is a Chinese professional footballer who plays Hebei China Fortune as a striker and [MASK]."}, {"sub_surface": "Jiang Ning", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "Jiang Ning (simplified Chinese: \u59dc\u5b81; traditional Chinese: \u59dc\u5be7; pinyin: Ji\u0101ng N\u00ecng; born 1 September 1986) is a Chinese professional footballer who plays Hebei China Fortune as a striker and [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q553743", "sub_label": "Shawn Camp", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Shawn Camp", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Shawn Anthony Camp (born November 18, 1975) is an American former professional baseball [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q726777", "sub_label": "Mahdi Karim", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mahdi Karim", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "He currently plays as a [MASK] for Al-Talaba in Iraq and the Iraq national football team."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1988388", "sub_label": "Athos Solomou", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Athos Solomou", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "He is mainly a right [MASK] but he also plays as right back also."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2071228", "sub_label": "Pavel Ha\u0161ek", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Pavel Ha\u0161ek", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Pavel Ha\u0161ek (born 27 June 1983) is a Czech football [MASK] currently playing for Bohemians 1905, on loan from FK Dukla Prague in the Czech Republic."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7828324", "sub_label": "Toti", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Toti (footballer)", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "as an [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1050571", "obj_label": "catcher", "sub_uri": "Q3015201", "sub_label": "Dann Bilardello", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Dann Bilardello", "obj_surface": "catcher", "masked_sentence": "Dann James Bilardello (born May 26, 1959, in Santa Cruz, California) is a former Major League Baseball (MLB) [MASK] and current manager of the Palm Beach Cardinals of the Florida State League in the St. Louis Cardinals minor league system."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2265936", "sub_label": "Javier Gonz\u00e1lez G\u00f3mez", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Javier Gonz\u00e1lez G\u00f3mez", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Mainly a [MASK], he could operate on either side of the pitch."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q8078808", "sub_label": "\u00d3scar Duarte", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "\u00d3scar Duarte (Portuguese footballer)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "\u00d3scar Vicente Martins Duarte (born 5 December 1950 in Praia), known simply as \u00d3scar, is a former Portuguese footballer who played as [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7149534", "sub_label": "Paul Brooker", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Paul Brooker", "obj_surface": "right-winger", "masked_sentence": "He is a [MASK] who can also deputise on the left wing if needed."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q3013224", "sub_label": "Dan Straily", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Dan Straily", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Daniel Steven Straily (born December 1, 1988) is an American professional baseball [MASK] for the Houston Astros of Major League Baseball (MLB)."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q5605417", "sub_label": "Greg Clark", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Greg Clark (linebacker)", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Greg Clark (born March 5, 1965) is a former [MASK] who played in the National Football League."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5371881", "sub_label": "Emilio Guti\u00e9rrez Gonz\u00e1lez", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Emilio Guti\u00e9rrez Gonz\u00e1lez", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Emilio Jos\u00e9 Guti\u00e9rrez Gonz\u00e1lez (born 4 January 1971 in Avil\u00e9s, Asturias), simply Emilio, is a Spanish retired footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2796363", "sub_label": "Benjamin Lambot", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Benjamin Lambot", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Benjamin Lambot (born May 2, 1987), is a Belgium footballer who currently plays as a [MASK] for Cercle Brugge in the Belgian Second Division."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q598387", "sub_label": "Michael Zorc", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Michael Zorc", "obj_surface": "central midfielder", "masked_sentence": "Michael Zorc (born 25 August 1962) is a German retired footballer who played as a [MASK]."}, {"sub_surface": "Michael Zorc", "obj_surface": "central midfielder", "masked_sentence": "Michael Zorc (born 25 August 1962) is a German retired footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7074968", "sub_label": "Obinna Nwachukwu", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Obinna Nwachukwu", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Obinna Nwachukwu (born 18 January 1992) is a Nigerian international footballer who plays for Heartland, as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q336286", "obj_label": "defender", "sub_uri": "Q313205", "sub_label": "Gheorghe Popescu", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Gheorghe Popescu", "obj_surface": "left wingback", "masked_sentence": "A journeyman, Wom\u00e9 is a versatile and skillful [MASK] who has played for 11 clubs in five countries, being only one of eleven players to have played in the top divisions in Italy, Spain, England and Germany respectively (the others are Jon Dahl Tomasson, Abel Xavier, Gheorghe Popescu, Florin R\u0103ducioiu, Pepe Reina, Christian Poulsen, Maniche, Marko Marin, Eduardo Vargas and Obafemi Martins)."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q3962680", "sub_label": "Slade Norris", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Slade Norris", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Slade Norris (born October 25, 1985) is a former American football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q323482", "sub_label": "Travis Scott", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Travis Scott (ice hockey)", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Travis Scott (born September 14, 1975) is a Canadian former professional ice hockey [MASK] who played in one National Hockey League (NHL) game with the Los Angeles Kings during the 2000\u201301 season."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3852360", "sub_label": "Mat\u00edas Laba", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mat\u00edas Laba", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Mat\u00edas Alejandro Laba (born 11 December 1991) is an Argentine footballer who plays as a [MASK] for Vancouver Whitecaps FC in Major League Soccer."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q14950968", "sub_label": "Josh McNary", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Josh McNary", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Joshua Aaron McNary (born April 10, 1988) is an American football [MASK] for the Indianapolis Colts of the National Football League (NFL)."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q673702", "sub_label": "Steven Zuber", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Steven Zuber", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Steven Zuber (born 17 August 1991) is a Swiss footballer who plays as a [MASK] for 1899 Hoffenheim in the Bundesliga."}]}
{"obj_uri": "Q280658", "obj_label": "forward", "sub_uri": "Q3874310", "sub_label": "Neil Mochan", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Neil Mochan", "obj_surface": "centre-forward", "masked_sentence": "Mochan had predominantly played as a [MASK] of outside left during his career but, despite a consistent scoring record, he was not always a first-team regular at Celtic Park."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q7340412", "sub_label": "Rob Nairne", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Rob Nairne", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Robert C. Nairne (born March 24, 1954) is a former American football [MASK] who played for seven seasons in the National Football League from 1977 to 1983."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q318436", "sub_label": "Abel G\u00f3mez Moreno", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Abel G\u00f3mez Moreno", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Abel G\u00f3mez Moreno (born 20 February 1982), known simply as Abel, is a Spanish professional footballer who plays for C\u00e1diz CF as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16211932", "sub_label": "Femi Balogun", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Femi Balogun", "obj_surface": "left winger", "masked_sentence": "Femi Emmanuel Balogun (born 27 December 1992) is a Nigerian footballer who plays as a [MASK] for Portuguese club S.C. Farense on loan from Cypriot club Ermis Aradippou."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6795137", "sub_label": "Max Power", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Max Power (footballer)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Max McAuley Power (born 27 July 1993) is an English footballer who plays as a [MASK] for Wigan Athletic."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q326598", "sub_label": "Hakan Bayraktar", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Hakan Bayraktar", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Hakan Bayraktar (born 11 February 1976 in Samsun, Turkey) is a Turkish retired football (soccer) [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3443640", "sub_label": "Michael Johansen", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Michael Johansen", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Michael Bro Johansen (born July 22, 1972) is a Danish former professional football player who played as a [MASK] in the Danish Superliga for FC Copenhagen and for English club Bolton Wanderers."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q4910395", "sub_label": "Bill Oleschuk", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Bill Oleschuk", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "William Stephen Oleschuk (born July 20, 1955) is a Canadian former professional ice hockey [MASK] who played for the Kansas City Scouts and Colorado Rockies in the National Hockey League."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q11988686", "sub_label": "Mats Andr\u00e9 Kaland", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mats Andr\u00e9 Kaland", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Mats Andr\u00e9 Kaland (born 9 May 1989) is a Norwegian footballer who plays as a [MASK] for Fredrikstad FK."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q10534398", "sub_label": "Hussein Dakik", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Hussein Dakik", "obj_surface": "Midfielder", "masked_sentence": "Hussein Dakik (born 10 November 1988) in Lebanon is a Lebanese football (soccer) player who plays as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q280658", "obj_label": "forward", "sub_uri": "Q8021542", "sub_label": "Willie Haines", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Willie Haines", "obj_surface": "centre-forward", "masked_sentence": "Wyndham William Pretoria \"Willie\" Haines (14 July 1900 \u2013 5 November 1974) was an English footballer who played at [MASK] for south coast rivals, Portsmouth and then Southampton in the 1920s and 1930s."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3186498", "sub_label": "Rachid Ghezzal", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Rachid Ghezzal", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "He plays as a [MASK], preferably on the left side."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7421681", "sub_label": "Sara Labiano", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Sara Labiano", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Sara Labiano is a Spanish football [MASK], currently playing for SD Lagunak in Primera Divisi\u00f3n."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q691261", "sub_label": "Marcel Heller", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Marcel Heller", "obj_surface": "Winger", "masked_sentence": "Marcel Heller (born 12 February 1986 in Frechen) is a German footballer who plays as a [MASK] for SV Darmstadt 98 ."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q6437195", "sub_label": "Kris Johnson", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Kris Johnson (baseball)", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Kristofer Michael Johnson (born October 14, 1984) is an American professional baseball [MASK] for the Hiroshima Toyo Carp of Nippon Professional Baseball (NPB)."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q5110157", "sub_label": "Christian Soucy", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Christian Soucy", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Christian Soucy (born September 14, 1970 in Gatineau, Quebec) is a Canadian former professional ice hockey [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q951842", "sub_label": "Valdemar Laursen", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Valdemar Laursen", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "He played his entire club career as a [MASK] for Copenhagen club KB."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q10514792", "sub_label": "Bobby Reid", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Bobby Reid (footballer, born 1993)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Bobby Armani Reid (born 2 February 1993) is an English professional footballer who plays as a [MASK] for Bristol City."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5246405", "sub_label": "Dean Peer", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Dean Peer", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Dean Peer (born 8 August 1969) is an English former footballer who played as a [MASK] for a variety of clubs in the Midlands."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16235372", "sub_label": "Mateus Fonseca", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mateus Fonseca", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Mateus Borges da Fonseca (born 10 May 1993 in Almada) is a Portuguese footballer who plays for FC Chiasso, as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q4776824", "sub_label": "Antonio M\u00e9ndez", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Antonio M\u00e9ndez", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Antonio M\u00e9ndez M\u00e9ndez (born 7 February 1970) is a Spanish retired footballer who played mainly as a right [MASK], and a current coach."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7820684", "sub_label": "Ton Alcover", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ton Alcover", "obj_surface": "central midfielder", "masked_sentence": "Antoni 'Ton' Alcover Roige (born 17 January 1990) is a Spanish footballer who plays for CE L'Hospitalet as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16214989", "sub_label": "Steven McKagen", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Steven McKagen", "obj_surface": "Midfielder", "masked_sentence": "Steven McKagen is a Northern Mariana Islander footballer who plays as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6949723", "sub_label": "M\u00e1rio Jorge", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "M\u00e1rio Jorge", "obj_surface": "left midfielder", "masked_sentence": "M\u00e1rio Jorge da Silva Pinto Fernandes (born 24 July 1961), known as M\u00e1rio Jorge, is a Portuguese retired footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2498058", "sub_label": "Tommy Keane", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Tommy Keane", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Tommy Keane (16 September 1968 \u2013 28 December 2012) was an Irish professional footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q15919231", "sub_label": "Bryan Acosta", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Bryan Acosta", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Bryan Josu\u00e9 Acosta Ramos (born 24 November 1993) is a Honduran footballer who plays as a [MASK] for Real Espa\u00f1a in the Liga Nacional de F\u00fatbol Profesional de Honduras."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q7297248", "sub_label": "Ray Brown", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ray Brown (Negro leagues pitcher)", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Raymond Brown (February 23, 1908 \u2013 February 8, 1965) was an American right-handed [MASK] in Negro league baseball, almost exclusively for the Homestead Grays."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q15243148", "sub_label": "Thierry Alain Mbognou", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Thierry Alain Mbognou", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Thierry Alain Mbognou (born 30 November 1992) is a Cameroonian footballer who plays as a [MASK] for the Slovenian PrvaLiga club Krka."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q11459314", "sub_label": "Maxim Tissot", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Maxim Tissot", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Maxim Tissot (born April 13, 1992) is a Canadian professional soccer player who plays as a [MASK] for the Montreal Impact in Major League Soccer and the Canadian national team."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5274684", "sub_label": "Diego Guerrero", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Diego Guerrero", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Diego Guerrero (born 26 June 1986) is a Venezuelan international footballer who plays for Atl\u00e9tico Venezuela, as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q3278153", "sub_label": "Maikel Cleto", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Maikel Cleto", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Maikel Cleto (born May 1, 1989) is a Major League Baseball [MASK] in the Chicago White Sox organization."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q6845855", "sub_label": "Mike Alston", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mike Alston", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Mike Alston (born August 28, 1985) is an American football fullback/[MASK] who is currently a free agent."}]}
{"obj_uri": "Q336286", "obj_label": "defender", "sub_uri": "Q4895342", "sub_label": "Bert Tulloch", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Bert Tulloch", "obj_surface": "left-back", "masked_sentence": "He split the season between the right- and [MASK] berths, after the arrival of Bert Baverstock from Bolton Wanderers."}, {"sub_surface": "Bert Tulloch", "obj_surface": "left-back", "masked_sentence": "Baverstock was installed as captain, but Norman kept faith with Tulloch at [MASK] for the 1922\u201323 campaign."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q367522", "sub_label": "\u00c1ngel Morales", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "\u00c1ngel Morales (Spanish footballer)", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "\u00c1ngel Morales Cuerva (born 13 July 1975 in Barcelona, Catalonia) is a Spanish retired footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q15961822", "sub_label": "Jimmy Nelson", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jimmy Nelson (baseball)", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "James Jacob \"Jimmy\" Nelson (born June 5, 1989) is an American professional baseball [MASK] for the Milwaukee Brewers of Major League Baseball."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3437692", "sub_label": "Axel Kolle", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Axel Kolle", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Axel Kolle (born 24 January 1973) is a retired Norwegian football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16233438", "sub_label": "Oumarou N\u00e9bi\u00e9", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Oumarou N\u00e9bi\u00e9", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Oumarou N\u00e9bi\u00e9 is a Burkina Faso professional footballer, who plays as a [MASK] for ASFA Yennenga and the Burkina Faso national football team."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q3568303", "sub_label": "Will Smith", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Will Smith (baseball)", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "William Michael \"Will\" Smith (born July 10, 1989) is an American professional baseball [MASK] for the Milwaukee Brewers of Major League Baseball (MLB)."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q2925039", "sub_label": "Brian Wolfe", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Brian Wolfe", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Brian Thomas Wolfe (born November 29, 1980 in Fullerton, California) is an American professional baseball [MASK] for the Fukuoka SoftBank Hawks of Nippon Professional Baseball."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q345578", "sub_label": "\u0141ukasz Gargu\u0142a", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "\u0141ukasz Gargu\u0142a", "obj_surface": "central midfielder", "masked_sentence": "\u0141ukasz Gargu\u0142a ([\u02c8wuka\u0290 \u0261ar\u02c8\u0261uwa]; born 25 February 1981 in \u017baga\u0144, Poland) is a Polish footballer who plays for Mied\u017a Legnica as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q336286", "obj_label": "defender", "sub_uri": "Q7441297", "sub_label": "Sean Newton", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Sean Newton", "obj_surface": "left-back", "masked_sentence": "Sean Michael Newton (born 23 September 1988) is an English professional footballer who plays as a [MASK] for Wrexham."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q10556841", "sub_label": "Seidu Salifu", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Seidu Salifu", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "in the Glo Ghana Premier League, he plays as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1050571", "obj_label": "catcher", "sub_uri": "Q1056011", "sub_label": "Gary Carter", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Gary Carter", "obj_surface": "catcher", "masked_sentence": "In their maiden IL season, they won 87 games and a division title, led by [MASK] Gary Carter, a future member of the Baseball Hall of Fame."}, {"sub_surface": "Gary Carter", "obj_surface": "catcher", "masked_sentence": "He spent most of his playing career with the New York Mets and mostly as the backup [MASK] to Baseball Hall of Famer Gary Carter."}, {"sub_surface": "Gary Carter", "obj_surface": "catcher", "masked_sentence": "He started his first MLB game at [MASK] two days later during the second game of a doubleheader against the Atlanta Braves; he was held hitless in two at bats by future Hall of Famer Phil Niekro, then was pinch hit for by the Expos' regular catcher, another future Hall of Famer, Gary Carter."}, {"sub_surface": "Gary Carter", "obj_surface": "catcher", "masked_sentence": "He started his first MLB game at catcher two days later during the second game of a doubleheader against the Atlanta Braves; he was held hitless in two at bats by future Hall of Famer Phil Niekro, then was pinch hit for by the Expos' regular [MASK], another future Hall of Famer, Gary Carter."}, {"sub_surface": "Gary Carter", "obj_surface": "catcher", "masked_sentence": "He is one of the players dealt by the New York Mets to the Montreal Expos for Hall of Fame [MASK] Gary Carter."}, {"sub_surface": "Gary Carter", "obj_surface": "catcher", "masked_sentence": "The first pitcher to win the award was Phil Niekro in 1980, and the first [MASK] to win the award was Gary Carter in 1989."}, {"sub_surface": "Gary Carter", "obj_surface": "catcher", "masked_sentence": "Gary Edmund Carter (April 8, 1954 \u2013 February 16, 2012) was an American professional baseball [MASK] whose 21-year career was spent primarily with the Montreal Expos and New York Mets."}]}
{"obj_uri": "Q1142885", "obj_label": "outfielder", "sub_uri": "Q2924902", "sub_label": "Brian Giles", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Brian Giles", "obj_surface": "outfielder", "masked_sentence": "Brian Stephen Giles (pronounced JYLES) (born January 20, 1971) is a former Major League Baseball [MASK]."}, {"sub_surface": "Brian Giles", "obj_surface": "outfielder", "masked_sentence": "His older brother, Brian Giles, was an [MASK] who also played in the Major Leagues."}, {"sub_surface": "Brian Giles", "obj_surface": "outfielder", "masked_sentence": "On November 18, 1998 he was traded to the Cleveland Indians for [MASK] Brian Giles."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7384153", "sub_label": "Ryan Hopper", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ryan Hopper", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Ryan Hopper (born 13 November 1993) is an English footballer who played as a [MASK] for Accrington Stanley in Football League Two."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q862081", "sub_label": "Bill Durnan", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Bill Durnan", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Bill Durnan would join the club as its new [MASK] and he won the Vezina Trophy in his rookie season."}, {"sub_surface": "Bill Durnan", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Following his second year with the Canucks, he became the first NHL [MASK] to serve as a team captain since Bill Durnan in the 1947\u201348 season."}, {"sub_surface": "Bill Durnan", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "This rule was instituted in 1948 after teams complained that it took Montreal Canadiens [MASK] Bill Durnan too long to skate to talk with the officials and back to his crease."}, {"sub_surface": "Bill Durnan", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "William Ronald Durnan (January 22, 1916 \u2013 October 31, 1972) was a Canadian professional ice hockey [MASK] who played for the Montreal Canadiens in the National Hockey League (NHL)."}]}
