{"uuid": "51edf9cc-ff45-4a6f-a9e5-6e7bbd1c4aeb", "obj_uri": "Q11194", "obj_label": "Sarajevo", "sub_uri": "Q225", "sub_label": "Bosnia and Herzegovina", "predicate_id": "P36", "evidences": [{"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The Foreign Legion was also deployed in Cambodia, Somalia, [MASK], Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "[MASK] (Bosnian/Croatian/Serbian cyrillic \u0421\u0430\u0440\u0430\u0458\u0435\u0432\u043e) ([s\u01ceraje\u028bo]) is the capital and largest city of Bosnia and Herzegovina, with an estimated population of 369,534."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "[MASK] (Bosnian/Croatian/Serbian cyrillic \u0421\u0430\u0440\u0430\u0458\u0435\u0432\u043e) ([s\u01ceraje\u028bo]) is the capital and largest city of Bosnia and Herzegovina, with an estimated population of 369,534."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The [MASK] metropolitan area, including Sarajevo, East Sarajevo and surrounding municipalities, is home to 688,354 inhabitants.Moreover, it is also the capital of the Federation of Bosnia and Herzegovina entity,and the center of the Sarajevo Canton."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The Sarajevo metropolitan area, including [MASK], East Sarajevo and surrounding municipalities, is home to 688,354 inhabitants.Moreover, it is also the capital of the Federation of Bosnia and Herzegovina entity,and the center of the Sarajevo Canton."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Nestled within the greater [MASK] valley of Bosnia, it is surrounded by the Dinaric Alps and situated along the Miljacka River in the heart of Southeastern Europe and the Balkans."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "[MASK] is the leading political, social and cultural center of Bosnia and Herzegovina, a prominent center of culture in the Balkans, with its region-wide influence in entertainment, media, fashion, and the arts."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "[MASK] has been undergoing post-war reconstruction, and is the fastest growing city in Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "[MASK] (Bosnian/Croatian/Serbian cyrillic \u0421\u0430\u0440\u0430\u0458\u0435\u0432\u043e) ([s\u01ceraje\u028bo]) is the capital and largest city of Bosnia and Herzegovina, with an estimated population of 369,534."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "[MASK] (Bosnian/Croatian/Serbian cyrillic \u0421\u0430\u0440\u0430\u0458\u0435\u0432\u043e) ([s\u01ceraje\u028bo]) is the capital and largest city of Bosnia and Herzegovina, with an estimated population of 369,534."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The [MASK] metropolitan area, including Sarajevo, East Sarajevo and surrounding municipalities, is home to 688,354 inhabitants.Moreover, it is also the capital of the Federation of Bosnia and Herzegovina entity,and the center of the Sarajevo Canton."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The Sarajevo metropolitan area, including [MASK], East Sarajevo and surrounding municipalities, is home to 688,354 inhabitants.Moreover, it is also the capital of the Federation of Bosnia and Herzegovina entity,and the center of the Sarajevo Canton."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "In 2008, Armenia was forced to withdraw from a Division III qualification tournament in [MASK], Bosnia and Herzegovina because Armenia refused to show their passports to IIHF officials; this incident resulted in a 2-year suspension for Armenia from any IIHF tournament."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Amila Glamo\u010dak (19 July 1966 in [MASK], Bosnia and Herzegovina, Yugoslavia) is a popular Bosnian singer."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Amila Glamo\u010dak (19 July 1966 in [MASK], Bosnia and Herzegovina, Yugoslavia) is a popular Bosnian singer."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Then, in June 1999, Michael and Sandy Bashaw visited the city of [MASK], Bosnia i Herzegovina with the Sister Cities delegation from Dayton, Ohio."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Cultural ascendance of Bosnia and Herzegovina culminated with the selection of [MASK] to host 1984 Winter Olympics."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Vitomir Luki\u0107 (Zelenika, September 24, 1929 - [MASK], May 30, 1991), was a Bosnian Croat prose writer and pedagogue, considered to be one of the greatest writers to emerge from Bosnia and Herzegovina in the 20th century."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Hrasno is a neighbourhood in [MASK], Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The Bosnian music award Davorin was named in his honor, (later renamed into Indexi (award) in 2008 ), as well as [MASK] basketball tournament (named under his nickname \"Da\u010do\") ."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "As a sign of highest appreciation of the city for his artistic work, he was buried in the \"Alley of Greats\" (prestigious place reserved for exceptional [MASK] citizens) along with his friend and band-playmate, lead virtuoso-guitarist of \"Indexi\" Slobodan-Bodo Kova\u010devi\u0107 as well as Bosnian legendary basketball player Mirza Deliba\u0161i\u0107."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "All three of them became great legends of the [MASK] city and Bosnia still during their lifetimes."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The Sarajevo Tunnel (Bosnian: Tunel spasa) was an underground tunnel constructed between March and June of 1993 during the Siege of [MASK] in the midst of the Bosnian War."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "On March 6, the Bosnian national final took place at the Bosnian TV studios in [MASK] and hosted by Ana Vilenica & Enis Be\u0161lagi\u0107."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "On March 6, the Bosnian national final took place at the Bosnian TV studios in [MASK] and hosted by Ana Vilenica & Enis Be\u0161lagi\u0107."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "When the Yugoslav federation began to fall apart he was stationed in Slovenia but the beginning of the war in Bosnia found him in [MASK]."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Romanija (Serbian Cyrillic: \u0420\u043e\u043c\u0430\u043d\u0438\u0458\u0430) is a mountain and geographical region in eastern Bosnia and Herzegovina, including the main towns of Pale, Sokolac, and Han Pijesak, to the north of [MASK]."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Druga gimnazija [MASK] is a Sarajevo gymnasium school in Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Druga gimnazija Sarajevo is a [MASK] gymnasium school in Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "He has attended various international symposiums on Philology, in Belgrade (Serbia), Skopje (Macedonia), Sofia (Bulgaria), Bratislava (Slovakia), Budapest (Hungary), Bucharest (Romania), Odessa (Ukraine), Ohrid (Macedonia), Island of Rab (Croatia), Herceg Novi (Montenegro), Timisoara (Romania), Porto Carras / Potidea Palace (Greece), Opatija (Croatia), Bechichi (Montenegro), Istanbul (Turkey), Szeged (Hungary), Constanza (Romania), Moscow (Russia), Tirana (Albania) and [MASK] (Bosnia and Herzegovina)."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The Bijambare area, famous for its caves, is located on the far north-eastern slopes of Ilija\u0161, a small town near [MASK], capital of Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The Bijambare area, famous for its caves, is located on the far north-eastern slopes of Ilija\u0161, a small town near [MASK], capital of Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "It begins in [MASK], Bosnia and Herzegovina and ends in Albania."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The company owns and operates the UNITIC Twin Skyscrapers in [MASK] Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Nada Ludvig-Pe\u010dar (May 12, 1929 in [MASK], Bosnia and Herzegovina - 31 March 2008 in Vienna, Austria) is a Croatian composer."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Additionally, there are several in [MASK], Bosnia and Herzegovina and Belgrade, Serbia."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Edin Zoni\u0107 was born and raised in [MASK], in Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The Avaz Twist Tower is a 176 m tall skyscraper in [MASK], Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Serajevo", "masked_sentence": "In 1987, the Texas National Guard invited Rhea to report on their activities in Bosnia; his reports from [MASK] won several awards."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "10 Minutes is a 2002 short film contrasting ten minutes in the life of a Japanese tourist in Rome with the bloody drama of a Bosnian family taking place at the same time less than an hour away in the besieged city of [MASK] during the Bosnian War."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "He was well known as the last pole vault champion of former Yugoslavia, won in 1991 in [MASK] (now capital of Bosnia and Herzegovina)."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "He was well known as the last pole vault champion of former Yugoslavia, won in 1991 in [MASK] (now capital of Bosnia and Herzegovina)."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "An example for calling telephones in [MASK], Bosnia and Herzegovina is as follows: This is a list of dialing codes in Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "An example for calling telephones in [MASK], Bosnia and Herzegovina is as follows: This is a list of dialing codes in Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "McElhaney, a career officer of the United States Foreign Service, was sworn in as Ambassador to Bosnia and Herzegovina on August 6, 2004 at the State Department and arrived in [MASK] on September 14."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Mahmut Bajraktarevi\u0107 (1909, [MASK] \u2013 1985, Bugojno) was a Bosnian mathematician and academician."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "His parents, of Sephardic descent, lived in [MASK], Bosnia (then a part of the Ottoman Empire), where probably he was born, although in later life he pretended that he was a Palestinian emissary born in Safed."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Hadis Zubanovi\u0107 (born 14 January 1978 in [MASK]) is retired Bosnian professional footballer who is last played for Polish side Zag\u0142\u0119bie Sosnowiec."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "He lived in [MASK] (at the time SR Bosnia and Herzegovina, SFR Yugoslavia), where he died at the age of 79."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Admir Softi\u0107 (born 14 May 1986 in [MASK]) is a Bosnian football player who plays for TuS Koblenz."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Edin \u0106uri\u0107 (born August 22, 1962 in [MASK], SFR Yugoslavia) is a former Bosnian football player."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Faruk \u010caklovica (born 1953 in Zvornik, Bosnia and Herzegovina) is a Bosnian Professor of Bromatology and Rector of the University of [MASK]."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Faruk \u010caklovica (born 1953 in Zvornik, Bosnia and Herzegovina) is a Bosnian Professor of Bromatology and Rector of the University of [MASK]."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Grbavica is a quarter of the city of [MASK], Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Mirsad Bekta\u0161evi\u0107 (born 30 July 1987), alias Maximus, is a Swedish citizen born in Serbia who in 2005 was arrested in [MASK], Bosnia and Herzegovina, charged with planning a terrorist attack against an unnamed target."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The trial against Bekta\u0161evi\u0107 and three other men, the Danish Turk Cesur Abdulkadir and two Bosnian nationals named Bajro Ikanovi\u0107 and Senad Hasanovi\u0107, started on 26 June 2006, in [MASK]."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The Central Bank of Bosnia and Herzegovina (Bosnian: Centralna banka Bosne i Hercegovine, Croatian: Sredi\u0161nja banka Bosne i Hercegovine; Serbian: \u0426\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u043b\u043d\u0430 \u0431\u0430\u043d\u043a\u0430 \u0411\u043e\u0441\u043d\u0435 \u0438 \u0425\u0435\u0440\u0446\u0435\u0433\u043e\u0432\u0438\u043d\u0435) is the central bank of Bosnia and Herzegovina, located in the capital city, [MASK]."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The Central Bank of Bosnia and Herzegovina (Bosnian: Centralna banka Bosne i Hercegovine, Croatian: Sredi\u0161nja banka Bosne i Hercegovine; Serbian: \u0426\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u043b\u043d\u0430 \u0431\u0430\u043d\u043a\u0430 \u0411\u043e\u0441\u043d\u0435 \u0438 \u0425\u0435\u0440\u0446\u0435\u0433\u043e\u0432\u0438\u043d\u0435) is the central bank of Bosnia and Herzegovina, located in the capital city, [MASK]."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The Central Bank of Bosnia and Herzegovina (Bosnian: Centralna banka Bosne i Hercegovine, Croatian: Sredi\u0161nja banka Bosne i Hercegovine; Serbian: \u0426\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u043b\u043d\u0430 \u0431\u0430\u043d\u043a\u0430 \u0411\u043e\u0441\u043d\u0435 \u0438 \u0425\u0435\u0440\u0446\u0435\u0433\u043e\u0432\u0438\u043d\u0435) is the central bank of Bosnia and Herzegovina, located in the capital city, [MASK]."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The Head Office of the Central Bank of Bosnia and Herzegovina is in [MASK]."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The Central Bank of Bosnia and Herzegovina (Bosnian: Centralna banka Bosne i Hercegovine, Croatian: Sredi\u0161nja banka Bosne i Hercegovine; Serbian: \u0426\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u043b\u043d\u0430 \u0431\u0430\u043d\u043a\u0430 \u0411\u043e\u0441\u043d\u0435 \u0438 \u0425\u0435\u0440\u0446\u0435\u0433\u043e\u0432\u0438\u043d\u0435) is the central bank of Bosnia and Herzegovina, located in the capital city, [MASK]."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The Central Bank of Bosnia and Herzegovina (Bosnian: Centralna banka Bosne i Hercegovine, Croatian: Sredi\u0161nja banka Bosne i Hercegovine; Serbian: \u0426\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u043b\u043d\u0430 \u0431\u0430\u043d\u043a\u0430 \u0411\u043e\u0441\u043d\u0435 \u0438 \u0425\u0435\u0440\u0446\u0435\u0433\u043e\u0432\u0438\u043d\u0435) is the central bank of Bosnia and Herzegovina, located in the capital city, [MASK]."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The Central Bank of Bosnia and Herzegovina (Bosnian: Centralna banka Bosne i Hercegovine, Croatian: Sredi\u0161nja banka Bosne i Hercegovine; Serbian: \u0426\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u043b\u043d\u0430 \u0431\u0430\u043d\u043a\u0430 \u0411\u043e\u0441\u043d\u0435 \u0438 \u0425\u0435\u0440\u0446\u0435\u0433\u043e\u0432\u0438\u043d\u0435) is the central bank of Bosnia and Herzegovina, located in the capital city, [MASK]."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The Central Bank of Bosnia and Herzegovina (Bosnian: Centralna banka Bosne i Hercegovine, Croatian: Sredi\u0161nja banka Bosne i Hercegovine; Serbian: \u0426\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u043b\u043d\u0430 \u0431\u0430\u043d\u043a\u0430 \u0411\u043e\u0441\u043d\u0435 \u0438 \u0425\u0435\u0440\u0446\u0435\u0433\u043e\u0432\u0438\u043d\u0435) is the central bank of Bosnia and Herzegovina, located in the capital city, [MASK]."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The Central Bank of Bosnia and Herzegovina (Bosnian: Centralna banka Bosne i Hercegovine, Croatian: Sredi\u0161nja banka Bosne i Hercegovine; Serbian: \u0426\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u043b\u043d\u0430 \u0431\u0430\u043d\u043a\u0430 \u0411\u043e\u0441\u043d\u0435 \u0438 \u0425\u0435\u0440\u0446\u0435\u0433\u043e\u0432\u0438\u043d\u0435) is the central bank of Bosnia and Herzegovina, located in the capital city, [MASK]."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The Central Bank of Bosnia and Herzegovina (Bosnian: Centralna banka Bosne i Hercegovine, Croatian: Sredi\u0161nja banka Bosne i Hercegovine; Serbian: \u0426\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u043b\u043d\u0430 \u0431\u0430\u043d\u043a\u0430 \u0411\u043e\u0441\u043d\u0435 \u0438 \u0425\u0435\u0440\u0446\u0435\u0433\u043e\u0432\u0438\u043d\u0435) is the central bank of Bosnia and Herzegovina, located in the capital city, [MASK]."}, {"sub_surface": "Bosnia & Herzegovina", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "It has the Development office in [MASK] and with the help of experienced IB teachers from the UWCiM has an aim to lead the workshops to develop level of education in the post-conflict society in Bosnia & Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia & Herzegovina", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "UWC-IBO also provides help to the two IB schools in Bosnia & Herzegovina in [MASK] and Banja Luka and link them to UWCiM."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Mirsad \"\u017dvaka\" Balji\u0107 (born 4 March 1962 in [MASK]) is a former Bosnian football player who played as an offensive full-back."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Edin \"Fi\u0107o\" Bahti\u0107 (born May 1, 1956 in [MASK]) is a former Bosnian footballer.He got his nickname after famous Yugoslav car Zastava 750 colloquially known as Fi\u0107o (replica of Fiat 500)."}, {"sub_surface": "Bosnia-Herzegovina", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Vahidin Pr\u0161e\u0161 (born in [MASK], Bosnia-Herzegovina, Yugoslavia) is a Bosnian singer."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Vahidin Pr\u0161e\u0161 (born in [MASK], Bosnia-Herzegovina, Yugoslavia) is a Bosnian singer."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Those who were arrested in Bosnia were tried in [MASK] in October 1914."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Fikret \"Pike\" Mujki\u0107 (born May 13, 1949 in [MASK]) is a former Yugoslav and Bosnian football player."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Bo\u017eo \"Bo\u0161ko\" Jankovi\u0107 (Serbian: \u0411\u043e\u0436o \"\u0411\u043e\u0448ko\" \u0408\u0430\u043d\u043a\u043e\u0432\u0438\u045b; May 22, 1951 in [MASK], Bosnia and Herzegovina, FPR Yugoslavia \u2013 October 1, 1993 in Kotor, Montenegro, FR Yugoslavia) was a Bosnian Serb football player."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The Sarajevo Music Academy is a conservatory and is part of the University of [MASK] in Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Edin Spre\u010do (born April 14, 1947 in [MASK]) is a former Bosnian footballer."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Born in [MASK], Bosnia and Herzegovina, Yugoslavia, he is a younger brother of another Bosnian musician Fadil Red\u017ei\u0107 from band Indexi."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Born in [MASK], Bosnia and Herzegovina, Yugoslavia, he is a younger brother of another Bosnian musician Fadil Red\u017ei\u0107 from band Indexi."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Drago \"Mi\u0161o\" Smajlovi\u0107, nicknamed (born October 28, 1938. in [MASK]) is a Bosnian football manager and a former player."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Kodeksi was a cover band from [MASK], Bosnia and Herzegovina, SFR Yugoslavia that existed from 1965 until 1971."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Hinduism in Bosnia and Herzegovina is represented by various groups and centers such as Yoga in Daily Life and Sathya Sai Center [MASK]."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "He was frequently sent to [MASK], Bosnia during his childhood, and in Sarajevo, he began his music career."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "He was frequently sent to Sarajevo, Bosnia during his childhood, and in [MASK], he began his music career."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Vesna Mi\u0161anovi\u0107 (born 27 November 1964 in [MASK]) is a Bosnian chess player who holds the FIDE title of Woman Grandmaster."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "He was born in Montenegro, but he spent most of his life in [MASK], Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Ivan Ceresnjes (born 1945, [MASK]), also known as Ivica Ceresnjes, is a Bosnian architect-researcher at the Hebrew University of Jerusalem specializing in the documentation of the Jewish architectural-cultural heritage in the former Yugoslavia and Eastern Europe."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "During the Bosnian War of 1992\u20131995 he served as the president of the Jewish community of Bosnia and Herzegovina, and played a central role in the rescue and evacuation of thousands of [MASK] residents."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "QSI International School of [MASK] is an international school in Sarajevo, Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "QSI International School of Sarajevo is an international school in [MASK], Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Diskoton was a major record label in SFR Yugoslavia, based in [MASK], Socialist Republic of Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The Province also maintains residences in [MASK], Bosnia and Herzegovina and Ohrid, Macedonia where they provide religious education to seminarians in the local dioceses."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "It should be noted that they held three sessions ZAVNOBiH, they are the first in Mrkonjic Grad on 25 November 1943 (now the National Day of Bosnia and Herzegovina), second in Sanski Most, on 30 June 1944, the third, and last in [MASK], 26 ."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Jadranko \"Dado\" D\u017eihan (also credited as Dado Jehan, Waves and Patterns) (born 24 May 1964 in [MASK], SR Bosnia-Herzegovina, SFR Yugoslavia) is a composer, music producer and sound master from Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Outside Croatia, the Carmelites have two monasteries in Bosnia and Herzegovina in [MASK] and near Tomislavgrad, one in N\u00ebnshat, Albania, one in Medvode, Slovenia, and one in Sofia, Bulgaria."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The 1992 Yugoslav People's Army column incident in [MASK] occurred on 3 May 1992 in Dobrovolja\u010dka Street, Sarajevo, when members of the Army of the Republic of Bosnia and Herzegovina (ARBiH) attacked a convoy of Yugoslav People's Army (JNA) troops that were exiting the city of Sarajevo according to the withdrawal agreement."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The 1992 Yugoslav People's Army column incident in Sarajevo occurred on 3 May 1992 in Dobrovolja\u010dka Street, [MASK], when members of the Army of the Republic of Bosnia and Herzegovina (ARBiH) attacked a convoy of Yugoslav People's Army (JNA) troops that were exiting the city of Sarajevo according to the withdrawal agreement."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The 1992 Yugoslav People's Army column incident in Sarajevo occurred on 3 May 1992 in Dobrovolja\u010dka Street, Sarajevo, when members of the Army of the Republic of Bosnia and Herzegovina (ARBiH) attacked a convoy of Yugoslav People's Army (JNA) troops that were exiting the city of [MASK] according to the withdrawal agreement."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Arhan\u0111ela Mihaila i Gavrila), also known as the Old Orthodox Church, is a Serbian Orthodox church in [MASK], Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Originally published in 1969\u201370, and republished in 1990 in [MASK], SR Bosnia, it presents his views on Islam and modernization."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "[citation needed] The book was later used against him and other pan-Islamists in a trial in [MASK] in 1983, which resulted in his condemnation to 13 years of penal servitude for an \"attack against socialism [and] willingness to build an Islamic State in Bosnia\"."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Dragan \"Maca\" Marinkovi\u0107 (born 17 March 1968) is an actor and TV personality from [MASK], Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Banja Luka (Serbian Cyrillic: \u0411\u0430\u045a\u0430 \u041b\u0443\u043a\u0430, [b\u01ce\u0272a l\u01d4\u02d0ka]) or Banjaluka (Serbian Cyrillic: \u0411\u0430\u045a\u0430\u043b\u0443\u043a\u0430) is the second largest city in Bosnia and Herzegovina after the capital [MASK] and is the largest city of the Republika Srpska entity."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Banja Luka (Serbian Cyrillic: \u0411\u0430\u045a\u0430 \u041b\u0443\u043a\u0430, [b\u01ce\u0272a l\u01d4\u02d0ka]) or Banjaluka (Serbian Cyrillic: \u0411\u0430\u045a\u0430\u043b\u0443\u043a\u0430) is the second largest city in Bosnia and Herzegovina after the capital [MASK] and is the largest city of the Republika Srpska entity."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "BIF had offices in Afghanistan, Azerbaijan, Bangladesh, Bosnia and Herzegovina ([MASK] and Zenica), Canada, China, Croatia, Georgia (Duisi and Tbilisi), the Netherlands, Pakistan (Islamabad, Peshawar), the Palestinian Territories, Russia (Chechnya, Dagestan, Ingushetia, Moscow), Saudi Arabia (Riyadh and Jeddah), Sudan, Tajikistan, the United Kingdom, the United States and Yemen."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Jasminko Veli\u0107 (born September 1, 1965 in [MASK]) is a retired Bosnian football player and current football manager."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "At the beginning of 1994 he left for Mostar and afterward to [MASK] where he served as minister of justice within the government of the republic and then the Federation of Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Nina Bates (born May 26, 1985 in [MASK]) is a Bosnian figure skater."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Naida Ak\u0161amija (born May 12, 1991 in [MASK]) is a Bosnian figure skater."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "She was brought up in [MASK], SR Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The Research and Documentation Center in [MASK] (RDC) was an institution based in Sarajevo, Bosnia and Herzegovina, partly funded by the Norwegian government that aimed to gather facts, documents, and data on genocide, war crimes, and human rights violations in Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The Research and Documentation Center in Sarajevo (RDC) was an institution based in [MASK], Bosnia and Herzegovina, partly funded by the Norwegian government that aimed to gather facts, documents, and data on genocide, war crimes, and human rights violations in Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The Research and Documentation Center in [MASK] (RDC) was an institution based in Sarajevo, Bosnia and Herzegovina, partly funded by the Norwegian government that aimed to gather facts, documents, and data on genocide, war crimes, and human rights violations in Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The Research and Documentation Center in Sarajevo (RDC) was an institution based in [MASK], Bosnia and Herzegovina, partly funded by the Norwegian government that aimed to gather facts, documents, and data on genocide, war crimes, and human rights violations in Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Tarik Ceri\u0107 (born 28 January 1978 in [MASK], Yugoslavia) is a Bosnian footballer who plays as a defender for NK Rijeka."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Suada and Olga bridge (Bosnian, Croatian and Serbian: Most Suade i Olge / \u041c\u043e\u0441\u0442 \u0421\u0443\u0430\u0434\u0435 \u0438 \u041e\u043b\u0433\u0435), also known as old name Vrbanja bridge (Vrbanja most / \u0412\u0440\u0431\u0430\u045a\u0430 \u043c\u043e\u0441\u0442) is a bridge across the River Miljacka in [MASK]."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The party was formed on 18 August 1990, at the first party convention held in [MASK], and it participated in all multiparty elections held in Bosnia and Herzegovina since 1991."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Haris Tahirovi\u0107 (born 11 November 1981 in [MASK]) is a retired Bosnian footballer."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "It contained four allegations, including: \"Detainee is a former employee of the Red Crescent Society and attended meetings in [MASK] for Algerians working for non-government organizations in Bosnia.\""}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "He was born in [MASK], Bosnia."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Adin Mulaosmanovi\u0107 (born 1 January 1977 in [MASK]) is a retired Bosnian football defender."}, {"sub_surface": "Bosnia-Hercegovina", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "One of her later projects was a group help project near [MASK], where she put great effort into building homes in order to enable refugees to return after the armed conflicts in Bosnia-Hercegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Veldin Muharemovi\u0107 (born December 6, 1984 in [MASK]) is a Bosnia and Herzegovina football player."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Boris Nem\u0161i\u0107 (born on August 17, 1957, in [MASK], Bosnia and Herzegovina) is a Bosnian businessman and the former CEO of Telekom Austria."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Boris Nem\u0161i\u0107 (born on August 17, 1957, in [MASK], Bosnia and Herzegovina) is a Bosnian businessman and the former CEO of Telekom Austria."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Games were played at the Olympic Hall Zetra in [MASK], Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Its headquarters are in [MASK], Bosnia and Herzegovina and its primary objective is promotion of worldwide peace and human rights."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Zijah Sokolovi\u0107 (born 1950 in [MASK], FPR Yugoslavia) is a Bosnian actor, writer and director who lives, acts and directs in Serbia, Bosnia and Herzegovina, Croatia, Slovenia and Austria."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Zijah Sokolovi\u0107 (born 1950 in [MASK], FPR Yugoslavia) is a Bosnian actor, writer and director who lives, acts and directs in Serbia, Bosnia and Herzegovina, Croatia, Slovenia and Austria."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Svrzo's House is an old house in [MASK], Bosnia and Herzegovina that was established when the Ottoman Empire ruled the area."}, {"sub_surface": "Bosnia-Herzegovina", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "He was a key part of [MASK]'s exceptionally talented youth squad composed of players born in 1981/1982 that was one of the most talented squads in Bosnia-Herzegovina's history."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Mejta\u0161 is a part of Bosnia and Herzegovina's capital [MASK], where it is located in the center of the city."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Mejta\u0161 is a part of Bosnia and Herzegovina's capital [MASK], where it is located in the center of the city."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Ugorsko is a village in Vogo\u0161\u0107a municipality, near [MASK], Federation of Bosnia and Herzegovina, Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Ugorsko is a village in Vogo\u0161\u0107a municipality, near [MASK], Federation of Bosnia and Herzegovina, Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Vrap\u010de is village in Vogo\u0161\u0107a municipality, near [MASK], Federation of Bosnia and Herzegovina, Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Vrap\u010de is village in Vogo\u0161\u0107a municipality, near [MASK], Federation of Bosnia and Herzegovina, Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Ljubina \u2013 Poturovi\u0107i is village in Vogo\u0161\u0107a municipality, near [MASK], Federation of Bosnia and Herzegovina, Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Ljubina \u2013 Poturovi\u0107i is village in Vogo\u0161\u0107a municipality, near [MASK], Federation of Bosnia and Herzegovina, Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Tihovi\u0107i is village in Vogo\u0161\u0107a municipality, near [MASK], Federation of Bosnia and Herzegovina, Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Tihovi\u0107i is village in Vogo\u0161\u0107a municipality, near [MASK], Federation of Bosnia and Herzegovina, Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Perca is village in Vogo\u0161\u0107a municipality, near [MASK], Federation of Bosnia and Herzegovina, Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Perca is village in Vogo\u0161\u0107a municipality, near [MASK], Federation of Bosnia and Herzegovina, Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Nebo\u010daj is village in Vogo\u0161\u0107a municipality, near [MASK], Federation of Bosnia and Herzegovina, Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Nebo\u010daj is village in Vogo\u0161\u0107a municipality, near [MASK], Federation of Bosnia and Herzegovina, Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Uglje\u0161i\u0107i is village in Vogo\u0161\u0107a municipality, near [MASK], Federation of Bosnia and Herzegovina, Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Uglje\u0161i\u0107i is village in Vogo\u0161\u0107a municipality, near [MASK], Federation of Bosnia and Herzegovina, Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Krivoglavci is a village in Vogo\u0161\u0107a municipality, near [MASK], Sarajevo Canton, Republic of Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Kreme\u0161 is village in Vogo\u0161\u0107a municipality, near [MASK], Federation of Bosnia and Herzegovina, Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Kreme\u0161 is village in Vogo\u0161\u0107a municipality, near [MASK], Federation of Bosnia and Herzegovina, Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Hotonj is settlement in Vogo\u0161\u0107a municipality, near [MASK], Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Gare\u017e is village in Vogo\u0161\u0107a municipality, near [MASK], Federation of Bosnia and Herzegovina, Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Gare\u017e is village in Vogo\u0161\u0107a municipality, near [MASK], Federation of Bosnia and Herzegovina, Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Gora is a village in Vogo\u0161\u0107a municipality, near [MASK], Federation of Bosnia and Herzegovina, Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Gora is a village in Vogo\u0161\u0107a municipality, near [MASK], Federation of Bosnia and Herzegovina, Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Budi\u0161i\u0107i is village in Vogo\u0161\u0107a municipality, near [MASK], Federation of Bosnia and Herzegovina, Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Budi\u0161i\u0107i is village in Vogo\u0161\u0107a municipality, near [MASK], Federation of Bosnia and Herzegovina, Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Grahovi\u0161te is village in Vogo\u0161\u0107a municipality, near [MASK], Federation of Bosnia and Herzegovina, Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Grahovi\u0161te is village in Vogo\u0161\u0107a municipality, near [MASK], Federation of Bosnia and Herzegovina, Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Donja Vogo\u0161\u0107a is village in Vogo\u0161\u0107a municipality, near [MASK], Federation of Bosnia and Herzegovina, Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Donja Vogo\u0161\u0107a is village in Vogo\u0161\u0107a municipality, near [MASK], Federation of Bosnia and Herzegovina, Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Blagovac is town in Vogo\u0161\u0107a municipality, near [MASK], Federation of Bosnia and Herzegovina, Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Blagovac is town in Vogo\u0161\u0107a municipality, near [MASK], Federation of Bosnia and Herzegovina, Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Kamenica is village in Vogo\u0161\u0107a municipality, near [MASK], Federation of Bosnia and Herzegovina, Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Kamenica is village in Vogo\u0161\u0107a municipality, near [MASK], Federation of Bosnia and Herzegovina, Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Mrkovi\u0107i is village in Centar municipality, in [MASK], Federation of Bosnia and Herzegovina, Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Mrkovi\u0107i is village in Centar municipality, in [MASK], Federation of Bosnia and Herzegovina, Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Radava is a township in the Centar municipality, part of the city [MASK], Federation of Bosnia and Herzegovina, Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Radava is a township in the Centar municipality, part of the city [MASK], Federation of Bosnia and Herzegovina, Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Poljine is a village in Centar municipality, in town of [MASK], Federation of Bosnia and Herzegovina, Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Poljine is a village in Centar municipality, in town of [MASK], Federation of Bosnia and Herzegovina, Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Nahorevo is village in Centar municipality, in town of [MASK], Federation of Bosnia and Herzegovina, Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Nahorevo is village in Centar municipality, in town of [MASK], Federation of Bosnia and Herzegovina, Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Vi\u0107a is a village in Centar municipality, in town of [MASK], Federation of Bosnia and Herzegovina, Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Vi\u0107a is a village in Centar municipality, in town of [MASK], Federation of Bosnia and Herzegovina, Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Bo\u017eidar \"Bo\u0161ko\" Anti\u0107 (Serbian Cyrillic: \u0411\u043e\u0436\u0438\u0434\u0430\u0440 \"\u0411\u043e\u0448\u043a\u043e\" \u0410\u043d\u0442\u0438\u045b; born January 7, 1945 in [MASK], Vrhbosna County, Independent State of Croatia, now Bosnia and Herzegovina) was a Bosnian Serb footballer who played for SFR Yugoslavia."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Due to his efforts, and those of Eduard Miloslavi\u0107, the Medical Faculty was created in [MASK], Bosnia and Herzegovina, in 1944 with eight lecturers."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Hre\u0161a is a mountain village located near [MASK], capital of Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Hre\u0161a is a mountain village located near [MASK], capital of Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Kemal Kozari\u0107 (born 13 October 1956, [MASK], Bosnia and Herzegovina) is the current governor of the Central Bank of Bosnia and Herzegovina (CBBH)."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Kemal Kozari\u0107 (born 13 October 1956, [MASK], Bosnia and Herzegovina) is the current governor of the Central Bank of Bosnia and Herzegovina (CBBH)."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The Eternal flame (Bosnian, Croatian and Serbian: Vje\u010dna vatra / \u0412\u0458\u0435\u0447\u043d\u0430 \u0432\u0430\u0442\u0440\u0430) is a memorial to the military and civilian victims of the Second World War in [MASK], Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The Eternal flame (Bosnian, Croatian and Serbian: Vje\u010dna vatra / \u0412\u0458\u0435\u0447\u043d\u0430 \u0432\u0430\u0442\u0440\u0430) is a memorial to the military and civilian victims of the Second World War in [MASK], Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "After [MASK] and Banja Luka, Tuzla is the third largest city in Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Born in Travnik in Austrian-occupied Bosnia, Andri\u0107 attended high school in [MASK], where he became an active member of several South Slav national youth organizations."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "On 28 April 2006, Pasi\u0107 left the Netherlands for Bosnia, and took her exams in the Dutch embassy in [MASK]."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "In the former Balkan provinces of the Ottoman Empire, particularly in present-day Serbian, Bosnian and Montenegrin towns such as Belgrade, Prijepolje, [MASK], Banja Luka, Grada\u010dac and Stara Varo\u0161, similar Ottoman era clock towers still exist and are called Sahat Kula (derived from the Turkish words Saat Kulesi, meaning Clock Tower.)"}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "He was born in [MASK] to a family that cherished Bosnian traditional folk music."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "At the outbreak of the war in Bosnia and Herzegovina, Krili\u0107 lived in Grbavica, the residential quarter of [MASK]."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Nenad Dizdarevi\u0107 (born 21 May 1955) is a film director, screenwriter, producer, and teacher of cinema from [MASK], Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Before moving to Australia he taught at Eberhard Karls University of T\u00fcbingen (Germany), and has held visiting appointments at the University of [MASK] (Bosnia and Herzegovina) and at Johann Wolfgang Goethe University of Frankfurt/M."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Ajla Hod\u017ei\u0107 (born 25 January 1980 in [MASK], Yugoslavia, presently in Bosnia and Herzegovina) is a Bosnian actress."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Ajla Hod\u017ei\u0107 (born 25 January 1980 in [MASK], Yugoslavia, presently in Bosnia and Herzegovina) is a Bosnian actress."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Miljenko Jergovi\u0107 (born 1966 in [MASK], SR Bosnia and Herzegovina, SFR Yugoslavia) is a Bosnian-Herzegovinian and Croatian prose writer."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The city is the second largest in the Republika Srpska entity after Banja Luka and the sixth largest city in Bosnia and Herzegovina (after [MASK], Banja Luka, Tuzla, Zenica and Mostar), and is situated on the plains of Semberija."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "His poetry was published in book form by Udru\u017eenje za Kulturu - Novo Sarajevo (Cultural Center New [MASK]) in Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "From 2010 to 2013, he was the Principal Deputy High Representative and Brcko District Supervisor at the Office of the High Representative (OHR) in [MASK], Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Osti was born in [MASK], Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "He was the editor of the culture part of the student magazine Na\u0161i dani, editor at the publishing house Veselin Masle\u0161a, Secretary of the Literature Society of the City of [MASK] and Director of the international literary festival Sarajevo Days of Poetry, Secretary of the Writers\u2019 Association of Bosnia and Herzegovina, President of the Association of Literary Translators of Bosnia and Herzegovina and proof-reader/corrector of the publishing house Svijetlost."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "He was the editor of the culture part of the student magazine Na\u0161i dani, editor at the publishing house Veselin Masle\u0161a, Secretary of the Literature Society of the City of Sarajevo and Director of the international literary festival [MASK] Days of Poetry, Secretary of the Writers\u2019 Association of Bosnia and Herzegovina, President of the Association of Literary Translators of Bosnia and Herzegovina and proof-reader/corrector of the publishing house Svijetlost."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "He was the editor of the culture part of the student magazine Na\u0161i dani, editor at the publishing house Veselin Masle\u0161a, Secretary of the Literature Society of the City of [MASK] and Director of the international literary festival Sarajevo Days of Poetry, Secretary of the Writers\u2019 Association of Bosnia and Herzegovina, President of the Association of Literary Translators of Bosnia and Herzegovina and proof-reader/corrector of the publishing house Svijetlost."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "He was the editor of the culture part of the student magazine Na\u0161i dani, editor at the publishing house Veselin Masle\u0161a, Secretary of the Literature Society of the City of Sarajevo and Director of the international literary festival [MASK] Days of Poetry, Secretary of the Writers\u2019 Association of Bosnia and Herzegovina, President of the Association of Literary Translators of Bosnia and Herzegovina and proof-reader/corrector of the publishing house Svijetlost."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Sarajevo International Culture Exchange (short:SICE) was an international art project annually taking place between 2003 and 2007 in [MASK] (Bosnia and Herzegovina).SICE was hold under the patronage of the German and Japanese embassy in Sarajevo."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Sarajevo International Culture Exchange (short:SICE) was an international art project annually taking place between 2003 and 2007 in Sarajevo (Bosnia and Herzegovina).SICE was hold under the patronage of the German and Japanese embassy in [MASK]."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "In 2003, Valencian journalist, Francesc Bayarri found Stani\u0107 in [MASK], Bosnia and Herzegovina and interviewed him."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Currently, he teaches in the English Department of IUS, International University of [MASK], Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia Herzegovina", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The Roman Catholic Church in Bosnia Herzegovina is composed of one ecclesiastical province, based in [MASK], and 3 suffragan dioceses."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "After 2000 he was posted as Ambassador of Serbia to Bosnia and Herzegovina in [MASK] and before being appointed as Ambassador of Serbia to Russia in Moscow he was an adviser to the Foreign Minister."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Benjamin Filipovi\u0107 (1962, [MASK] - 20 July 2006, Sarajevo) was a Bosnian film director and academic."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Benjamin Filipovi\u0107 (1962, Sarajevo - 20 July 2006, [MASK]) was a Bosnian film director and academic."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "He was born in [MASK], which was then a territory of Austria-Hungary (now Bosnia and Hercegovina)."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Mladen Tepav\u010devi\u0107 (Serbian Cyrillic: \u041c\u043b\u0430\u0434\u0435\u043d \u0422\u0435\u043f\u0430\u0432\u0447\u0435\u0432\u0438\u045b; born October 26, 1976 in [MASK], Bosnia and Herzegovina) is an Olympic swimmer from Serbia."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Amateur Union of Bosnia and Herzegovina was established in [MASK] in 1947."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "In the former Balkan provinces of the Ottoman Empire, particularly in present-day Serbian, Bosnian and Montenegrin towns such as Belgrade, Prijepolje, [MASK], Banja Luka, Grada\u010dac and Stara Varo\u0161, similar Ottoman era clock towers are still named Sahat Kula (deriving from the Turkish words Saat Kulesi, meaning Clock Tower.)"}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Sa\u0161a \u0110uri\u010di\u0107 (born 1 August 1979 in [MASK], SR Bosnia and Herzegovina) is a professional Bosnian Croat football defender who played for SC Tavriya Simferopol in the Ukrainian Premier League."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The XIV World Rhythmic Gymnastics Championships were held in [MASK], SR Bosnia and Herzegovina, Yugoslavia, on 27 September - 1 October 1989."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The International University of [MASK] (IUS) is a private university located in the capital city Sarajevo, Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The International University of Sarajevo (IUS) is a private university located in the capital city [MASK], Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The International University of [MASK] (IUS) is a private university located in the capital city Sarajevo, Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The International University of [MASK] (IUS) is a private university located in the capital city Sarajevo, Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The International University of Sarajevo (IUS) is a private university located in the capital city [MASK], Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The International University of Sarajevo (IUS) is a private university located in the capital city [MASK], Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "\u201eZdru\u017eena Komuna\u201c (United Commune) was a movement created around the same name blog and later political zine in [MASK], Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Born in Bosanska Krupa, he obtained a degree from University of [MASK] Economics school where he graduated in 1999 after having to suspend his education to fight in the Bosnian War for the Patriotic League, which was succeeded by the Territorial Defence Force of the Republic of Bosnia and Hercegovina and then the Army of the Republic of Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Born in Bosanska Krupa, he obtained a degree from University of [MASK] Economics school where he graduated in 1999 after having to suspend his education to fight in the Bosnian War for the Patriotic League, which was succeeded by the Territorial Defence Force of the Republic of Bosnia and Hercegovina and then the Army of the Republic of Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The Supreme Command of the Army of the Republic of Bosnia and Herzegovina (\u0160tab Vrhovne Komande Armije Republike Bosne i Hercegovine) was the supreme command of the Army of the Republic of Bosnia and Herzegovina and it was headquartered in the Presidency Building in [MASK]."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The Supreme Command of the Army of the Republic of Bosnia and Herzegovina (\u0160tab Vrhovne Komande Armije Republike Bosne i Hercegovine) was the supreme command of the Army of the Republic of Bosnia and Herzegovina and it was headquartered in the Presidency Building in [MASK]."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Vedran Hamzi\u0107, better known as DJ Wedran, is a disc jockey born in [MASK], Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The A1 motorway is a motorway in Bosnia and Herzegovina that is part of the Corridor Vc and, together with two Croatian motorways (A10 and A5) and the Hungarian M6, will provide a modern and fast road connection from Budapest to Plo\u010de, an important seaport on the Adriatic Sea.The motorway will connect the capital [MASK] with other large cities (such as Mostar and Zenica)."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The A1 motorway is a motorway in Bosnia and Herzegovina that is part of the Corridor Vc and, together with two Croatian motorways (A10 and A5) and the Hungarian M6, will provide a modern and fast road connection from Budapest to Plo\u010de, an important seaport on the Adriatic Sea.The motorway will connect the capital [MASK] with other large cities (such as Mostar and Zenica)."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Production started on June 22, 2001 in [MASK], Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "He was born in [MASK], Bosnia and Herzegovina, Yugoslavia."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The Court of Bosnia and Herzegovina, which is based in [MASK] (88 Kraljice Jelene street) was necessary to provide for judicial protection in the matters that under the Constitution of Bosnia and Herzegovina fall under the jurisdiction of the Court of BiH, such as fight against terrorism, war crimes, human trafficking, organized and economic crimes."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The Court of Bosnia and Herzegovina, which is based in [MASK] (88 Kraljice Jelene street) was necessary to provide for judicial protection in the matters that under the Constitution of Bosnia and Herzegovina fall under the jurisdiction of the Court of BiH, such as fight against terrorism, war crimes, human trafficking, organized and economic crimes."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Otoka Stadium is a football stadium in [MASK], Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "It has been held annually in [MASK], Bosnia and Herzegovina since 2003."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Emir Granov (born 17 February 1976 in [MASK]) is a former Bosnian footballer."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "During the war in Bosnia and Herzegovina and specifically the siege of [MASK], Bajramovi\u0107 played a key role in the defense of the city in the early days of the war."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Samir \u0160ari\u0107 (born on 27 May 1984 in [MASK]) is a Bosnian football player."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The Football Association of Bosnia and Herzegovina (Bosnian, Croatian, Serbian: Nogometni/Fudbalski Savez Bosne i Hercegovine or N/FSBiH, Cyrillic: \u041d\u043e\u0433\u043e\u043c\u0435\u0442\u043d\u0438/\u0424\u0443\u0434\u0431\u0430\u043b\u0441\u043a\u0438 \u0421\u0430\u0432\u0435\u0437 \u0411\u043e\u0441\u043d\u0435 \u0438 \u0425\u0435\u0440\u0446\u0435\u0433\u043e\u0432\u0438\u043d\u0435), based in [MASK], is the chief officiating body of football in Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The Football Association of Bosnia and Herzegovina (Bosnian, Croatian, Serbian: Nogometni/Fudbalski Savez Bosne i Hercegovine or N/FSBiH, Cyrillic: \u041d\u043e\u0433\u043e\u043c\u0435\u0442\u043d\u0438/\u0424\u0443\u0434\u0431\u0430\u043b\u0441\u043a\u0438 \u0421\u0430\u0432\u0435\u0437 \u0411\u043e\u0441\u043d\u0435 \u0438 \u0425\u0435\u0440\u0446\u0435\u0433\u043e\u0432\u0438\u043d\u0435), based in [MASK], is the chief officiating body of football in Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The Bosnian football association was founded as the [MASK] football sub-association of former Yugoslavia in 1920."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Travnik ([tr\u00e2\u02d0\u028bni\u02d0k]) is a town and municipality in central Bosnia and Herzegovina, 90 kilometres (56 miles) west of [MASK]."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Grupa Regina is a rock band founded in 1989 in [MASK], Bosnia and Herzegovina, then Yugoslavia."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "In 1847 he ended up in Vienna, in 1848 again in Bosnia (in [MASK], at the court of Fazli-pa\u0161a \u0160erifija)."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "During his 1839 travels to Bosnia (from Karlovac, Sisak and Kostajnica, over Belgrade, on foot and horse, to [MASK], Travnik, over Romanija up to Zvornik) \u2013 Ma\u017eurani\u0107 wrote a piece which can be read both as an adventure and as a realistic account of the seen and experienced."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Dejan Milo\u0161evi\u0107 (born in [MASK], Bosnia and Herzegovina) is a Bosnian theoretical physicist and a professor of theoretical physics since 1999 at the University of Sarajevo."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Dejan Milo\u0161evi\u0107 (born in Sarajevo, Bosnia and Herzegovina) is a Bosnian theoretical physicist and a professor of theoretical physics since 1999 at the University of [MASK]."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Dejan Milo\u0161evi\u0107 (born in [MASK], Bosnia and Herzegovina) is a Bosnian theoretical physicist and a professor of theoretical physics since 1999 at the University of Sarajevo."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Dejan Milo\u0161evi\u0107 (born in Sarajevo, Bosnia and Herzegovina) is a Bosnian theoretical physicist and a professor of theoretical physics since 1999 at the University of [MASK]."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Alija Behmen (born 25 December 1940) is former mayor of [MASK] and a member of the Social Democratic Party of Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "[MASK] School of Science and Technology (SSST) is a private university, located in metropolitan Sarajevo, Bosnia and Herzegovina, within the town of Ilid\u017ea."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Sarajevo School of Science and Technology (SSST) is a private university, located in metropolitan [MASK], Bosnia and Herzegovina, within the town of Ilid\u017ea."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The festival, established during the 1992\u201395 war in Bosnia, had 170 movies from the world and 43 movies from the region competing for \"Heart of [MASK]\" awards."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "She was born on 20 March 1945 in Belgrade, and moved with her parents in the same year to [MASK], Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Energopetrol is a Bosnian oil company based in [MASK]."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "This article is about the history of [MASK] in Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Skenderija is a former sports center in [MASK], Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The Miljacka is a river in Bosnia and Herzegovina that passes through [MASK]."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Sarajevska pivara (SASE: SRPVRK1) is a Bosnian brewing company based in [MASK]."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "It was founded in [MASK] in 1995 during the siege of Sarajevo in the Bosnian Independence War, and brings international and local celebrities to Sarajevo every year."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "It was founded in Sarajevo in 1995 during the siege of [MASK] in the Bosnian Independence War, and brings international and local celebrities to Sarajevo every year."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "It was founded in Sarajevo in 1995 during the siege of Sarajevo in the Bosnian Independence War, and brings international and local celebrities to [MASK] every year."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Oslobo\u0111enje ([oslobod\u0361\u0291\u011b\u02d0\u0272e]; English: Liberation) is a popular newspaper in Bosnia and Herzegovina based in the capital city [MASK]."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Oslobo\u0111enje ([oslobod\u0361\u0291\u011b\u02d0\u0272e]; English: Liberation) is a popular newspaper in Bosnia and Herzegovina based in the capital city [MASK]."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Oslobo\u0111enje ([oslobod\u0361\u0291\u011b\u02d0\u0272e]; English: Liberation) is a popular newspaper in Bosnia and Herzegovina based in the capital city [MASK]."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Treskavica is a mountain range in Bosnia and Herzegovina, situated in Trnovo municipality just south of city of Sarajevo.Mala \u0106aba (\u0110okin Toranj) peak at 2088 m (6950 feet), makes Treskavica the tallest of all the mountains circling [MASK], and only some 300 m shorter than the tallest mountain in the country."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Vogo\u0161\u0107a is a secondary suburb and municipality of [MASK], Sarajevo Canton, the capital of Bosnia, located about 6 kilometers north of the city center and covering some 72 km\u00b2."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Vogo\u0161\u0107a is a secondary suburb and municipality of [MASK], Sarajevo Canton, the capital of Bosnia, located about 6 kilometers north of the city center and covering some 72 km\u00b2."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Centar (translated Center) is a municipality of central [MASK] in Bosnia."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Stari Grad ([st\u00e2\u02d0ri\u02d0 gr\u00e2\u02d0d]; English: Old Town) is a municipality in [MASK], Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Novi Grad ([n\u00f4\u028bi\u02d0 gr\u00e2\u02d0d]; translated New Town) is the westernmost of the four municipalities that make up the city of [MASK], Sarajevo Canton in Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Novo Sarajevo (Serbian Cyrillic: \u041d\u043e\u0432\u043e \u0421\u0430\u0440\u0430\u0458\u0435\u0432\u043e, [n\u00f4\u028bo\u02d0 s\u01ceraje\u028bo]; \"New [MASK]\") is a municipality in Sarajevo, and Sarajevo Canton, Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Novo Sarajevo (Serbian Cyrillic: \u041d\u043e\u0432\u043e \u0421\u0430\u0440\u0430\u0458\u0435\u0432\u043e, [n\u00f4\u028bo\u02d0 s\u01ceraje\u028bo]; \"New Sarajevo\") is a municipality in [MASK], and Sarajevo Canton, Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "In 1946 and 1947 he was the principal of the State Real Gymnasium in Mostar, Bosnia and Herzegovina, and since September 9, 1947 he worked as a professor at the Teacher Course in [MASK]."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "From August 28, 1950 to December 9, 1957 he was the director of the Country Museum of Bosnia and Herzegovina in [MASK]."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Delali\u0107 was also one of several prominent underworld figures who helped to defend [MASK] during the war in Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Adnan Herco is a Bosnian volleyball player.He was born in [MASK], then in the Socialist Republic of Bosnia, Yugoslavia, now in Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Adnan Herco is a Bosnian volleyball player.He was born in [MASK], then in the Socialist Republic of Bosnia, Yugoslavia, now in Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Adnan Herco is a Bosnian volleyball player.He was born in [MASK], then in the Socialist Republic of Bosnia, Yugoslavia, now in Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Bosnia and Herzegovina has an embassy in Zagreb, while Croatia has an embassy in [MASK] and 4 consulates in Sarajevo, Banja Luka, Mostar and Tuzla."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Bosnia and Herzegovina has an embassy in Zagreb, while Croatia has an embassy in Sarajevo and 4 consulates in [MASK], Banja Luka, Mostar and Tuzla."}, {"sub_surface": "Bosnia-Herzegovina", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Tajna Tanovic (/\u02c8ta\u026an\u0259 \u02c8t\u0251\u02d0n\u0259v\u026at\u0283/ TY-n\u0259 TAHN-\u0259-vich) is a German singer\u2013songwriter, actress and photographer born in [MASK], Bosnia-Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "[MASK] Business School is an international academic program in Bosnia and Hercegovina in collaboration of School of Economics and Business Sarajevo and Griffith College Dublin."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Sarajevo Business School is an international academic program in Bosnia and Hercegovina in collaboration of School of Economics and Business [MASK] and Griffith College Dublin."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The Gazi Husrev-bey Mosque (Bosnian: Gazi Husrev-begova D\u017eamija, Turkish: Gazi H\u00fcsrev Bey Camii), is a mosque in the city of [MASK], Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The Gazi Husrev-bey Mosque (Bosnian: Gazi Husrev-begova D\u017eamija, Turkish: Gazi H\u00fcsrev Bey Camii), is a mosque in the city of [MASK], Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Sanel Kapid\u017ei\u0107 (born 14 April 1990 in [MASK], SR Bosnia and Herzegovina, SFR Yugoslavia) is a Danish footballer of Bosnian descent, who last played as a forward for Mj\u00f8ndalen."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Sanel Kapid\u017ei\u0107 (born 14 April 1990 in [MASK], SR Bosnia and Herzegovina, SFR Yugoslavia) is a Danish footballer of Bosnian descent, who last played as a forward for Mj\u00f8ndalen."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Its initial versions were developed in 1993\u20131995 in wartime [MASK], Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Ferhadija Mosque (Bosnian: Ferhat-pa\u0161ina d\u017eamija, Turkish: Ferhad Pa\u015fa Camii), also known as Ferhat-Pasha Mosque, Ferhad-Beg Vukovi\u0107 Mosque, is a central building in the city of [MASK] built by Bosnian Sanjak-bey (governor) Ferhad-Beg Vukovi\u0107, a descendant of the famous mediaeval Vukovi\u0107-Desisali\u0107 family."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Ferhadija Mosque (Bosnian: Ferhat-pa\u0161ina d\u017eamija, Turkish: Ferhad Pa\u015fa Camii), also known as Ferhat-Pasha Mosque, Ferhad-Beg Vukovi\u0107 Mosque, is a central building in the city of [MASK] built by Bosnian Sanjak-bey (governor) Ferhad-Beg Vukovi\u0107, a descendant of the famous mediaeval Vukovi\u0107-Desisali\u0107 family."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "King Fahd Mosque (Bosnian: D\u017eamija kralja Fahda) also known as King Fahd Bin Abdul Aziz Alsaud Mosque in [MASK], Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "King Fahd Mosque (Bosnian: D\u017eamija kralja Fahda) also known as King Fahd Bin Abdul Aziz Alsaud Mosque in [MASK], Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "[MASK]'s King Fahd Mosque was financed by Saudi Arabia as the largest mosque for Muslims in the Balkans and the mosque has a reputation for attracting a lot of Muslims in Bosnia and Herzegovina, recently built after 5 years from peace agreement."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "He both played in and led two most famous teams in Bosnia and Herzegovina, [MASK] and \u017deljezni\u010dar."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Hodidjed is a castle near [MASK], Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "It is a recording of music produced in [MASK] during the first year of war in Bosnia and was one of the first albums released in the besieged city."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Ivan Barbali\u0107 (born in [MASK], 1975) is a Bosnian diplomat who is currently serving as Ambassador to the Russian Federation."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Ladan was born in Ivanjica, Serbia, and spent his formative years in his native Bosnia and Herzegovina (Travnik, Bugojno), where he graduated at Philosophical Faculty in [MASK]."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The Sarajevo Canton, officially the Canton of [MASK] (Bosnian: Kanton Sarajevo) is the ninth of 10 cantons of the Federation of Bosnia and Herzegovina in Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The Sarajevo Canton, officially the Canton of [MASK] (Bosnian: Kanton Sarajevo) is the ninth of 10 cantons of the Federation of Bosnia and Herzegovina in Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The Sarajevo Canton, officially the Canton of [MASK] (Bosnian: Kanton Sarajevo) is the ninth of 10 cantons of the Federation of Bosnia and Herzegovina in Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Its cantonal capital is [MASK], also the capital city of Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Its cantonal capital is [MASK], also the capital city of Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Its cantonal capital is [MASK], also the capital city of Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Its cantonal capital is [MASK], also the capital city of Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The Sacred Heart Cathedral (Bosnian: Katedrala Srca Isusova) is a Christian church in [MASK]; commonly referred as the Sarajevo Cathedral, it is the largest cathedral in Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The Sacred Heart Cathedral (Bosnian: Katedrala Srca Isusova) is a Christian church in [MASK]; commonly referred as the Sarajevo Cathedral, it is the largest cathedral in Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Ba\u0161\u010dar\u0161ija Nights (also known as Nights of Ba\u0161\u010dar\u0161ija) is the biggest culture festival in [MASK], Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Vrelo Bosne ([\u028br\u00ea.lo b\u00f4s.ne\u02d0]; English: spring of the Bosna river) is a public park, featuring a spring of the River Bosna, at the foothills of the Mount Igman on the outskirts of [MASK], capital of Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Vrelo Bosne ([\u028br\u00ea.lo b\u00f4s.ne\u02d0]; English: spring of the Bosna river) is a public park, featuring a spring of the River Bosna, at the foothills of the Mount Igman on the outskirts of [MASK], capital of Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Sarajevo International Airport (IATA: SJJ, ICAO: LQSA), also known as Butmir Airport, is the main international airport in Bosnia and Herzegovina, serving [MASK], capital of Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Sarajevo International Airport (IATA: SJJ, ICAO: LQSA), also known as Butmir Airport, is the main international airport in Bosnia and Herzegovina, serving [MASK], capital of Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Sarajevo International Airport (IATA: SJJ, ICAO: LQSA), also known as Butmir Airport, is the main international airport in Bosnia and Herzegovina, serving [MASK], capital of Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Sarajevo International Airport (IATA: SJJ, ICAO: LQSA), also known as Butmir Airport, is the main international airport in Bosnia and Herzegovina, serving [MASK], capital of Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The Emperor's Mosque (Bosnian: Careva D\u017eamija, Turkish: H\u00fcnk\u00e2r Camii) is an important landmark in [MASK], Bosnia and Herzegovina, being the first mosque to be built (1457) after the Ottoman conquest of Bosnia."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The Emperor's Mosque (Bosnian: Careva D\u017eamija, Turkish: H\u00fcnk\u00e2r Camii) is an important landmark in [MASK], Bosnia and Herzegovina, being the first mosque to be built (1457) after the Ottoman conquest of Bosnia."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The Emperor's Mosque (Bosnian: Careva D\u017eamija, Turkish: H\u00fcnk\u00e2r Camii) is an important landmark in [MASK], Bosnia and Herzegovina, being the first mosque to be built (1457) after the Ottoman conquest of Bosnia."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Katera, one of the two original Bosnian towns that were mentioned by Constantine Porphyrogenitus in De Administrando Imperio, was found to the southeast of [MASK]."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The first mentions of Bosnia describe a small region, which was basically the Bosna river valley, stretching from modern-day Zenica to [MASK]."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The area of present-day [MASK] was part of the Bosnian province of Vrhbosna near the traditional center of the kingdom."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Following the liberation, [MASK] was the capital of the republic of Bosnia within the Socialist Federal Republic of Yugoslavia."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Following the liberation, [MASK] was the capital of the republic of Bosnia within the Socialist Federal Republic of Yugoslavia."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The history of modern [MASK] begins with the declaration of independence of Bosnia and Herzegovina from Yugoslavia."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Mirnel Sadovi\u0107 (born 25 May 1984 in [MASK], SR Bosnia, SFR Yugoslavia) is a Bosnian footballer who currently plays for FAC."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Mirnel Sadovi\u0107 (born 25 May 1984 in [MASK], SR Bosnia, SFR Yugoslavia) is a Bosnian footballer who currently plays for FAC."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Zoran Luki\u0107 (Cyrillic: \u0417opa\u043d \u041b\u0443\u043a\u0438\u045b ;born 27 November 1956 in [MASK]) is a Bosnian football manager and a former player, and the current manager of IFK Liding\u00f6 FK"}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Born in [MASK], SR Bosnia and Herzegovina, he spent most of his career playing in Serbia."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "He made his international debut in a 0-1 away defeat to Bosnia in [MASK] on 19 August 1998 and played his last game for the Faroes in a 1-3 home defeat against Lithuania on 10 September 2003 in Toftir."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The origin of the borough's name comes from the capital of Bosnia and Herzegovina, [MASK]."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The origin of the borough's name comes from the capital of Bosnia and Herzegovina, [MASK]."}, {"sub_surface": "Bosnia-Herzegovina", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The dam and the attached power house were built in years 1976-1981 by the then Yugoslav company GIK Hidrogradnja (of [MASK], now Bosnia-Herzegovina)."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Senad Repuh (born December 18 1972 in [MASK], SFR Yugoslavia) is a retired Bosnian footballer."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "He was indicted for genocide by the International Criminal Tribunal for the former Yugoslavia (ICTY), arrested, and transferred to [MASK] to stand genocide trial in front of the Court of Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "At the beginning of the war in Bosnia and Herzegovina he moved to Prague and returned to [MASK] after the Dayton Agreement in 1995."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Europe Begins at [MASK] (French: L'Europe commence chez Sarajevo; Bosnian: Europa po\u010dinje kod Sarajeva) was a short-lived pan-European political party established in France[dead link] to contest the 1994 European Parliament elections on a campaign of support for the people of Bosnia (especially Sarajevo), and their multiracialist ideals."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Europe Begins at Sarajevo (French: L'Europe commence chez [MASK]; Bosnian: Europa po\u010dinje kod Sarajeva) was a short-lived pan-European political party established in France[dead link] to contest the 1994 European Parliament elections on a campaign of support for the people of Bosnia (especially Sarajevo), and their multiracialist ideals."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Europe Begins at Sarajevo (French: L'Europe commence chez Sarajevo; Bosnian: Europa po\u010dinje kod Sarajeva) was a short-lived pan-European political party established in France[dead link] to contest the 1994 European Parliament elections on a campaign of support for the people of Bosnia (especially [MASK]), and their multiracialist ideals."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Europe Begins at [MASK] (French: L'Europe commence chez Sarajevo; Bosnian: Europa po\u010dinje kod Sarajeva) was a short-lived pan-European political party established in France[dead link] to contest the 1994 European Parliament elections on a campaign of support for the people of Bosnia (especially Sarajevo), and their multiracialist ideals."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Europe Begins at Sarajevo (French: L'Europe commence chez [MASK]; Bosnian: Europa po\u010dinje kod Sarajeva) was a short-lived pan-European political party established in France[dead link] to contest the 1994 European Parliament elections on a campaign of support for the people of Bosnia (especially Sarajevo), and their multiracialist ideals."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Europe Begins at Sarajevo (French: L'Europe commence chez Sarajevo; Bosnian: Europa po\u010dinje kod Sarajeva) was a short-lived pan-European political party established in France[dead link] to contest the 1994 European Parliament elections on a campaign of support for the people of Bosnia (especially [MASK]), and their multiracialist ideals."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Rakic was born in [MASK] in 1931, in Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Consequently, and especially after Serbian law prohibited TV card readings, he started working at five television stations in Bosnia and Herzegovina, including nationwide OBN television based in [MASK], and a number of television stations in Croatia, including nationwide Nova TV based in Zagreb."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "It was felt in Central Serbia, Vidin (Bulgaria), [MASK] (Bosnia) and parts of Croatia, Hungary and Greece."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "on 1 June 1993, in Dobrinja, a suburb west of [MASK] in Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Asim Sarajli\u0107 (born October 3, 1975 in [MASK]) is a politician from Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Sabahudin Delali\u0107 (born August 17, 1972 in [MASK]) is a sitting volleyball player from Bosnia and Herzegovina ."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "HK Bosna is an ice hockey club from [MASK], Bosnia."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "HK Stari Grad is an ice hockey club from [MASK], Bosnia."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "HK Alfa is an ice hockey club from [MASK], Bosnia."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Sarajevo City Center (SCC) is a business complex and shopping center in downtown [MASK], Bosnia and Herzegovina, that consists of three main parts: a state-of-the-art shopping mall and leisure complex, a five star hotel tower and a commercial offices tower, with a common 4-storey underground parking area with more than 1100 parking spaces."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Jelena Lolovi\u0107 (Serbian Cyrillic: \u0408\u0435\u043b\u0435\u043d\u0430 \u041b\u043e\u043b\u043e\u0432\u0438\u045b; born in [MASK], SR Bosnia and Herzegovina, SFR Yugoslavia on 14 July 1981) is a Serbian alpine skier."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "USD Bosna, or University Sport Society Bosna (Bosnian: Univerzitetsko sportsko dru\u0161tvo Bosna) is a sports organization based in Centar [MASK], Sarajevo Canton, Bosnia."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "USD Bosna, or University Sport Society Bosna (Bosnian: Univerzitetsko sportsko dru\u0161tvo Bosna) is a sports organization based in Centar [MASK], Sarajevo Canton, Bosnia."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Olimpijski Bazen Otoka is an indoor water arena in [MASK], Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Finally, the resolution urged all parties to guarantee the safety of humanitarian workers and the delivery of aid to [MASK] and other areas in Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "United Nations Security Council resolution 770, adopted on 13 August 1992, after reaffirming previous resolutions on the topic, including Resolution 743 (1992), Resolution 749 (1992), Resolution 761 (1992) and Resolution 764 (1992), the Council recognised the humanitarian situation in [MASK] and other areas in Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "It also called upon Member States, nationally or through international agencies, to facilitate the delivery of humanitarian aid to [MASK] and others areas in Bosnia and Herzegovina, further requiring them to report to the Secretary-General Boutros Boutros-Ghali on the measures they have taken."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The Council also demanded that all outside interference in Bosnia and Herzegovina cease, including the requirement that all forces, in particular elements of the Croatian Army, be withdrawn, disbanded or disarmed, calling upon all parties to fulfil their commitments to put into effect an immediate cessation of hostilities and to negotiate in the Mixed Military Working Group and end the blockade of [MASK] and other towns."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "VK Bosna is a waterpolo club from [MASK], Bosnia."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Martina was born in [MASK], SR Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "It indicated that the unique character of the city of [MASK] as a multicultural, multi-ethnic and pluri-religious centre which exemplified the viability of coexistence and interrelations between all the communities in Bosnia and Herzegovina, and of the need to preserve it and avoid its further destruction Acting under Chapter VII of the United Nations Charter and recalling the provisions of Resolution 815 (1993) on the mandate of the United Nations Protection Force (UNPROFOR), the resolution demanded that the taking of territory by force cease."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "It took place in [MASK], Bosnia and Herzegovina between 23 and 29 March 2009."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "It took place in [MASK], Bosnia and Herzegovina between 8 and 14 March 2010."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Born in the [MASK], Bosnia in the former Yugloslavia, Tesovic emigrated to Canada with his father, mother and sister, during the 1994 war."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "United Nations Security Council resolution 900, adopted on 4 March 1994, after reaffirming all resolutions on the situation in Bosnia and Herzegovina, the Council discussed the restoration of essential public services and normal life in and around the capital [MASK]."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The Security Council noted positive developments around [MASK] as a first step towards restoring peace in Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The Council stated the city of [MASK] was important as the capital of Bosnia and Herzegovina and as a multicultural, multiethnic, and religious centre."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "United Nations Security Council resolution 900, adopted on 4 March 1994, after reaffirming all resolutions on the situation in Bosnia and Herzegovina, the Council discussed the restoration of essential public services and normal life in and around the capital [MASK]."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The Council stated the city of [MASK] was important as the capital of Bosnia and Herzegovina and as a multicultural, multiethnic, and religious centre."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "PK Bosna is a swimming club from [MASK], Bosnia."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Both the Secretary-General and UNPROFOR were required to continue negotiations with the Bosnian parties concerning the demilitarisation of [MASK] and the restoration of normal life in the city in accordance with Resolution 900 (1994)."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The importance of the city of [MASK] as the capital of Bosnia and Herzegovina and as a multicultural, multiethnic, and religious centre was reiterated, and that the agreement on demilitarisation of the city would have a positive effect."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The importance of the city of [MASK] as the capital of Bosnia and Herzegovina and as a multicultural, multiethnic, and religious centre was reiterated, and that the agreement on demilitarisation of the city would have a positive effect."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Then in November 2008, a joint announcement from the Defence Minister and NATO Mission Office in [MASK] suggested that Bosnia and Herzegovina could join NATO by 2011 if it continues with the reforms made in the defence-area so far."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "\u0160eher \u0106ehaja Bridge (Bosnian, Croatian and Serbian: \u0160eher-\u0106ehajina \u0107uprija / \u0428\u0435\u0445\u0435\u0440-\u040b\u0435\u0445\u0430\u0458\u0438\u043d\u0430 \u045b\u0443\u043f\u0440\u0438\u0458\u0430) is a bridge which crosses the River Miljacka in [MASK], Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "\u0160eher \u0106ehaja Bridge (Bosnian, Croatian and Serbian: \u0160eher-\u0106ehajina \u0107uprija / \u0428\u0435\u0445\u0435\u0440-\u040b\u0435\u0445\u0430\u0458\u0438\u043d\u0430 \u045b\u0443\u043f\u0440\u0438\u0458\u0430) is a bridge which crosses the River Miljacka in [MASK], Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "UKK Bosna or Univerzitetski Karate Klub Bosna is a karate club from [MASK], Bosnia."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "AK Bosna or Atletski Klub Bosna is an athletics club from [MASK], Bosnia."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Despi\u0107 House (Despi\u0107a ku\u0107a) is an old merchant house in [MASK], Bosnia and Herzegovina that was established in 1881."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Almedin Fetahovi\u0107 (born 1964 in [MASK]) is a boxing coach and former amateur boxer from Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "State Department opened the United States Embassy in [MASK], Bosnia and Herzegovina, on July 4, 1994.Bosnia and Herzegovina had formerly been a part of Yugoslavia; the United States recognized the independence of Bosnia and Herzegovina on April 7, 1992."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "State Department opened the United States Embassy in [MASK], Bosnia and Herzegovina, on July 4, 1994.Bosnia and Herzegovina had formerly been a part of Yugoslavia; the United States recognized the independence of Bosnia and Herzegovina on April 7, 1992."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "State Department opened the United States Embassy in [MASK], Bosnia and Herzegovina, on July 4, 1994.Bosnia and Herzegovina had formerly been a part of Yugoslavia; the United States recognized the independence of Bosnia and Herzegovina on April 7, 1992."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "In the month following al Qaeda's bombing of the World Trade Center on September 11, 2001, American intelligence analysts became concerned that Arab immigrants in Bosnia and Herzegovina planned to attack the US Embassy in [MASK]."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "As the capital and largest city of Bosnia and Herzegovina, [MASK] is naturally the main center of the country's media."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "As the capital and largest city of Bosnia and Herzegovina, [MASK] is naturally the main center of the country's media."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The Sarajevo National Theatre (Bosnian and Serbian: Narodno pozori\u0161te [MASK], Croatian: Narodno kazali\u0161te Sarajevo) was founded in November 1921."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The Sarajevo National Theatre (Bosnian and Serbian: Narodno pozori\u0161te Sarajevo, Croatian: Narodno kazali\u0161te [MASK]) was founded in November 1921."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "It is located around 30km west of [MASK] in the Sarajevo Canton within the Federation of Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Sainovici in the region of Federation of Bosnia and Herzegovina is a town in Bosnia and Herzegovina - some 116 miles of the North of the city of [MASK]."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Sainovici in the region of Federation of Bosnia and Herzegovina is a town in Bosnia and Herzegovina - some 116 miles of the North of the city of [MASK]."}, {"sub_surface": "BIH", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "WFC SFK 2000 Sarajevo (BIH) is a women's football club based in [MASK], Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "WFC SFK 2000 Sarajevo (BIH) is a women's football club based in [MASK], Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The Presidency Building (or the Building of the Presidency) is the official residence of the Presidency of Bosnia and Herzegovina, located in the Centar Municipality of [MASK], in Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The Presidency Building (or the Building of the Presidency) is the official residence of the Presidency of Bosnia and Herzegovina, located in the Centar Municipality of [MASK], in Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "After the Austro-Hungarian occupation of Bosnia and Herzegovina in 1878, the occupational administration required a headquarters in central [MASK] to house various staff and military personnel."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Ljubi\u0161a Beara (14 July 1939, [MASK], Bosnia and Herzegovina) is a Bosnian Serb who participated in the War in Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Ljubi\u0161a Beara (14 July 1939, [MASK], Bosnia and Herzegovina) is a Bosnian Serb who participated in the War in Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "International Burch University was established in 2008 in [MASK], capital of Bosnia and Herzegovina, with the goal of presenting a unique opportunity to rethink the very idea of a modern university and formulate a blueprint for the future."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "International Burch University was established in 2008 in [MASK], capital of Bosnia and Herzegovina, with the goal of presenting a unique opportunity to rethink the very idea of a modern university and formulate a blueprint for the future."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The [MASK] Marathon non-governmental organization (NGO), created in 2007, organizes a half marathon annually, usually at the end of September, in Sarajevo, Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The Sarajevo Marathon non-governmental organization (NGO), created in 2007, organizes a half marathon annually, usually at the end of September, in [MASK], Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The 2015-2016 school year includes a return to Stockholm, a term in [MASK], Bosnia and Herzegovina, and will culminate in Florence, Italy."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Association of Women Victims of War (Bosnian: Udruzenje \u017dene-\u017drtve Rata) is a non-governmental organisation based in [MASK], Bosnia and Herzegovina, that campaigns for the rights of women victims of rape and similar crimes during the Bosnian war 1992-1995."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Association of Women Victims of War (Bosnian: Udruzenje \u017dene-\u017drtve Rata) is a non-governmental organisation based in [MASK], Bosnia and Herzegovina, that campaigns for the rights of women victims of rape and similar crimes during the Bosnian war 1992-1995."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Bosnia and Herzegovina have an embassy in Copenhagen, and Denmark have an embassy in [MASK]."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "It was formally opened in 1945 after a railway was built as a supply route to connect the site with industrial facilities in the [MASK] and Mostar areas of Bosnia and Herzegovina, which was then part of Yugoslavia."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The village is 116 km away from Belgrade (Serbia), 158 km from [MASK] (Bosnia), 249 km from Zagreb (Croatia) and 257 km from Budapest (Hungary)."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The Zetra Ice Rink is an outdoor venue located in [MASK], Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The Ljubija mine is a large open pit mine located in Prijedor, in the western of Bosnia and Herzegovina in Republika Srpska, 48 km South - East of Banja Luka and 250 km South - East of the capital, [MASK]."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The Ljubija mine is a large open pit mine located in Prijedor, in the western of Bosnia and Herzegovina in Republika Srpska, 48 km South - East of Banja Luka and 250 km South - East of the capital, [MASK]."}, {"sub_surface": "Bosnia-Herzegovina", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "As a reporter, he covered the siege of [MASK] and Mostar, during the Bosnia-Herzegovina war, as well as South Africa's first free elections."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The Perfect Circle (Bosnian: Savr\u0161eni krug) is a 1997 Bosnian film by Ademir Kenovi\u0107 set in [MASK] during the siege of 1992-1996."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The Perfect Circle (Bosnian: Savr\u0161eni krug) is a 1997 Bosnian film by Ademir Kenovi\u0107 set in [MASK] during the siege of 1992-1996."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Amor Ma\u0161ovi\u0107 (born in [MASK], Bosnia and Herzegovina on 29 December 1955), is a Bosnian politician and Chairman of the Bosnian Federal Commission for Missing Persons."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Amor Ma\u0161ovi\u0107 (born in [MASK], Bosnia and Herzegovina on 29 December 1955), is a Bosnian politician and Chairman of the Bosnian Federal Commission for Missing Persons."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Amor Ma\u0161ovi\u0107 (born in [MASK], Bosnia and Herzegovina on 29 December 1955), is a Bosnian politician and Chairman of the Bosnian Federal Commission for Missing Persons."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The Greece\u2013Bosnia and Herzegovina Friendship Building (Bosnian, Croatian: Zgrada prijateljstva izme\u0111u Gr\u010dke i Bosne i Hercegovine, Serbian: \u0417\u0433\u0440\u0430\u0434\u0430 \u043f\u0440\u0438\u0458\u0430\u0442\u0435\u0459\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0438\u0437\u043c\u0435\u0452\u0443 \u0413\u0440\u0447\u043a\u0435 \u0438 \u0411\u043e\u0441\u043d\u0435 \u0438 \u0425\u0435\u0440\u0446\u0435\u0433\u043e\u0432\u0438\u043d\u0435, Greek: \u039a\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03bf \u03a6\u03b9\u03bb\u03af\u03b1\u03c2 \u0395\u03bb\u03bb\u03ac\u03b4\u03b1\u03c2 \u0392\u03bf\u03c3\u03bd\u03af\u03b1\u03c2-\u0395\u03c1\u03b6\u03b5\u03b3\u03bf\u03b2\u03af\u03bd\u03b7\u03c2) is an office building located in [MASK], Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The Greece\u2013Bosnia and Herzegovina Friendship Building (Bosnian, Croatian: Zgrada prijateljstva izme\u0111u Gr\u010dke i Bosne i Hercegovine, Serbian: \u0417\u0433\u0440\u0430\u0434\u0430 \u043f\u0440\u0438\u0458\u0430\u0442\u0435\u0459\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0438\u0437\u043c\u0435\u0452\u0443 \u0413\u0440\u0447\u043a\u0435 \u0438 \u0411\u043e\u0441\u043d\u0435 \u0438 \u0425\u0435\u0440\u0446\u0435\u0433\u043e\u0432\u0438\u043d\u0435, Greek: \u039a\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03bf \u03a6\u03b9\u03bb\u03af\u03b1\u03c2 \u0395\u03bb\u03bb\u03ac\u03b4\u03b1\u03c2 \u0392\u03bf\u03c3\u03bd\u03af\u03b1\u03c2-\u0395\u03c1\u03b6\u03b5\u03b3\u03bf\u03b2\u03af\u03bd\u03b7\u03c2) is an office building located in [MASK], Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Zdravko Kajmakovi\u0107 (Serbian: \u0417\u0434\u0440\u0430\u0432\u043a\u043e \u041a\u0430\u0458\u043c\u0430\u043a\u043e\u0432\u0438\u045b), (Modran (Bijeljina), 10 October 1929 \u2013 [MASK], 19 March 2009) was an art historian and ranks among the leading scholars of the latter half of the twentieth century in Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "For the 1984 Winter Olympics in [MASK], Yugoslavia (now Bosnia and Herzegovina), a total of nine sports venues were used."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "After the Austro-Hungarian annexation of Bosnia, he moved to [MASK]."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The Serb Civic Council (Srpsko gra\u0111ansko vije\u0107e, SGV) is a non-governmental organization based in [MASK], Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The Vraca Memorial Park (Bosnian: Spomen-park Vraca) is a park dedicated to the World War II victims in [MASK]."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Born in [MASK], Bosnia and Herzegovina, Prodanovi\u0107 was educated in Tunisia and Madrid, and has been based in Vienna since 1991."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Bombarder was originally formed in 1986 in [MASK], SR Bosnia and Herzegovina, at the time part of SFR Yugoslavia."}, {"sub_surface": "Bosnia & Herzegovina", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "It has been founded in 2006 in [MASK] with purpose to invest in real estate projects in Bosnia & Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "High School of Electrical Engineering [MASK] (Bosnian: Srednja elektrotehni\u010dka \u0161kola Sarajevo) is high school in Sarajevo, Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "High School of Electrical Engineering Sarajevo (Bosnian: Srednja elektrotehni\u010dka \u0161kola [MASK]) is high school in Sarajevo, Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "High School of Electrical Engineering Sarajevo (Bosnian: Srednja elektrotehni\u010dka \u0161kola Sarajevo) is high school in [MASK], Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "High School of Electrical Engineering [MASK] (Bosnian: Srednja elektrotehni\u010dka \u0161kola Sarajevo) is high school in Sarajevo, Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "High School of Electrical Engineering Sarajevo (Bosnian: Srednja elektrotehni\u010dka \u0161kola [MASK]) is high school in Sarajevo, Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "High School of Electrical Engineering Sarajevo (Bosnian: Srednja elektrotehni\u010dka \u0161kola Sarajevo) is high school in [MASK], Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Himmeti Zade Nesuh-beg, or simply Nesuh Bey (Bosnian: Nesuh-beg) is the name given by Muvekit for the founder of one of the first mosques in the territory of Bosnia and Herzegovina, built in Vrhbosna (part of modern [MASK]) in 1452 near the Latin bridge."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Himmeti Zade Nesuh-beg, or simply Nesuh Bey (Bosnian: Nesuh-beg) is the name given by Muvekit for the founder of one of the first mosques in the territory of Bosnia and Herzegovina, built in Vrhbosna (part of modern [MASK]) in 1452 near the Latin bridge."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "On 23 September 1997, the Irish rock band U2 held a concert at Ko\u0161evo Stadium in [MASK], Bosnia and Herzegovina, as part of the group's PopMart Tour."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "During its first 16 iterations the festival has visited the cities of Ankara, Artvin, Baku (Azerbaijan), Bursa, \u00c7anakkale, Drama (Greece), Eski\u015fehir, Gaziantep, Istanbul, Izmir, Kars, Kayseri, Malatya, Mersin, Ordu, Samsun, [MASK] (Bosnia and Herzegovina) and T\u2019blisi (Georgia)."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Trnovo is a municipality located about 30 kilometers southeast of the city of [MASK], in Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "It took place in [MASK], Bosnia and Herzegovina between 7 and 13 March 2011."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Its capital was [MASK] and it included portions of present-day Bosnia and Herzegovina and Serbia."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Its capital was [MASK] and it included portions of present-day Bosnia and Herzegovina and Serbia."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "He has also been named Chevalier de la L\u00e9gion d\u2019Honneur of the French Republic, and in 2009. he was proclaimed \u201cPerson of the Year\u201d by [MASK]\u2019s daily newspaper SAN, and Man of the Year for 2013 by Bosnian daily \u201cVe\u010dernji list\u201d."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The M-18 road in Bosnia and Herzegovina is a road connecting [MASK], Trnovo, Fo\u010da and Trebinje."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "East West Theatre Company (Bosnian: East West Centar) was established in 2005 in [MASK], Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "East West Theatre Company (Bosnian: East West Centar) was established in 2005 in [MASK], Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Mori\u0107a Han is a han (that is, a roadside inn) originally built in 1551 in [MASK], Ottoman Empire (now Bosnia and Herzegovina)."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The citizens of [MASK] gathered in Mori\u0107a Han on 29 July 1878, established Narodni Odbor (English: Peoples Council) and protested against the occupation of Bosnia and Herzegovina by Austria-Hungary."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The territory governed by Stefan cannot be precisely known, apart from the fact that the name of Bosnia was identified with the region of the upper and middle basin of the Bosna river, with the area of the [MASK] and Visoko fields."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "In Bosnia, the free comic book was distributed by a peacekeeping force led by North Atlantic Treaty Organization (NATO) and the Mine Action Center located in [MASK]."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Zoran Stevanovic (born in 1964 in [MASK], Bosnia and Herzegovina) is an award winning journalist."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "and foreign magazines (Le Rouge sang, Rukopisi 32 (Belgrade, Serbia) Van kutije \u2013 an anthology of modern poetry (Podgorica; Montenegro), Republika poezije ([MASK], Bosnia and Herzegovina), Euroorientacije (Sarajevo, Bosnia and Herzegovina), DeZopilant (France))."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "and foreign magazines (Le Rouge sang, Rukopisi 32 (Belgrade, Serbia) Van kutije \u2013 an anthology of modern poetry (Podgorica; Montenegro), Republika poezije (Sarajevo, Bosnia and Herzegovina), Euroorientacije ([MASK], Bosnia and Herzegovina), DeZopilant (France))."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "and foreign magazines (Le Rouge sang, Rukopisi 32 (Belgrade, Serbia) Van kutije \u2013 an anthology of modern poetry (Podgorica; Montenegro), Republika poezije ([MASK], Bosnia and Herzegovina), Euroorientacije (Sarajevo, Bosnia and Herzegovina), DeZopilant (France))."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "and foreign magazines (Le Rouge sang, Rukopisi 32 (Belgrade, Serbia) Van kutije \u2013 an anthology of modern poetry (Podgorica; Montenegro), Republika poezije (Sarajevo, Bosnia and Herzegovina), Euroorientacije ([MASK], Bosnia and Herzegovina), DeZopilant (France))."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The institution is based in [MASK] (BiH) and has divisions in both Sarajevo and Novi Pazar (Serbia) to better reflect Bosniak interests in Bosnia and Herzegovina and Sand\u017eak."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The institution is based in Sarajevo (BiH) and has divisions in both [MASK] and Novi Pazar (Serbia) to better reflect Bosniak interests in Bosnia and Herzegovina and Sand\u017eak."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Men's competition were held in Budapest, Hungary and Women's competition were held in [MASK], SR Bosnia and Herzegovina, Socialist Federal Republic of Yugoslavia."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "David Pardo was an 18th-century Italian rabbi and liturgical poet who lived for some time in [MASK], Bosnia and in Jerusalem."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The Resolution of [MASK] Muslims or Muslim Resolution of 1941 (Bosnian: Rezolucija sarajevskih Muslimana, Muslimanske rezolucije iz 1941, Serbian: \u0421\u0430\u0440\u0430\u0458\u0435\u0432\u0441\u043a\u0430 \u0440\u0435\u0437\u043e\u043b\u0443\u0446\u0438\u0458\u0430, Sarajevska rezolucija) was one of the Resolutions of Muslims from Bosnia and Herzegovina (then parts of the Independent State of Croatia) declared by 108 notable Muslim citizens of Sarajevo during the Second World War in Sarajevo on October 12, 1941."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The Resolution of Sarajevo Muslims or Muslim Resolution of 1941 (Bosnian: Rezolucija sarajevskih Muslimana, Muslimanske rezolucije iz 1941, Serbian: \u0421\u0430\u0440\u0430\u0458\u0435\u0432\u0441\u043a\u0430 \u0440\u0435\u0437\u043e\u043b\u0443\u0446\u0438\u0458\u0430, Sarajevska rezolucija) was one of the Resolutions of Muslims from Bosnia and Herzegovina (then parts of the Independent State of Croatia) declared by 108 notable Muslim citizens of [MASK] during the Second World War in Sarajevo on October 12, 1941."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The Resolution of Sarajevo Muslims or Muslim Resolution of 1941 (Bosnian: Rezolucija sarajevskih Muslimana, Muslimanske rezolucije iz 1941, Serbian: \u0421\u0430\u0440\u0430\u0458\u0435\u0432\u0441\u043a\u0430 \u0440\u0435\u0437\u043e\u043b\u0443\u0446\u0438\u0458\u0430, Sarajevska rezolucija) was one of the Resolutions of Muslims from Bosnia and Herzegovina (then parts of the Independent State of Croatia) declared by 108 notable Muslim citizens of Sarajevo during the Second World War in [MASK] on October 12, 1941."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The Resolution of [MASK] Muslims or Muslim Resolution of 1941 (Bosnian: Rezolucija sarajevskih Muslimana, Muslimanske rezolucije iz 1941, Serbian: \u0421\u0430\u0440\u0430\u0458\u0435\u0432\u0441\u043a\u0430 \u0440\u0435\u0437\u043e\u043b\u0443\u0446\u0438\u0458\u0430, Sarajevska rezolucija) was one of the Resolutions of Muslims from Bosnia and Herzegovina (then parts of the Independent State of Croatia) declared by 108 notable Muslim citizens of Sarajevo during the Second World War in Sarajevo on October 12, 1941."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The Resolution of Sarajevo Muslims or Muslim Resolution of 1941 (Bosnian: Rezolucija sarajevskih Muslimana, Muslimanske rezolucije iz 1941, Serbian: \u0421\u0430\u0440\u0430\u0458\u0435\u0432\u0441\u043a\u0430 \u0440\u0435\u0437\u043e\u043b\u0443\u0446\u0438\u0458\u0430, Sarajevska rezolucija) was one of the Resolutions of Muslims from Bosnia and Herzegovina (then parts of the Independent State of Croatia) declared by 108 notable Muslim citizens of [MASK] during the Second World War in Sarajevo on October 12, 1941."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The Resolution of Sarajevo Muslims or Muslim Resolution of 1941 (Bosnian: Rezolucija sarajevskih Muslimana, Muslimanske rezolucije iz 1941, Serbian: \u0421\u0430\u0440\u0430\u0458\u0435\u0432\u0441\u043a\u0430 \u0440\u0435\u0437\u043e\u043b\u0443\u0446\u0438\u0458\u0430, Sarajevska rezolucija) was one of the Resolutions of Muslims from Bosnia and Herzegovina (then parts of the Independent State of Croatia) declared by 108 notable Muslim citizens of Sarajevo during the Second World War in [MASK] on October 12, 1941."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Al Jazeera Balkans (AJB) is an international news television station headquartered in [MASK], Bosnia and Herzegovina aimed at the media markets of the countries that used to be constituent units of SFR Yugoslavia."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Sikter is a Bosnian alternative rock band from [MASK]."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The image is partly playful, a homage to the Neue Slowenische Kunst art movement whose most prominent exponents, the band Laibach, are collaborators in this Serbian-Bosnian-Croatian-Slovenian-Romanian-created work, which in 2011 played in Maribor, Slovenia and [MASK], Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Class Enemy (Klasni Neprijatelj in local language) is a play produced by the East West Theatre Company from [MASK], Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "During just a few months, East West Theatre Company's team has recorded a number of cases of brutal violence in [MASK] and small Bosnian towns which further informed many themes covered by the show."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Hamlet is a theatre show produced by the East West Theatre Company from [MASK], Bosnia and Herzegovina and directed by Haris Pa\u0161ovi\u0107."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Nora is a theatre show directed by Haris Pasovic and produced by the East West Theatre Company based in [MASK], Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Copenhagen, directed by Nermin Hamzagic, was played at a derelict and abandoned Memorial to the Victims of WW II, Vraca Memorial Park in [MASK] near the so-called inter-entity boundary drawned during the 1991-1995 war in Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Bosnian premiere was held April 6, 2008 in [MASK] - on the anniversary of the siege of Sarajevo."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Bosnian premiere was held April 6, 2008 in Sarajevo - on the anniversary of the siege of [MASK]."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Gramofon is a record label and event agency founded in [MASK], Bosnia and Herzegovina in 2003."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Igman Olympic Jumps, also known as Malo Polje, is a ski jumping hill on the mountain of Igman in Ilid\u017ea, [MASK], Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Igor Radovanovi\u0107 (born August 2, 1985 in [MASK]) is a Bosnian football player."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "[MASK] 2010 was an unsuccessful bid by Sarajevo, Bosnia and Herzegovina and the Olympic Committee of Bosnia and Herzegovina to host the 2010 Winter Olympics."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Sarajevo 2010 was an unsuccessful bid by [MASK], Bosnia and Herzegovina and the Olympic Committee of Bosnia and Herzegovina to host the 2010 Winter Olympics."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "[MASK] 2010 was an unsuccessful bid by Sarajevo, Bosnia and Herzegovina and the Olympic Committee of Bosnia and Herzegovina to host the 2010 Winter Olympics."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Sarajevo 2010 was an unsuccessful bid by [MASK], Bosnia and Herzegovina and the Olympic Committee of Bosnia and Herzegovina to host the 2010 Winter Olympics."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The Historical Museum of Bosnia and Herzegovina is a history museum in [MASK], Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The Historical Museum of Bosnia and Herzegovina is a history museum in [MASK], Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The National Gallery of Bosnia and Herzegovina (Bosnian, Croatian and Serbian: Umjetni\u010dka galerija Bosne i Hercegovine / \u0423\u043c\u0458\u0435\u0442\u0438\u043d\u0447\u043a\u0430 \u0433\u0430\u043b\u0435\u0440\u0438\u0458\u0430 \u0411\u043e\u0441\u043d\u0435 \u0438 \u0425\u0435\u0440\u0446\u0435\u0433\u043e\u0432\u0438\u043d\u0435) is a national gallery of art in Bosnia and Herzegovina, located in [MASK]."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The National Gallery of Bosnia and Herzegovina (Bosnian, Croatian and Serbian: Umjetni\u010dka galerija Bosne i Hercegovine / \u0423\u043c\u0458\u0435\u0442\u0438\u043d\u0447\u043a\u0430 \u0433\u0430\u043b\u0435\u0440\u0438\u0458\u0430 \u0411\u043e\u0441\u043d\u0435 \u0438 \u0425\u0435\u0440\u0446\u0435\u0433\u043e\u0432\u0438\u043d\u0435) is a national gallery of art in Bosnia and Herzegovina, located in [MASK]."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The National Gallery of Bosnia and Herzegovina (Bosnian, Croatian and Serbian: Umjetni\u010dka galerija Bosne i Hercegovine / \u0423\u043c\u0458\u0435\u0442\u0438\u043d\u0447\u043a\u0430 \u0433\u0430\u043b\u0435\u0440\u0438\u0458\u0430 \u0411\u043e\u0441\u043d\u0435 \u0438 \u0425\u0435\u0440\u0446\u0435\u0433\u043e\u0432\u0438\u043d\u0435) is a national gallery of art in Bosnia and Herzegovina, located in [MASK]."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The Goat's Bridge (Bosnian, Croatian and Serbian: Kozija \u0107uprija / \u041a\u043e\u0437\u0458\u0430 \u045b\u0443\u043f\u0440\u0438\u0458\u0430) is a large stone bridge that crosses the Miljacka river to the east of [MASK], Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The Goat's Bridge (Bosnian, Croatian and Serbian: Kozija \u0107uprija / \u041a\u043e\u0437\u0458\u0430 \u045b\u0443\u043f\u0440\u0438\u0458\u0430) is a large stone bridge that crosses the Miljacka river to the east of [MASK], Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The \u0106umurija Bridge is a bridge located in [MASK], Bosnia and Herzegovina which carries vehicular and pedestrian traffic over the River Miljacka."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The Drvenija Bridge is a bridge located in [MASK], Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The Skenderija Bridge is a bridge located in [MASK], Bosnia and Herzegovina opposite the Skenderija Centre which crosses the River Miljacka."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The \u010cobanija Bridge is an iron footbridge, located in [MASK], Bosnia and Herzegovina, which crosses the River Miljacka."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The Roman bridge on Ilid\u017ea (Bosnian, Croatian and Serbian: Rimski Most / \u0420\u0438\u043c\u0441\u043a\u0438 \u043c\u043e\u0441\u0442) is a bridge located in [MASK], Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The Roman bridge on Ilid\u017ea (Bosnian, Croatian and Serbian: Rimski Most / \u0420\u0438\u043c\u0441\u043a\u0438 \u043c\u043e\u0441\u0442) is a bridge located in [MASK], Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "This is a list of historical, modern and projected shopping malls in [MASK], Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The Group A tournament took place between 5 and 8 March 2003 in Mexico City, Mexico and the Group B tournament took place between 6 and 9 February 2003 in [MASK], Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Pionirska dolina (English: Pioneer Valley) is a recreational and entertainment center and zoo located in [MASK], Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "This Czech native, born near Ji\u010d\u00edn in 1857, moved to [MASK] at the age of 26, after the Austro-Hungarian ascension of Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "He designed around 150 buildings in Bosnia, 70 of them being in [MASK]."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Karel Pa\u0159\u00edk placed his personal mark and made great contributions to the urbanization of [MASK] and Bosnia and Herzegovina during the Austro-Hungarian Empire."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "He is buried in [MASK], Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Josip Vanca\u0161 (22 March 1859 \u2013 15 December 1932) was a Croatian architect who spent most of his life in [MASK], Bosnia and Herzegovina where he designed over two hundred buildings."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Academy of Performing Arts in [MASK] (local: Akademija Scenskih Umjentosti Sarajevo) is a faculty within the University of Sarajevo in Sarajevo, Bosnia and Herzegovina, dedicated to the performing arts."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Academy of Performing Arts in Sarajevo (local: Akademija Scenskih Umjentosti [MASK]) is a faculty within the University of Sarajevo in Sarajevo, Bosnia and Herzegovina, dedicated to the performing arts."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Academy of Performing Arts in Sarajevo (local: Akademija Scenskih Umjentosti Sarajevo) is a faculty within the University of [MASK] in Sarajevo, Bosnia and Herzegovina, dedicated to the performing arts."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Academy of Performing Arts in Sarajevo (local: Akademija Scenskih Umjentosti Sarajevo) is a faculty within the University of Sarajevo in [MASK], Bosnia and Herzegovina, dedicated to the performing arts."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Therefore, it was decided to establish Academy for Performing Arts in [MASK] which was open to students from Bosnia and Herzegovina and other republics of former Yugoslavia."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "It took place in [MASK], Bosnia and Herzegovina between 12 and 18 March 2012."}, {"sub_surface": "Bosnia-Herzegovina", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Vesna Bugarski (2 May 1930, [MASK] \u2013 22 August 1992, Sarajevo) was Bosnia-Herzegovina's first female architect."}, {"sub_surface": "Bosnia-Herzegovina", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Vesna Bugarski (2 May 1930, Sarajevo \u2013 22 August 1992, [MASK]) was Bosnia-Herzegovina's first female architect."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "She studied at Academy of Performing Arts in [MASK], Bosnia and Herzegovina, studied and graduated from the Academy of Arts (University of Novi Sad, Serbia)."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Fazla (born Muhamed Fazlagi\u0107, 17 April 1967 in [MASK]) is a singer from Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Born in [MASK], SR Bosnia and Herzegovina, he played with lower league Belgrade based clubs Sin\u0111eli\u0107, Policajac and Posavac before joining Teleoptik in 2008."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Nadix (born Nadir Hajro on March 26, 1989 in [MASK]) is a Bosnian trance musician.He produces Psy, Trance, Tribal, Progressive, Tech House and Hard Techno."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Children of [MASK] (Bosnian: Djeca) is a 2012 Bosnian drama film directed by Aida Begi\u0107."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Children of [MASK] (Bosnian: Djeca) is a 2012 Bosnian drama film directed by Aida Begi\u0107."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Sabit Had\u017ei\u0107 (born 7 August 1957 in [MASK]) is a former Bosnian basketball player who competed for Yugoslavia in the 1984 Summer Olympics."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Bosnia and Herzegovina has two embassies in Ankara and Izmir and one consulate in Istanbul, while Turkey has one embassy in [MASK] and one consulate in Mostar."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Vrhbosna was the medieval name of a small region in today's central Bosnia and Herzegovina, centered on an eponymous settlement that would later become part of the city of [MASK]."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "In 1898 he began work as a state geologist in [MASK], and in 1900 was appointed director of the Bosnian geological Landesanstalt."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "He created mineralogical and geological collections in Bel\u00e9m at the \"Museu Paraense\" and at the Bosnian National Museum in [MASK]."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "HK \u0160ampion was an ice hockey team in [MASK], Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Adnan \u0106ati\u0107 (2 March 1984, [MASK], Bosnia and Herzegovina \u2013 26 May 2012, Sarajevo, Bosnia and Herzegovina) was one of best Bosnian-Herzegovinian sport climbers who died accidentally at age 28."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Adnan \u0106ati\u0107 (2 March 1984, Sarajevo, Bosnia and Herzegovina \u2013 26 May 2012, [MASK], Bosnia and Herzegovina) was one of best Bosnian-Herzegovinian sport climbers who died accidentally at age 28."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Adnan \u0106ati\u0107 (2 March 1984, [MASK], Bosnia and Herzegovina \u2013 26 May 2012, Sarajevo, Bosnia and Herzegovina) was one of best Bosnian-Herzegovinian sport climbers who died accidentally at age 28."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Adnan \u0106ati\u0107 (2 March 1984, Sarajevo, Bosnia and Herzegovina \u2013 26 May 2012, [MASK], Bosnia and Herzegovina) was one of best Bosnian-Herzegovinian sport climbers who died accidentally at age 28."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Bearers of the surname live mostly in Bosnia and Herzegovina ([MASK], Kasindo and Toplik in East Sarajevo, \u0160ipovo, Olovo, etc."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "KK Vogo\u0161\u0107a [MASK] is a professional basketball club from Vogo\u0161\u0107a, Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Arnoro was a charter airline based in [MASK], Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Bosnian and French government made deal to return crew to [MASK] but for Gabon to keep the plane."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The Church of Saint Anthony of Padua (Serbo-Croat-Bosnian: Crkva svetog Ante Padovanskog/\u0426\u0440\u043a\u0432\u0430 \u0441\u0432\u0435\u0442\u043e\u0433 \u0410\u043d\u0442\u0435 \u041f\u0430\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d\u0441\u043a\u043e\u0433) is a Roman Catholic place of worship and a national monument in [MASK], the capital city of Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The Church of Saint Anthony of Padua (Serbo-Croat-Bosnian: Crkva svetog Ante Padovanskog/\u0426\u0440\u043a\u0432\u0430 \u0441\u0432\u0435\u0442\u043e\u0433 \u0410\u043d\u0442\u0435 \u041f\u0430\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d\u0441\u043a\u043e\u0433) is a Roman Catholic place of worship and a national monument in [MASK], the capital city of Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The Church of Saint Anthony of Padua (Serbo-Croat-Bosnian: Crkva svetog Ante Padovanskog/\u0426\u0440\u043a\u0432\u0430 \u0441\u0432\u0435\u0442\u043e\u0433 \u0410\u043d\u0442\u0435 \u041f\u0430\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d\u0441\u043a\u043e\u0433) is a Roman Catholic place of worship and a national monument in [MASK], the capital city of Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The Saint Joseph's Church (Bosnian: Crkva svetog Josipa) is a Roman Catholic church in [MASK], Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The Saint Joseph's Church (Bosnian: Crkva svetog Josipa) is a Roman Catholic church in [MASK], Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "[MASK] metropolitan area is the largest agglomeration in Bosnia and Herzegovina representing the wider area of the capital Sarajevo with an estimated population of 688,354 people."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Sarajevo metropolitan area is the largest agglomeration in Bosnia and Herzegovina representing the wider area of the capital [MASK] with an estimated population of 688,354 people."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "[MASK] metropolitan area is economically the strongest area of Bosnia and Herzegovina and generates more than 45% of the national GDP."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "[MASK] metropolitan area is the largest agglomeration in Bosnia and Herzegovina representing the wider area of the capital Sarajevo with an estimated population of 688,354 people."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Sarajevo metropolitan area is the largest agglomeration in Bosnia and Herzegovina representing the wider area of the capital [MASK] with an estimated population of 688,354 people."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The event had initially been planned for [MASK] and East Sarajevo, Bosnia and Herzegovina, whereas the 2019 EYOF had been planned for Erzurum."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "It took place in [MASK], Bosnia and Herzegovina between 11 and 17 March 2013."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "L.P.. Telemach services are available in the following Bosnian cities: [MASK] (since 2010."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "[MASK]) is one of the leading Cable Television and Broadband Internet service provider in Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The main activity of M&H Company group is the provision of cable television, digital television, cable internet access and fixed telephony in the following Bosnian cities: [MASK], Kakanj, Zenica and Travnik."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Ivo Kom\u0161i\u0107 (born 16 June 1948) is the current mayor of [MASK], the capital of Bosnia and Herzegovina, and a politician of the Social Democratic Union of Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Ivo Kom\u0161i\u0107 (born 16 June 1948) is the current mayor of [MASK], the capital of Bosnia and Herzegovina, and a politician of the Social Democratic Union of Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Ivo Kom\u0161i\u0107 (born 16 June 1948) is the current mayor of [MASK], the capital of Bosnia and Herzegovina, and a politician of the Social Democratic Union of Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Ivo Kom\u0161i\u0107 (born 16 June 1948) is the current mayor of [MASK], the capital of Bosnia and Herzegovina, and a politician of the Social Democratic Union of Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The Implementation Agreement, signed in [MASK], Bosnia and Herzegovina, by JNA Lieutenant Colonel General Andrija Ra\u0161eta and Croatian defence minister Gojko \u0160u\u0161ak, produced a longer lasting ceasefire, which was supervised by the United Nations Protection Force (UNPROFOR)."}, {"sub_surface": "Bosnia Herzegovina", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Izetbegovi\u0107, who had hoped to prevent Bosnia Herzegovina from falling under the influence of Croatia or Serbia, signed the agreement after Stjepan Kljui\u0107, president of the Croatian Democratic Union's (HDZ) branch in Bosnia and Herzegovina, was replaced by Tu\u0111man with Mate Boban, who blocked the delivery of supplies to [MASK] where a siege was under way and had proclaimed an independent Croatian Republic of Herzeg-Bosnia (HR-HB)."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Izetbegovi\u0107, who had hoped to prevent Bosnia Herzegovina from falling under the influence of Croatia or Serbia, signed the agreement after Stjepan Kljui\u0107, president of the Croatian Democratic Union's (HDZ) branch in Bosnia and Herzegovina, was replaced by Tu\u0111man with Mate Boban, who blocked the delivery of supplies to [MASK] where a siege was under way and had proclaimed an independent Croatian Republic of Herzeg-Bosnia (HR-HB)."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Party of Justice and Trust (Bosnian: Stranka pravde i povjerenja, Croatian: Stranka pravde i povjerenja, Serbian: \u0421\u0442\u0440\u0430\u043d\u043a\u0430 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0434\u0435 \u0438 \u043f\u043e\u0432\u0458\u0435\u0440\u0435\u045a\u0430) is a centre-right political party in Bosnia and Herzegovina formed on 13 April 2013 in [MASK]."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Party of Justice and Trust (Bosnian: Stranka pravde i povjerenja, Croatian: Stranka pravde i povjerenja, Serbian: \u0421\u0442\u0440\u0430\u043d\u043a\u0430 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0434\u0435 \u0438 \u043f\u043e\u0432\u0458\u0435\u0440\u0435\u045a\u0430) is a centre-right political party in Bosnia and Herzegovina formed on 13 April 2013 in [MASK]."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "WARM is an international foundation working on the world\u2019s contemporary conflicts, based in [MASK], Bosnia."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Headquarters of TVSA is located in capital city of Bosnia and Herzegovina, [MASK] (along with national and entity level public broadcaster \u2013 BHRT and RTVFBiH)."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "TV shows promote multiculturalism and specific culture, tradition and customs characteristic for the [MASK] area and Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Headquarters of TVSA is located in capital city of Bosnia and Herzegovina, [MASK] (along with national and entity level public broadcaster \u2013 BHRT and RTVFBiH)."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Headquarters of TVSA is located in capital city of Bosnia and Herzegovina, [MASK] (along with national and entity level public broadcaster \u2013 BHRT and RTVFBiH)."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "TV Alfa is a Bosnian commercial television channel based in [MASK]."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Behar TV is a Bosnian local commercial television channel based in [MASK], Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Behar TV is a Bosnian local commercial television channel based in [MASK], Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Hema TV is a Bosnian local commercial television channel based in [MASK], Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Hema TV is a Bosnian local commercial television channel based in [MASK], Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Dubravko Posavec (born July 19, 1983) is a Bosnian ice hockey player who is currently playing for HK Alfa [MASK] of the Bosnia and Herzegovina Hockey League."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Dubravko Posavec (born July 19, 1983) is a Bosnian ice hockey player who is currently playing for HK Alfa [MASK] of the Bosnia and Herzegovina Hockey League."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "MTV Igman is a Bosnian local commercial television channel based in Pazari\u0107 near [MASK]."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Bosnia and Herzegovina has an embassy in Jakarta, while Indonesia has an embassy in [MASK]."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Zumreta Mid\u017ei\u0107 [zu\u02d0mrete mid\u0292it\u0255],[fix tone] known by her stage name Zuzi Zu [zu\u02d0zi zu\u02d0],[fix tone] is a popular singer from [MASK] born in Velika Kladu\u0161a, Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "He was presented in 2007 with the \u201cRecognition of Excellence Award\u201d by NATO\u2019s Chief Commander in Bosnia, after performing a gala concert with the [MASK] Philharmonic."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Kanal 1 or K1 is the first Bosnian cable music channel based in [MASK]."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "TV1 is a Bosnian commercial infotainment television channel based in [MASK]."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "FACE TV or FACE TV HD is a Bosnian commercial HDTV television channel based in [MASK]."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Antena [MASK] is a Bosnian commercial radio station, broadcasting from Sarajevo."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Antena Sarajevo is a Bosnian commercial radio station, broadcasting from [MASK]."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The OId Jewish Cemetery lies on Mount Trebevic, in the Kova\u010di\u0107i-Debelo Brdo area, in the south-western part of [MASK], Bosnia."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The next year, she was again part of the youth national team, which became runner-up at the Balkan Championship in [MASK], Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "\u010cengi\u0107 vila is a neighbourhood in [MASK], Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Radio BA is a Bosnian commercial radio station, broadcasting from [MASK]."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Punk rock entered Bosnia from Slovenia, and it set roots in [MASK], Tuzla, Zenica and Biha\u0107."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Remnants of the 4th Army attempted to establish defensive positions in northeastern Bosnia, but were quickly brushed aside by German armour as it drove towards [MASK]."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Under Nedeljkovi\u0107's leadership, the mostly ethnic Serb remnants of the 4th Army attempted to establish defensive positions in northeastern Bosnia, but were brushed aside by the 14th Panzer Division as it drove east towards [MASK], which fell on 15 April."}, {"sub_surface": "Bosnia & Herzegovina", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Vera Krneta was crowned Miss Earth Bosnia & Herzegovina 2013 at the pageant held on September 9, 2013 in [MASK]."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Two of her feature films were Bosnia and Herzegovina's submissions for the Academy Award for Best Foreign Language Film (her feature debut Snow in 2008 and Children of [MASK] in 2012), although neither received a nomination."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Zoran Samard\u017eija (born 6 December 1962 in [MASK]) is a Bosnian former football player and FIFA players agent."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "This is a list of people who have served as mayor or president of the city council of the city of [MASK], the capital of Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "This is a list of people who have served as mayor or president of the city council of the city of [MASK], the capital of Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "was the flag carrier of Bosnia and Herzegovina with its head office in [MASK]."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Robert Shvarc (10 December 1932 \u2013 25 April 2003) born in [MASK] of Bosnia, 10 December 1932, is a Hebrew and Albanian, recognized as one of the best translators from German of the 20th century and beginning of new millennium, writer and poet."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Bosnia and Herzegovina has an embassy in Kuala Lumpur, and Malaysia has an embassy in [MASK]."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The following is a timeline of the history of the city of [MASK], Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Husein Hasani (22 December 1931 \u2013 6 January 2014) was the last shoeshiner in the city of [MASK], Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "- [MASK], is a multidisciplinary engineering company with export orientation in Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The 2014 unrest in Bosnia and Herzegovina was a series of demonstrations and riots that began in the northern town of Tuzla on 4 February 2014, but quickly spread to multiple cities in Bosnia and Herzegovina, including [MASK], Zenica, Mostar, Jajce, and Br\u010dko, among others, for social reasons and with the aim of overthrowing the government."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The 2014 unrest in Bosnia and Herzegovina was a series of demonstrations and riots that began in the northern town of Tuzla on 4 February 2014, but quickly spread to multiple cities in Bosnia and Herzegovina, including [MASK], Zenica, Mostar, Jajce, and Br\u010dko, among others, for social reasons and with the aim of overthrowing the government."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Headquarters of RTV Vogo\u0161\u0107a is located in Vogo\u0161\u0107a near capital city of Bosnia and Herzegovina, [MASK]."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Headquarters of RTV Vogo\u0161\u0107a is located in Vogo\u0161\u0107a near capital city of Bosnia and Herzegovina, [MASK]."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Headquarters of RTV Vogo\u0161\u0107a is located in Vogo\u0161\u0107a near capital city of Bosnia and Herzegovina, [MASK]."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "It runs from the southern part of [MASK], the capital city of Bosnia and Herzegovina, towards local exits near Bla\u017euj.The Sarajevo Beltway is part of European route E73."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "It runs from the southern part of [MASK], the capital city of Bosnia and Herzegovina, towards local exits near Bla\u017euj.The Sarajevo Beltway is part of European route E73."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "It runs from the southern part of [MASK], the capital city of Bosnia and Herzegovina, towards local exits near Bla\u017euj.The Sarajevo Beltway is part of European route E73."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "He succeeded his father, Rabbi David Pardo, as rabbi of [MASK], Bosnia."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The Gazi-Husrev-beg Library is a public library in [MASK], Bosnia and Herzegovina founded in 1537."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "His act had great impact on young people in Bosnia and Herzegovina, while official press in [MASK] and Belgrade generally referred to it as an act of a disturbed lunatic, which was also generally the view of an older generation of Sarajevo Serbs."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The Balkan Investigative Reporting Network Bosnia and Herzegovina (BIRN BiH) is a non-profit organization based in [MASK] that specializes in monitoring and reporting war crimes trials before the Court of BiH War Crimes Chamber as well as Cantonal and District courts."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "A few federal countries have their national capitals located in the capital city of a federal state: [MASK], the capital of Bosnia and Herzegovina, is also the capital of the Federation of Bosnia and Herzegovina, one of federal units and de jure capital of Republika Srpska, the other federal unit; further, Bern, the capital of Switzerland, is the capital of the Canton of Bern."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "A few federal countries have their national capitals located in the capital city of a federal state: [MASK], the capital of Bosnia and Herzegovina, is also the capital of the Federation of Bosnia and Herzegovina, one of federal units and de jure capital of Republika Srpska, the other federal unit; further, Bern, the capital of Switzerland, is the capital of the Canton of Bern."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "A few federal countries have their national capitals located in the capital city of a federal state: [MASK], the capital of Bosnia and Herzegovina, is also the capital of the Federation of Bosnia and Herzegovina, one of federal units and de jure capital of Republika Srpska, the other federal unit; further, Bern, the capital of Switzerland, is the capital of the Canton of Bern."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "A few federal countries have their national capitals located in the capital city of a federal state: [MASK], the capital of Bosnia and Herzegovina, is also the capital of the Federation of Bosnia and Herzegovina, one of federal units and de jure capital of Republika Srpska, the other federal unit; further, Bern, the capital of Switzerland, is the capital of the Canton of Bern."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "A few federal countries have their national capitals located in the capital city of a federal state: [MASK], the capital of Bosnia and Herzegovina, is also the capital of the Federation of Bosnia and Herzegovina, one of federal units and de jure capital of Republika Srpska, the other federal unit; further, Bern, the capital of Switzerland, is the capital of the Canton of Bern."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "A few federal countries have their national capitals located in the capital city of a federal state: [MASK], the capital of Bosnia and Herzegovina, is also the capital of the Federation of Bosnia and Herzegovina, one of federal units and de jure capital of Republika Srpska, the other federal unit; further, Bern, the capital of Switzerland, is the capital of the Canton of Bern."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "A few federal countries have their national capitals located in the capital city of a federal state: [MASK], the capital of Bosnia and Herzegovina, is also the capital of the Federation of Bosnia and Herzegovina, one of federal units and de jure capital of Republika Srpska, the other federal unit; further, Bern, the capital of Switzerland, is the capital of the Canton of Bern."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "A few federal countries have their national capitals located in the capital city of a federal state: [MASK], the capital of Bosnia and Herzegovina, is also the capital of the Federation of Bosnia and Herzegovina, one of federal units and de jure capital of Republika Srpska, the other federal unit; further, Bern, the capital of Switzerland, is the capital of the Canton of Bern."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "A few federal countries have their national capitals located in the capital city of a federal state: [MASK], the capital of Bosnia and Herzegovina, is also the capital of the Federation of Bosnia and Herzegovina, one of federal units and de jure capital of Republika Srpska, the other federal unit; further, Bern, the capital of Switzerland, is the capital of the Canton of Bern."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "A few federal countries have their national capitals located in the capital city of a federal state: [MASK], the capital of Bosnia and Herzegovina, is also the capital of the Federation of Bosnia and Herzegovina, one of federal units and de jure capital of Republika Srpska, the other federal unit; further, Bern, the capital of Switzerland, is the capital of the Canton of Bern."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "A few federal countries have their national capitals located in the capital city of a federal state: [MASK], the capital of Bosnia and Herzegovina, is also the capital of the Federation of Bosnia and Herzegovina, one of federal units and de jure capital of Republika Srpska, the other federal unit; further, Bern, the capital of Switzerland, is the capital of the Canton of Bern."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "A few federal countries have their national capitals located in the capital city of a federal state: [MASK], the capital of Bosnia and Herzegovina, is also the capital of the Federation of Bosnia and Herzegovina, one of federal units and de jure capital of Republika Srpska, the other federal unit; further, Bern, the capital of Switzerland, is the capital of the Canton of Bern."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "A few federal countries have their national capitals located in the capital city of a federal state: [MASK], the capital of Bosnia and Herzegovina, is also the capital of the Federation of Bosnia and Herzegovina, one of federal units and de jure capital of Republika Srpska, the other federal unit; further, Bern, the capital of Switzerland, is the capital of the Canton of Bern."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "A few federal countries have their national capitals located in the capital city of a federal state: [MASK], the capital of Bosnia and Herzegovina, is also the capital of the Federation of Bosnia and Herzegovina, one of federal units and de jure capital of Republika Srpska, the other federal unit; further, Bern, the capital of Switzerland, is the capital of the Canton of Bern."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "A few federal countries have their national capitals located in the capital city of a federal state: [MASK], the capital of Bosnia and Herzegovina, is also the capital of the Federation of Bosnia and Herzegovina, one of federal units and de jure capital of Republika Srpska, the other federal unit; further, Bern, the capital of Switzerland, is the capital of the Canton of Bern."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "A few federal countries have their national capitals located in the capital city of a federal state: [MASK], the capital of Bosnia and Herzegovina, is also the capital of the Federation of Bosnia and Herzegovina, one of federal units and de jure capital of Republika Srpska, the other federal unit; further, Bern, the capital of Switzerland, is the capital of the Canton of Bern."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "He directed in theaters across the former Yugoslavia, as well as the first Bosnian opera, Hasanaginica, which premiered in [MASK] on 18 March 2000."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "He chronicled the history and events in [MASK], Bosnia, Herzegovina and in the Ottoman Empire during his lifetime and is considered an important figure in the history of Sarajevo for preserving information that would have otherwise been forgotten."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "He chronicled the history and events in Sarajevo, Bosnia, Herzegovina and in the Ottoman Empire during his lifetime and is considered an important figure in the history of [MASK] for preserving information that would have otherwise been forgotten."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "In 1896 he got a job in the regional museum in [MASK] as an expert adviser for the Austro-Hungarian ministry of finance and administrator of theCondominium of Bosnia and Herzegovina,Beni Kallay."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The channel has headquarters in Belgrade, [MASK] and Zagreb and covers events in ex-Yugoslav countries of Bosnia and Herzegovina, Croatia and Serbia."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Anur Had\u017eiomerspahi\u0107 (born June 2, 1971, in [MASK]), also known as Anur, is an artist and graphic designer from Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia-Herzegovina", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "An\u0111elko Te\u0161an (born 21 November 1949 in [MASK], Bosnia-Herzegovina) is a former Bosnian professional footballer."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "An\u0111elko Te\u0161an (born 21 November 1949 in [MASK], Bosnia-Herzegovina) is a former Bosnian professional footballer."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Dino Residbegovic born 1975 in [MASK] (Bosnia and Herzegovina), is a modern classical composer Dino Residbegovic was born in Sarajevo (Bosnia and Herzegovina) in 1975 and received his musical training on piano at the elementary and secondary music school there."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Dino Residbegovic born 1975 in Sarajevo (Bosnia and Herzegovina), is a modern classical composer Dino Residbegovic was born in [MASK] (Bosnia and Herzegovina) in 1975 and received his musical training on piano at the elementary and secondary music school there."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Dino Residbegovic born 1975 in [MASK] (Bosnia and Herzegovina), is a modern classical composer Dino Residbegovic was born in Sarajevo (Bosnia and Herzegovina) in 1975 and received his musical training on piano at the elementary and secondary music school there."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Dino Residbegovic born 1975 in Sarajevo (Bosnia and Herzegovina), is a modern classical composer Dino Residbegovic was born in [MASK] (Bosnia and Herzegovina) in 1975 and received his musical training on piano at the elementary and secondary music school there."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Suad \u0160vraka (born 6 October 1927 in [MASK], Kingdom of Yugoslavia) is a retired Bosnian and Yugoslav professional footballer."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Zemana is a computer security company founded in Istanbul, Turkey and now headquartered in [MASK], Bosnia and Herzegovina and Edirne, Turkey."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Vesna Bajku\u0161a (born 21 May 1970 in [MASK]) is a Bosnian basketball coach and former basketball player."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Sarajevo Disk is a record label founded and based in [MASK], Bosnia and Herzegovina in 1978."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Sretko Vuksanovi\u0107 (Serbian Cyrillic: \u0421\u0440\u0435\u0442\u043a\u043e \u0412\u0443\u043a\u0441\u0430\u043d\u043e\u0432\u0438\u045b, born 15 February 1973 in [MASK]) is a retired Bosnian professional footballer and manager."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Billain (born Adis Kutkut) is a Bosnian drum and bass producer, DJ and sound designer from [MASK]."}, {"sub_surface": "Bosnia-Herzegovina", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Using the musical traditions of Spain, Italy, Austria, and Bosnia-Herzegovina, Klju\u010do illustrates the Haggadah's travels from medieval Spain to 20th-century Bosnia where it was hidden and rescued during World War II, to its restoration by the National Museum in [MASK] after the 1992-1995 war."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Using the musical traditions of Spain, Italy, Austria, and Bosnia-Herzegovina, Klju\u010do illustrates the Haggadah's travels from medieval Spain to 20th-century Bosnia where it was hidden and rescued during World War II, to its restoration by the National Museum in [MASK] after the 1992-1995 war."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Ilvana Zvizdi\u0107 (born January 14, 1971 in [MASK]) is a former Yugoslav and Bosnian female basketball player."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Born in 1950 in [MASK], SFR Yugoslavia (present-day Bosnia and Herzegovina), he now lives and works in Vancouver, British Columbia."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Faruk Halilbegovi\u0107 (born 7 September 1987 in [MASK], Bosnia and Herzegovina) is a handball left back who plays for Polish club Zag\u0142\u0119bie Lubin."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "His fashion studio is based in [MASK], Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Abdulah Oru\u010d (born 9 August 1955 in [MASK], FPR Yugoslavia) is a retired Bosnian professional footballer and manager."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Radio Sarajevo is a radio station that began airing 10 April 1945, four days after the liberation of [MASK], Bosnia and Herzegovina near the end of World War II."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The [MASK] school of pop rock collectively refers to the popular music created between 1960 and 1991 by artists and bands native to Sarajevo, Bosnia and Herzegovina (then part of Yugoslavia)."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The Sarajevo school of pop rock collectively refers to the popular music created between 1960 and 1991 by artists and bands native to [MASK], Bosnia and Herzegovina (then part of Yugoslavia)."}, {"sub_surface": "Bosnia-Herzegovina", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Zoran G. Jan\u010di\u0107 (born [MASK], Bosnia-Herzegovina, Yugoslavia) is a Bosnian Serb pianist."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Jancic became Professor of Piano Studies at the Academy of Music in [MASK] (Bosnia and Herzegovina) and was one of last staff to continue teaching despite of the war."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Had\u017ei\u0107i (Cyrillic: \u0425\u0430\u045f\u0438\u045b\u0438) is a town and a municipality located south west of [MASK] in Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Ilija\u0161 (\u0418\u043b\u0438\u0458\u0430\u0448) is a town and municipality located north-east of the inner city of [MASK] in Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "SAF was founded by comic book author and publisher Ervin Rustemagi\u0107 in [MASK], Bosnia and Herzegovina in 1972."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Ervin Rustemagi\u0107 (born 1952) is Bosnian comic book publisher, distributor, and rights agent, born in [MASK], Bosnia and Herzegovina, and currently based in Slovenia."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Ervin Rustemagi\u0107 (born 1952) is Bosnian comic book publisher, distributor, and rights agent, born in [MASK], Bosnia and Herzegovina, and currently based in Slovenia."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "His personal plight, documented by telefax during the war in Bosnia and Herzegovina, was the theme of the award-winning nonfiction graphic novel Fax from [MASK] by Joe Kubert."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "He attended the State Teachers' College in [MASK] and for a while taught at a school in Bosnia."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Vuleti\u0107 was born in Bijeljina, Bosnia and Herzegovina and attended school in [MASK], Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Vuleti\u0107 was born in Bijeljina, Bosnia and Herzegovina and attended school in [MASK], Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Also, during the war he produced documentary film about eight [MASK] artists and the exhibition they held during this period and which was later to become the official Bosnian entry to the 45th Venice Biennale."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Ambasadori were a Yugoslav pop band from [MASK], Bosnia and Herzegovina active from 1968 until 1980."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Pale (Serbian Cyrillic: \u041f\u0430\u043b\u0435) is a town and a municipality in Bosnia and Herzegovina, located southeast of Bosnia's capital [MASK]."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Pale (Serbian Cyrillic: \u041f\u0430\u043b\u0435) is a town and a municipality in Bosnia and Herzegovina, located southeast of Bosnia's capital [MASK]."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Pale (Serbian Cyrillic: \u041f\u0430\u043b\u0435) is a town and a municipality in Bosnia and Herzegovina, located southeast of Bosnia's capital [MASK]."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Pale (Serbian Cyrillic: \u041f\u0430\u043b\u0435) is a town and a municipality in Bosnia and Herzegovina, located southeast of Bosnia's capital [MASK]."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Maya Kulenovic (born March 1, 1975 in [MASK], SR Bosnia and Herzegovina, SFR Yugoslavia) is a Canadian artist and painter.She lives and works in Toronto, Canada."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The Haggadah is owned by the National Museum of Bosnia and Herzegovina in [MASK]."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Fojnica is a town and municipality in central Bosnia and Herzegovina, located west of the capital [MASK]."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Fojnica is a town and municipality in central Bosnia and Herzegovina, located west of the capital [MASK]."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Located mostly in [MASK], the capital of Bosnia."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Located mostly in [MASK], the capital of Bosnia."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "\"Sniper Alley\" (Bosnian, Croatian and Serbian: Snajperska aleja / \u0421\u043d\u0430\u0458\u043f\u0435\u0440\u0441\u043a\u0430 \u0430\u043b\u0435\u0458\u0430) was the informal name primarily for Ulica Zmaja od Bosne (\u0423\u043b\u0438\u0446\u0430 \u0417\u043c\u0430\u0458\u0430 \u043e\u0434 \u0411\u043e\u0441\u043d\u0435; Dragon of Bosnia Street), the main boulevard in [MASK] which during the Bosnian War was lined with snipers' posts, and became infamous as a dangerous place for civilians to traverse."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "\"Sniper Alley\" (Bosnian, Croatian and Serbian: Snajperska aleja / \u0421\u043d\u0430\u0458\u043f\u0435\u0440\u0441\u043a\u0430 \u0430\u043b\u0435\u0458\u0430) was the informal name primarily for Ulica Zmaja od Bosne (\u0423\u043b\u0438\u0446\u0430 \u0417\u043c\u0430\u0458\u0430 \u043e\u0434 \u0411\u043e\u0441\u043d\u0435; Dragon of Bosnia Street), the main boulevard in [MASK] which during the Bosnian War was lined with snipers' posts, and became infamous as a dangerous place for civilians to traverse."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The couple were natives of Bosnia and Herzegovina living in the city of [MASK]."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Rakovica is a village in central-eastern Bosnia and Herzegovina, located west of Ilid\u017ea and [MASK] on the local road towards Kiseljak."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Kiseljak is a small town and municipality in central Bosnia and Herzegovina, located northwest of [MASK] and south of Zenica."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "She teaches at the Sarajevo Music Academy in [MASK], Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Its episcopal see is the city of [MASK] (Vrhbosna), capital of Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Its episcopal see is the city of [MASK] (Vrhbosna), capital of Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The Bosmal City Center (BCC) (Bosnian: Bosmalov gradski centar) is a business and residential tower located in [MASK], Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The Bosmal City Center (BCC) (Bosnian: Bosmalov gradski centar) is a business and residential tower located in [MASK], Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Rogatica (Serbian Cyrillic: \u0420\u043e\u0433\u0430\u0442\u0438\u0446\u0430) is a municipality and town in eastern Bosnia and Herzegovina located 60 kilometres northeast of [MASK]; midway on the road from Gora\u017ede towards Sokolac."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "From 1973 until 1977, he studied sociology in [MASK], Bosnia."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "NK Famos-SA\u0160K Napredak is a football club from [MASK], Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "There was a Sarajevo-based publishing house named after him but the name was later changed to [MASK] Publishing, and the Socialist Republic of Bosnia and Herzegovina's scientific achievement award was also named after him."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The Sarajevo Stock Exchange or SASE (Bosnian: Sarajevska Berza) is a stock exchange which operates in [MASK], Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The Sarajevo Stock Exchange or SASE (Bosnian: Sarajevska Berza) is a stock exchange which operates in [MASK], Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "He won broad international recognition as the Editor-in-Chief of the Bosnian daily Oslobo\u0111enje in [MASK], 1989-1994."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "It was published in [MASK] and distributed in the Federation of Bosnia and Herzegovina and abroad.Circulation was of 60,000 copies, of which 85% abroad."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Slobodna Bosna ([sl\u00f4bodna\u02d0 b\u00f4sna]; English: Free Bosnia) is an investigative weekly news magazine based in [MASK], Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Slobodna Bosna ([sl\u00f4bodna\u02d0 b\u00f4sna]; English: Free Bosnia) is an investigative weekly news magazine based in [MASK], Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Olympic Hall Juan Antonio Samaranch (Bosnian, Croatian and Serbian: Olimpijska dvorana Juan Antonio Samaranch / \u041e\u043b\u0438\u043c\u043f\u0438\u0458\u0441\u043a\u0430 \u0434\u0432\u043e\u0440\u0430\u043d\u0430 \u0425\u0443\u0430\u043d \u0410\u043d\u0442\u043e\u043d\u0438\u043e \u0421\u0430\u043c\u0430\u0440\u0430\u043d; formerly Zetra Olympic Hall) is an indoor multi-purpose arena in [MASK], Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Olympic Hall Juan Antonio Samaranch (Bosnian, Croatian and Serbian: Olimpijska dvorana Juan Antonio Samaranch / \u041e\u043b\u0438\u043c\u043f\u0438\u0458\u0441\u043a\u0430 \u0434\u0432\u043e\u0440\u0430\u043d\u0430 \u0425\u0443\u0430\u043d \u0410\u043d\u0442\u043e\u043d\u0438\u043e \u0421\u0430\u043c\u0430\u0440\u0430\u043d; formerly Zetra Olympic Hall) is an indoor multi-purpose arena in [MASK], Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Latin Bridge (Bosnian, Croatian and Serbian: Latinska \u0107uprija / \u041b\u0430\u0442\u0438\u043d\u0441\u043a\u0430 \u045b\u0443\u043f\u0440\u0438\u0458\u0430, named Principov most / \u041f\u0440\u0438\u043d\u0446\u0438\u043f\u043e\u0432 \u043c\u043e\u0441\u0442 - \"Princip Bridge\" in Yugoslavian era), is a historic Ottoman bridge over the River Miljacka in [MASK], Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Gordan Vidovi\u0107 (born 23 June 1968 in [MASK], Bosnia and Herzegovina) is a former football player who played for the Belgium national team."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "It was formed as the \"Croatian aid society for the needs of students in middle and higher schools from Bosnia and Herzegovina\" in Mostar and the \"Croatian society for the placement of children in trades and business\" in [MASK], both in 1902."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "He worked for many years as a journalist, presenter and editor for Radio Television [MASK], later Radio Television Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "His titles include: \u2018Kozarac as it once was\u2019, \u2018Notes on the universality of ignoramuses\u2019, \u2018Bosnia of my birth, we have gone far away\u2019, \u2018The beauty of returning to Bosnia\u2019, \u2018Sevdalinka about cities\u2019,\u2018Meraklije\u2019, \u2018Fear of smoking\u2019, \u2018[MASK]\u2019s screams\u2019, and others."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "His titles include: \u2018Kozarac as it once was\u2019, \u2018Notes on the universality of ignoramuses\u2019, \u2018Bosnia of my birth, we have gone far away\u2019, \u2018The beauty of returning to Bosnia\u2019, \u2018Sevdalinka about cities\u2019,\u2018Meraklije\u2019, \u2018Fear of smoking\u2019, \u2018[MASK]\u2019s screams\u2019, and others."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "[citation needed] Until the outbreak of the war in Bosnia and Herzegovina in 1992, he edited and presented the then [MASK] Television series \u201cMeraklije\u2019, which was one of the most popular programmes in the former common homeland, with among the highest viewer ratings."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "In 2005, the band reunited in the lineup that featured most of the musicians that passed through the band, including all three vocalists, for three concerts, in [MASK], Bosnia and Herzegovina, in Zagreb, Croatia and in Belgrade, Serbia."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The reason for this was, as she stated in an interview for Bosnian daily newspaper Nezavisne novine: \"After the NATO intervention, I moved to [MASK]."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Broz is the member of the International Board of the Tufts University 'Institute for Global Leadership, Member of the Editorial Board of the on-line Magazine Duh Bosne/Spirit of Bosnia, President of the [MASK] City Steering Committee for the Garden of the Righteous, President of the Senate of The First Children\u2019s Embassy in the World, Sarajevo, member of various NGOs in Sarajevo including: The Association of Independent Intellectuals CIRCLE 99, The Sarajevo International Multi-religious and Inter-cultural Center, Education Builds B&H etc."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Broz is the member of the International Board of the Tufts University 'Institute for Global Leadership, Member of the Editorial Board of the on-line Magazine Duh Bosne/Spirit of Bosnia, President of the Sarajevo City Steering Committee for the Garden of the Righteous, President of the Senate of The First Children\u2019s Embassy in the World, [MASK], member of various NGOs in Sarajevo including: The Association of Independent Intellectuals CIRCLE 99, The Sarajevo International Multi-religious and Inter-cultural Center, Education Builds B&H etc."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Broz is the member of the International Board of the Tufts University 'Institute for Global Leadership, Member of the Editorial Board of the on-line Magazine Duh Bosne/Spirit of Bosnia, President of the Sarajevo City Steering Committee for the Garden of the Righteous, President of the Senate of The First Children\u2019s Embassy in the World, Sarajevo, member of various NGOs in [MASK] including: The Association of Independent Intellectuals CIRCLE 99, The Sarajevo International Multi-religious and Inter-cultural Center, Education Builds B&H etc."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Broz is the member of the International Board of the Tufts University 'Institute for Global Leadership, Member of the Editorial Board of the on-line Magazine Duh Bosne/Spirit of Bosnia, President of the Sarajevo City Steering Committee for the Garden of the Righteous, President of the Senate of The First Children\u2019s Embassy in the World, Sarajevo, member of various NGOs in Sarajevo including: The Association of Independent Intellectuals CIRCLE 99, The [MASK] International Multi-religious and Inter-cultural Center, Education Builds B&H etc."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Later he came back to [MASK], Bosnia and Herzegovina, his hometown, and continued one of the two later fractions of Zabranjeno pu\u0161enje (see Zabranjeno pu\u0161enje article for details)."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "It formed in 1962 in [MASK], Bosnia and Herzegovina, and disbanded in 2001 when singer Davorin Popovi\u0107 died."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The [MASK] List urged Western countries to intervene in favour of the Bosnian Muslims in the ongoing Bosnian War.Leading figures of the Sarajevo List were Wilhelm Agrell, Per Svensson[disambiguation needed], Bibi Andersson, Jes\u00fas Alcal\u00e1 and Maciej Zaremba."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The Sarajevo List urged Western countries to intervene in favour of the Bosnian Muslims in the ongoing Bosnian War.Leading figures of the [MASK] List were Wilhelm Agrell, Per Svensson[disambiguation needed], Bibi Andersson, Jes\u00fas Alcal\u00e1 and Maciej Zaremba."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "\"The Cellist of [MASK]\", (1992) dedicated to Vedran Smailovic, was recorded by Yo-Yo Ma for Sony Classical, and the opera \"London Under Siege\u201d, after an idea by Bosnian poet Goran Simic, was produced by the State Theatre of Lower Saxony in 1998."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Ljiljana Zelen Karad\u017ei\u0107 (Serbian: \u0409\u0438\u0459\u0430\u043d\u0430 \u0417\u0435\u043b\u0435\u043d \u041a\u0430\u0440\u0430\u045f\u0438\u045b) (born 27 November 1945, [MASK], Socialist Republic of Bosnia and Herzegovina, Yugoslavia) is the wife of former Bosnian Serb leader and defendant in the ICTY war crimes trial Radovan Karad\u017ei\u0107."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Brano Liki\u0107 (born 23 January 1954, [MASK], Bosnia and Herzegovina, Yugoslavia) is a composer, producer, and performer."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "He was employed at the National Museum in [MASK] until the annexation of Bosnia and Herzegovina in 1908 by Austria-Hungary, making the region an official part of the empire."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Vlado Dijak (1925 in Brezovo Polje, Br\u010dko District, Kingdom of Yugoslavia \u2013 1988 in [MASK], Bosnia and Herzegovina, SFR Yugoslavia) was known a former Yugoslav poet and songwriter."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "They occurred at the Markale (marketplace) located in the historic core of [MASK], the capital of Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "They occurred at the Markale (marketplace) located in the historic core of [MASK], the capital of Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Skakavac is a waterfall located 12 km from [MASK], the capital of Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Skakavac is a waterfall located 12 km from [MASK], the capital of Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The University of [MASK] (Bosnian, Croatian and Serbian: Univerzitet u Sarajevu / \u0423\u043d\u0438\u0432\u0435\u0440\u0437\u0438\u0442\u0435\u0442 \u0443 \u0421\u0430\u0440\u0430\u0458\u0435\u0432\u0443) is the largest and oldest university in Bosnia and Herzegovina, and is the oldest institution of tertiary education in the ex-Yugoslav states."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The University of [MASK] (Bosnian, Croatian and Serbian: Univerzitet u Sarajevu / \u0423\u043d\u0438\u0432\u0435\u0440\u0437\u0438\u0442\u0435\u0442 \u0443 \u0421\u0430\u0440\u0430\u0458\u0435\u0432\u0443) is the largest and oldest university in Bosnia and Herzegovina, and is the oldest institution of tertiary education in the ex-Yugoslav states."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The aim of the operation was to target all insurgents between [MASK] and the Drina river in eastern Bosnia."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The group originated from the city of [MASK], the capital of Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The group originated from the city of [MASK], the capital of Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "A break in the schedule in February was for the 1984 Winter Olympics in [MASK], Yugoslavia (now Bosnia)."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The National Museum of Bosnia and Herzegovina (Bosnian, Croatian and Serbian: Zemaljski Muzej Bosne i Hercegovine / \u0417\u0435\u043c\u0430\u0459\u0441\u043a\u0438 \u043c\u0443\u0437\u0435\u0458 \u0411\u043e\u0441\u043d\u0435 \u0438 \u0425\u0435\u0440\u0446\u0435\u0433\u043e\u0432\u0438\u043d\u0435) is located in central [MASK], the capital of Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The National Museum of Bosnia and Herzegovina (Bosnian, Croatian and Serbian: Zemaljski Muzej Bosne i Hercegovine / \u0417\u0435\u043c\u0430\u0459\u0441\u043a\u0438 \u043c\u0443\u0437\u0435\u0458 \u0411\u043e\u0441\u043d\u0435 \u0438 \u0425\u0435\u0440\u0446\u0435\u0433\u043e\u0432\u0438\u043d\u0435) is located in central [MASK], the capital of Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The National Museum of Bosnia and Herzegovina (Bosnian, Croatian and Serbian: Zemaljski Muzej Bosne i Hercegovine / \u0417\u0435\u043c\u0430\u0459\u0441\u043a\u0438 \u043c\u0443\u0437\u0435\u0458 \u0411\u043e\u0441\u043d\u0435 \u0438 \u0425\u0435\u0440\u0446\u0435\u0433\u043e\u0432\u0438\u043d\u0435) is located in central [MASK], the capital of Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "The National Museum of Bosnia and Herzegovina (Bosnian, Croatian and Serbian: Zemaljski Muzej Bosne i Hercegovine / \u0417\u0435\u043c\u0430\u0459\u0441\u043a\u0438 \u043c\u0443\u0437\u0435\u0458 \u0411\u043e\u0441\u043d\u0435 \u0438 \u0425\u0435\u0440\u0446\u0435\u0433\u043e\u0432\u0438\u043d\u0435) is located in central [MASK], the capital of Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Olovo is a town and municipality situated about 50 kilometers northeast of [MASK], Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Stevan Dedijer was born in [MASK], Bosnia and Herzegovina to Milica Dedijer and Jefto Dedijer."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Grbavica Stadium is located in Grbavica, [MASK], Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "[MASK] is a Bosnian construction and engineering company based in Sarajevo."}, {"sub_surface": "Bosnian", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Sarajevo is a Bosnian construction and engineering company based in [MASK]."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "On 4 November 2005, the Court of Bosnia and Herzegovina in [MASK] found Jelavi\u0107 guilty of abuse of office, embezzlement of office, and lack of commitment in office."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "By the end of 1999, Selimovi\u0107 returned to [MASK], and for the next three years she worked at Television of Bosnia and Herzegovina creating a show simply called The Interview."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Mirza Deliba\u0161i\u0107 Hall (Bosnian, Croatian and Serbian: Dvorana Mirza Deliba\u0161i\u0107 / \u0414\u0432\u043e\u0440\u0430\u043d\u0430 \u041c\u0438\u0440\u0437\u0430 \u0414\u0435\u043b\u0438\u0431\u0430\u0448\u0438\u045b), commonly known as Skenderija (\u0421\u043a\u0435\u043d\u0434\u0435\u0440\u0438\u0458\u0430), is an indoor sporting arena located in [MASK], Bosnia and Herzegovina."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "Andrej Nikolaidis (born 1974, [MASK], SR Bosnia and Herzegovina, SFR Yugoslavia) is a Bosnian novelist, columnist, and political adviser."}, {"sub_surface": "Bosnia", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "In late June 1914, Archduke Franz Ferdinand of Austria was assassinated by a Serbian nationalist in [MASK], Bosnia."}]}
{"uuid": "6f57955b-7b13-42bf-9ef6-3d8f3c6ba809", "obj_uri": "Q975782", "obj_label": "Columbus", "sub_uri": "Q26885", "sub_label": "Colorado County", "predicate_id": "P36", "evidences": [{"sub_surface": "Colorado County", "obj_surface": "Columbus, Texas", "masked_sentence": "The Reese\u2013Townsend Feud, also called the Colorado County Feud, lasted from 1898 to 1907 and was a politically motivated feud taking place in the closing days of the Old West, in [MASK], and other parts of Colorado County."}, {"sub_surface": "Colorado County", "obj_surface": "Columbus, Texas", "masked_sentence": "The Reese\u2013Townsend Feud, also called the Colorado County Feud, lasted from 1898 to 1907 and was a politically motivated feud taking place in the closing days of the Old West, in [MASK], and other parts of Colorado County."}]}
