{"obj_uri": "Q219", "obj_label": "Bulgaria", "sub_uri": "Q2454047", "sub_label": "Batoshevo", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Batoshevo", "obj_surface": "Bulgaria", "masked_sentence": "Batoshevo is a village in Sevlievo Municipality Gabrovo Province, in northern central [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q713857", "sub_label": "Mount Iwaki", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Mount Iwaki", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Mount Iwaki erupted on April 13, 1783 (March 12, Tenmei 3 in the Lunisolar calendar), and Mount Asama on July 6 (August 3 in the Lunisolar calendar), so volcanic ash was sent down around [MASK]."}, {"sub_surface": "Mount Iwaki", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Mount Iwaki (\u5ca9\u6728\u5c71 Iwaki-san) is a stratovolcano located in western Aomori Prefecture, Tohoku, [MASK]."}, {"sub_surface": "Mount Iwaki", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Mount Iwaki (\u5ca9\u6728\u5c71 Iwaki-san) is a stratovolcano located in western Aomori Prefecture, Tohoku, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q5725185", "sub_label": "Tan Bela", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Tan Bela", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Tan Bela (Persian: \u062a\u0646\u0628\u0644\u0627, also Romanized as Tan Bel\u0101 and Tonbol\u0101) is a village in Kiakola Rural District, in the Central District of Simorgh County, Mazandaran Province, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q408", "obj_label": "Australia", "sub_uri": "Q5303663", "sub_label": "Dowsing Point", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Dowsing Point, Tasmania", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "Dowsing Point is a locality of the greater area of Hobart, Tasmania, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q45", "obj_label": "Portugal", "sub_uri": "Q2077463", "sub_label": "nobility of Portugal", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Portuguese Nobility", "obj_surface": "Portuguese", "masked_sentence": "This was a Portuguese Nobility title granted by King Lu\u00eds I of Portugal to Ant\u00f3nio Jos\u00e9 de \u00c1vila, 1st Duke of \u00c1vila and Bolama, a remarkable [MASK] politician and ambassador during the liberal period."}, {"sub_surface": "Portuguese Nobility", "obj_surface": "Portugal", "masked_sentence": "This was a Portuguese Nobility title granted by King Lu\u00eds I of [MASK] to Ant\u00f3nio Jos\u00e9 de \u00c1vila, 1st Duke of \u00c1vila and Bolama, a remarkable Portuguese politician and ambassador during the liberal period."}, {"sub_surface": "Portuguese nobility", "obj_surface": "Portugal", "masked_sentence": "This immense trade network would create an incredibly wealthy Portuguese nobility and monarchy, that would become patrons for an incredible flourishing of culture, arts, and technology in [MASK] and all over the world."}]}
{"obj_uri": "Q183", "obj_label": "Germany", "sub_uri": "Q819671", "sub_label": "Wendelstein", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Wendelstein", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "Bad Feilnbach is a municipality in the Upper Bavarian district of Rosenheim at the foot of Wendelstein Mountain in [MASK]."}, {"sub_surface": "Wendelstein", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "The Wendelstein is a 1,838-metre (6,030-foot) high mountain in the Bavarian Alps in South [MASK]."}, {"sub_surface": "Wendelstein", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "The Wendelstein is a 1,838-metre (6,030-foot) high mountain in the Bavarian Alps in South [MASK]."}, {"sub_surface": "Wendelstein", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "At present, it is [MASK]'s second largest fusion experiment after stellarator Wendelstein 7X."}, {"sub_surface": "Wendelstein", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "Wendelstein is a municipality in the district of Roth, in Bavaria, [MASK], located about 12 kilometres (7.5 mi) southeast of Nuremberg."}]}
{"obj_uri": "Q38", "obj_label": "Italy", "sub_uri": "Q748516", "sub_label": "Porta Ardeatina", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Porta Ardeatina", "obj_surface": "Italy", "masked_sentence": "Porta Ardeatina was one of the gates of the Aurelian Walls in Rome ([MASK])."}]}
{"obj_uri": "Q414", "obj_label": "Argentina", "sub_uri": "Q4266071", "sub_label": "Loma Blanca", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Loma Blanca", "obj_surface": "Argentina", "masked_sentence": "Loma Blanca is a municipality and village in La Rioja Province in northwestern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q912", "obj_label": "Mali", "sub_uri": "Q2367438", "sub_label": "Issa Bery", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Issa Bery", "obj_surface": "Mali", "masked_sentence": "Issa Bery (also Issa Beri and Issab\u00e9ry) is a commune of the Cercle of Goundam in the Tombouctou Region of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q5319980", "sub_label": "Dzi\u0119glewo", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Dzi\u0119glewo", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Dzi\u0119glewo [d\u0361\u0291\u025bn\u02c8\u0261l\u025bv\u0254] is a village in the administrative district of Gmina Sochaczew, within Sochaczew County, Masovian Voivodeship, in east-central [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q5840944", "sub_label": "Charkhab", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Charkhab, Kermanshah", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Charkhab ([MASK]: \u0686\u0631\u062e\u0627\u0628, also Romanized as Charkh\u0101b) is a village in Gamasiyab Rural District, in the Central District of Sahneh County, Kermanshah Province, Iran."}, {"sub_surface": "Charkhab, Kermanshah", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Charkhab (Persian: \u0686\u0631\u062e\u0627\u0628, also Romanized as Charkh\u0101b) is a village in Gamasiyab Rural District, in the Central District of Sahneh County, Kermanshah Province, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q833", "obj_label": "Malaysia", "sub_uri": "Q17051376", "sub_label": "Ilham Tower", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "IB Tower", "obj_surface": "Malaysia", "masked_sentence": "IB Tower (officially referred to as Ilham Baru Tower) is a skyscraper under construction at Jalan Binjai near the famous Jalan Ampang in Kuala Lumpur, [MASK]."}, {"sub_surface": "IB Tower", "obj_surface": "Malaysia", "masked_sentence": "Upon its completion, the tower will be the fifth tallest infrastructure in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q38", "obj_label": "Italy", "sub_uri": "Q39092", "sub_label": "Piantedo", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Piantedo", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Piantedo is a comune (municipality) in the Province of Sondrio in the [MASK] region Lombardy, located about 80 km north of Milan and about 35 km west of Sondrio."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q1423764", "sub_label": "Villabon", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Villabon", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Villabon is a commune in the Cher department in the Centre region of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q916", "obj_label": "Angola", "sub_uri": "Q1620763", "sub_label": "Cuimba", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Cuimba", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "Cuimba is a town and municipality in Zaire Province in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q801", "obj_label": "Israel", "sub_uri": "Q2903282", "sub_label": "Petroleum Road", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Petroleum Road", "obj_surface": "Israel", "masked_sentence": "Even though [MASK] came to control the section of the Tapline through the Golan after the 1967 Six-Day War it permitted its operation to continue."}]}
{"obj_uri": "Q38", "obj_label": "Italy", "sub_uri": "Q25203", "sub_label": "Saluggia", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Saluggia", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Saluggia (Salugia in Piedmontese) is a comune (municipality) in the Province of Vercelli in the [MASK] region Piedmont, located about 30 kilometres (19 mi) northeast of Turin and about 35 kilometres (22 mi) southwest of Vercelli, near the Dora Baltea river."}, {"sub_surface": "Saluggia", "obj_surface": "Italy", "masked_sentence": "It is known in [MASK] and abroad for the production of beans and for having a storage site for nuclear wastes."}, {"sub_surface": "Saluggia", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Saluggia (Salugia in Piedmontese) is a comune (municipality) in the Province of Vercelli in the [MASK] region Piedmont, located about 30 kilometres (19 mi) northeast of Turin and about 35 kilometres (22 mi) southwest of Vercelli, near the Dora Baltea river."}, {"sub_surface": "Saluggia", "obj_surface": "Italy", "masked_sentence": "The group was founded in 1968 and is headquartered in Saluggia ([MASK])."}, {"sub_surface": "Saluggia", "obj_surface": "Italy", "masked_sentence": "Saluggia beans are named after the town of Saluggia in northern [MASK], where they have been grown since the early 1900's."}, {"sub_surface": "Saluggia", "obj_surface": "Italy", "masked_sentence": "Saluggia beans are named after the town of Saluggia in northern [MASK], where they have been grown since the early 1900's."}]}
{"obj_uri": "Q183", "obj_label": "Germany", "sub_uri": "Q1681238", "sub_label": "list of railway stations in Mecklenburg-Vorpommern", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "List of railway stations in Mecklenburg-Vorpommern", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "This list includes all passenger stations and halts in the state of Mecklenburg-Vorpommern in eastern [MASK], that are used by scheduled services."}]}
{"obj_uri": "Q227", "obj_label": "Azerbaijan", "sub_uri": "Q4665938", "sub_label": "Top\u00e7u", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Top\u00e7u", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "Top\u00e7u (also, Topchi, Topchu, and Torchu) is a village and municipality in the Ismailli Rayon of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q8065495", "sub_label": "Zaliran", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Zaliran", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Zaliran (Persian: \u0632\u0644\u064a\u0631\u0627\u0646, also Romanized as Zal\u012br\u0101n, Zaler\u0101n, and Z\u016bl\u012br\u0101n) is a village in Darmian Rural District, in the Central District of Darmian County, South Khorasan Province, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q8065158", "sub_label": "Zakrzew, Sieradz County", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Zakrzew, Sieradz County", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Zakrzew [\u02c8zak\u0282\u025bf] is a village in the administrative district of Gmina Warta, within Sieradz County, \u0141\u00f3d\u017a Voivodeship, in central [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q841337", "sub_label": "Japanese Archipelago", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Japanese archipelago", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "The term Home Islands was used at the end of World War II to define the area of [MASK] to which its sovereignty and the constitutional rule of the Emperor would be restricted."}, {"sub_surface": "Japanese archipelago", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "[citation needed] The term is also commonly used today to distinguish the archipelago from [MASK]'s colonies and other territories in the first half of the 20th century."}]}
{"obj_uri": "Q39", "obj_label": "Switzerland", "sub_uri": "Q68910", "sub_label": "Vuarrens", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Vuarrens", "obj_surface": "Switzerland", "masked_sentence": "Vuarrens is a municipality in the district of Gros-de-Vaud in the canton of Vaud in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q38", "obj_label": "Italy", "sub_uri": "Q100758", "sub_label": "Bedonia", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Bedonia", "obj_surface": "Italy", "masked_sentence": "Bedonia is a comune within the Province of Parma, in Emilia-Romagna ([MASK])."}, {"sub_surface": "Bedonia", "obj_surface": "Italy", "masked_sentence": "Bedonia is a comune within the Province of Parma, in Emilia-Romagna ([MASK])."}]}
{"obj_uri": "Q38", "obj_label": "Italy", "sub_uri": "Q39471", "sub_label": "Biassono", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Biassono", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Biassono is a comune (municipality) in the Province of Monza and Brianza in the [MASK] region Lombardy, located about 20 kilometres (12 mi) northeast of Milan."}, {"sub_surface": "Biassono", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Biassono is a comune (municipality) in the Province of Monza and Brianza in the [MASK] region Lombardy, located about 20 kilometres (12 mi) northeast of Milan."}, {"sub_surface": "Biassono", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Fabrizio Pirovano (born February 1, 1960) is an [MASK] former motorcycle road racer from Biassono."}]}
{"obj_uri": "Q183", "obj_label": "Germany", "sub_uri": "Q669055", "sub_label": "Seedorf", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Seedorf, Lauenburg", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "Seedorf is a municipality in the district of Lauenburg, in Schleswig-Holstein, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q8082124", "sub_label": "\u015awiercze, Lublin Voivodeship", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "\u015awiercze, Lublin Voivodeship", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "\u015awiercze [\u02c8\u0255fj\u025brt\u0361\u0282\u025b] is a village in the administrative district of Gmina Trzebiesz\u00f3w, within \u0141uk\u00f3w County, Lublin Voivodeship, in eastern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q29", "obj_label": "Spain", "sub_uri": "Q1994806", "sub_label": "Zoo Aquarium de Madrid", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Madrid Zoo Aquarium", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "The Madrid Zoo Aquarium is a 20-hectare (49-acre) zoo and aquarium located in the Casa de Campo in Madrid, [MASK]."}, {"sub_surface": "Zoo Aquarium de Madrid", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "Opened in 1770, it is one of the largest zoos in [MASK] and one of the few zoos in the world that houses giant pandas."}, {"sub_surface": "Madrid Zoo Aquarium", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "The Madrid Zoo Aquarium is a 20-hectare (49-acre) zoo and aquarium located in the Casa de Campo in Madrid, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1009", "obj_label": "Cameroon", "sub_uri": "Q6822037", "sub_label": "Messondo", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Messondo", "obj_surface": "Cameroon", "masked_sentence": "Messondo is a town and commune in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q191", "obj_label": "Estonia", "sub_uri": "Q3467155", "sub_label": "Kutsala", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Kutsala", "obj_surface": "Estonia", "masked_sentence": "Kutsala is a village in Viru-Nigula Parish, L\u00e4\u00e4ne-Viru County, in northeastern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q902", "obj_label": "Bangladesh", "sub_uri": "Q5614200", "sub_label": "Guatan", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Guatan", "obj_surface": "Bangladesh", "masked_sentence": "Guatan is a village in Pirojpur District in the Barisal Division of southwestern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q739", "obj_label": "Colombia", "sub_uri": "Q3458649", "sub_label": "G\u00fcejar River", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "G\u00fcejar River", "obj_surface": "Colombia", "masked_sentence": "G\u00fcejar River is a river of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q801", "obj_label": "Israel", "sub_uri": "Q1432225", "sub_label": "Hasbani River", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Hasbani", "obj_surface": "Israel", "masked_sentence": "The Headwater Diversion Plan was an Arab League plan to divert two of the three sources of the Jordan River, and prevent them from flowing into the Sea of Galilee, in order to thwart [MASK]'s plans to use the water of the Hasbani and Banias in its National Water Carrier project for out of Basin irrigation."}, {"sub_surface": "Hasbani", "obj_surface": "Israel", "masked_sentence": "The Hasbani runs for 25 miles in Lebanon before crossing the border and joining with the Banias and Dan Rivers at a point in northern [MASK], to form the River Jordan."}, {"sub_surface": "Hasbani River", "obj_surface": "Israel", "masked_sentence": "The contribution of the Wazzani spring is very important, since this is the only continuous year-round flow into the river, in either Lebanon or [MASK]."}, {"sub_surface": "Hasbani River", "obj_surface": "Israel", "masked_sentence": "Syria started the construction of canal to divert the flow of the Banias river away from [MASK] and along the slopes of the Golan toward the Yarmouk River."}, {"sub_surface": "Hasbani River", "obj_surface": "Israel", "masked_sentence": "This led to military intervention from [MASK], first with tank fire and then, as the Syrians shifted the works further eastward, with airstrikes."}, {"sub_surface": "Hasbani", "obj_surface": "Israel", "masked_sentence": "The Hasbani runs for 25 miles in Lebanon before crossing the border and joining with the Banias and Dan Rivers at a point in northern [MASK], to form the River Jordan."}, {"sub_surface": "Hasbani River", "obj_surface": "Israel", "masked_sentence": "The exact Lebanese-Syrian-Israeli tripoint is unclear due to [MASK]'s occupation of the Golan Heights (the official tripoint during 1947 to 1949 was on the Hasbani River, a tributary of the Jordan, at 33\u00b014\u203232\u2033N35\u00b037\u203228\u2033E\ufeff / \ufeff33.2422\u00b0N 35.6244\u00b0E)."}, {"sub_surface": "Hasbani", "obj_surface": "Israel", "masked_sentence": "In March 2002 Lebanon also diverted part of the Hasbani to supply Wazzani village, an action that then Prime Minister of [MASK], Ariel Sharon, said was a \"casus belli\" and could lead to war."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q11786357", "sub_label": "Mroczki, Siedlce County", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Mroczki, Siedlce County", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Mroczki [\u02c8mr\u0254t\u0361\u0282ki] is a village in the administrative district of Gmina Wi\u015bniew, within Siedlce County, Masovian Voivodeship, in east-central [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q5869546", "sub_label": "Sonqorabad", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Sonqorabad, East Azerbaijan", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Sonqorabad (Persian: \u0633\u0646\u0642\u0631\u0627\u0628\u0627\u062f, also Romanized as Sonqor\u0101b\u0101d) is a village in Garmeh-ye Shomali Rural District, Kandovan District, Meyaneh County, East Azerbaijan Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Sonqorabad, East Azerbaijan", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Sonqorabad ([MASK]: \u0633\u0646\u0642\u0631\u0627\u0628\u0627\u062f, also Romanized as Sonqor\u0101b\u0101d) is a village in Garmeh-ye Shomali Rural District, Kandovan District, Meyaneh County, East Azerbaijan Province, Iran."}]}
{"obj_uri": "Q96", "obj_label": "Mexico", "sub_uri": "Q1926213", "sub_label": "Mexico Cricket Association", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Mexico Cricket Association", "obj_surface": "Mexico", "masked_sentence": "[MASK] Cricket Association is Mexico's representative at the International Cricket Council and is an affiliate member and has been a member of that body since 2004."}, {"sub_surface": "Mexico Cricket Association", "obj_surface": "Mexico", "masked_sentence": "[MASK] Cricket Association is the official governing body of the sport of cricket in Mexico."}, {"sub_surface": "Mexico Cricket Association", "obj_surface": "Mexico", "masked_sentence": "Mexico Cricket Association is [MASK]'s representative at the International Cricket Council and is an affiliate member and has been a member of that body since 2004."}, {"sub_surface": "Mexico Cricket Association", "obj_surface": "Mexico", "masked_sentence": "Mexico Cricket Association is the official governing body of the sport of cricket in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q5577299", "sub_label": "Gogama", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Gogama", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Gogama railway station is located in the community of Gogama, Ontario, [MASK]."}, {"sub_surface": "Gogama", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Gogama railway station is located in the community of Gogama, Ontario, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q902262", "sub_label": "Montdor\u00e9", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Montdor\u00e9", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Montdor\u00e9 is a commune in the Haute-Sa\u00f4ne department in the region of Franche-Comt\u00e9 in eastern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q2655896", "sub_label": "\u017bebry-Perosy", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "\u017bebry-Perosy", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "\u017bebry-Perosy [\u02c8\u0290\u025bbr\u0268 p\u025b\u02c8r\u0254s\u0268] is a village in the administrative district of Gmina Olszewo-Borki, within Ostro\u0142\u0119ka County, Masovian Voivodeship, in east-central [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q27", "obj_label": "Ireland", "sub_uri": "Q6408198", "sub_label": "Kilshannig GAA", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Kilshannig GAA", "obj_surface": "Ireland", "masked_sentence": "Cill Seannaigh comes from St. Senach, who founded a church near the present site of the Church of [MASK] at Newberry."}, {"sub_surface": "Kilshannig GAA", "obj_surface": "Ireland", "masked_sentence": "Kilshannig is a Gaelic Athletic Association club based in the parish of Glantane in County Cork, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q7396714", "sub_label": "Sachigo Lake", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Sachigo Lake", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Sachigo Lake is a lake in Unorganized Kenora District in Northwestern Ontario, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q1333963", "sub_label": "Lez", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Lez (river)", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "The Lez is a coastal river in H\u00e9rault d\u00e9partement, [MASK]."}, {"sub_surface": "Lez River", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "It is endemic to [MASK], found only in a small 3 km stretch of the Lez River."}]}
{"obj_uri": "Q928", "obj_label": "Philippines", "sub_uri": "Q1072209", "sub_label": "Chico River", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Chico River", "obj_surface": "Philippines", "masked_sentence": "The Chico River (Spanish: Rio Chico de Cagayan) is a river system in the [MASK] in the island of Luzon, encompassing the regions of Cordillera and Cagayan Valley."}, {"sub_surface": "Chico River (Philippines)", "obj_surface": "Philippines", "masked_sentence": "It is referred to as a \"river of life\" for the Kalinga people who live on its banks, and is well known among development workers because of the Chico River Dam Project, an electric power generation project which local residents resisted for three decades before it was finally shelved in the 1980s - a landmark case study concerning ancestral domain issues in the [MASK]."}, {"sub_surface": "Chico River", "obj_surface": "Philippines", "masked_sentence": "The Chico River (Spanish: Rio Chico de Cagayan) is a river system in the [MASK] in the island of Luzon, encompassing the regions of Cordillera and Cagayan Valley."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q5849135", "sub_label": "Salehabad, Lorestan", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Salehabad, Lorestan", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Salehabad (Persian: \u0635\u0627\u0644\u062d \u0627\u0628\u0627\u062f, also Romanized as \u015e\u0101le\u1e29\u0101b\u0101d and Salih\u0101b\u0101d; also known as \u015e\u0101le\u1e29\u0101b\u0101d-e \u2018Oly\u0101 and \u015e\u0101le\u1e29\u0101b\u0101d-e M\u0101lm\u012br) is a village in Yusefvand Rural District, in the Central District of Selseleh County, Lorestan Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Salehabad, Lorestan", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Salehabad ([MASK]: \u0635\u0627\u0644\u062d \u0627\u0628\u0627\u062f, also Romanized as \u015e\u0101le\u1e29\u0101b\u0101d and Salih\u0101b\u0101d; also known as \u015e\u0101le\u1e29\u0101b\u0101d-e \u2018Oly\u0101 and \u015e\u0101le\u1e29\u0101b\u0101d-e M\u0101lm\u012br) is a village in Yusefvand Rural District, in the Central District of Selseleh County, Lorestan Province, Iran."}]}
{"obj_uri": "Q219", "obj_label": "Bulgaria", "sub_uri": "Q225360", "sub_label": "flag of Bulgaria", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Bulgarian flag", "obj_surface": "Bulgaria", "masked_sentence": "After its release the film caused outrage in Bulgaria for the DVD cover featured one of the girls (\"Ellie\") stepping on the Bulgarian national coat of arms with her left foot and a Bulgarian flag shaped as the map of [MASK] with her right."}, {"sub_surface": "Bulgarian flag", "obj_surface": "Bulgaria", "masked_sentence": "After its release the film caused outrage in [MASK] for the DVD cover featured one of the girls (\"Ellie\") stepping on the Bulgarian national coat of arms with her left foot and a Bulgarian flag shaped as the map of Bulgaria with her right."}, {"sub_surface": "Flag of Bulgaria", "obj_surface": "Bulgaria", "masked_sentence": "The flag of [MASK] (Bulgarian: \u0437\u043d\u0430\u043c\u0435 \u043d\u0430 \u0411\u044a\u043b\u0433\u0430\u0440\u0438\u044f, Zname na B\u01celgarija, [znam\u025b n\u0250 b\u0250\u026b\u02c8\u0261arij\u0250]) is a tricolour consisting of three equal-sized horizontal bands of (from top to bottom) white, green, and red."}, {"sub_surface": "Flag of Bulgaria", "obj_surface": "Bulgaria", "masked_sentence": "The national flag at times was charged with the state emblem, especially during the People's Republic of [MASK]."}, {"sub_surface": "Flag of Bulgaria", "obj_surface": "Bulgaria", "masked_sentence": "The current flag was re-established with the 1991 Constitution of [MASK] and was confirmed in a 1998 law."}]}
{"obj_uri": "Q155", "obj_label": "Brazil", "sub_uri": "Q659342", "sub_label": "Concei\u00e7\u00e3o da Aparecida", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Concei\u00e7\u00e3o da Aparecida", "obj_surface": "Brazil", "masked_sentence": "Concei\u00e7\u00e3o da Aparecida is a municipality in the state of Minas Gerais in the Southeast region of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q31", "obj_label": "Belgium", "sub_uri": "Q1026850", "sub_label": "Henri-Chapelle", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Henri-Chapelle", "obj_surface": "Belgian", "masked_sentence": "Henri-Chapelle was its own municipality until January 1, 1977 when it was merged with Welkenraedt as part of the fusion of the [MASK] municipalities."}, {"sub_surface": "Henri-Chapelle", "obj_surface": "Belgium", "masked_sentence": "Henri-Chapelle (French; Walloon: Hinri-Tchapele, Dutch: Hendrik-Kapelle, Limburgish: Kap\u00e4l) is a section of the municipality of Welkenraedt in Li\u00e8ge province, Wallonia, [MASK]."}, {"sub_surface": "Henri-Chapelle", "obj_surface": "Belgium", "masked_sentence": "Henri-Chapelle (French; Walloon: Hinri-Tchapele, Dutch: Hendrik-Kapelle, Limburgish: Kap\u00e4l) is a section of the municipality of Welkenraedt in Li\u00e8ge province, Wallonia, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q3912597", "sub_label": "Sachs Harbour (David Nasogaluak Jr. Saaryuaq) Airport", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Sachs Harbour (David Nasogaluak Jr. Saaryuaq) Airport", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Sachs Harbour (David Nasogaluak Jr. Saaryuaq) Airport (IATA: YSY, ICAO: CYSY) is located at Sachs Harbour, Northwest Territories, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q37", "obj_label": "Lithuania", "sub_uri": "Q12656043", "sub_label": "Gruzd\u017eiai Manor", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Gruzd\u017eiai Manor", "obj_surface": "Lithuania", "masked_sentence": "Gruzd\u017eiai Manor was a former residential manor in Gruzd\u017eiai, \u0160iauliai County, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q189", "obj_label": "Iceland", "sub_uri": "Q335940", "sub_label": "\u00de\u00f3risvatn", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "\u00de\u00f3risvatn", "obj_surface": "Iceland", "masked_sentence": "\u00de\u00f3risvatn, is the largest lake of Iceland, situated at the south end of Sprengisandur highland road within the highlands of [MASK]."}, {"sub_surface": "\u00de\u00f3risvatn", "obj_surface": "Iceland", "masked_sentence": "\u00de\u00f3risvatn, is the largest lake of [MASK], situated at the south end of Sprengisandur highland road within the highlands of Iceland."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q1438540", "sub_label": "Latill\u00e9", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Latill\u00e9", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Latill\u00e9 is a commune in the Vienne department in the Poitou-Charentes region in western [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1036", "obj_label": "Uganda", "sub_uri": "Q147515", "sub_label": "Uganda at the 2008 Summer Olympics", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Uganda at the 2008 Summer Olympics", "obj_surface": "Uganda", "masked_sentence": "[MASK] sent a delegation of eleven competitors, who took part in four sports."}, {"sub_surface": "Uganda at the 2008 Summer Olympics", "obj_surface": "Uganda", "masked_sentence": "[MASK] competed in the 2008 Summer Olympics held in Beijing, People's Republic of China from August 8 to August 24, 2008."}]}
{"obj_uri": "Q408", "obj_label": "Australia", "sub_uri": "Q17008065", "sub_label": "Irrigation Record", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Irrigation Record", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "The Irrigation Record was a fortnightly newspaper published in Leeton, New South Wales, [MASK] from 15 February 1913 to 15 June 1917 by the NSW Water Conservation and Irrigation Commission."}]}
{"obj_uri": "Q43", "obj_label": "Turkey", "sub_uri": "Q4947659", "sub_label": "Bostanlar", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Bostanlar, Amasra", "obj_surface": "Turkey", "masked_sentence": "Bostanlar is a village in the District of Amasra, Bart\u0131n Province, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q114", "obj_label": "Kenya", "sub_uri": "Q6740511", "sub_label": "Makwau", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Makwau", "obj_surface": "Kenya", "masked_sentence": "Makwau is a settlement in [MASK]'s Central Province."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q4700468", "sub_label": "Akbarabad, Tuyserkan", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Akbarabad, Tuyserkan", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Akbarabad (Persian: \u0627\u0643\u0628\u0631\u0627\u0628\u0627\u062f, also Romanized as Akbar\u0101b\u0101d) is a village in Qolqol Rud Rural District, Qolqol Rud District, Tuyserkan County, Hamadan Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Akbarabad, Tuyserkan", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Akbarabad ([MASK]: \u0627\u0643\u0628\u0631\u0627\u0628\u0627\u062f, also Romanized as Akbar\u0101b\u0101d) is a village in Qolqol Rud Rural District, Qolqol Rud District, Tuyserkan County, Hamadan Province, Iran."}]}
{"obj_uri": "Q41", "obj_label": "Greece", "sub_uri": "Q338477", "sub_label": "Katsanochoria", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Katsanochoria", "obj_surface": "Greece", "masked_sentence": "Katsanochoria (Greek: \u039a\u03b1\u03c4\u03c3\u03b1\u03bd\u03bf\u03c7\u03ce\u03c1\u03b9\u03b1) is a former municipality in the Ioannina regional unit, Epirus, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q212", "obj_label": "Ukraine", "sub_uri": "Q16897091", "sub_label": "Rusyliv Waterfalls", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Rusyliv Falls", "obj_surface": "Ukraine", "masked_sentence": "Rusyliv Falls (Ukrainian: \u0420\u0443\u0441\u0438\u043b\u0456\u0432\u0441\u044c\u043a\u0456 \u0432\u043e\u0434\u043e\u0441\u043f\u0430\u0434\u0438) is located on the Rusyliv river in the Buchach Raion, Ternopil Oblast, [MASK], a few km to the east from village of Rusyliv."}]}
{"obj_uri": "Q801", "obj_label": "Israel", "sub_uri": "Q2561451", "sub_label": "Highway 44", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Highway 44 (Israel)", "obj_surface": "Israel", "masked_sentence": "Highway 44 is an arterial road in central [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q7108009", "sub_label": "Osuch\u00f3w, Zwole\u0144 County", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Osuch\u00f3w, Zwole\u0144 County", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Osuch\u00f3w [\u0254\u02c8suxuf] is a village in the administrative district of Gmina Kazan\u00f3w, within Zwole\u0144 County, Masovian Voivodeship, in east-central [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q215", "obj_label": "Slovenia", "sub_uri": "Q2599923", "sub_label": "Grintovec pri Osilnici", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Grintovec pri Osilnici", "obj_surface": "Slovenia", "masked_sentence": "Grintovec pri Osilnici ([\u02c8\u0261\u027ei\u02d0nt\u0254\u028b\u0259ts p\u027ei \u0254\u02c8si\u02d0u\u032fnitsi]; German: Grintouz) is a small settlement on the left bank of the Kolpa River in the Municipality of Osilnica in southern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q34", "obj_label": "Sweden", "sub_uri": "Q110843", "sub_label": "Moderate Party", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "The centre-right Alliance for [MASK] coalition (comprising the Moderate Party, Liberal People's Party, Centre Party and Christian Democrats) sought a third term in government."}, {"sub_surface": "Rightist Party", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Jarl Harald Hjalmarson (15 June 1901, Helsingborg \u2013 26 November 1993, Liding\u00f6), was the leader of the conservative [MASK] Rightist Party (H\u00f6gerpartiet), today known as the Moderate Party, between 1950 and 1961."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Jarl Harald Hjalmarson (15 June 1901, Helsingborg \u2013 26 November 1993, Liding\u00f6), was the leader of the conservative [MASK] Rightist Party (H\u00f6gerpartiet), today known as the Moderate Party, between 1950 and 1961."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Lars G\u00f6ran Axel Lindblad (born 12 January 1950 Gothenburg) is a [MASK] politician and member of the Moderate Party."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "He is married to Swedish politician Anna Kinberg Batra, who is leader of the Moderate Party- the largest centre-right party in [MASK]."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "John Fredrik Reinfeldt (pronounced [\u02c8fre\u02d0dr\u026ak \u02c8rajn.\u02c8f\u025blt]; born 4 August 1965) is a Swedish economist, lecturer and former politician who was Prime Minister of [MASK] from 2006 to 2014 and chairman of the liberal conservative Moderate Party from 2003 to 2015."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "Sven Lindgren (born 1946) is a former Moderate Party politician and former Governor of Kalmar County, [MASK],."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "The municipality is considered to be one of the most economically well-off in [MASK], politically governed by a stable majority of the liberal conservative Moderate Party."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Erik Bengtzboe (born February 9, 1987 in Nyk\u00f6ping, S\u00f6dermanland) is a [MASK] Moderate Party politician who has been Member of the Riksdag since 1 January 2015."}, {"sub_surface": "General Electoral Union", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "He served as Foreign Minister of [MASK] 1923-24 representing the General Electoral Union."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Filippa D\u00e9sir\u00e9e Amanda Cay Reinfeldt (born Holmberg 14 June 1967 in Stockholm) is a [MASK] health care consult and former politician of the Moderate Party."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Margareta Kjellin, born in 1948, is a [MASK] politician of the Moderate Party."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Sten Roland Nordin,(born February 18, 1956 in Tystberga, S\u00f6dermanland), is a [MASK] politician of the Moderate Party."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Metin Ataseven (born 1972) is a [MASK] politician, representing the Moderate Party in the Swedish Riksdag."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Stig Lennart Bertilsson, (born April 14, 1950) is a [MASK] politician and entrepreneur who was a member of the Swedish parliament for the Moderate Party 1987\u20131996."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "Although the Swedish Social Democratic Party remained the largest party, winning 152 of the 349 seats in the Riksdag, a coalition government was formed with the Centre Party, the People's Party and the conservative Moderate Party, which formed [MASK]'s first non-socialist government since 1936."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "The Moderate Party (Swedish: Moderata samlingspartiet: \"the Moderate Coalition Party\", commonly referred to in Swedish as Moderaterna: \"the Moderates\") is a liberal-conservative political party in [MASK]."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "From 1938 to 1969, it was usually referred to outside [MASK] as the Conservative Party."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "She succeeded Fredrik Reinfeldt who had served as Prime Minister of [MASK] from 2006 to 2014."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "The Moderate Party (Swedish: Moderata samlingspartiet: \"the Moderate Coalition Party\", commonly referred to in Swedish as Moderaterna: \"the Moderates\") is a liberal-conservative political party in [MASK]."}, {"sub_surface": "Moderaterna", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "The Moderate Party (Swedish: Moderata samlingspartiet: \"the Moderate Coalition Party\", commonly referred to in Swedish as Moderaterna: \"the Moderates\") is a liberal-conservative political party in [MASK]."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Bengt-Anders Johansson (born 1951) is a [MASK] politician of the Moderate Party."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Ewa Thal\u00e9n Finn\u00e9 (born 1959) is a [MASK] politician of the Moderate Party."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Carl-Axel Roslund (born 1948) is a [MASK] politician of the Moderate Party, member of the Riksdag 2002\u20132006."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Per Anders Otto Bill (born 13 February 1958) is a [MASK] politician of the Moderate Party who has been Governor of G\u00e4vleborg County since 1 August 2015."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Anne Marie Brod\u00e9n (born 1956) is a [MASK] politician of the Moderate Party."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Cecilia Widegren (born 1973) is a [MASK] politician of the Moderate Party."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Ulf Sj\u00f6sten (born 1954) is a [MASK] politician of the Moderate Party, member of the Riksdag from 2002 to 2008."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Tomas H\u00f6gstr\u00f6m (born 1954) is a [MASK] politician of the Moderate Party, member of the Riksdag 1994\u20132006."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "A politician of the Moderate Party, P\u00e5lsson was a member of the Riksdag, the Parliament of [MASK], from 2002 to 2012."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "Formerly a non-partisan at the time of his appointment to the government (a rare occurrence in [MASK]) he joined Prime Minister Fredrik Reinfeldt's Moderate Party days later."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "Until he died, he was a member of parliament in [MASK] for the Moderate Party."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Hans Wallmark (born 1965), is a [MASK] politician of the Moderate Party."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Hans Gunnar Ax\u00e9n (born 9 July 1967) is a [MASK] Moderate Party politician and a member of the Swedish Riksdag for \u00d6sterg\u00f6tland since 1998."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Chris Heister (born Gun Christina Heister 18 September 1950 in \u00d6sthammar) is a [MASK] Moderate Party politician and Leader of the Opposition on Stockholm County Council."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Gustaf Samuel Bertil Oscarsson af Ugglas (July 3, 1934\u20131977) was Party Secretary of the [MASK] Moderate Party between 1969 and 1974 and a member of the Swedish Riksdag."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Per Carl Gustav Unckel (24 February 1948 \u2013 20 September 2011) was a [MASK] Moderate Party politician who served as Minister for Education from 1991 to 1994 and as Governor of Stockholm County from 2007 until his death in 2011."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "He stayed in the post until 1991, when the Moderate Party won the election and Carl Bildt became Prime Minister of [MASK]."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Maria Abrahamsson (born 21 July 1963 in Kalmar) is a [MASK] jurist, journalist and politician for the Moderate Party."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Anna Lillieh\u00f6\u00f6k (born 1947) is a [MASK] politician of the Moderate Party."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Ulf Adelsohn (born 4 October 1941) is a [MASK] politician, leader of the Moderate Party from 1981 to 1986 and Governor of Stockholm County from 1992 to 2001."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "Gun Birgitta Hellsvik (n\u00e9e Blomgren, born 27 September 1942 in \u00c4ngelholm, [MASK]) is a politician for Moderate Party."}, {"sub_surface": "Moderate party", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "Odenberg was for some time politically active in the Moderate party and her brother Mikael Odenberg was [MASK]'s Minister for Defence 2006-2007."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Bo G\u00f6sta Bohman (15 January 1911 \u2013 12 August 1997) was a [MASK] politician and the leader of the Swedish liberal conservative Moderate Party from 1970 to 1981, during a period in which the party strengthened its position in Swedish politics."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Bo G\u00f6sta Bohman (15 January 1911 \u2013 12 August 1997) was a Swedish politician and the leader of the [MASK] liberal conservative Moderate Party from 1970 to 1981, during a period in which the party strengthened its position in Swedish politics."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Rasmus T\u00f6rnblom (born January 22, 1990) is a [MASK] Moderate Party politician who is chairman of the Moderate Youth League since 2014."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "The Congress saw Fredrik Reinfeldt, later Prime Minister of [MASK] and leader of the Moderate Party, beat the incumbent chairman Ulf Kristersson in a highly controversial election."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Lars Thomas Idergard (born 1 March 1969 in Arvidsjaur) is a [MASK] businessman and political commentator connected with the Moderate Party."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Ingegerd Troedsson (5 June 1929 - 3 November 2012) was a [MASK] Moderate Party politician."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "In 1934, Arvid Lindman, the leader of the Moderate Party, declared that the National Youth League of [MASK] (Sveriges nationella ungdomsf\u00f6rbund, SNU) no longer was considered the official youth organisation of the Swedish right due to its pro-Nazi stance."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "In 1934, Arvid Lindman, the leader of the Moderate Party, declared that the National Youth League of Sweden (Sveriges nationella ungdomsf\u00f6rbund, SNU) no longer was considered the official youth organisation of the [MASK] right due to its pro-Nazi stance."}, {"sub_surface": "General Electoral Union", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "The National Youth League of [MASK] (Sveriges nationella ungdomsf\u00f6rbund, SNU) was the first youth organisation of the General Electoral Union of Sweden."}, {"sub_surface": "General Electoral Union", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "The National Youth League of Sweden (Sveriges nationella ungdomsf\u00f6rbund, SNU) was the first youth organisation of the General Electoral Union of [MASK]."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Ann-Charlotte Hammar Johnsson, born in 1966, is a [MASK] politician of the Moderate Party."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "Mats Erik Johansson, born in 1951, journalist living in Stockholm [MASK], is a Swedish politician of the Moderate Party."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "It was a coalition cabinet consisting of the four parties in the centre-right Alliance for [MASK]: the Moderate Party, Centre Party, Liberal People's Party and the Christian Democrats."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Tobias Lennart Billstr\u00f6m (born 27 December 1973 in Malm\u00f6) is a [MASK] politician of the Moderate Party and has been first deputy speaker of the Riksdag since 29 September 2014."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Cristina Maria Husmark Pehrsson (born 15 April 1947) is [MASK] politician and a member of the Moderate Party."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Blenda Maria Ljungberg (7 December 1907, Enk\u00f6ping - 27 November 1994, Uppsala), was a [MASK] politician (Moderate Party)."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Ella Tengbom-Velander (born 28 July 1921 in Karlshamn), is a [MASK] politician (Moderate Party)."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Anders Knape (born 1955 in Karlstad) is a [MASK] conservative politician (Moderate Party)."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "The Alliance was formed while in opposition, and later achieved a majority government in the 2006 general election and a minority government in the 2010 general election, governing [MASK] from 2006 to 2014 with Fredrik Reinfeldt of the Moderate Party serving as Prime Minister of Sweden until the 2014 general election."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "The Alliance was formed while in opposition, and later achieved a majority government in the 2006 general election and a minority government in the 2010 general election, governing Sweden from 2006 to 2014 with Fredrik Reinfeldt of the Moderate Party serving as Prime Minister of [MASK] until the 2014 general election."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "Walburga Habsburg, Countess Douglas (born 5 October 1958) is a German-born Swedish lawyer and politician, serving in the Riksdag of [MASK] as a member of the Moderate Party (since 2006)."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Anna Tenje (n\u00e9e Bergkvist), born in 1977, is a [MASK] politician of the Moderate Party."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Katarina Br\u00e4nnstr\u00f6m, born in 1950, is a [MASK] politician of the Moderate Party."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Margareta Cederfelt, born in 1959, is a [MASK] politician of the Moderate Party."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Annicka Engblom, born in 1977, is a [MASK] politician of the Moderate Party."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "The Moderate Party is a liberal-conservative major political party in [MASK]."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "The National Party of the Upper House ([MASK]: F\u00f6rsta kammarens nationella parti), commonly known as the National Party (Swedish: Nationella partiet), was a conservative political party in the upper house of Swedish parliament, formed in 1912 through the merging of the United Right Party (Swedish: F\u00f6renade h\u00f6gerpartiet) and the Moderate Party of the Upper House (Swedish: F\u00f6rsta kammarens moderata parti)."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "The National Party of the Upper House (Swedish: F\u00f6rsta kammarens nationella parti), commonly known as the National Party ([MASK]: Nationella partiet), was a conservative political party in the upper house of Swedish parliament, formed in 1912 through the merging of the United Right Party (Swedish: F\u00f6renade h\u00f6gerpartiet) and the Moderate Party of the Upper House (Swedish: F\u00f6rsta kammarens moderata parti)."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "The National Party of the Upper House (Swedish: F\u00f6rsta kammarens nationella parti), commonly known as the National Party (Swedish: Nationella partiet), was a conservative political party in the upper house of Swedish parliament, formed in 1912 through the merging of the United Right Party ([MASK]: F\u00f6renade h\u00f6gerpartiet) and the Moderate Party of the Upper House (Swedish: F\u00f6rsta kammarens moderata parti)."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "The National Party of the Upper House (Swedish: F\u00f6rsta kammarens nationella parti), commonly known as the National Party (Swedish: Nationella partiet), was a conservative political party in the upper house of Swedish parliament, formed in 1912 through the merging of the United Right Party (Swedish: F\u00f6renade h\u00f6gerpartiet) and the Moderate Party of the Upper House ([MASK]: F\u00f6rsta kammarens moderata parti)."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Mikael Ingemarsson Odenberg (born 14 December 1953 in Stockholm) is a [MASK] politician of the Moderate Party."}]}
{"obj_uri": "Q29", "obj_label": "Spain", "sub_uri": "Q837777", "sub_label": "G\u00f3mara", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "G\u00f3mara, Soria", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "G\u00f3mara is a municipality located in the province of Soria, in the autonomous community of Castile and Le\u00f3n, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q38", "obj_label": "Italy", "sub_uri": "Q59275", "sub_label": "Ortezzano", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Ortezzano", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Ortezzano is a comune (municipality) in the Province of Ascoli Piceno in the [MASK] region Marche, located about 70 kilometres (43 mi) south of Ancona and about 20 kilometres (12 mi) north of Ascoli Piceno."}]}
{"obj_uri": "Q881", "obj_label": "Vietnam", "sub_uri": "Q619905", "sub_label": "Bien Hoa Air Base", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Bien Hoa", "obj_surface": "Vietnamese", "masked_sentence": "Vinacafe (or Vinacaf\u00e9 Bien Hoa JSC) is a [MASK] company involved in the production, processing and distribution of coffee and instant cereal mix."}, {"sub_surface": "Bien Hoa", "obj_surface": "Vietnam", "masked_sentence": "The B\u00ecnh An Cemetery (Vietnamese: Ngh\u0129a trang Qu\u00e2n \u0110\u1ed9i B\u00ecnh An) (formerly the Bien Hoa Military Cemetery (Vietnamese: Ngh\u0129a trang Qu\u00e2n \u0110\u1ed9i Bi\u00ean H\u00f2a)) is a cemetery in D\u0129 An, B\u00ecnh D\u01b0\u01a1ng Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Bien Hoa", "obj_surface": "Vietnam", "masked_sentence": "Electricity produced here supplied the central region of [MASK] but was unable to reach the large industrial centres in Saigon and Bien Hoa, which had to rely on oil for electricity generation."}, {"sub_surface": "Bien Hoa", "obj_surface": "Vi\u00eat Nam", "masked_sentence": "He was born in Paris, and was killed in the line of duty close to Lagnia Bien Hoa ([MASK])."}, {"sub_surface": "Bien Hoa Air Base", "obj_surface": "Vietnam", "masked_sentence": "Bien Hoa Air Base is a [MASK] People's Air Force (Kh\u00f4ng qu\u00e2n Nh\u00e2n d\u00e2n Vi\u1ec7t Nam) military airfield located in South-Central southern Vietnam about 25 kilometres (16 mi) from Saigon near the city of Bi\u00ean H\u00f2a within \u0110\u1ed3ng Nai Province."}, {"sub_surface": "Bien Hoa Air Base", "obj_surface": "Vi\u1ec7t Nam", "masked_sentence": "Bien Hoa Air Base is a Vietnam People's Air Force (Kh\u00f4ng qu\u00e2n Nh\u00e2n d\u00e2n [MASK]) military airfield located in South-Central southern Vietnam about 25 kilometres (16 mi) from Saigon near the city of Bi\u00ean H\u00f2a within \u0110\u1ed3ng Nai Province."}, {"sub_surface": "Bien Hoa Air Base", "obj_surface": "Vietnam", "masked_sentence": "Bien Hoa Air Base is a Vietnam People's Air Force (Kh\u00f4ng qu\u00e2n Nh\u00e2n d\u00e2n Vi\u1ec7t Nam) military airfield located in South-Central southern [MASK] about 25 kilometres (16 mi) from Saigon near the city of Bi\u00ean H\u00f2a within \u0110\u1ed3ng Nai Province."}, {"sub_surface": "Bien Hoa Air Base", "obj_surface": "Vietnam", "masked_sentence": "During the [MASK] Wars (1955\u201375), the base was used by the Republic of Vietnam Air Force (VNAF)."}, {"sub_surface": "Bien Hoa Air Base", "obj_surface": "Vietnam", "masked_sentence": "Bien Hoa Air Base is a [MASK] People's Air Force (Kh\u00f4ng qu\u00e2n Nh\u00e2n d\u00e2n Vi\u1ec7t Nam) military airfield located in South-Central southern Vietnam about 25 kilometres (16 mi) from Saigon near the city of Bi\u00ean H\u00f2a within \u0110\u1ed3ng Nai Province."}, {"sub_surface": "Bien Hoa Air Base", "obj_surface": "Vi\u1ec7t Nam", "masked_sentence": "Bien Hoa Air Base is a Vietnam People's Air Force (Kh\u00f4ng qu\u00e2n Nh\u00e2n d\u00e2n [MASK]) military airfield located in South-Central southern Vietnam about 25 kilometres (16 mi) from Saigon near the city of Bi\u00ean H\u00f2a within \u0110\u1ed3ng Nai Province."}, {"sub_surface": "Bien Hoa Air Base", "obj_surface": "Vietnam", "masked_sentence": "Bien Hoa Air Base is a Vietnam People's Air Force (Kh\u00f4ng qu\u00e2n Nh\u00e2n d\u00e2n Vi\u1ec7t Nam) military airfield located in South-Central southern [MASK] about 25 kilometres (16 mi) from Saigon near the city of Bi\u00ean H\u00f2a within \u0110\u1ed3ng Nai Province."}, {"sub_surface": "Bien Hoa", "obj_surface": "Vietnam", "masked_sentence": "Pham was born in Bien Hoa, [MASK], in 1985."}]}
{"obj_uri": "Q1028", "obj_label": "Morocco", "sub_uri": "Q3551", "sub_label": "Rabat", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "El-Ksar el Kebir (Arabic, \u0627\u0644\u0642\u0635\u0631 \u0627\u0644\u0643\u0628\u064a\u0631) is a city in northwest of [MASK] with 110,000 inhabitants, about 160 km from Rabat, 32 km from Larache and 110 km from Tangier."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "Raoul Andr\u00e9 (May 24, 1916 in Rabat ([MASK]) - November 4, 1992) was a French director and screenwriter, He was married to actress Louise Carletti (December 1955), and he is the father of Ariane Carletti."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Moroccan", "masked_sentence": "Yasmina Baddou (Arabic: \u064a\u0627\u0633\u0645\u064a\u0646\u0629 \u0628\u0627\u062f\u0648 \u2013 born 23 October 1962, Rabat) is a [MASK] politician of the Istiqlal party."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Moroccan", "masked_sentence": "Mounir Majidi (full name Mohamed Mounir El Majidi, Arabic: \u0645\u0646\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0627\u062c\u064a\u062f\u064a \u2013 born January 19, 1965, Rabat) is a [MASK] businessman."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Maroc", "masked_sentence": "He is also the president of [MASK] Culture, the organization behind the Mawazine festival, of the Fath Union Sport (FUS) Rabat, of the Mohammed VI soccer academy, and of the Cheikh Zaid hospital\u2019s foundation."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Maroc", "masked_sentence": "The Biblioth\u00e8que Nationale du Royaume du [MASK] (previously Biblioth\u00e8que G\u00e9n\u00e9rale and Biblioth\u00e8que G\u00e9n\u00e9rale et Archives) is located in Rabat, Morocco with a branch in Tetouan."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "The Biblioth\u00e8que Nationale du Royaume du Maroc (previously Biblioth\u00e8que G\u00e9n\u00e9rale and Biblioth\u00e8que G\u00e9n\u00e9rale et Archives) is located in Rabat, [MASK] with a branch in Tetouan."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "Richard Dell'Agnola (born February 6, 1949 in Rabat, [MASK]) is a member of the National Assembly of France."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "Mawazine is one of several events which are intended to promote an image of [MASK] as a tolerant nation, with a post on the event's website declaring that the festival intends to promote and support Rabat, as a city open to the world."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "Mawazine is one of several events which are intended to promote an image of [MASK] as a tolerant nation, with a post on the event's website declaring that the festival intends to promote and support Rabat, as a city open to the world."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "He was noted in particularly for his work in [MASK] and Turkey, where he created a number of comprehensive city plans for Casablanca, Fes, Marrakesh, Meknes, Rabat, and Istanbul, including transportation infrastructure and avenues with buildings, plazas, squares, promenades and parks."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "Bryce Hudson (March 29, 1979, Rabat, [MASK] \u2013 Present, Louisville, Kentucky) is a Moroccan-American Neo-plasticist (De Stijl) painter."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Moroccan", "masked_sentence": "Mohamed Timoumi (Arabic: \u0645\u062d\u0645\u062f \u0627\u0644\u062a\u064a\u0645\u0648\u0645\u064a) (born 15 January 1960 in Rabat) is former [MASK] footballer."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "[MASK] has an embassy in Oslo whilst Norway has an embassy in Rabat."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "Lalla Bahia bint Antar (died 3 September 2008 in Rabat) was a third wife of Mohammed V of [MASK], who reigned from 1927 until 1961."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "Her funeral was held at the Mausoleum of Mohammed V in Rabat, [MASK]."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "Younes Khattabi (born 28 March 1984 in Rabat, [MASK]) is a Moroccan rugby league player currently playing for Carpentras in the French Elite One Championship competition."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Moroccan", "masked_sentence": "Younes Khattabi (born 28 March 1984 in Rabat, Morocco) is a [MASK] rugby league player currently playing for Carpentras in the French Elite One Championship competition."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "He later made two scientific trips to [MASK] \u2014 the first expedition being to the Middle Atlas and the High Moulouya for the Mus\u00e9um national d'histoire naturelle (1918), and the second trip as an expedition leader for the Institut Scientifique Cherifien de Rabat (1928)."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "Ahmed Balafrej (Arabic: \u0623\u062d\u0645\u062f \u0628\u0644\u0627\u0641\u0631\u064a\u062c; September 5, 1908 in Rabat - April 14, 1990) was the Prime Minister of [MASK] between May 12, 1958 and December 2, 1958."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "Maati Bouabid (Arabic: \u0627\u0644\u0645\u0639\u0637\u064a \u0628\u0648\u0639\u0628\u064a\u062f, November 11, 1927, Casablanca \u2013 November 1, 1996, Rabat) was the Prime Minister of [MASK] between March 22, 1979 and November 30, 1983."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Moroccan", "masked_sentence": "This sparked fierce debate and opposition within [MASK] political elites and, to a somewhat lesser extent, Moroccan society, and culminated in two rallies in Casablanca and Rabat in March 2000 \u2013 one in support of reform and one in opposition to it."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Moroccan", "masked_sentence": "This sparked fierce debate and opposition within Moroccan political elites and, to a somewhat lesser extent, [MASK] society, and culminated in two rallies in Casablanca and Rabat in March 2000 \u2013 one in support of reform and one in opposition to it."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "Mustapha Bidoudane (Arabic: \u0645\u0635\u0637\u0641\u0649 \u0628\u064a\u0636\u0648\u0636\u0627\u0646; born 18 June 1976 in Rabat, [MASK]) is a Moroccan footballer."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Moroccan", "masked_sentence": "Mustapha Bidoudane (Arabic: \u0645\u0635\u0637\u0641\u0649 \u0628\u064a\u0636\u0648\u0636\u0627\u0646; born 18 June 1976 in Rabat, Morocco) is a [MASK] footballer."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "Indonesia has an embassy in Rabat and a consulate in Casablanca, while [MASK] has an embassy in Jakarta."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "He served in the latter position until he was elected Secretary-General of the OAU during the 19th meeting of the Council of Ministers of the OAU on 15 June 1972 in Rabat, [MASK]."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "Shahriar Shafiq (Persian: \u0648\u0627\u0644\u0627\u06af\u0647\u0631 \u0634\u0647\u0631\u06cc\u0627\u0631 \u0634\u0641\u06cc\u0642 ; 15 March 1945, Rabat, [MASK] \u2013 7 December 1979, Paris, France) was the son of Princess Ashraf Pahlavi, twin sister of the Shah of Iran, and Ahmad Shafiq."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "Macha M\u00e9ril (born Princess Maria-Magdalena Vladimirovna Gagarina on 3 September 1940, Rabat, [MASK]) is a French actress and writer."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "She was born in Rabat, [MASK]."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "Abdeljalil El Hajji (Arabic: \u0639\u0628\u062f \u0627\u0644\u062c\u0644\u064a\u0644 \u0634 \u062d\u062c\u064a; born 28 June 1969 in Rabat, [MASK]) is a retired Moroccan footballer."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Moroccan", "masked_sentence": "Abdeljalil El Hajji (Arabic: \u0639\u0628\u062f \u0627\u0644\u062c\u0644\u064a\u0644 \u0634 \u062d\u062c\u064a; born 28 June 1969 in Rabat, Morocco) is a retired [MASK] footballer."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "The later settled in Sal\u00e9, much further South, at the other side of the river, where the actual capital of [MASK], Rabat, is found."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "His works of art have been shown in several international exhibitions in, for example, France (Paris, Cagnes-sur-Mer), the United Kingdom (London), Ireland (Dublin), Austria (Vienna), Germany (Bonn), Yugoslavia (Belgrade), Italy (Rome), Russia (Moscow), Qatar (Doha), [MASK] (Rabat), Libya (Tripoli), India (New Delhi), Tunisia (Tunis), Egypt (Cairo), the United States (New York, 1976 American tour), Iraq (Baghdad) and currently at the American Visionary Art Museum in Baltimore-USA."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "Prince Moulay Abdellah Stadium (Arabic: \u0645\u0631\u0643\u0628 \u0645\u0648\u0644\u0627\u064a \u0639\u0628\u062f\u0627\u0644\u0644\u0647) is a multi-purpose stadium in Rabat, [MASK]."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "On 18 March 1964 approximately 50 Moroccan students broke into the embassy of [MASK] in the Soviet Union in Moscow and staged an all\u2010day sit-in protesting against death sentences handed down by a Moroccan court in Rabat four days earlier."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "Settat (Arabic: \u0633\u0637\u0627\u062a) is a city in [MASK] between the national capital Rabat and Marrakech."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "Its headquarters are in Rabat, [MASK]."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "Hassan Tower or Tour Hassan (Arabic: \u0635\u0648\u0645\u0639\u0629 \u062d\u0633\u0627\u0646) is the minaret of an incomplete mosque in Rabat, [MASK]."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "He was born in Rabat; after studying in [MASK], he went to live in France."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "Trabelsi was born in Rabat and went to secondary school in [MASK] and then she emigrated to France."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "Sal\u00e9 (Arabic: \u0633\u0644\u0627 Sala, Berber \u2d59\u2d4d\u2d30 Sla) is a city in north-western [MASK], on the right bank of the Bou Regreg river, opposite the national capital Rabat, for which it serves as a commuter town."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "Run in mid-May between [MASK]'s two major cities, Rabat and Casablanca, the Rallye du Maroc was a very long stage rally covering more than 1200 km on both hard and soft surface roads."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "Princess Lalla Hasna of [MASK] (Arabic: \u0627\u0644\u0623\u0645\u064a\u0631\u0629 \u0644\u0627\u0644\u0629 \u062d\u0633\u0646\u0627\u0621, born 19 November 1967, Rabat) is the youngest daughter of King Hassan II and his second wife, Lalla Latifa Hammou."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "Princess Lalla Asma of [MASK] (Arabic: \u0627\u0644\u0623\u0645\u064a\u0631\u0629 \u0644\u0627\u0644\u0629 \u0623\u0633\u0645\u0627\u0621, GCVO, born 29 September 1965, Rabat) is the second daughter and third eldest child of Hassan II of Morocco and his second wife, Lalla Latifa Hammou."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "Princess Lalla Asma of Morocco (Arabic: \u0627\u0644\u0623\u0645\u064a\u0631\u0629 \u0644\u0627\u0644\u0629 \u0623\u0633\u0645\u0627\u0621, GCVO, born 29 September 1965, Rabat) is the second daughter and third eldest child of Hassan II of [MASK] and his second wife, Lalla Latifa Hammou."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Moroccan", "masked_sentence": "Bouabid Bouden (born 1 February 1982 in Rabat) is a [MASK] footballer."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Moroccan", "masked_sentence": "SNRT Radio National (\u0627\u0644\u0625\u0630\u0627\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0637\u0646\u064a\u0629) is an [MASK] radio channel operated by the state-owned public-broadcasting organization SNRT and specializing in news, sports, talk programmes, and popular music,broadcast from Rabat called in Arabic AL-IDAA ALWATANIA MAGHREBIA mean Moroccan National Radio"}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Moroccan", "masked_sentence": "SNRT Radio National (\u0627\u0644\u0625\u0630\u0627\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0637\u0646\u064a\u0629) is an Moroccan radio channel operated by the state-owned public-broadcasting organization SNRT and specializing in news, sports, talk programmes, and popular music,broadcast from Rabat called in Arabic AL-IDAA ALWATANIA MAGHREBIA mean [MASK] National Radio"}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Moroccan", "masked_sentence": "SNRT Radio National (\u0627\u0644\u0625\u0630\u0627\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0637\u0646\u064a\u0629) is an [MASK] radio channel operated by the state-owned public-broadcasting organization SNRT and specializing in news, sports, talk programmes, and popular music,broadcast from Rabat called in Arabic AL-IDAA ALWATANIA MAGHREBIA mean Moroccan National Radio"}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Moroccan", "masked_sentence": "SNRT Radio National (\u0627\u0644\u0625\u0630\u0627\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0637\u0646\u064a\u0629) is an Moroccan radio channel operated by the state-owned public-broadcasting organization SNRT and specializing in news, sports, talk programmes, and popular music,broadcast from Rabat called in Arabic AL-IDAA ALWATANIA MAGHREBIA mean [MASK] National Radio"}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "The Kasbah of the Udayas is a kasbah in Rabat, [MASK], located at the mouth of the Bou Regreg river opposite Sal\u00e9."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "The 2007 FIVB Volleyball Men's Junior World Championship was held from 7 to 15 July 2007 in Rabat and Casablanca, [MASK]."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "Abdelilah Benkirane (Arabic: \u0639\u0628\u062f \u0627\u0644\u0625\u0644\u0647 \u0628\u0646\u0643\u064a\u0631\u0627\u0646, born 8 April 1954, Rabat) has been Head of Government of [MASK] since 2011."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "However, he has in the past described secularism as \"a dangerous concept for [MASK]\", and in 2010 he campaigned, unsuccessfully, to ban a performance in Rabat by Elton John because it \"promoted homosexuality\"."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "It took place in Rabat, [MASK] between 14 and 20 March 2011."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "It took place in Rabat, [MASK] between 9 and 15 March 2009."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "It took place in Rabat, [MASK] between 9 and 15 March 2010."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "Mohamed Choukri died on November 15, 2003, from cancer at the military hospital of Rabat and was buried at the Marshan cemetery in Tangier on November 17, with the audience of the Minister of Culture, numerous government officials, personalities and the spokesman of the King of [MASK]."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "Myriem Roussel is a French actress born in Rabat ([MASK]) on 26 December 1961."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "Wiam Dislam (born 22 October 1987 in Rabat, [MASK]) is a Moroccan taekwondo practitioner."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Moroccan", "masked_sentence": "Wiam Dislam (born 22 October 1987 in Rabat, Morocco) is a [MASK] taekwondo practitioner."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "The imperial cities of [MASK] are the four historical capital cities of Morocco: Fes, Marrakesh, Meknes and Rabat."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "The imperial cities of Morocco are the four historical capital cities of [MASK]: Fes, Marrakesh, Meknes and Rabat."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "Rabat is the current capital of [MASK]."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "Bouknadel (Berber: Buqnadel, \u2d31\u2d53\u2d47\u2d4f\u2d30\u2d37\u2d3b\u2d4d, Arabic: \u0628\u0648\u0642\u0646\u0627\u062f\u0644) is a town on the Atlantic coast of [MASK] situated slightly to the north of Rabat and south of Kenitra.The locale is the site of a former U.S."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Moroccan", "masked_sentence": "Nezha Bidouane (born 18 September 1969 in Rabat) is a retired [MASK] track and field hurdler who specialised in the 400 metres hurdles."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "[MASK] maintains an embassy in Islamabad, whilst Pakistan maintains one in Rabat."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "Like other influential civil servants in [MASK], he was a classmate of Mohammed VI at the Coll\u00e8ge Royal of Rabat."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "Noureddine Bensouda (Arabic: \u0646\u0648\u0631 \u0627\u0644\u062f\u064a\u0646 \u0628\u0646\u0633\u0648\u062f\u0629; born 1963\u2013Rabat, [MASK]) is a senior Moroccan civil servant who was the Director of the DGI between 1999 and 2010 (Direction G\u00e9n\u00e9rale des Imp\u00f4ts)."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Moroccan", "masked_sentence": "Noureddine Bensouda (Arabic: \u0646\u0648\u0631 \u0627\u0644\u062f\u064a\u0646 \u0628\u0646\u0633\u0648\u062f\u0629; born 1963\u2013Rabat, Morocco) is a senior [MASK] civil servant who was the Director of the DGI between 1999 and 2010 (Direction G\u00e9n\u00e9rale des Imp\u00f4ts)."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Moroccan", "masked_sentence": "Like other influential figures in the [MASK] state, Bensouda was a classmate of Mohammed VI at the Coll\u00e8ge Royale in Rabat."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Moroccan", "masked_sentence": "Like other influential figures in the [MASK] state, Bensouda was a classmate of Mohammed VI at the Coll\u00e8ge Royale in Rabat."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "Fadel Benyaich or Benaich (Arabic: \u0641\u0627\u0636\u0644 \u0628\u0646 \u064a\u0639\u064a\u0634; born 1963\u2013Rabat, [MASK]) is a senior member of the royal cabinet of king Mohammed VI, reportedly in charge of relations with Spain."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "Ronald Jean-Martin Ag\u00e9nor (born November 13, 1964 in Rabat, [MASK]) is a former professional tennis player who represented Ha\u00efti during his playing career."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "Nemotek Technologie, is a high-tech manufacturing company, established in May 2008, based in Rabat Technopolis Park, [MASK]."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "Lyc\u00e9e Moulay Youssef is an educational institution located in the city of Rabat, [MASK]."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "Goumri died on 19 January 2013 in a car crash in Temara, [MASK] while en route to Rabat."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "Aboubakr Jama\u00ef (Arabic: \u0623\u0628\u0648\u0628\u0643\u0631 \u0627\u0644\u062c\u0627\u0645\u0639\u064a; also known as Boubker; born 1968, Rabat, [MASK]) is a Moroccan journalist and banker, and was the publisher of the newspapers Le Journal Hebdomadaire and Assahifa al-Ousbouiya."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Moroccan", "masked_sentence": "Aboubakr Jama\u00ef (Arabic: \u0623\u0628\u0648\u0628\u0643\u0631 \u0627\u0644\u062c\u0627\u0645\u0639\u064a; also known as Boubker; born 1968, Rabat, Morocco) is a [MASK] journalist and banker, and was the publisher of the newspapers Le Journal Hebdomadaire and Assahifa al-Ousbouiya."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Moroccan", "masked_sentence": "Sa\u00efd A\u00eft-Bahi (born 8 May 1984 in Rabat) is a [MASK] football player who currently plays for French semi-professional club USL Dunkerque in the Championnat de France amateur."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "The U.S. maintains an embassy in Rabat, [MASK]."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Moroccan", "masked_sentence": "Mohammed Berrada (Arabic: \u0645\u062d\u0645\u062f \u0628\u0631\u0627\u062f\u0629), also transliterated Muhammad Baradah, (born 1938 in Rabat) is a [MASK] novelist, literary critic and translator writing in Arabic."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "Yusef was chosen by some dignitaries of Rabat which wasn't the capital of [MASK] at the time."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "Mostapha Sahel (born 5 May 1946 in Ouled Frej, El Jadida \u2013 died 7 October 2012, Rabat) was the minister of the interior of [MASK]."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "Fabienne \u00c9gal (born 21 July 1954 in Rabat, [MASK]) is a French announcer and television host."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "The Mohammadia School of engineering (Arabic: \u0627\u0644\u0645\u062f\u0631\u0633\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0645\u062f\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0647\u0646\u062f\u0633\u064a\u0646; abbreviated EMI) is a School of Engineering in Rabat, [MASK]."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "The Meeting International Mohammed VI d'Athl\u00e9tisme de Rabat is an annual track and field competition at the Prince Moulay Abdellah Stadium in Rabat, [MASK] as part of the IAAF World Challenge Meetings."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Moroccan", "masked_sentence": "The main beach, right beside the summer palace of the [MASK] King is a well-known spot for vacationers and weekend retreat for visitors from the capital Rabat."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "He continued throwing concerts in venues in the Americas in the later months, as well as participating in the Mawazine Festival in Rabat, [MASK]."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "The 1966 International Cross Country Championships was held in Rabat, [MASK], at the Souissi Racecourse on March 20, 1966."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "The 1989 Jeux de la Francophonie, also known as Iers Jeux de la Francophonie, (French for Francophone Games) were held in Casablanca and Rabat, [MASK], from July 8 to 22, 1989."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "Casablanca is considered the economic and business center of [MASK], while the national political capital is Rabat."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Moroccan", "masked_sentence": "Located to the north of the foothills of the snow-capped Atlas Mountains, Marrakesh is located 580 km (360 mi) southwest of Tangier, 327 km (203 mi) southwest of the [MASK] capital of Rabat, 239 km (149 mi) south of Casablanca, and 246 km (153 mi) northeast of Agadir."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "Ait Hammi Miloud (born July 8, 1994in Rabat, [MASK]) is a Moroccan Olympic boxer."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Moroccan", "masked_sentence": "Ait Hammi Miloud (born July 8, 1994in Rabat, Morocco) is a [MASK] Olympic boxer."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "On 16 August 1961 (in a triple ceremony with her sisters, Aisha and Malika) she was married at the Dar al-Makhzin in Rabat to his cousin, Prince Moulay Ali Alaoui (1924\u20131988), ambassador of [MASK] to France (1964\u20131966)."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Moroccan", "masked_sentence": "Sharif Moulay Abdallah Alaoui (Arabic: \u0645\u0648\u0644\u0627\u064a \u0639\u0628\u062f \u0627\u0644\u0644\u0647 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0648\u064a; born c. 1965 Rabat) is a [MASK] businessman and advisor of king Mohammed VI, of whom he is the maternal first cousin and the paternal second cousin and a close friend."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "Salle Moulay Abdellah is an indoor sporting arena located in Rabat, [MASK]."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "Salle Ibn Yassine is an indoor sporting arena located in Rabat, [MASK]."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "Marc Perrin de Brichambaut was born in Rabat, [MASK]."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "Rabat Archaeological Museum (Mus\u00e9e Arch\u00e9ologique) is an archaeological museum in Rabat, [MASK]."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "At the 1989 Jeux de la Francophonie, the athletics events were held in Rabat, [MASK]."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "The editorial offices are located in Rabat, [MASK]."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "David ben Shimon, also known as Tzuf Devash and the Radvash, born 1826 in Rabat, [MASK], died 5 December 1879 in Jerusalem, was a rabbi who headed the North African Jewish community of Jerusalem in the Old Yishuv and established the neighbourhood Mahane Israel."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "Hedi El Kholti (born February 24, 1967, in Rabat, [MASK]) is a writer and editor based in Los Angeles."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Moroccan", "masked_sentence": "Abderrahmane Sbai (Arabic: \u0639\u0628\u062f \u0627\u0644\u0631\u062d\u0645\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0633\u0628\u0627\u0639\u064a \u2013 born 1940, Fes \u2013 died 22 October 2010, Rabat) was a [MASK] politician and civil servant."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Moroccan", "masked_sentence": "Sometime in the late 1990s she taught at the \"Higher Institute of Journalism of Rabat\" (French: Institut Sup\u00e9rieur de Journalisme de Rabat) and in 2003, she was appointed by King Mohammed VI as the head the \"Higher Institute of Information and Communication\" (French: l'Insititut Sup\u00e9rieur de l'Information et de la Communication ISIC), then in 2007 as co-CEO of the SNRT (soci\u00e9t\u00e9 nationale de radio-diffusion), heading the [MASK] state radio."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Moroccan", "masked_sentence": "Sometime in the late 1990s she taught at the \"Higher Institute of Journalism of Rabat\" (French: Institut Sup\u00e9rieur de Journalisme de Rabat) and in 2003, she was appointed by King Mohammed VI as the head the \"Higher Institute of Information and Communication\" (French: l'Insititut Sup\u00e9rieur de l'Information et de la Communication ISIC), then in 2007 as co-CEO of the SNRT (soci\u00e9t\u00e9 nationale de radio-diffusion), heading the [MASK] state radio."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Moroccan", "masked_sentence": "Sometime in the late 1990s she taught at the \"Higher Institute of Journalism of Rabat\" (French: Institut Sup\u00e9rieur de Journalisme de Rabat) and in 2003, she was appointed by King Mohammed VI as the head the \"Higher Institute of Information and Communication\" (French: l'Insititut Sup\u00e9rieur de l'Information et de la Communication ISIC), then in 2007 as co-CEO of the SNRT (soci\u00e9t\u00e9 nationale de radio-diffusion), heading the [MASK] state radio."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Moroccan", "masked_sentence": "Sometime in the late 1990s she taught at the \"Higher Institute of Journalism of Rabat\" (French: Institut Sup\u00e9rieur de Journalisme de Rabat) and in 2003, she was appointed by King Mohammed VI as the head the \"Higher Institute of Information and Communication\" (French: l'Insititut Sup\u00e9rieur de l'Information et de la Communication ISIC), then in 2007 as co-CEO of the SNRT (soci\u00e9t\u00e9 nationale de radio-diffusion), heading the [MASK] state radio."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "The following is a timeline of the history of the city of Rabat, [MASK]."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "Chellah or Sala Colonia (Arabic: \u0634\u0627\u0644\u0629), is a medieval fortified necropolis located south of Rabat, [MASK]."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "Malaysia has an embassy in Rabat, and [MASK] has an embassy in Kuala Lumpur."}, {"sub_surface": "Rabat-Sal\u00e9", "obj_surface": "Moroccan", "masked_sentence": "The Rabat-Sal\u00e9 tramway (In French: Tramway de Rabat-Sal\u00e9) is a tram system in the [MASK] agglomeration of Rabat and Sal\u00e9 cities which was put into service on May 23, 2011 after construction since 2007."}, {"sub_surface": "Rabat-Sal\u00e9", "obj_surface": "Moroccan", "masked_sentence": "The Rabat-Sal\u00e9 tramway (In French: Tramway de Rabat-Sal\u00e9) is a tram system in the [MASK] agglomeration of Rabat and Sal\u00e9 cities which was put into service on May 23, 2011 after construction since 2007."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Moroccan", "masked_sentence": "The Rabat-Sal\u00e9 tramway (In French: Tramway de Rabat-Sal\u00e9) is a tram system in the [MASK] agglomeration of Rabat and Sal\u00e9 cities which was put into service on May 23, 2011 after construction since 2007."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Moroccan", "masked_sentence": "The Faculty of Medicine and Pharmacy of Rabat (also known as FMP-Rabat) is a [MASK] public higher education in Medicine and Pharmacy established in 1962 institution is affiliated with the University Mohammed V - Souissi Rabat."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Moroccan", "masked_sentence": "The Faculty of Medicine and Pharmacy of Rabat (also known as FMP-Rabat) is a [MASK] public higher education in Medicine and Pharmacy established in 1962 institution is affiliated with the University Mohammed V - Souissi Rabat."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Moroccan", "masked_sentence": "Kanouni grew up in Larache, received his PhD from the university in Rabat in 1974 and worked for [MASK] national radio and as a teacher at secondary schools and university."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "It is a port town on the Atlantic coast, close to Cape Juby, which shares its name with the southern region of [MASK], and is located 890 km southwest of Rabat."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "The Bou Regreg (Arabic: \u0623\u0628\u0648 \u0631\u0642\u0631\u0627\u0642) is a river located in western [MASK] which discharges to the Atlantic Ocean between the cities of Rabat and Sal\u00e9."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "Souffles was an English language and Arabic language quarterly socio-political literary magazine published in Rabat, [MASK], between 1966 and 1972."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Maroc", "masked_sentence": "At the age of 18, in 1959, he went to Rabat, where he worked briefly at RTM (Radio Television [MASK]), but upon seeing his boredom, colleagues encouraged him to move to Casablanca where he first entered the music culture."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "Tamesna is a new city created between Rabat, Temara, Skhirat and Ain Aouda, in [MASK]."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Moroccan", "masked_sentence": "Fathallah Oualalou (Arabic: \u0641\u062a\u062d \u0627\u0644\u0644\u0647 \u0648\u0627\u0644\u0639\u0644\u0648) (born 1942 in Rabat) is a [MASK] politician."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "Mohamm\u00e9dia (Arabic: \u0627\u0644\u0645\u062d\u0645\u062f\u064a\u0629, Al-Mu\u1e25ammadia, Moroccan Arabic: El Mu\u1e25emmadiya, F\u1e0dala) is a port city on the west coast of [MASK] between Casablanca and Rabat in the region of Casablanca-Settat."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "The 1984 African Championships in Athletics were held in Rabat, [MASK] from August 12 to August 15, 1984 in the Prince Moulay Abdellah Stadium."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Moroccan", "masked_sentence": "Tcharmil although begun in Casablanca, it quickly spread to Fes, Meknes, Agadir, Rabat, Temara Marrakesh and is appearing in other [MASK] cities."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Maroc", "masked_sentence": "Comptoir ph\u00e9nicien du [MASK] atlantique, Rabat, 1966."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Moroccan", "masked_sentence": "Moncef Belkhayat (born 28 January 1970 in Rabat) is a [MASK] politician of the National Rally of Independents party."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "El Admi joined [MASK] in 1989 and settled in Rabat."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "The \u00c9cole Nationale Sup\u00e9rieure des Mines de Rabat called also Mines Rabat in French or National Graduate Engineering School in English is a leading engineering school in [MASK]."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "The \u00c9cole Nationale Sup\u00e9rieure des Mines de Rabat called also Mines Rabat in French or National Graduate Engineering School in English is a leading engineering school in [MASK]."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "Based in Rabat, Mines Rabat is one of the oldest engineering schools in [MASK]."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "Based in Rabat, Mines Rabat is one of the oldest engineering schools in [MASK]."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "Also known as Temara secret detention center (Arabic: \u0645\u0639\u062a\u0642\u0644 \u062a\u0645\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0631\u064a) is an extrajudicial detainment and secret prison facility of [MASK] located within a forested area about 15 kilometres from Rabat, Morocco."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "Also known as Temara secret detention center (Arabic: \u0645\u0639\u062a\u0642\u0644 \u062a\u0645\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0631\u064a) is an extrajudicial detainment and secret prison facility of Morocco located within a forested area about 15 kilometres from Rabat, [MASK]."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "Bensalem Himmich (Arabic:\u0628\u0646\u0633\u0627\u0644\u0645 \u062d\u0645\u064a\u0634) (born in 1948 in Meknes) is a novelist, poet and philosopher who teaches at the Mohammed V University, Rabat in [MASK]."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "Sal\u00e9 Airport or Rabat\u2013Sal\u00e9 Airport (IATA: RBA, ICAO: GMME) is an international airport located in the city of Sal\u00e9, serving as well its sister town Rabat, the capital city of [MASK] and of the Rabat-Sal\u00e9-K\u00e9nitra region."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Moroccan", "masked_sentence": "Sa\u00efd Chiba (Arabic: \u0633\u0639\u064a\u062f \u0634\u064a\u0628\u0627 \u2013 born 28 September 1970, Rabat) is a retired [MASK] football defensive midfielder and current coach."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Moroccan", "masked_sentence": "The [MASK] national handball team is the national handball team of Morocco and is controlled by the F\u00e9d\u00e9ration Royale Marocaine de Handball based in Rabat, Morocco."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "It begins in [MASK]'s capital of Rabat, and connects to the northern port city of Tanger."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "The toll income of this road was 146 million dirham (2006: 117 MDh), ranking 4th in toll-revenues in [MASK] The road was constructed during a total of four years, between 1995 and 1999, and opened in three phases: The extension of this road, the Fes-Oujda expressway completes the A2 linking of Rabat to Oujda."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "The Senior men's race at the 1975 IAAF World Cross Country Championships was held in Rabat, [MASK], at the Souissi Racecourse on March 16, 1975."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "The Junior men's race at the 1975 IAAF World Cross Country Championships was held in Rabat, [MASK], at the Souissi Racecourse on March 16, 1975."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "The Senior women's race at the 1975 IAAF World Cross Country Championships was held in Rabat, [MASK], at the Souissi Racecourse on March 16, 1975."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "Stade du FUS, or Stade El Barid, is a multi-use stadium in Rabat, [MASK]."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "Helene E. Hagan, born Helene Coll, (born in 1939 in Rabat, [MASK]) is an American anthropologist and Amazigh activist."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "Prince Michel of Orl\u00e9ans, Fils de France, Count of \u00c9vreux (Michel Joseph Beno\u00eet Marie; born 25 June 1941, Rabat, [MASK]) is a French nobleman and part of the claimant family to the French throne."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "Prince Jacques of Orl\u00e9ans, Fils de France, Duke of Orleans (Jacques Jean Jaroslaw Marie; born on 25 June 1941 in Rabat, [MASK]), is the son of the late Henri Robert Ferdinand Marie Louis Philippe d'Orl\u00e9ans (the Orleanist claimant to the French throne from 1940 until his death) and Isabelle Marie de Orl\u00e9ans Bragan\u00e7a."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "Prince Moulay Rachid of [MASK], also known as Prince Moulay Rachid ben al-Hassan, GCVO, (Arabic: \u0627\u0644\u0623\u0645\u064a\u0631 \u0645\u0648\u0644\u0627\u064a \u0631\u0634\u064a\u062f \u0628\u0646 \u0627\u0644\u062d\u0633\u0646) was born on 20 June 1970 in Rabat as the youngest male child of the late King Hassan II and his second wife, Lalla Latifa Hammou."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "It took place in Rabat, [MASK] between 12 and 18 March 2012."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "Nizar Baraka (born 6 February 1964 in Rabat, [MASK]) is a Moroccan politician of the Istiqlal Party."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Moroccan", "masked_sentence": "Nizar Baraka (born 6 February 1964 in Rabat, Morocco) is a [MASK] politician of the Istiqlal Party."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Moroccan", "masked_sentence": "The Larache expedition occurred in June 1765 when French Navy troops attacked the [MASK] city of Larache following a bombardment of Sal\u00e9 and Rabat."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "Tazi died in Rabat, [MASK], aged 94."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Maroc", "masked_sentence": "He is a member of 'la Maison de la po\u00e9sie du [MASK]' and professor in the history of international relations at the department of Law at the Mohammed V University in Rabat since 2002."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Maroc", "masked_sentence": "Sabila is professor of philosophy at the Mohammed V University of Rabat, chief editor of the magazine Madarat and president of the Societ\u00e9 de Philosophie du [MASK]."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "The 1975 IAAF World Cross Country Championships was held in Rabat, [MASK], at the Souissi Racecourse on March 16, 1975."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "El Amrani was born in Rabat, [MASK], and has lived in Cairo since 2000."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "Mohammed V University (Rabat, [MASK]) was founded in 1957 under a royal decree (Dahir)."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "Mohammed V University (Agdal, Rabat, [MASK]) is a Moroccan university which was founded in 1957."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Moroccan", "masked_sentence": "Mohammed V University (Agdal, Rabat, Morocco) is a [MASK] university which was founded in 1957."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "Mohammed V University at Souissi (Souissi, Rabat, [MASK]) is a nonprofit Moroccan public institution of higher education and scientific research."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Moroccan", "masked_sentence": "Mohammed V University at Souissi (Souissi, Rabat, Morocco) is a nonprofit [MASK] public institution of higher education and scientific research."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "The city of Rabat, Kingdom of [MASK] hosted the 4th World Congress of UCLG in 2013."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "The choice of Rabat as the capital of modern [MASK] can be seen as a compromise that afforded neither of the two rival cities primacy over the other."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "The Bahrain meeting was the second Forum for the Future after the first was convened in Rabat, [MASK] on December 11, 2004."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "Yassine El maachi (born September 19, 1979, Rabat, [MASK] ), also known as \u00ab The Showman \u00bb is Moroccan-British professional boxer."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "The Timahdit oil shale deposit is an oil shale deposit located about 240 kilometres (150 mi) southeast of Rabat near Timahdite, Mekn\u00e8s-Tafilalet, [MASK]."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "He was born on 12 December 1955 in Rabat, [MASK]."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "Custodio Dos Reis (30 November 1922 in Rabat, [MASK] \u2013 26 November 1959) was a French professional road bicycle racer."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "Bouchta El Hayani currently lives and work in Rabat, [MASK]."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "In 2009, she was hospitalized in Rabat, [MASK]."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "It was founded in 1976 in Rabat, [MASK], during the first Pan-African Congress of Mathematicians with Henri Hogbe Nlend as its first President."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "However, he told the press conference in Rabat, [MASK], that the ousting was invalid."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "The Parliament of [MASK] is located in Rabat, the capital of Morocco."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "The Parliament of Morocco is located in Rabat, the capital of [MASK]."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "The Mausoleum of Mohammed V is a historical building located on the opposite side of the Hassan Tower on the Yacoub al-Mansour esplanade in Rabat, [MASK]."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "The IAAF announced on March 3, 2016, that New York would be replaced immediately by Rabat, [MASK], on the Diamond League tour."}, {"sub_surface": "Rabat-Sal\u00e9", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "It is the second tram system in [MASK], after the Rabat-Sal\u00e9 Tramway, but is longer and has more stations."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "Other complexes are scheduled to open in 2014 and 2015 in Dubai, United Arab Emirates; Rabat, [MASK]; Carthage, Tunisia; Marrakech, Morocco; and Foshan, Shanghai; and Tianjin, China."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "Other complexes are scheduled to open in 2014 and 2015 in Dubai, United Arab Emirates; Rabat, Morocco; Carthage, Tunisia; Marrakech, [MASK]; and Foshan, Shanghai; and Tianjin, China."}, {"sub_surface": "rabat", "obj_surface": "Moroccan", "masked_sentence": "Hassan Bernoussi (Arabic: \u062d\u0633\u0646 \u0628\u0631\u0646\u0648\u0635\u064a; born 1965\u2013rabat) is a [MASK] businessman and CEO of the group Interface."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "[MASK]'s home rink is in the nations capital, Rabat."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "Omar El Bahraoui is a former mayor of Rabat, [MASK] (2003 to 2009)."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "L'appartement 22 is an independent, collaborative project founded by Abdellah Karroum and based in Rabat, [MASK]."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Moroccan", "masked_sentence": "Finally, the Minister of Foreign Affairs of Spain, Miguel Angel Moratinos, visited Rabat to meet his [MASK] counterpart, Taib Fassi Fihri on January 3, 2008, and presented him a personal letter from Prime Minister Jose Luis Rodriguez Zapatero to King Mohamed VI, which advocated for closer relations between both countries."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "Khalil Gibran School (KGS) is a Moroccan and British English International School in Rabat, [MASK] founded in 1986 by Fouad Lyoubi."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "Qostal studied at Lyc\u00e9e Descartes in the capital city of [MASK] , Rabat ."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "He died in Rabat, [MASK], on August 8, 2003."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Moroccan", "masked_sentence": "Mohammed Suerte Bennani (born Rabat, October 1961) is a [MASK] author of a science-fiction novel, L'Arc, published in May 2008."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Moroccan", "masked_sentence": "There are currently 89 embassies in Rabat, and many countries maintain consulates in other [MASK] cities (not including honorary consulates)."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "Recent government projects include the US Border Patrol Station in Murrieta, CA which won a 2006 AIA NYS Design Merit Award and a 2006 General Services Administration Design Award, as well as work on US Embassies in Korea, Rabat, Oman, and [MASK]."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "The club is one of three clubs in the based in the capital of [MASK], Rabat."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "Reuven Abergel emigrated to Israel with his parents and nine siblings from Rabat, [MASK]."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "After moving to Canada when he was 5, Tawfiq returned to [MASK] to play for his country's first ever ice hockey team, the Rabat Capitals, in 2005."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "After moving to Canada when he was 5, Tawfiq returned to [MASK] to play for his country's first ever ice hockey team, the Rabat Capitals, in 2005."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "Tunisia, participated at the 2010 African Youth Games held in Rabat, [MASK]."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "In 2002 at the age of 96, Roye was stabbed to death by an intruder at his home in the kasbah of Rabat, [MASK]."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Moroccan", "masked_sentence": "Mohammed ibn Amr al-Ribati or Abu Abdallah Mohammed ibn Mohammed ibn Amr al-Ansari (died 1 October 1827) was a [MASK] poet from Rabat."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "In 1956 the U. S. recognized [MASK]\u2019s independence, established an embassy in Rabat, and appointed a ranking ambassador, Cavendish W. Cannon."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "Volubilis (Arabic: \u0648\u0644\u064a\u0644\u064a Wal\u012bl\u012b) is a partly excavated Amazigh then Roman city in [MASK] situated near Meknes between Fes and Rabat and commonly considered as the ancient capital of the kingdom of Mauritania."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "In 1969, he led the Indonesian delegation following the Summit (Summit), which was attended by 26 Islamic countries in Rabat, [MASK] which discusses conflicts Palestine-Israel."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Moroccan", "masked_sentence": "Youssef Rabeh (Arabic: \u064a\u0648\u0633\u0641 \u0631\u0627\u0628\u062d; born 13 April 1985 in Rabat) is a [MASK] football player, who is currently playing for Wydad Casablanca."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "Michel Roussin (born May 3, 1939 in Rabat, [MASK]) was the chief of staff of Alexandre de Marenches, who directed the SDECE French secret service until the May 1981 election of Fran\u00e7ois Mitterrand as President of France."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "The 6th Pan Arab Games were held in Rabat, [MASK] between August 8 and August 16, 1985."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "Denmark has an embassy in Rabat and [MASK] has an embassy in Copenhagen."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "In January 2008, Danish Foreign Minister Per Stig M\u00f8ller visited [MASK] for the opening of the Danish embassy in Rabat."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "He was selected for nine consecutive International cross country races (later to be recognised as the World Cross country), finishing second in 1966 in Rabat, [MASK]."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "He was selected for nine consecutive International cross country races (later to be recognised as the World Cross country), finishing second in 1966 in Rabat, [MASK]."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "He was selected for nine consecutive International cross country races (later to be recognised as the World Cross country), finishing second in 1966 in Rabat, [MASK]."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "Rabat (Arabic: ar-Ribaa\u1e6d \u0627\u0644\u0631\u0628\u0627\u0637; Berber: \u2d55\u2d55\u2d31\u2d30\u2d5f \u1e5a\u1e5bba\u1e6d) is the capital of [MASK] and its seventh largest city center with an urban population of approximately 580,000 (2014) and a metropolitan population of over 1.2 million."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "In addition, tourism and the presence of all foreign embassies in [MASK] serve to make Rabat one of the most important cities in the country."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "It is one of four Imperial cities of [MASK], and the medina of Rabat is listed as a World Heritage site."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "Rabat (Arabic: ar-Ribaa\u1e6d \u0627\u0644\u0631\u0628\u0627\u0637; Berber: \u2d55\u2d55\u2d31\u2d30\u2d5f \u1e5a\u1e5bba\u1e6d) is the capital of [MASK] and its seventh largest city center with an urban population of approximately 580,000 (2014) and a metropolitan population of over 1.2 million."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "In addition, tourism and the presence of all foreign embassies in [MASK] serve to make Rabat one of the most important cities in the country."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "It is one of four Imperial cities of [MASK], and the medina of Rabat is listed as a World Heritage site."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "In addition, tourism and the presence of all foreign embassies in [MASK] serve to make Rabat one of the most important cities in the country."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "Agdal is an urban community in Rabat, the capital of [MASK]."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "Tifelt (Berber: Tifelt, \u2d5c\u2d49\u2d3c\u2d3b\u2d4d\u2d5c, erroneously rendered as Tiflet in French) is a town in northwestern [MASK], westerly of Meknes and easterly of Rabat."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Moroccan", "masked_sentence": "Sharifa Lalla Joumala Alaoui (born 1962, Rabat) is a [MASK] diplomat and the current Ambassador of Morocco to the United Kingdom."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "Sharifa Lalla Joumala Alaoui (born 1962, Rabat) is a Moroccan diplomat and the current Ambassador of [MASK] to the United Kingdom."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "A\u00efn El Aouda is a city in [MASK], situated in the suburban area of Rabat."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "The Rabat American School is an independent preparatory day school located in Rabat, [MASK]."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "His studio went on to design a fairground facility in Valencia (1969) and the French Embassy (1978\u201384) in Rabat, [MASK]\u2019s capital."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "WSA-IGO was created following the adoption of the Rabat Declaration in [MASK], in May 2007 by the Kingdom of Morocco, the Republic of Niger, and the Dominican Republic, and its subsequent presentation and registration with the Economic and Social Council UN-ECOSOC (E/2007/NGO/1)(3) in July 2007."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "WSA-IGO was created following the adoption of the Rabat Declaration in Morocco, in May 2007 by the Kingdom of [MASK], the Republic of Niger, and the Dominican Republic, and its subsequent presentation and registration with the Economic and Social Council UN-ECOSOC (E/2007/NGO/1)(3) in July 2007."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "He died on May 20, 2007 in Rabat, [MASK] of complications of a stomach cancer."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "It was held annually in Rabat, [MASK], from 2007-2012."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "His collection of Lepidoptera from [MASK] is held by Service de la D\u00e9fense des Cultures, Rabat."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Moroccan", "masked_sentence": "At the Dar al-Makhzin in Rabat, on 29 October 1964 (her birthday), she was married to Ahmed Osman (born at Oujda on 3 January 1930), Secretary General Ministry of National Defence (1959\u20131961), Ambassador to Federal Republic of Germany (1961\u20131962), and the United States (1967\u20131972), Under Secretary Ministry of Mines and Industry (1962\u20131964), President of the [MASK] General Navigation Company (1964\u20131967), Prime Minister (1972\u20131979), President of the National Rally of Independents (RNI) since 1977, President of the National Assembly (1984\u20131992)."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "Jean-Louis Moncet (born July 30, 1945, in Rabat, [MASK]) is a French motorsports journalist."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "Prince Bernadotte married Kristine Bernadotte in 1978 at a ceremony held at the Embassy of Sweden in Rabat, [MASK]."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "The Khemisset Salt Mine is located in Khemisset, Rabat, [MASK]."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Moroccan", "masked_sentence": "The Amadeus Institute is an independent [MASK] think tank, founded in 2008 and based in Rabat."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Moroccan", "masked_sentence": "Halima Ferhat is a [MASK] historian, specialist in the Middle Ages of the Maghreb, member of the \"comit\u00e9 scientifique des Rendez-vous de l'Histoire de Rabat\" and professor at the Mohammed V University."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "Due to popular demand after the March 20 and March 22, 2014, shows in England had sold out, two more dates were added to the March show line-up, on March 25 and March 27, 2014, in Newcastle at the O2 Academy Newcastle arena and in Leeds at the Leeds Academy, with another show added during the second leg of the tour in Rabat, [MASK] in Africa."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "Augustin Berque, born in 1942, Rabat, [MASK], is a French geographer, Orientalist and philosopher."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "He lived in France from 1969 till 1972, and then in Rabat, [MASK] until 1975."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "The 1974 Arab League summit was a meeting of Arab leaders held in Rabat, [MASK] in 1974."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "Since 2003, the band has emerged as one of the most popular rock acts in [MASK], frequently playing the country's major festivals, such as the Mawazine Festival in Rabat, L'Boulevard Tremplin in Casablanca, Timitar Festival in Agadir, and the Gnaoua and World Music Festival in Essaouira."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "Since 2003, the band has emerged as one of the most popular rock acts in [MASK], frequently playing the country's major festivals, such as the Mawazine Festival in Rabat, L'Boulevard Tremplin in Casablanca, Timitar Festival in Agadir, and the Gnaoua and World Music Festival in Essaouira."}, {"sub_surface": "Rabat", "obj_surface": "Maroc", "masked_sentence": "In 1937 Henri Heim de Balsac was awarded the Prix Savigny de l'Acad\u00e9mie des sciences.In the following year, 1938, he was awarded the Prix Gadeau de Kerville de la Soci\u00e9t\u00e9 zoologique de France and he became a Council Member of the Soci\u00e9t\u00e9 zoologique de France in February, 1938.He became a Corresponding Member of the Hungarian Institute for Ornithology and he was also responsible for the foundation of l\u2019Institut ch\u00e9rifien de recherche scientifique ([MASK])fr:Institut scientifique de Rabat."}]}
{"obj_uri": "Q912", "obj_label": "Mali", "sub_uri": "Q3386864", "sub_label": "National Order of Mali", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "National Order", "obj_surface": "Mali", "masked_sentence": "He is a Knight of the National Order of the Legion of Honour of France, an Officer of the National Order of [MASK] and was awarded an Order of Saint-Charles by Monaco."}, {"sub_surface": "National Order", "obj_surface": "Mali", "masked_sentence": "He is a Knight of the National Order of the Legion of Honour of France, an Officer of the National Order of [MASK] and was awarded an Order of Saint-Charles by Monaco."}, {"sub_surface": "National Order", "obj_surface": "Mali", "masked_sentence": "The National Order of [MASK] is the highest of honorific orders of Mali."}, {"sub_surface": "National Order", "obj_surface": "Mali", "masked_sentence": "The National Order of Mali is the highest of honorific orders of [MASK]."}, {"sub_surface": "National Order", "obj_surface": "Mali", "masked_sentence": "The National Order of [MASK] is the highest of honorific orders of Mali."}, {"sub_surface": "National Order", "obj_surface": "Mali", "masked_sentence": "The National Order of Mali is the highest of honorific orders of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q3783811", "sub_label": "Indian Institute of Forest Management", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Indian Institute of Forest Management", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "The Indian Institute of Forest Management (IIFM) (founded 1982) is an autonomous institution at Bhopal in Madhya Pradesh, [MASK], established by the Ministry of Environment and Forests, Government of India with financial assistance from the Swedish International Development Cooperation Agency (SIDA) and course assistance from the Indian Institute of Management Ahmedabad."}, {"sub_surface": "Indian Institute of Forest Management", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "The Indian Institute of Forest Management (IIFM) (founded 1982) is an autonomous institution at Bhopal in Madhya Pradesh, India, established by the Ministry of Environment and Forests, Government of [MASK] with financial assistance from the Swedish International Development Cooperation Agency (SIDA) and course assistance from the Indian Institute of Management Ahmedabad."}]}
{"obj_uri": "Q20", "obj_label": "Norway", "sub_uri": "Q4353797", "sub_label": "HNoMS Gyller", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "HNoMS Gyller (1938)", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "Returned to [MASK] in 1945, she was converted to a frigate in 1948 and sold for scrapping in 1959."}]}
{"obj_uri": "Q43", "obj_label": "Turkey", "sub_uri": "Q896199", "sub_label": "Bozova", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Bozova", "obj_surface": "Turkey", "masked_sentence": "Bozova (Ottoman Turkish: \u0628\u0648\u0632\u0627\u0648\u0648\u0647 Boz\u00e2b\u00e2d, Kurdish: Hewenc[citation needed]) is a district of \u015eanl\u0131urfa Province of [MASK], 38 km from the city of \u015eanl\u0131urfa."}]}
{"obj_uri": "Q27", "obj_label": "Ireland", "sub_uri": "Q5436464", "sub_label": "Fartha, County Cavan", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Fartha, County Cavan", "obj_surface": "Ireland", "masked_sentence": "Fartha is a small townland in the south eastern side of County Cavan, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q20", "obj_label": "Norway", "sub_uri": "Q4547408", "sub_label": "1133 in Norway", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "1133 in Norway", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "Events in the year 1133 in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q6887919", "sub_label": "Moczyd\u0142o, Masovian Voivodeship", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Moczyd\u0142o, Masovian Voivodeship", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Moczyd\u0142o [m\u0254\u02c8t\u0361\u0282\u0268dw\u0254] is a village in the administrative district of Gmina Jedli\u0144sk, within Radom County, Masovian Voivodeship, in east-central [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q31", "obj_label": "Belgium", "sub_uri": "Q2257572", "sub_label": "Land Component", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Belgian", "obj_surface": "Belgium", "masked_sentence": "It is also known as 7.65\u00d754mm Argentine rimless, 7.65mm Argentine, 7.65\u00d753mm Belgian Mauser or 7.65mm Belgian (in the United States) and 7.65\u00d753mm Mauser (in [MASK])."}, {"sub_surface": "Belgian", "obj_surface": "Belgium", "masked_sentence": "It is also known as 7.65\u00d754mm Argentine rimless, 7.65mm Argentine, 7.65\u00d753mm Belgian Mauser or 7.65mm Belgian (in the United States) and 7.65\u00d753mm Mauser (in [MASK])."}, {"sub_surface": "Belgian army", "obj_surface": "Belgian", "masked_sentence": "For example, he claimed to have been a [MASK] and to have served in the Belgian army."}, {"sub_surface": "Belgian Army", "obj_surface": "Belgium", "masked_sentence": "During World War I, Massonet served as a stretcher-bearer for the Belgian Army while working for the art section of the Army, capturing scenes of war and devastation throughout [MASK]."}, {"sub_surface": "Belgian army", "obj_surface": "Belgium", "masked_sentence": "Military operations in [MASK] also moved westwards as the Belgian army withdrew from Antwerp to the area close to the border with France."}, {"sub_surface": "Belgian", "obj_surface": "Belgium", "masked_sentence": "Belgian troops from Antwerp withdrew to the Yser river, close to the French border and dug in, to begin the defence of the last unoccupied part of [MASK] and fought the Battle of the Yser against the German 4th Army in October and November 1914."}, {"sub_surface": "Belgian army", "obj_surface": "Belgium", "masked_sentence": "The Belgian army held the area until late in 1918, when it participated in the Allied liberation of [MASK]."}, {"sub_surface": "Belgian army", "obj_surface": "Belgium", "masked_sentence": "Around 1834, he became a naturalized citizen of [MASK], subsequently serving as an assistant army and navy physician, later spending his career as a \"regular doctor\" in the Belgian army."}, {"sub_surface": "Belgian", "obj_surface": "Belgium", "masked_sentence": "The Civilian Resistance Medal (French: M\u00e9daille du r\u00e9sistant civil, Dutch: Burgerlijke Weerstandsmedaille) was a war service medal of the Kingdom of [MASK] established by royal decree on 21 March 1951 and awarded to all members of the Belgian civilian resistance during the Second World War who were recognised as such by the law of 24 September 1946."}, {"sub_surface": "Belgian Army", "obj_surface": "Belgium", "masked_sentence": "It entered service in 1935, and was used by the Belgian Army during the Battle of [MASK] in May 1940."}, {"sub_surface": "Belgian army", "obj_surface": "Belgian", "masked_sentence": "He is particularly known for commanding the [MASK] Cavalry Division at the Battle of Haelen in 1914."}, {"sub_surface": "Belgian army", "obj_surface": "Belgian", "masked_sentence": "Henri-Alexis Brialmont (Venlo, 25 May 1821 \u2013 Brussels, 21 July 1903), nicknamed The [MASK] Vauban after the French architect S\u00e9bastien Le Prestre de Vauban, was a Belgian army officer, politician and writer of the 19th century, best known as a military architect and designer of fortifications."}, {"sub_surface": "Belgian army", "obj_surface": "Belgium", "masked_sentence": "The Germans captured him during the invasion of [MASK] in 1914."}, {"sub_surface": "Belgian", "obj_surface": "Belgium", "masked_sentence": "The De Broqueville government in exile refers to two successive Belgian governments, led by Charles de Broqueville, which were the government in exile of [MASK] in Le Havre in northern France from October 1914 after the German invasion in World War I."}, {"sub_surface": "Belgian", "obj_surface": "Belgium", "masked_sentence": "Major Archibald Alexander Gordon CBE, MVO, Order of Leopold, Legion of Honour (1867 \u2013 12 August 1949) was a British soldier who served as attach\u00e9 to the Military Household of King Albert I of [MASK] during World War I, with the title of Belgian King's Messenger."}, {"sub_surface": "Belgian Army", "obj_surface": "Belgian", "masked_sentence": "One source describes the residence as a school for the children of [MASK] military families, and her husband as a Belgian Army officer."}, {"sub_surface": "Belgian", "obj_surface": "Belgium", "masked_sentence": "The 4th Commando Battalion (French: 4e Bataillon Commando, Dutch: 4de Bataljon Commando) was a Belgian military formation and part of the Paracommando Regiment, based in the Belgian colonies of Congo and Rwanda-Urundi between 1959 until its disbandment in 1962, following the independence of [MASK]'s last African colony."}, {"sub_surface": "Belgian army", "obj_surface": "Belgium", "masked_sentence": "Born in Menen, [MASK], he started his career as Sub-Lieutenant and later Lieutenant General in the Belgian army."}, {"sub_surface": "Belgian army", "obj_surface": "Belgium", "masked_sentence": "The German army was many times larger and stronger than the Belgian army, and the Germans therefore thought that any resistance by [MASK] would be futile."}, {"sub_surface": "Belgian", "obj_surface": "Belgium", "masked_sentence": "The Civilian Disobedience Medal (French: M\u00e9daille du R\u00e9fractaire, Dutch: Werkweigeraarsmedaille) was a war service medal of the Kingdom of [MASK] established by royal decree on 12 February 1951 and awarded to Belgian citizens refusing to support the German war effort during the Second World War."}]}
{"obj_uri": "Q833", "obj_label": "Malaysia", "sub_uri": "Q1569604", "sub_label": "Malaysian Institute of Microelectronic Systems", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "MIMOS", "obj_surface": "Malaysia", "masked_sentence": "With the Intellectual Property (IP) that MIMOS has generated, it also aims to reposition [MASK]'s indigenous industries to play in niche markets globally."}, {"sub_surface": "MIMOS", "obj_surface": "Malaysia", "masked_sentence": "With the Intellectual Property (IP) that MIMOS has generated, it also aims to reposition [MASK]'s indigenous industries to play in niche markets globally."}, {"sub_surface": "MIMOS Berhad", "obj_surface": "Malaysia", "masked_sentence": "MIMOS Berhad (or MIMOS) is [MASK]'s national R&D centre in ICT under purview of the Malaysian Ministry of Science, Technology and Innovation (MOSTI)."}, {"sub_surface": "MIMOS Berhad", "obj_surface": "Malaysia", "masked_sentence": "MIMOS Berhad (or MIMOS) is [MASK]'s national R&D centre in ICT under purview of the Malaysian Ministry of Science, Technology and Innovation (MOSTI)."}, {"sub_surface": "MIMOS", "obj_surface": "Malaysia", "masked_sentence": "Its aim is to help move [MASK]'s ICT industry higher up the value chain and shift the economic needle."}, {"sub_surface": "MIMOS", "obj_surface": "Malaysia", "masked_sentence": "MIMOS Berhad (or MIMOS) is [MASK]'s national R&D centre in ICT under purview of the Malaysian Ministry of Science, Technology and Innovation (MOSTI)."}]}
{"obj_uri": "Q29", "obj_label": "Spain", "sub_uri": "Q1230080", "sub_label": "Castellvell del Camp", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Castellvell del Camp", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "Castellvell del Camp is a village in the province of Tarragona and autonomous community of Catalonia, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q801", "obj_label": "Israel", "sub_uri": "Q2903305", "sub_label": "Assassination of Rehavam Ze'evi", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Assassination of Rehavam Ze'evi", "obj_surface": "Israel", "masked_sentence": "Consequently, Ze'evi's assassins were tried in [MASK], convicted and received long prison terms."}, {"sub_surface": "Assassination of Rehavam Ze'evi", "obj_surface": "Israel", "masked_sentence": "Rehavam Ze'evi, [MASK]'s tourism minister, was assassinated at shortly before 7:00 am (GMT+2) on Wednesday, 17 October 2001, at the Hyatt Hotel in Jerusalem by a squad of Palestinians assassins acting on behalf of the Popular Front for the Liberation of Palestine militant organization."}, {"sub_surface": "Assassination of Rehavam Ze'evi", "obj_surface": "Israel", "masked_sentence": "On 14 March 2006, the American and British guards left the Jericho jail, charging that the Palestinian Authority was not sticking to the agreement reached with [MASK] four years earlier."}, {"sub_surface": "Assassination of Rehavam Ze'evi", "obj_surface": "Israel", "masked_sentence": "As a result, [MASK] launched Operation Bringing Home the Goods on the same day in which the IDF captured Ze'evi's assassins."}]}
{"obj_uri": "Q408", "obj_label": "Australia", "sub_uri": "Q6044261", "sub_label": "Intencity", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Intencity", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "Intencity is a chain of video arcades owned by Australian company Village Roadshow Limited, with arcade locations in most states of [MASK]."}, {"sub_surface": "Intencity", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "Intencity is a chain of video arcades owned by Australian company Village Roadshow Limited, with arcade locations in most states of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q20", "obj_label": "Norway", "sub_uri": "Q6419459", "sub_label": "Kjerknesv\u00e5gen", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Kjerknesv\u00e5gen", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "Kjerknesv\u00e5gen is a village in the municipality of Inder\u00f8y in Nord-Tr\u00f8ndelag county, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q2696175", "sub_label": "Kartuzy railway station", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Kartuzy railway station", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Kartuzy is a PKP railway station in Kartuzy (Pomeranian Voivodeship), [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q6416339", "sub_label": "Kiryu University", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Kiryu University", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Kiryu University (\u6850\u751f\u5927\u5b66 Kiry\u016b daigaku) is a co-educational private university in Midori, Gunma, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q7606566", "sub_label": "Stefan\u00f3w, Jarocin County", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Stefan\u00f3w, Jarocin County", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Stefan\u00f3w [st\u025b\u02c8fanuf] is a village in the administrative district of Gmina Jarocin, within Jarocin County, Greater Poland Voivodeship, in west-central [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q55", "obj_label": "Netherlands", "sub_uri": "Q2527568", "sub_label": "Marssum", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Marssum", "obj_surface": "Netherlands", "masked_sentence": "Marssum (West Frisian: Marsum) is a small village in Menaldumadeel in the province of Friesland, the [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q408", "obj_label": "Australia", "sub_uri": "Q239684", "sub_label": "Nourlangie Rock", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Nourlangie Rock", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "Burrunggui (previously called Nourlangie Rock) is located in an outlying formation of the Arnhem Land Escarpment within the Kakadu National Park which is in the Northern Territory of [MASK]."}, {"sub_surface": "Nourlangie Rock", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "Burrunggui (previously called Nourlangie Rock) is located in an outlying formation of the Arnhem Land Escarpment within the Kakadu National Park which is in the Northern Territory of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q863", "obj_label": "Tajikistan", "sub_uri": "Q6443073", "sub_label": "Kulkand", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Kulkand", "obj_surface": "Tajikistan", "masked_sentence": "Kulkand is a town and jamoat in northern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q215", "obj_label": "Slovenia", "sub_uri": "Q2027400", "sub_label": "Kri\u017ena Gora, \u0160kofja Loka", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Kri\u017ena Gora", "obj_surface": "Slovenia", "masked_sentence": "Kri\u017ena Gora ([\u02c8k\u027ei\u02d0\u0292na \u02c8\u0261\u0254\u02d0\u027ea]; German: Kreuzberg) is a small settlement above Visoko in the Municipality of \u0160kofja Loka in the Upper Carniola region of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q217", "obj_label": "Moldova", "sub_uri": "Q2455548", "sub_label": "Caterinovca", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Caterinovca", "obj_surface": "Moldova", "masked_sentence": "Caterinovca (Ukrainian: \u041a\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d\u0456\u0432\u043a\u0430, Katerynivka, Russian: \u041a\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d\u043e\u0432\u043a\u0430, Katerinovka) is a commune in the Camenca District of Transnistria, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q5808761", "sub_label": "Jazestan, Lorestan", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Jazestan, Lorestan", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Jazestan (Persian: \u062c\u0627\u0632\u0633\u062a\u0627\u0646, also Romanized as J\u0101zest\u0101n) is a village in Keshvar Rural District, Papi District, Khorramabad County, Lorestan Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Jazestan, Lorestan", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Jazestan ([MASK]: \u062c\u0627\u0632\u0633\u062a\u0627\u0646, also Romanized as J\u0101zest\u0101n) is a village in Keshvar Rural District, Papi District, Khorramabad County, Lorestan Province, Iran."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q680569", "sub_label": "Wolfe Island", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Wolfe Island", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Wolfe Island can be accessed by ferry from both [MASK] and the United States."}, {"sub_surface": "Wolfe Island", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Wolfe Island can be accessed by ferry from both [MASK] and the United States."}, {"sub_surface": "Wolfe Island, Ontario", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Father Raymond J. de Souza is a columnist for the National Post newspaper, the Editor-in-chief of Convivium Magazine, and the parish priest of Sacred Heart of Mary Parish on Wolfe Island, Ontario, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q2400213", "sub_label": "Gmina Ciel\u0105dz", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Gmina Ciel\u0105dz", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Gmina Ciel\u0105dz is a rural gmina (administrative district) in Rawa County, \u0141\u00f3d\u017a Voivodeship, in central [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q184", "obj_label": "Belarus", "sub_uri": "Q396177", "sub_label": "Agrarian Party", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Agrarian Party (Belarus)", "obj_surface": "Belarus", "masked_sentence": "It was created in 1992 as the United Democratic Agrarian Party of [MASK] (\u0410\u0431'\u044f\u0434\u043d\u0430\u043d\u043d\u0430\u044f \u0430\u0433\u0440\u0430\u0440\u043d\u0430-\u0434\u044d\u043c\u0430\u043a\u0440\u0430\u0442\u044b\u0447\u043d\u0430\u044f \u043f\u0430\u0440\u0442\u044b\u044f \u0411\u0435\u043b\u0430\u0440\u0443\u0441\u0456)."}, {"sub_surface": "Agrarian Party (Belarus)", "obj_surface": "Belarus", "masked_sentence": "The Agrarian Party (Russian: \u0410\u0433\u0440\u0430\u0301\u0440\u043d\u0430\u044f \u043f\u0430\u0301\u0440\u0442\u0438\u044f, Agrarnaya partiya; Belarusian: \u0410\u0433\u0440\u0430\u0440\u043d\u0430\u044f \u043f\u0430\u0440\u0442\u044b\u044f, Ahrarnaja partyja) is a left-wing agrarian political party in [MASK]."}, {"sub_surface": "Agrarian Party (Belarus)", "obj_surface": "Belarus", "masked_sentence": "The Agrarian Party (Russian: \u0410\u0433\u0440\u0430\u0301\u0440\u043d\u0430\u044f \u043f\u0430\u0301\u0440\u0442\u0438\u044f, Agrarnaya partiya; Belarusian: \u0410\u0433\u0440\u0430\u0440\u043d\u0430\u044f \u043f\u0430\u0440\u0442\u044b\u044f, Ahrarnaja partyja) is a left-wing agrarian political party in [MASK]."}, {"sub_surface": "Agrarian Party (Belarus)", "obj_surface": "Belarus", "masked_sentence": "It was created in 1992 as the United Democratic Agrarian Party of [MASK] (\u0410\u0431'\u044f\u0434\u043d\u0430\u043d\u043d\u0430\u044f \u0430\u0433\u0440\u0430\u0440\u043d\u0430-\u0434\u044d\u043c\u0430\u043a\u0440\u0430\u0442\u044b\u0447\u043d\u0430\u044f \u043f\u0430\u0440\u0442\u044b\u044f \u0411\u0435\u043b\u0430\u0440\u0443\u0441\u0456)."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q373969", "sub_label": "Sauternes", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Sauternes, Gironde", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Sauternes is a commune in the Gironde department in Aquitaine in southwestern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q15243483", "sub_label": "Madin, Jiroft", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Madin, Jiroft", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Madin (Persian: \u0645\u062f\u064a\u0646, also Romanized as Mad\u012bn) is a village in Dalfard Rural District, Sarduiyeh District, Jiroft County, Kerman Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Madin, Jiroft", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Madin ([MASK]: \u0645\u062f\u064a\u0646, also Romanized as Mad\u012bn) is a village in Dalfard Rural District, Sarduiyeh District, Jiroft County, Kerman Province, Iran."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q1840351", "sub_label": "Kayak Island", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Kayak Island (Nunavut)", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Kayak Island is one of the Canadian arctic islands in Nunavut, [MASK] within western Hudson Bay."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q1661391", "sub_label": "Springfield", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Springfield, Manitoba", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Albert Harold \"Bert\" Corbett (December 29, 1887 in Springfield, Manitoba \u2013 April 14, 1983) was a politician in Manitoba, [MASK]."}, {"sub_surface": "Springfield, Manitoba", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "The Ukrainian Catholic Church of the Immaculate Conception in the Rural Municipality of Springfield, Manitoba was designated a National Historic Site of [MASK] in 1996 as being one of Ruh's most accomplished works."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q7461720", "sub_label": "Shahid Vahid Pakdasht F.C.", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Shahid Vahid Pakdasht F.C.", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Shahid Vahid Pakdasht Football Club is an Iranian football club based in Pakdasht, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q5849486", "sub_label": "Sahlabad, Shiraz", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Sahlabad, Shiraz", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Sahlabad ([MASK]: \u0633\u0647\u0644 \u0627\u0628\u0627\u062f, also Romanized as Sahl\u0101b\u0101d) is a village in Siyakh Darengun Rural District, in the Central District of Shiraz County, Fars Province, Iran."}, {"sub_surface": "Sahlabad, Shiraz", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Sahlabad (Persian: \u0633\u0647\u0644 \u0627\u0628\u0627\u062f, also Romanized as Sahl\u0101b\u0101d) is a village in Siyakh Darengun Rural District, in the Central District of Shiraz County, Fars Province, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q215", "obj_label": "Slovenia", "sub_uri": "Q2152265", "sub_label": "Nori\u010dki Vrh", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Nori\u010dki Vrh", "obj_surface": "Slovenia", "masked_sentence": "Nori\u010dki Vrh ([n\u0254\u02c8\u027ei\u02d0t\u0283ki \u02c8\u028b\u0259\u027ex]) is a settlement in the suburbs of Gornja Radgona in northeastern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q27", "obj_label": "Ireland", "sub_uri": "Q6035878", "sub_label": "Inniskeen Grattan's GAC", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Inniskeen Grattan's GAC", "obj_surface": "Ireland", "masked_sentence": "Inniskeen Grattans is a Gaelic Athletic Association club, based in Inniskeen, County Monaghan, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q183", "obj_label": "Germany", "sub_uri": "Q970949", "sub_label": "Gro\u00dfes Bruch", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Gro\u00dfes Bruch", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "The Gro\u00dfes Bruch is a 45 kilometres (28 mi) long wetland strip in [MASK], stretching from Oschersleben in Saxony-Anhalt in the east to Hornburg, Lower Saxony in the west."}]}
{"obj_uri": "Q96", "obj_label": "Mexico", "sub_uri": "Q3017725", "sub_label": "Nuevo Ideal", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Nuevo Ideal Municipality", "obj_surface": "Mexico", "masked_sentence": "Nuevo Ideal is one of the 39 municipalities of Durango, in north-western [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q34", "obj_label": "Sweden", "sub_uri": "Q7899130", "sub_label": "Uppland Runic Inscription 824", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Uppland Runic Inscription 824", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "Uppland Runic Inscription 824 is the Rundata catalog number for a Viking Age memorial runestone located at Holms, which is about eight kilometers east of \u00d6rsundsbro, Uppsala County, [MASK], and in the historic province of Uppland."}]}
{"obj_uri": "Q750", "obj_label": "Bolivia", "sub_uri": "Q16899707", "sub_label": "San Pedro del Rio Blanco Airport", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "San Pedro del Rio Blanco Airport", "obj_surface": "Bolivia", "masked_sentence": "San Pedro del R\u00edo Blanco Airport (ICAO: SLZJ) is a public use airport located near San Pedro del R\u00edo Blanco, Beni, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q6533298", "sub_label": "Lethbridge College", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Lethbridge College", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Lethbridge College, formerly Lethbridge Community College, was opened in 1957 as the first public community college in [MASK]."}, {"sub_surface": "Lethbridge Community College", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Lethbridge College, formerly Lethbridge Community College, was opened in 1957 as the first public community college in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q43", "obj_label": "Turkey", "sub_uri": "Q8080117", "sub_label": "\u0130nalk\u00f6y", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "\u0130nalk\u00f6y, Gazipa\u015fa", "obj_surface": "Turkey", "masked_sentence": "\u0130nalk\u00f6y, Gazipa\u015fa is a village in the District of Gazipa\u015fa, Antalya Province, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q15692228", "sub_label": "Kakinada Urbaan Vidhan Sabha constituency", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Kakinada City (Assembly constituency)", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Kakinada City (Assembly constituency) is a constituency of the Andhra Pradesh Legislative Assembly, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q79", "obj_label": "Egypt", "sub_uri": "Q30675", "sub_label": "Minya Governorate", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Minya Governorate", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "Dalga (Egyptian Arabic: \u062f\u0644\u062c\u0627) is a town of about 120,000 people in Minya Governorate in [MASK]."}, {"sub_surface": "Minya", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "Mustafa Hamid (Arabic: \u0645\u0635\u0637\u0641\u0649 \u062d\u0627\u0645\u062f, born 1945 in Minya al-Qamh, Sharqia Governorate, [MASK]), also known as Abu Walid al Masri (\u0623\u0628\u0648 \u0648\u0644\u064a\u062f \u0627\u0644\u0645\u0635\u0631\u064a) and Hashim al-Makki (\u0647\u0627\u0634\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0643\u0651\u064a), is a journalist who in the 1980s fought as an Islamic jihad volunteer during the Soviet war in Afghanistan."}, {"sub_surface": "Minya governorate", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "Sakoula Project is a building project located at Sakoula, Minya governorate, [MASK]."}, {"sub_surface": "Minya Governorate", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "Mallawi Museum is a museum of Egyptian antiquities in Mallawi, Minya Governorate, [MASK]."}, {"sub_surface": "Minya Governorate", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "Christianity is the religion of large part of the population in Minya Governorate in [MASK]."}, {"sub_surface": "Minya", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "Mallawi (Egyptian Arabic: \u0645\u0644\u0648\u0649 [m\u00e6l.\u02c8l\u00e6.wi]; [\u02c8mal.la.wi], Coptic: \u2c99\u2c81\u2c9b\u2c97\u2c81\u2ca9) is a town in [MASK], located in the governorate of Minya."}, {"sub_surface": "Minya", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "Minya is dubbed by the locals \"Bride of Upper Egypt\", in reference to its strategic location in Middle Egypt as a vital link between the north and the south of [MASK]."}, {"sub_surface": "Minya", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "Minya has one of the highest concentration of Coptic Christians in [MASK] (approximately 50% of total population)."}, {"sub_surface": "Minya Governorate", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "Abu Qurqas is a region (markaz) located in the Minya Governorate of [MASK]."}, {"sub_surface": "Minya Governorate", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "Abu Sidhum is a town in the Minya Governorate in [MASK]."}, {"sub_surface": "Minya Governorate", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "Samalut is a city in the Minya Governorate in [MASK]."}, {"sub_surface": "Minya Governorate", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "Zawyet el-Maiyitin or Zawyet Sultan or Zawyet el-Amwat is a small village in [MASK], located in the Minya Governorate."}, {"sub_surface": "Minya Governorate", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "Kidwan is a village located in [MASK] in the Minya Governorate, due south of the governorate capital, Minya."}, {"sub_surface": "Minya", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "Kidwan is a village located in [MASK] in the Minya Governorate, due south of the governorate capital, Minya."}, {"sub_surface": "Minya", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "Kamilia Shehata Zakher (Arabic: \u0643\u0627\u0645\u064a\u0644\u064a\u0627 \u0634\u062d\u0627\u062a\u0647 \u0632\u0627\u062e\u0631; born 22 July 1985) is a schoolteacher in Deir Mawas, [MASK], and wife of Tadros Samaan, the Coptic Priest of Saint Mark's Church in Mowas Cathedral in Minya."}, {"sub_surface": "Minya Governorate", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "Beni Khaled is a village of Minya Governorate in [MASK]."}, {"sub_surface": "Minya Governorate", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "The men, who came from different villages in [MASK], 13 of them from Al-Our, Minya Governorate, were kidnapped in Sirte in two separate attacks on December 27, 2014, and in January 2015."}]}
{"obj_uri": "Q39", "obj_label": "Switzerland", "sub_uri": "Q870259", "sub_label": "Canovasee", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Canovasee", "obj_surface": "Switzerland", "masked_sentence": "Canovasee (Romansh: Lag or Leg da Canova) is a lake in Paspels, Grisons, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q29", "obj_label": "Spain", "sub_uri": "Q5195307", "sub_label": "Monastery of San Pedro de Villanueva", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Monastery of San Pedro de Villanueva", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "The Monastery of San Pedro de Villanueva is a Catholic religious complex located in Villanueva, near Cangas de Onis, Asturias, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q231355", "sub_label": "Erc\u00e9-en-Lam\u00e9e", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Erc\u00e9-en-Lam\u00e9e", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Erc\u00e9-en-Lam\u00e9e (Breton: Herzieg-Mez) is a commune in the Ille-et-Vilaine department in Brittany in northwestern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q34", "obj_label": "Sweden", "sub_uri": "Q798569", "sub_label": "Back\u00e5kra", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Back\u00e5kra", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "Dag Hammarskj\u00f6ld's farm at Back\u00e5kra, close to Ystad in southern [MASK], was bought in 1957 as a summer residence by Hammarskj\u00f6ld, then Secretary-General of the United Nations (1953-1961)."}]}
{"obj_uri": "Q35", "obj_label": "Denmark", "sub_uri": "Q707345", "sub_label": "Padborg", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Padborg", "obj_surface": "Denmark", "masked_sentence": "Padborg Park is a motor racing circuit in Padborg, [MASK]."}, {"sub_surface": "Padborg", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "Padborg Station is a railway station in the [MASK] town of Padborg in the southern part of Jutland."}, {"sub_surface": "Padborg", "obj_surface": "Denmark", "masked_sentence": "Pre-Schengen, Padborg was also where there was a large-scale checking of travelers passports, visas and / or other identity documents but this has all disappeared in the approximately 10 years since [MASK] has become an active part of the Schengen cooperation."}, {"sub_surface": "Padborg", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "Padborg (German: Pattburg) is a [MASK] border town with a population of 4,455 (1 January 2014) located on the border with Germany."}, {"sub_surface": "Padborg", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "Located a few kilometres northwest of Schleswig's historic commercial centre, Flensburg, Padborg was a small settlement when the region returned to [MASK] rule in 1920 following a plebiscite, but grew rapidly in size after the establishment of the current border."}, {"sub_surface": "Padborg", "obj_surface": "Denmark", "masked_sentence": "When the border was established in 1920, the originally planned border line was moved c. 200 metres south of Padborg in order to allow construction of the railway station and a customs office.Padborg is well known in [MASK] for its motorsport ring, Padborg Park, and the head offices of the large discount chain Fleggaard."}, {"sub_surface": "Padborg", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "Padborg (German: Pattburg) is a [MASK] border town with a population of 4,455 (1 January 2014) located on the border with Germany."}, {"sub_surface": "Padborg", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "Located a few kilometres northwest of Schleswig's historic commercial centre, Flensburg, Padborg was a small settlement when the region returned to [MASK] rule in 1920 following a plebiscite, but grew rapidly in size after the establishment of the current border."}, {"sub_surface": "Padborg", "obj_surface": "Denmark", "masked_sentence": "When the border was established in 1920, the originally planned border line was moved c. 200 metres south of Padborg in order to allow construction of the railway station and a customs office.Padborg is well known in [MASK] for its motorsport ring, Padborg Park, and the head offices of the large discount chain Fleggaard."}]}
{"obj_uri": "Q43", "obj_label": "Turkey", "sub_uri": "Q13581218", "sub_label": "Nevin Yan\u0131t Athletics Complex", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Nevin Yan\u0131t Athletics Complex", "obj_surface": "Turkey", "masked_sentence": "The Nevin Yan\u0131t Athletics Complex (Turkish: Nevin Yan\u0131t Atletizm Kompleksi) also known as Nevin Yan\u0131t Athletics Facility (Turkish: Nevin Yan\u0131t Atletizm Tesisler) is a sports venue for athletics competitions in track and field located in Mersin, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q159", "obj_label": "Russia", "sub_uri": "Q1658399", "sub_label": "Ileksa River", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Ileksa River", "obj_surface": "Russia", "masked_sentence": "The Ileksa (Russian: \u0418\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430) is a river in Onezhsky District of Arkhangelsk Oblast and Pudozhsky District of the Republic of Karelia in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q750", "obj_label": "Bolivia", "sub_uri": "Q1722632", "sub_label": "Alcal\u00e1", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Alcal\u00e1 (Tomina)", "obj_surface": "Bolivia", "masked_sentence": "Alcal\u00e1 (Tomina) is a town in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q283080", "sub_label": "Vy-l\u00e8s-Filain", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Vy-l\u00e8s-Filain", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Vy-l\u00e8s-Filain is a commune in the Haute-Sa\u00f4ne department in the region of Franche-Comt\u00e9 in eastern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q403", "obj_label": "Serbia", "sub_uri": "Q1017474", "sub_label": "Podvr\u0161ka", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Podvr\u0161ka", "obj_surface": "Serbia", "masked_sentence": "Podvr\u0161ka is a village in the municipality of Kladovo, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q7377013", "sub_label": "Rudka Go\u0142\u0119bska", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Rudka Go\u0142\u0119bska", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Rudka Go\u0142\u0119bska [\u02c8rutka \u0261\u0254\u02c8w\u025bmpska] is a village in the administrative district of Gmina Kamionka, within Lubart\u00f3w County, Lublin Voivodeship, in eastern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q218", "obj_label": "Romania", "sub_uri": "Q4682332", "sub_label": "P\u00e2r\u00e2ul Vacii", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "P\u00e2r\u00e2ul Vacii (Hon\u021bi\u0219)", "obj_surface": "Romania", "masked_sentence": "The P\u00e2r\u00e2ul Vacii is a tributary of the Hon\u021bi\u0219 River in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q117", "obj_label": "Ghana", "sub_uri": "Q825097", "sub_label": "East Gonja District", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "East Gonja District", "obj_surface": "Ghana", "masked_sentence": "The East Gonja District is one of the twenty (20) districts in the Northern Region of north [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q865", "obj_label": "Taiwan", "sub_uri": "Q6141590", "sub_label": "Zhonghe\u2013Xinlu line", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Orange Line", "obj_surface": "China", "masked_sentence": "Line 4 of Taipei Metro (Zhonghe-Xinlu Line or Orange Line) consists of three section in Taiwan (Republic of [MASK]): the Zhonghe Section (opened in 1998), the Xinzhuang Section, and the Luzhou Section (both opened in 2010, and collectively called the Zhonghe-Xinlu Line)."}, {"sub_surface": "Zhonghe-Xinlu Line", "obj_surface": "China", "masked_sentence": "Line 4 of Taipei Metro (Zhonghe-Xinlu Line or Orange Line) consists of three section in Taiwan (Republic of [MASK]): the Zhonghe Section (opened in 1998), the Xinzhuang Section, and the Luzhou Section (both opened in 2010, and collectively called the Zhonghe-Xinlu Line)."}, {"sub_surface": "Zhonghe-Xinlu Line", "obj_surface": "Taiwan", "masked_sentence": "Line 4 of Taipei Metro (Zhonghe-Xinlu Line or Orange Line) consists of three section in [MASK] (Republic of China): the Zhonghe Section (opened in 1998), the Xinzhuang Section, and the Luzhou Section (both opened in 2010, and collectively called the Zhonghe-Xinlu Line)."}, {"sub_surface": "Zhonghe-Xinlu Line", "obj_surface": "China", "masked_sentence": "Line 4 of Taipei Metro (Zhonghe-Xinlu Line or Orange Line) consists of three section in Taiwan (Republic of [MASK]): the Zhonghe Section (opened in 1998), the Xinzhuang Section, and the Luzhou Section (both opened in 2010, and collectively called the Zhonghe-Xinlu Line)."}, {"sub_surface": "Zhonghe-Xinlu Line", "obj_surface": "Taiwan", "masked_sentence": "Line 4 of Taipei Metro (Zhonghe-Xinlu Line or Orange Line) consists of three section in [MASK] (Republic of China): the Zhonghe Section (opened in 1998), the Xinzhuang Section, and the Luzhou Section (both opened in 2010, and collectively called the Zhonghe-Xinlu Line)."}, {"sub_surface": "Orange Line", "obj_surface": "Taiwan", "masked_sentence": "Line 4 of Taipei Metro (Zhonghe-Xinlu Line or Orange Line) consists of three section in [MASK] (Republic of China): the Zhonghe Section (opened in 1998), the Xinzhuang Section, and the Luzhou Section (both opened in 2010, and collectively called the Zhonghe-Xinlu Line)."}, {"sub_surface": "Zhonghe-Xinlu Line", "obj_surface": "Taiwan", "masked_sentence": "Line 4 of Taipei Metro (Zhonghe-Xinlu Line or Orange Line) consists of three section in [MASK] (Republic of China): the Zhonghe Section (opened in 1998), the Xinzhuang Section, and the Luzhou Section (both opened in 2010, and collectively called the Zhonghe-Xinlu Line)."}, {"sub_surface": "Zhonghe-Xinlu Line", "obj_surface": "China", "masked_sentence": "Line 4 of Taipei Metro (Zhonghe-Xinlu Line or Orange Line) consists of three section in Taiwan (Republic of [MASK]): the Zhonghe Section (opened in 1998), the Xinzhuang Section, and the Luzhou Section (both opened in 2010, and collectively called the Zhonghe-Xinlu Line)."}, {"sub_surface": "Orange Line", "obj_surface": "Taiwan", "masked_sentence": "The Kaohsiung MRT Yanchengpu Station is station on the Orange Line in Gushan District, Kaohsiung, [MASK]."}, {"sub_surface": "Orange Line", "obj_surface": "Taiwan", "masked_sentence": "The Kaohsiung MRT City Council Station is station on the Orange Line in Cianjin District, Kaohsiung, [MASK]."}, {"sub_surface": "Orange Line", "obj_surface": "Taiwan", "masked_sentence": "The Kaohsiung MRT Sinyi Elementary School Station is an underground station on the Orange Line in Sinsing District, Kaohsiung, [MASK]."}, {"sub_surface": "Orange Line", "obj_surface": "Taiwan", "masked_sentence": "The Kaohsiung MRT Cultural Center Station is an underground station on the Orange Line in the edge of Sinsing District and Lingya District, Kaohsiung, [MASK]."}, {"sub_surface": "Orange Line", "obj_surface": "Taiwan", "masked_sentence": "The Kaohsiung MRT Martial Arts Stadium Station is an underground station on the Orange Line in Lingya District, Kaohsiung, [MASK]."}, {"sub_surface": "Orange Line", "obj_surface": "Taiwan", "masked_sentence": "The Kaohsiung MRT Weiwuying Station is an underground station on the Orange Line in Lingya District, Kaohsiung, [MASK]."}, {"sub_surface": "Orange Line", "obj_surface": "Taiwan", "masked_sentence": "The Kaohsiung MRT Dadong Station is an underground station on the Orange Line in Fongshan District, Kaohsiung, [MASK]."}, {"sub_surface": "Orange Line", "obj_surface": "Taiwan", "masked_sentence": "The Taipei Metro Nanshijiao Station is the southern terminus of the Zhonghe Line (part of the Orange Line) located in Zhonghe District, New Taipei City, [MASK]."}, {"sub_surface": "Orange Line", "obj_surface": "Taiwan", "masked_sentence": "The Taipei Metro Yongan Market Station is a station on the Zhonghe Line (part of the Orange Line) located in Zhonghe and Yonghe districts, New Taipei, [MASK]."}, {"sub_surface": "Orange Line", "obj_surface": "Taiwan", "masked_sentence": "The Kaohsiung MRT Daliao Station is a terminus on the Orange Line in Daliao District, Kaohsiung City, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q1377160", "sub_label": "Ch\u00e2teau du Plessis-Bourr\u00e9", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Ch\u00e2teau du Plessis-Bourr\u00e9", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Ch\u00e2teau du Plessis-Bourr\u00e9 is a ch\u00e2teau in the Loire Valley in [MASK], situated in the commune of \u00c9cuill\u00e9 in the Maine-et-Loire department."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q6737471", "sub_label": "Majdan, Gmina \u0141och\u00f3w", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Majdan, Gmina \u0141och\u00f3w", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Majdan [\u02c8mai\u032fdan] is a village in the administrative district of Gmina \u0141och\u00f3w, within W\u0119gr\u00f3w County, Masovian Voivodeship, in east-central [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q734", "obj_label": "Guyana", "sub_uri": "Q7616028", "sub_label": "Stewartville, Guyana", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Stewartville, Guyana", "obj_surface": "Guyana", "masked_sentence": "Stewartville is a village district in [MASK] on the Atlantic coast of West Demerara, just east of the mouth of the Essequibo River."}]}
{"obj_uri": "Q214", "obj_label": "Slovakia", "sub_uri": "Q947175", "sub_label": "Harhaj", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Harhaj", "obj_surface": "Slovakia", "masked_sentence": "Harhaj is a village and municipality in Bardejov District in the Pre\u0161ov Region of north-east [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1006", "obj_label": "Guinea", "sub_uri": "Q6487328", "sub_label": "Lansanya", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Lansanya", "obj_surface": "Guinea", "masked_sentence": "Lansanya is a town and sub-prefecture in the Dinguiraye Prefecture in the Faranah Region of western [MASK]."}, {"sub_surface": "Lansanya", "obj_surface": "Guinea", "masked_sentence": "The residence of the late President of [MASK] Lansana Cont\u00e9 is located in Lansanya."}]}
{"obj_uri": "Q20", "obj_label": "Norway", "sub_uri": "Q12717167", "sub_label": "Nes Church", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Nes Church (Sogn og Fjordane)", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "Nes Church (Norwegian: Nes kyrkje) is a parish church in Luster Municipality in Sogn og Fjordane county, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q583295", "sub_label": "Badarwas", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Badarwas", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Badarwas is a town and a nagar panchayat in Shivpuri district in the state of Madhya Pradesh, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q252", "obj_label": "Indonesia", "sub_uri": "Q1304002", "sub_label": "Indonesian Air Force", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Indonesian Air Force", "obj_surface": "Indonesia", "masked_sentence": "The 2009 Indonesian Air Force L-100-30(P) crash was an aircraft accident in [MASK] on 20 May 2009."}, {"sub_surface": "Indonesian Air Force", "obj_surface": "Indonesia", "masked_sentence": "In the 2009 Indonesian Air Force Bandung F27 crash, twenty-four people were killed when a Fokker F27-400M Troopship, owned by Tentara Nasional Indonesia-AU (Indonesian Air Force), crashed into a hangar at Husein Sastranegara International Airport, Bandung, West Java, [MASK], on 6 April 2009."}, {"sub_surface": "Indonesian Air Force", "obj_surface": "Indonesia", "masked_sentence": "In the 2009 Indonesian Air Force Bandung F27 crash, twenty-four people were killed when a Fokker F27-400M Troopship, owned by Tentara Nasional Indonesia-AU (Indonesian Air Force), crashed into a hangar at Husein Sastranegara International Airport, Bandung, West Java, [MASK], on 6 April 2009."}, {"sub_surface": "Indonesian air force", "obj_surface": "Indonesia", "masked_sentence": "It is named after Iswahyudi, an Indonesian air force officer who, together with Halim Perdanakusuma, was killed in an air crash while returning to [MASK] from Thailand in 1947."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q6411200", "sub_label": "Razakeh", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Razakeh", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Razakeh (Persian: \u0631\u0632\u0643\u0647; also known as Razageh) is a village in Chelav Rural District, in the Central District of Amol County inMazandaran Province, of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q215", "obj_label": "Slovenia", "sub_uri": "Q3434725", "sub_label": "\u0160afarsko", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "\u0160afarsko", "obj_surface": "Slovenia", "masked_sentence": "\u0160afarsko ([\u02c8\u0283a\u02d0fa\u027esk\u0254]; Hungarian: Ligetfalva) is a village on the right bank of the \u0160\u010davnica River in the Municipality of Razkri\u017eje in eastern [MASK], next to the border with Croatia."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q7292806", "sub_label": "Rangeview, Saskatchewan", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Rangeview, Saskatchewan", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "51, Saskatchewan, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q183", "obj_label": "Germany", "sub_uri": "Q528915", "sub_label": "Goldebek", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Goldebek", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "Goldebek (Danish: Goldb\u00e6k, North Frisian: Golb\u00e4k) is a municipality in the district of Nordfriesland, in Schleswig-Holstein, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q29", "obj_label": "Spain", "sub_uri": "Q557958", "sub_label": "Cogollos Vega", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Cogollos Vega", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "Cogollos Vega is a municipality in the province of Granada, [MASK], located at the feet of the Sierra de Cogollos."}]}
{"obj_uri": "Q928", "obj_label": "Philippines", "sub_uri": "Q6825397", "sub_label": "Metrowalk", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Metrowalk", "obj_surface": "Philippines", "masked_sentence": "Metrowalk is a small but major commercial hub in Pasig in the [MASK]."}, {"sub_surface": "Metrowalk", "obj_surface": "Philippines", "masked_sentence": "Metrowalk is a small but major commercial hub in Pasig in the [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q1070884", "sub_label": "Saint-M'Hervon", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Saint-M'Hervon", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Saint-M'Hervon (Breton: Lanvaelvon, Gallo: Saent-Mervon) is a commune in the Ille-et-Vilaine department in Brittany in northwestern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q978523", "sub_label": "Goszczewo, Kuyavian-Pomeranian Voivodeship", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Goszczewo, Kuyavian-Pomeranian Voivodeship", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Goszczewo [\u0261\u0254\u0282\u02c8t\u0361\u0282\u025bv\u0254] is a village in the administrative district of Gmina Aleksandr\u00f3w Kujawski, within Aleksandr\u00f3w County, Kuyavian-Pomeranian Voivodeship, in north-central [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q5118817", "sub_label": "Ch\u00e2teau de Pestillac", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Ch\u00e2teau de Pestillac", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "The Ch\u00e2teau de Pestillac is a ruined 12th century castle on a site which also includes the ruins of a church.It is located in the commune of Montcabrier in the Lot d\u00e9partement of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q408", "obj_label": "Australia", "sub_uri": "Q14935480", "sub_label": "MacGregor State High School", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "MacGregor State High School", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "MacGregor State High School (MSHS) is a co-educational, state secondary school, located in Macgregor, a southeastern suburb of Brisbane, Queensland [MASK]."}, {"sub_surface": "MacGregor State High School", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "MacGregor State High School (MSHS) is a co-educational, state secondary school, located in Macgregor, a southeastern suburb of Brisbane, Queensland [MASK]."}, {"sub_surface": "MacGregor State High School", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "MacGregor State High School (MSHS) is a co-educational, state secondary school, located in Macgregor, a southeastern suburb of Brisbane, Queensland [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q159", "obj_label": "Russia", "sub_uri": "Q1652525", "sub_label": "Kachugsky District", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Kachugsky District", "obj_surface": "Russia", "masked_sentence": "Kachugsky District (Russian: \u041a\u0430\u0447\u0443\u0433\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0440\u0430\u0439\u043e\u0301\u043d) is an administrative district, one of the thirty-three in Irkutsk Oblast, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q96", "obj_label": "Mexico", "sub_uri": "Q4852563", "sub_label": "Balsas dry forests", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Balsas dry forests", "obj_surface": "Central Mexico", "masked_sentence": "The Balsas dry forests are a tropical ecoregion, of the Tropical and subtropical dry broadleaf forests Biome, located in Western and [MASK]."}, {"sub_surface": "Balsas dry forests", "obj_surface": "Central Mexico", "masked_sentence": "The Balsas dry forests are a tropical ecoregion, of the Tropical and subtropical dry broadleaf forests Biome, located in Western and [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q214", "obj_label": "Slovakia", "sub_uri": "Q731588", "sub_label": "\u010eanov\u00e1", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "\u010eanov\u00e1", "obj_surface": "Slovakia", "masked_sentence": "\u010eanov\u00e1 is a village and municipality in Martin District in the \u017dilina Region of northern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q218", "obj_label": "Romania", "sub_uri": "Q996895", "sub_label": "Merei", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Monteoru", "obj_surface": "Romania", "masked_sentence": "Monteoru River can refer to one of the following rivers in [MASK]:"}, {"sub_surface": "Monteoru", "obj_surface": "Romania", "masked_sentence": "The Monteoru River (or Muntioru River) is a headwater of the S\u0103r\u0103\u0163el River in [MASK]."}, {"sub_surface": "Merei", "obj_surface": "Romania", "masked_sentence": "Merei is a commune in Buz\u0103u County, [MASK]."}, {"sub_surface": "Merei", "obj_surface": "Romania", "masked_sentence": "Merei is a commune in Buz\u0103u County, [MASK]."}, {"sub_surface": "Monteoru", "obj_surface": "Romania", "masked_sentence": "The Monteoru River is a tributary of the Siriu River in [MASK]."}, {"sub_surface": "S\u0103rata-Monteoru", "obj_surface": "Romania", "masked_sentence": "The S\u0103rata-Monteoru River is a tributary of the S\u0103rata River in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q11542163", "sub_label": "Higuchi Station", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Higuchi Station (Saitama)", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Higuchi Station (\u6a0b\u53e3\u99c5 Higuchi-eki) is a railway station on the Chichibu Main Line in Nagatoro, Saitama, [MASK], operated by the private railway operator Chichibu Railway."}]}
{"obj_uri": "Q215", "obj_label": "Slovenia", "sub_uri": "Q2162103", "sub_label": "Mlin\u0161e", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Mlin\u0161e", "obj_surface": "Slovenia", "masked_sentence": "Mlin\u0161e ([\u02c8mli\u02d0n\u0283\u025b]; in older sources also Mlin\u0161\u010de, German: Mlinsche) is a village in the Municipality of Zagorje ob Savi in central [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q5684048", "sub_label": "Chelleh Khaneh", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Chelleh Khaneh, Sarab", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Chelleh Khaneh ([MASK]: \u0686\u0644\u0647 \u062e\u0627\u0646\u0647, also Romanized as Chelleh Kh\u0101neh) is a village in Aghmiyun Rural District, in the Central District of Sarab County, East Azerbaijan Province, Iran."}, {"sub_surface": "Chelleh Khaneh, Sarab", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Chelleh Khaneh (Persian: \u0686\u0644\u0647 \u062e\u0627\u0646\u0647, also Romanized as Chelleh Kh\u0101neh) is a village in Aghmiyun Rural District, in the Central District of Sarab County, East Azerbaijan Province, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q5704150", "sub_label": "Sheykh Neshin", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Sheykh Neshin", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Sheykh Neshin (Persian: \u0634\u064a\u062e \u0646\u0634\u064a\u0646, also Romanized as Sheykh Nesh\u012bn; also known as Shekhshin) is a village in Sheykh Neshin Rural District, Shanderman District, Masal County, Gilan Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Sheykh Neshin", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Sheykh Neshin ([MASK]: \u0634\u064a\u062e \u0646\u0634\u064a\u0646, also Romanized as Sheykh Nesh\u012bn; also known as Shekhshin) is a village in Sheykh Neshin Rural District, Shanderman District, Masal County, Gilan Province, Iran."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q16911267", "sub_label": "National Highway 131A", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "National Highway 131A (India)", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "National Highway 131A is a new national highway approved by the Government of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q183", "obj_label": "Germany", "sub_uri": "Q901279", "sub_label": "Braunes Wasser", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Braunes Wasser", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "Braunes Wasser is a river of Saxony-Anhalt, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q7585782", "sub_label": "Sri Anjaneya Swamy Temple, Shamanur", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Sri Anjaneya Swamy Temple, Shamanur", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Sri Anjaneya Swamy Temple is the main attraction of the Shamanur village near Davangere, Karnataka, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q159", "obj_label": "Russia", "sub_uri": "Q4087167", "sub_label": "Biryulka", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Biryulka", "obj_surface": "Russia", "masked_sentence": "Biryulka (Russian: \u0411\u0438\u0440\u044e\u0301\u043b\u044c\u043a\u0430) is a rural locality (a selo) in Kachugsky District of Irkutsk Oblast, [MASK], located on the Lena River near its headwaters northwest of Lake Baikal."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q1604467", "sub_label": "Saint-L\u00e9ger-de-Montbrillais", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Saint-L\u00e9ger-de-Montbrillais", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Saint-L\u00e9ger-de-Montbrillais is a commune in the Vienne department in the Poitou-Charentes region in western [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q20", "obj_label": "Norway", "sub_uri": "Q2783890", "sub_label": "Lampeland", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Lampeland", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "The village can be reached on [MASK] County road (Fylkesvei 40) which runs between Geilo and Larvik."}, {"sub_surface": "Lampeland", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "Lampeland is a village located in Buskerud, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q16898935", "sub_label": "Pusar", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Pusar", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Pusar ([MASK]: \u067e\u0648\u0633\u0627\u0631, also Romanized as P\u016bs\u0101r; also known as Posa) is a village in Irandegan Rural District, Irandegan District, Khash County, Sistan and Baluchestan Province, Iran."}, {"sub_surface": "Pusar", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Pusar (Persian: \u067e\u0648\u0633\u0627\u0631, also Romanized as P\u016bs\u0101r; also known as Posa) is a village in Irandegan Rural District, Irandegan District, Khash County, Sistan and Baluchestan Province, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q1143974", "sub_label": "Matsumae Castle", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Matsumae Castle", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Matsumae Castle (\u677e\u524d\u57ce Matsumae-j\u014d) is a castle located in Matsumae in Hokkaido, Japan, and is the northernmost castle in [MASK]."}, {"sub_surface": "Matsumae Castle", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Matsumae Castle (\u677e\u524d\u57ce Matsumae-j\u014d) is a castle located in Matsumae in Hokkaido, [MASK], and is the northernmost castle in Japan."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q5612606", "sub_label": "Grzmi\u0105ca, Lubusz Voivodeship", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Grzmi\u0105ca, Lubusz Voivodeship", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Grzmi\u0105ca [\u02c8\u0261\u0290mj\u0254nt\u0361sa] is a village in the administrative district of Gmina Cybinka, within S\u0142ubice County, Lubusz Voivodeship, in western [MASK], close to the German border."}]}
{"obj_uri": "Q183", "obj_label": "Germany", "sub_uri": "Q8726", "sub_label": "Klipphausen", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Klipphausen", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "Klipphausen is a municipality in the district of Mei\u00dfen, in Saxony, [MASK]."}, {"sub_surface": "Klipphausen", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "Klipphausen is a municipality in the district of Mei\u00dfen, in Saxony, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q183", "obj_label": "Germany", "sub_uri": "Q81277", "sub_label": "Hochdorf", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Hochdorf, Esslingen", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "Hochdorf is a town in the district of Esslingen in Baden-W\u00fcrttemberg in southern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q1113608", "sub_label": "Guignecourt", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Guignecourt", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Guignecourt is a commune in the Oise department in northern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q11752016", "sub_label": "K\u0119pa Gostecka", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "K\u0119pa Gostecka", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "K\u0119pa Gostecka [\u02c8k\u025bmpa \u0261\u0254s\u02c8t\u025bt\u0361ska] is a village in the administrative district of Gmina \u0141aziska, within Opole Lubelskie County, Lublin Voivodeship, in eastern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q1021406", "sub_label": "Sultanpur, Uttar Pradesh", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Sultanpur, Uttar Pradesh", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Kamla Nehru Institute of Technology (KNIT Sultanpur) is a state government funded, autonomous engineering institution located in Sultanpur, Uttar Pradesh, [MASK]."}, {"sub_surface": "Sultanpur, Uttar Pradesh", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Kamla Nehru Institute of Technology (KNIT Sultanpur) is a state government funded, autonomous engineering institution located in Sultanpur, Uttar Pradesh, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q801", "obj_label": "Israel", "sub_uri": "Q2904246", "sub_label": "Zohar Bridge", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Zohar Bridge", "obj_surface": "Israel", "masked_sentence": "The Zohar Bridge (Hebrew: \u05d2\u05b6\u05bc\u05e9\u05b6\u05c1\u05e8 \u05d6\u05b9\u05d4\u05b7\u05e8, Gesher Zohar) is a bridge on Highway 90 near the Dead Sea in [MASK], and, in terms of sea level, is the lowest bridge on earth."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q16891973", "sub_label": "Someshwara Swamy Temple", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Someshwara Swamy Temple", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "The Someshwara Temple is located in Agara, on Sarjapura main road in Bangalore, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q40", "obj_label": "Austria", "sub_uri": "Q877553", "sub_label": "Caf\u00e9 Sperl", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Caf\u00e9 Sperl", "obj_surface": "Austria", "masked_sentence": "Caf\u00e9 Sperl is a traditional Viennese caf\u00e9 located at Gumpendorfer Stra\u00dfe 11 in the Mariahilf sixth district of Vienna, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q954", "obj_label": "Zimbabwe", "sub_uri": "Q6973056", "sub_label": "National Heroes Acre", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "National Heroes Acre", "obj_surface": "Zimbabwe", "masked_sentence": "When he died of heart attack and kidney complications in [MASK] on December 19 December 2015, he was declared a National Hero by the Mugabe government and was ultimately buried at the National Heroes Acre."}, {"sub_surface": "National Heroes Acre", "obj_surface": "Zimbabwe", "masked_sentence": "He was declared a national hero by the Government of [MASK] and was buried in the National Heroes Acre in Harare."}, {"sub_surface": "National Heroes Acre", "obj_surface": "Zimbabwe", "masked_sentence": "National Heroes Acre or simply Heroes Acre is a burial ground and national monument in Harare, [MASK]."}, {"sub_surface": "National Heroes Acre", "obj_surface": "Zimbabwe", "masked_sentence": "National Heroes Acre or simply Heroes Acre is a burial ground and national monument in Harare, [MASK]."}, {"sub_surface": "Heroes Acre", "obj_surface": "Zimbabwe", "masked_sentence": "National Heroes Acre or simply Heroes Acre is a burial ground and national monument in Harare, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q217", "obj_label": "Moldova", "sub_uri": "Q2444600", "sub_label": "B\u0103rboieni", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "B\u0103rboieni", "obj_surface": "Moldova", "masked_sentence": "B\u0103rboieni is a commune in Nisporeni district, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q4875133", "sub_label": "Bazargarah Molla Aqa", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Bazargarah Molla Aqa", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Bazargarah Molla Aqa ([MASK]: \u0628\u0632\u0631\u06af\u0631\u0627\u0647 \u0645\u0644\u0627\u0627\u0642\u0627, also Romanized as Bazargar\u0101h Moll\u0101 \u0100q\u0101) is a village in Chelo Rural District, Chelo District, Andika County, Khuzestan Province, Iran."}, {"sub_surface": "Bazargarah Molla Aqa", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Bazargarah Molla Aqa (Persian: \u0628\u0632\u0631\u06af\u0631\u0627\u0647 \u0645\u0644\u0627\u0627\u0642\u0627, also Romanized as Bazargar\u0101h Moll\u0101 \u0100q\u0101) is a village in Chelo Rural District, Chelo District, Andika County, Khuzestan Province, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q5814199", "sub_label": "Tang-e Rahin", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Tang-e Rahin", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Tang-e Rahin ([MASK]: \u062a\u0646\u06af \u0631\u0627\u0647\u064a\u0646, also Romanized as Tang-e R\u0101h\u012bn) is a village in Bazman Rural District, Bazman District, Iranshahr County, Sistan and Baluchestan Province, Iran."}, {"sub_surface": "Tang-e Rahin", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Tang-e Rahin (Persian: \u062a\u0646\u06af \u0631\u0627\u0647\u064a\u0646, also Romanized as Tang-e R\u0101h\u012bn) is a village in Bazman Rural District, Bazman District, Iranshahr County, Sistan and Baluchestan Province, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q869", "obj_label": "Thailand", "sub_uri": "Q6417886", "sub_label": "Pattani F.C.", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Pattani F.C.", "obj_surface": "Thailand", "masked_sentence": "Pattani Football Club (Thai \u0e2a\u0e42\u0e21\u0e2a\u0e23\u0e1f\u0e38\u0e15\u0e1a\u0e2d\u0e25\u0e08\u0e31\u0e07\u0e2b\u0e27\u0e31\u0e14\u0e1b\u0e31\u0e15\u0e15\u0e32\u0e19\u0e35 ) is a [MASK] semi professional football club based in Pattani Province."}, {"sub_surface": "Pattani FC", "obj_surface": "Thailand", "masked_sentence": "David Davidson (born November 17, 1986) is a Ghanaian footballer currently playing for Pattani FC in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q38", "obj_label": "Italy", "sub_uri": "Q54701", "sub_label": "Cessaniti", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Cessaniti", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Cessaniti (Greek: Kessanites) is a comune (municipality) in the Province of Vibo Valentia in the [MASK] region Calabria, located about 60 kilometres (37 mi) southwest of Catanzaro and about 4 kilometres (2 mi) west of Vibo Valentia."}]}
{"obj_uri": "Q214", "obj_label": "Slovakia", "sub_uri": "Q957482", "sub_label": "R5 expressway", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "R5 expressway (Slovakia)", "obj_surface": "Slovakia", "masked_sentence": "It will connect northern [MASK] with Ostrava agglomeration."}, {"sub_surface": "R5 expressway (Slovakia)", "obj_surface": "Slovakia", "masked_sentence": "R5 is a very short expressway in northern [MASK]."}, {"sub_surface": "R5 expressway (Slovakia)", "obj_surface": "SK", "masked_sentence": "It starts on highway interchange with D3 just north of \u010cadca and ends at [MASK]/CZ border."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q7860216", "sub_label": "Tylice, Brodnica County", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Tylice, Brodnica County", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Tylice [t\u0268\u02c8lit\u0361s\u025b] is a village in the administrative district of Gmina Bobrowo, within Brodnica County, Kuyavian-Pomeranian Voivodeship, in north-central [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q218", "obj_label": "Romania", "sub_uri": "Q13580572", "sub_label": "Limbu\u0219 River", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Limbu\u0219 River", "obj_surface": "Romania", "masked_sentence": "The Limbu\u015f River ( Hungarian: Limbus-patak ) is a tributary of the Mure\u015f River in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q218", "obj_label": "Romania", "sub_uri": "Q2840450", "sub_label": "Al\u021bina", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Al\u021b\u00e2na", "obj_surface": "Romania", "masked_sentence": "Al\u0163\u00e2na (German: Alzen; Hungarian: Alcina) is a commune in the north of Sibiu County, central [MASK], in the historical region of Transylvania."}]}
{"obj_uri": "Q214", "obj_label": "Slovakia", "sub_uri": "Q1043116", "sub_label": "Sikeni\u010dka", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Sikeni\u010dka", "obj_surface": "Slovakia", "masked_sentence": "Sikeni\u010dka (Hungarian: Kisgyarmat) is a village and municipality in the Nov\u00e9 Z\u00e1mky District in the Nitra Region of south-west [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q837", "obj_label": "Nepal", "sub_uri": "Q7180665", "sub_label": "Phaphlu", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Phaphlu", "obj_surface": "Nepali", "masked_sentence": "Solukhumbu District ([MASK]: \u0938\u094b\u0932\u0941\u0916\u0941\u092e\u094d\u092c\u0941 \u091c\u093f\u0932\u094d\u0932\u093eAbout this sound listen , a part of the Sagarmatha Zone, is one of the seventy-five districts of Nepal, a landlocked country of South Asia."}, {"sub_surface": "Phaphlu", "obj_surface": "Nepal", "masked_sentence": "Solukhumbu District (Nepali: \u0938\u094b\u0932\u0941\u0916\u0941\u092e\u094d\u092c\u0941 \u091c\u093f\u0932\u094d\u0932\u093eAbout this sound listen , a part of the Sagarmatha Zone, is one of the seventy-five districts of [MASK], a landlocked country of South Asia."}, {"sub_surface": "Phaplu", "obj_surface": "Nepal", "masked_sentence": "Phaplu Airport (IATA: PPL, ICAO: VNPL) is an airport serving Phaplu (also spelled Phaphlu), a town in the Solukhumbu district of the Sagarmatha zone in [MASK]."}, {"sub_surface": "Phaplu", "obj_surface": "Nepal", "masked_sentence": "Phaplu Airport (IATA: PPL, ICAO: VNPL) is an airport serving Phaplu (also spelled Phaphlu), a town in the Solukhumbu district of the Sagarmatha zone in [MASK]."}, {"sub_surface": "Phaphlu", "obj_surface": "Nepal", "masked_sentence": "Phaplu Airport (IATA: PPL, ICAO: VNPL) is an airport serving Phaplu (also spelled Phaphlu), a town in the Solukhumbu district of the Sagarmatha zone in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q736", "obj_label": "Ecuador", "sub_uri": "Q7894259", "sub_label": "Universidad Del Pac\u00edfico \u2013 Ecuador", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Universidad Del Pac\u00edfico \u2013 Ecuador", "obj_surface": "Ecuador", "masked_sentence": "The Universidad Del Pac\u00edfico \u2013 [MASK] : Escuela de Negocios (UPACIFICO) is an Ecuadorian non-profit private university."}]}
{"obj_uri": "Q837", "obj_label": "Nepal", "sub_uri": "Q3418992", "sub_label": "Murtiya", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Murtiya", "obj_surface": "Nepal", "masked_sentence": "Murtiya is a village development committee in Sarlahi District in the Janakpur Zone of south-eastern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1045", "obj_label": "Somalia", "sub_uri": "Q4857822", "sub_label": "Baqtile", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Baqtile", "obj_surface": "Somalia", "masked_sentence": "Baqtile is a populated place in the southwestern Gedo region of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q34", "obj_label": "Sweden", "sub_uri": "Q2648024", "sub_label": "K\u00e4mpersvik", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "K\u00e4mpersvik", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "K\u00e4mpersvik is a coastal smaller locality in Tanum Municipality, Bohusl\u00e4n, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q6435411", "sub_label": "Koz\u00f3w, \u015awi\u0119tokrzyskie Voivodeship", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Koz\u00f3w, \u015awi\u0119tokrzyskie Voivodeship", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Koz\u00f3w [\u02c8k\u0254zuf] is a village in the administrative district of Gmina Smyk\u00f3w, within Ko\u0144skie County, \u015awi\u0119tokrzyskie Voivodeship, in south-central [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1036", "obj_label": "Uganda", "sub_uri": "Q2901878", "sub_label": "Jinja Airport", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Jinja Airport", "obj_surface": "Uganda", "masked_sentence": "It sits adjacent to the Uganda Senior Command and Staff College of the [MASK] People's Defence Force (UPDF), at Kimaka, a suburb of Jinja."}, {"sub_surface": "Jinja Airport", "obj_surface": "Uganda", "masked_sentence": "It sits adjacent to the [MASK] Senior Command and Staff College of the Uganda People's Defence Force (UPDF), at Kimaka, a suburb of Jinja."}, {"sub_surface": "Jinja Airport", "obj_surface": "Uganda", "masked_sentence": "Jinja Airport (IATA: JIN, ICAO: HUJI) is an airport in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q843", "obj_label": "Pakistan", "sub_uri": "Q2039702", "sub_label": "Nausharo", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Nausharo", "obj_surface": "Pakistan", "masked_sentence": "M\u00e9ry, S. (2007) conducted use-wear analysis and experimental archaeology to examine 7 flint blades from a pottery workshop of Nausharo site in [MASK], which reveals that these blades were used to trim clay on a turning wheel."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q7066106", "sub_label": "Nowa Trzcianka", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Nowa Trzcianka", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Nowa Trzcianka [\u02c8n\u0254va \u02c8t\u0282t\u0361\u0255a\u014bka] is a village in the administrative district of Gmina Gr\u0119bk\u00f3w, within W\u0119gr\u00f3w County, Masovian Voivodeship, in east-central [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q183", "obj_label": "Germany", "sub_uri": "Q637786", "sub_label": "Arcor AG & Co. KG", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Arcor (telecommunications)", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "It is the second-largest provider of fixed phone lines in [MASK] after Deutsche Telekom."}, {"sub_surface": "Arcor (telecommunications)", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "It is one of the few telecommunications companies in [MASK] to operate an ISDN network that is independent of the incumbent provider Deutsche Telekom."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q8041058", "sub_label": "W\u0105grodno, Lower Silesian Voivodeship", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "W\u0105grodno, Lower Silesian Voivodeship", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "W\u0105grodno [v\u0254\u014b\u02c8\u0261r\u0254dn\u0254] (German: Wangten) is a village in the administrative district of Gmina Ruja, within Legnica County, Lower Silesian Voivodeship, in south-western [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q242", "obj_label": "Belize", "sub_uri": "Q7290945", "sub_label": "Rancho Dolores, Belize", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Rancho Dolores", "obj_surface": "Belize", "masked_sentence": "Rancho Dolores is a village in Belize District, [MASK] about 45 miles from Belize City."}]}
{"obj_uri": "Q227", "obj_label": "Azerbaijan", "sub_uri": "Q7916252", "sub_label": "Varvara reservoir", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Varvara reservoir", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "The Varvara reservoir (Azerbaijani: Varvara su anbar\u0131) is a reservoir near Mingachevir, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q159", "obj_label": "Russia", "sub_uri": "Q972691", "sub_label": "Karagaysky District", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Karagaysky District", "obj_surface": "Russia", "masked_sentence": "Kotelniki (Russian: \u041a\u043e\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u0438\u043a\u0438) is a rural locality (a village) in Karagaysky District of Perm Krai, [MASK]."}, {"sub_surface": "Karagaysky District", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Karagay ([MASK]: \u041a\u0430\u0440\u0430\u0433\u0430\u0439) is a rural locality (a selo) and the administrative center of Karagaysky District of Perm Krai, Russia, located on the Obva River."}, {"sub_surface": "Karagaysky District", "obj_surface": "Russia", "masked_sentence": "Karagay (Russian: \u041a\u0430\u0440\u0430\u0433\u0430\u0439) is a rural locality (a selo) and the administrative center of Karagaysky District of Perm Krai, [MASK], located on the Obva River."}, {"sub_surface": "Karagaysky District", "obj_surface": "Russia", "masked_sentence": "Karagaysky District (Russian: \u041a\u0430\u0440\u0430\u0433\u0430\u0439\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0440\u0430\u0439\u043e\u0301\u043d) is an administrative district (raion) of Perm Krai, [MASK]; one of the thirty-three in the krai."}, {"sub_surface": "Karagaysky District", "obj_surface": "Russia", "masked_sentence": "Karagaysky District (Russian: \u041a\u0430\u0440\u0430\u0433\u0430\u0439\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0440\u0430\u0439\u043e\u0301\u043d) is an administrative district (raion) of Perm Krai, [MASK]; one of the thirty-three in the krai."}]}
{"obj_uri": "Q408", "obj_label": "Australia", "sub_uri": "Q7926609", "sub_label": "Victoria Bridge", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Victoria Bridge (Penrith)", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "The Victoria Bridge over Nepean River, officially known as The Nepean Bridge, is a wrought iron box plate girder bridge that crosses the Nepean River at Penrith in the western suburbs of Sydney, New South Wales [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q222", "obj_label": "Albania", "sub_uri": "Q5269786", "sub_label": "Dhor\u00ebs", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Dhor\u00ebs", "obj_surface": "Albania", "masked_sentence": "Dhor\u00ebs is a village in the former municipality of Qend\u00ebr Skrapar in Berat County, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q2722006", "sub_label": "Udvada", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Udvada", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "He was initiated into the Zoroastrian priesthood by going through the Navar and Maratab initiation ceremony from Iranshah Atash Behram, Udvada, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q2039828", "sub_label": "Chotycze", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Chotycze", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Chotycze [x\u0254\u02c8t\u0268t\u0361\u0282\u025b] is a village in the administrative district of Gmina \u0141osice, within \u0141osice County, Masovian Voivodeship, in east-central [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q928", "obj_label": "Philippines", "sub_uri": "Q174511", "sub_label": "Banton", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Banton, Romblon", "obj_surface": "Philippines", "masked_sentence": "Banton (formerly Jones) is a fifth class municipality in the province of Romblon, [MASK]."}, {"sub_surface": "Banton, Romblon", "obj_surface": "Philippines", "masked_sentence": "It is one of only two towns in the [MASK] named after William Atkinson Jones who authored the Philippine Autonomy Act of 1916, the other being Banton, Romblon, which was renamed Jones in 1918 but reverted to its original name in 1959."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q641188", "sub_label": "M\u00e9nil", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "M\u00e9nil", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "M\u00e9nil is a commune in the Mayenne department in north-western [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1032", "obj_label": "Niger", "sub_uri": "Q16966083", "sub_label": "Madaou\u00e9la mine", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Madaou\u00e9la mine", "obj_surface": "Niger", "masked_sentence": "The Madaou\u00e9la mine is a large mine located in the northern part of [MASK] in Agadez Region."}, {"sub_surface": "Madaou\u00e9la mine", "obj_surface": "Niger", "masked_sentence": "Madaou\u00e9la represents one of the largest uranium reserves in [MASK] having estimated reserves of 39.4 million tonnes of ore grading 0.1% uranium."}]}
{"obj_uri": "Q224", "obj_label": "Croatia", "sub_uri": "Q7546531", "sub_label": "Smrdelje", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Smrdelje", "obj_surface": "Croatia", "masked_sentence": "Smrdelje is a small village located 8 km southwest of Kistanje, in the continental part of \u0160ibenik-Knin County, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q41", "obj_label": "Greece", "sub_uri": "Q6432308", "sub_label": "Korithi", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Korithi", "obj_surface": "Greece", "masked_sentence": "Korithi (Greek: \u039a\u03cc\u03c1\u03b9\u03b8\u03b9) is a settlement near the northwestern tip of the island of Zakynthos, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q408", "obj_label": "Australia", "sub_uri": "Q1854516", "sub_label": "Braybrook", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Braybrook", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "Braybrook is a suburb 9 km west of Melbourne, Victoria, [MASK]."}, {"sub_surface": "Braybrook", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "Braybrook is a suburb 9 km west of Melbourne, Victoria, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q262", "obj_label": "Algeria", "sub_uri": "Q2861226", "sub_label": "Arib", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Arib", "obj_surface": "Algeria", "masked_sentence": "Arib is a town in northern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q159", "obj_label": "Russia", "sub_uri": "Q1112342", "sub_label": "Ostry", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Ostry", "obj_surface": "Russia", "masked_sentence": "Ostry is a stratovolcano located in the northern part of Kamchatka Peninsula, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q218", "obj_label": "Romania", "sub_uri": "Q1087094", "sub_label": "Chevere\u0219u Mare", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Chevere\u0219u Mare", "obj_surface": "Romania", "masked_sentence": "Chevere\u0219u Mare (Hungarian: Nagyk\u00f6v\u00e9res) is a commune in Timi\u0219 County, western [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q829640", "sub_label": "Thaon-les-Vosges", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Thaon-les-Vosges", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Cl\u00e9mentine Delait and her husband kept a caf\u00e9 in Thaon-les-Vosges, in Lorraine, [MASK]."}, {"sub_surface": "Thaon-les-Vosges", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Thaon-les-Vosges is a former commune in the Vosges department in Alsace-Champagne-Ardenne-Lorraine in northeastern [MASK]."}, {"sub_surface": "Thaon-les-Vosges", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Thaon-les-Vosges is a former commune in the Vosges department in Alsace-Champagne-Ardenne-Lorraine in northeastern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q5847049", "sub_label": "Shoqarij-e Olya", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Shoqarij-e Olya", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Shoqarij-e Olya ([MASK]: \u0634\u0642\u0627\u0631\u064a\u062c \u0639\u0644\u064a\u0627, also Romanized as Shoq\u0101r\u012bj-e \u2018Oly\u0101; also known as Shogh\u0101r\u012bj-e \u2018Oly\u0101, Shegh\u0101r\u012bj-e \u2018Oly\u0101, Sagh\u0101r\u012bj-e B\u0101l\u0101, Shagharich \u2018Olya, Shagh\u0101r\u012bj-e B\u0101l\u0101, and Shogh\u0101r\u012bj-e B\u0101l\u0101) is a village in Miyan Ab Rural District, in the Central District of Shushtar County, Khuzestan Province, Iran."}, {"sub_surface": "Shoqarij-e Olya", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Shoqarij-e Olya (Persian: \u0634\u0642\u0627\u0631\u064a\u062c \u0639\u0644\u064a\u0627, also Romanized as Shoq\u0101r\u012bj-e \u2018Oly\u0101; also known as Shogh\u0101r\u012bj-e \u2018Oly\u0101, Shegh\u0101r\u012bj-e \u2018Oly\u0101, Sagh\u0101r\u012bj-e B\u0101l\u0101, Shagharich \u2018Olya, Shagh\u0101r\u012bj-e B\u0101l\u0101, and Shogh\u0101r\u012bj-e B\u0101l\u0101) is a village in Miyan Ab Rural District, in the Central District of Shushtar County, Khuzestan Province, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q902", "obj_label": "Bangladesh", "sub_uri": "Q6353987", "sub_label": "Kallyanpur", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Kallyanpur", "obj_surface": "Bangladesh", "masked_sentence": "Kallyanpur is a neighbourhood in Dhaka, the capital of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q900192", "sub_label": "Lacour-d'Arcenay", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Lacour-d'Arcenay", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Lacour-d'Arcenay is a commune in the C\u00f4te-d'Or department in eastern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q218", "obj_label": "Romania", "sub_uri": "Q4682092", "sub_label": "Dr\u0103ghi\u021ba River", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Dr\u0103ghi\u021ba River", "obj_surface": "Romania", "masked_sentence": "The Dr\u0103ghi\u021ba River is a tributary of the Arie\u015ful Mic River in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q15275455", "sub_label": "Sari Daraq, Ardabil", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Sari Daraq, Ardabil", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Sari Daraq ([MASK]: \u0633\u0627\u0631\u064a \u062f\u0631\u0642, also Romanized as S\u0101r\u012b Daraq) is a village in Ani Rural District, in the Central District of Germi County, Ardabil Province, Iran."}, {"sub_surface": "Sari Daraq, Ardabil", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Sari Daraq (Persian: \u0633\u0627\u0631\u064a \u062f\u0631\u0642, also Romanized as S\u0101r\u012b Daraq) is a village in Ani Rural District, in the Central District of Germi County, Ardabil Province, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q924", "obj_label": "Tanzania", "sub_uri": "Q2005085", "sub_label": "Nunge", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Nunge", "obj_surface": "Tanzania", "masked_sentence": "Nunge is the name of a beach strip 2 kilometres north of the East African town Bagamoyo in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q865", "obj_label": "Taiwan", "sub_uri": "Q995436", "sub_label": "Taiwan Chi Yuan Culture Foundation", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Taiwan Chi Yuan", "obj_surface": "Taiwan", "masked_sentence": "The Taiwan Chi Yuan Culture Foundation (Chinese: \u53f0\u7063\u68cb\u9662\u6587\u5316\u57fa\u91d1\u6703 Pinyin:T\u00e1iw\u0101n Q\u00edyu\u00e0n W\u00e9nhu\u00e0 J\u012bj\u012bnhu\u00ec ), also known as the [MASK] Go Association, is a professional Go association in Taiwan."}, {"sub_surface": "Taiwan Chi Yuan", "obj_surface": "Taiwan", "masked_sentence": "The Taiwan Chi Yuan Culture Foundation (Chinese: \u53f0\u7063\u68cb\u9662\u6587\u5316\u57fa\u91d1\u6703 Pinyin:T\u00e1iw\u0101n Q\u00edyu\u00e0n W\u00e9nhu\u00e0 J\u012bj\u012bnhu\u00ec ), also known as the [MASK] Go Association, is a professional Go association in Taiwan."}, {"sub_surface": "Taiwan Chi Yuan Culture Foundation", "obj_surface": "Taiwan", "masked_sentence": "It ranks professionals and runs professional qualification exams for players in [MASK]."}, {"sub_surface": "Taiwan Chi Yuan", "obj_surface": "Taiwan", "masked_sentence": "The Taiwan Chi Yuan Culture Foundation (Chinese: \u53f0\u7063\u68cb\u9662\u6587\u5316\u57fa\u91d1\u6703 Pinyin:T\u00e1iw\u0101n Q\u00edyu\u00e0n W\u00e9nhu\u00e0 J\u012bj\u012bnhu\u00ec ), also known as the Taiwan Go Association, is a professional Go association in [MASK]."}, {"sub_surface": "Taiwan Chi Yuan", "obj_surface": "Taiwan", "masked_sentence": "The Taiwan Chi Yuan Culture Foundation (Chinese: \u53f0\u7063\u68cb\u9662\u6587\u5316\u57fa\u91d1\u6703 Pinyin:T\u00e1iw\u0101n Q\u00edyu\u00e0n W\u00e9nhu\u00e0 J\u012bj\u012bnhu\u00ec ), also known as the Taiwan Go Association, is a professional Go association in [MASK]."}, {"sub_surface": "Taiwan Chi Yuan", "obj_surface": "Taiwan", "masked_sentence": "This is because until recently, only China (China Qiyuan), Japan (Nihon Ki-in, Kansai Ki-in), South Korea (Korea Baduk Association), and [MASK] (Taiwan Chi Yuan Culture Foundation) had professional Go organizations."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q166652", "sub_label": "Rzeszotary-Chwa\u0142y", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Rzeszotary-Chwa\u0142y", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Rzeszotary-Chwa\u0142y [\u0290\u025b\u0282\u0254\u02c8tar\u0268 \u02c8xfaw\u0268] is a village in the administrative district of Gmina Ro\u015bciszewo, within Sierpc County, Masovian Voivodeship, in east-central [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q5810706", "sub_label": "Jazin, Razavi Khorasan", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Jazin, Razavi Khorasan", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Jazin ([MASK]: \u062c\u0632\u064a\u0646, also Romanized as Jaz\u012bn; also known as Gazi) is a village in Jazin Rural District, in the Central District of Bajestan County, Razavi Khorasan Province, Iran."}, {"sub_surface": "Jazin, Razavi Khorasan", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Jazin (Persian: \u062c\u0632\u064a\u0646, also Romanized as Jaz\u012bn; also known as Gazi) is a village in Jazin Rural District, in the Central District of Bajestan County, Razavi Khorasan Province, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q928", "obj_label": "Philippines", "sub_uri": "Q5363491", "sub_label": "Elizabeth Seton School", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Elizabeth Seton School", "obj_surface": "Philippines", "masked_sentence": "Elizabeth Seton School is a private school in BF Resort, Las Pi\u0148as City and in Anabu 2-D, Imus City, Cavite, The [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q3567224", "sub_label": "Wendake", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Wendake, Quebec", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "The Huron-Wendat Nation has a reserve at Wendake, Quebec, [MASK], with a population close to that of the Wyandotte Nation."}, {"sub_surface": "Wendake, Quebec", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Wendake is the current name for the Huron-Wendat reserve, an enclave within the former city of Loretteville in the La Haute-Saint-Charles borough of Quebec City, Quebec, [MASK]."}, {"sub_surface": "Wendake, Quebec", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "The Huron-Wendat Nation is a Huron-Wendat First Nation whose community and reserve is at Wendake, Quebec, a municipality now enclosed within Quebec City in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q147937", "sub_label": "Spain at the 1992 Winter Olympics", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Spain at the 1992 Winter Olympics", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Spain competed at the 1992 Winter Olympics in Albertville, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q837", "obj_label": "Nepal", "sub_uri": "Q4794418", "sub_label": "Arnaha, Sagarmatha", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Arnaha, Sagarmatha", "obj_surface": "Nepal", "masked_sentence": "Arnaha is a village development committee in Saptari District in the Sagarmatha Zone of south-eastern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q6841578", "sub_label": "Middle Sackville, Nova Scotia", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Middle Sackville", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Middle Sackville is a [MASK] rural community in Westmorland County, New Brunswick."}, {"sub_surface": "Middle Sackville, Nova Scotia", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Jillian D'Alessio (born April 5, 1985 in Middle Sackville, Nova Scotia) is a [MASK] sprint kayaker."}]}
{"obj_uri": "Q403", "obj_label": "Serbia", "sub_uri": "Q7402704", "sub_label": "Sajlovo", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Sajlovo", "obj_surface": "Serbia", "masked_sentence": "Sajlovo (Serbian Cyrillic: \u0421\u0430\u0458\u043b\u043e\u0432\u043e, Hungarian: Zajol) or Donje Sajlovo (Serbian Cyrillic: \u0414\u043e\u045a\u0435 \u0421\u0430\u0458\u043b\u043e\u0432\u043e) is a neighborhood of the city of Novi Sad in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q77", "obj_label": "Uruguay", "sub_uri": "Q1440500", "sub_label": "Fraile Muerto", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Fraile Muerto", "obj_surface": "Uruguay", "masked_sentence": "Fraile Muerto is a town in the Cerro Largo Department of eastern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q2936966", "sub_label": "Cap-Rouge", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Cap-Rouge", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Cap-Rouge (English: Red Cape) is located in central Quebec, [MASK] on the Saint Lawrence River within the Borough Sainte-Foy\u2013Sillery\u2013Cap-Rouge in Quebec City."}, {"sub_surface": "Cap-Rouge", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Cap-Rouge (English: Red Cape) is located in central Quebec, [MASK] on the Saint Lawrence River within the Borough Sainte-Foy\u2013Sillery\u2013Cap-Rouge in Quebec City."}, {"sub_surface": "Cap-Rouge", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "It was established by the [MASK] Transcontinental Airways (Compagnie a\u00e9rienne transcontinentale) in 1928 in the fields between Cap-Rouge Road (now called Chemin Saint-Louis) and Gomin Road (Chemin Gomin), east of the Route de l'\u00c9glise where the Laurier Qu\u00e9bec and Place Sainte-Foy shopping centres are currently located."}, {"sub_surface": "Cap-Rouge", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "David Veilleux (born 26 November 1987 in Cap-Rouge, Quebec) is a [MASK] former professional cyclist, who competed as a professional between 2011 and 2013."}, {"sub_surface": "Cap-Rouge", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "10 March 1820, in the parish of B\u00e9cancour, Nicolet County, Quebec; d. at Cap-Rouge, Quebec, 23 March 1892) was a [MASK] Catholic parish priest and naturalist."}, {"sub_surface": "Cap-Rouge", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "The 1997 Cap-Rouge earthquake was a magnitude 5.2 earthquake that struck southern Quebec, [MASK] on November 5, 1997 at 9:34 PM EST."}]}
{"obj_uri": "Q843", "obj_label": "Pakistan", "sub_uri": "Q12859005", "sub_label": "Mansehra Tehsil", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Mansehra Tehsil", "obj_surface": "Pakistan", "masked_sentence": "Mansehra Tehsil is a subdivision (tehsil) of Mansehra District in the Khyber-Pakhtunkhwa province of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q241", "obj_label": "Cuba", "sub_uri": "Q115310", "sub_label": "Mayabeque Province", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Mayabeque Province", "obj_surface": "Cuba", "masked_sentence": "Estadio Nelson Fern\u00e1ndez is a multi-use stadium in San Jos\u00e9 de las Lajas, Mayabeque Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Mayabeque", "obj_surface": "Cuba", "masked_sentence": "Mayabeque River (alternately Rio Mayabeque) is a river of western [MASK], considered the largest in the southwestern watershed of Cuba, with an extensive fluvial network that encompasses the municipalities of G\u00fcines, San Jose de las Lajas, Jaruco, Madruga, and Melena del Sur."}, {"sub_surface": "Mayabeque", "obj_surface": "Cuba", "masked_sentence": "Mayabeque River (alternately Rio Mayabeque) is a river of western Cuba, considered the largest in the southwestern watershed of [MASK], with an extensive fluvial network that encompasses the municipalities of G\u00fcines, San Jose de las Lajas, Jaruco, Madruga, and Melena del Sur."}, {"sub_surface": "Mayabeque Province", "obj_surface": "Cuba", "masked_sentence": "Santa Cruz del Norte is a town and municipality in the Mayabeque Province of [MASK]."}, {"sub_surface": "Mayabeque Province", "obj_surface": "Cuba", "masked_sentence": "Playa Mayabeque (Mayabeque Beach) is a location in the southern part of Mayabeque Province, within 15 kilometers of Melena del Sur on the southern shore of [MASK]."}, {"sub_surface": "Mayabeque Province", "obj_surface": "Cuba", "masked_sentence": "The Agrarian University of Havana \"Fructuoso Rodr\u00edguez P\u00e9rez\" (Spanish: Universidad Agraria de La Habana \"Fructuoso Rodr\u00edguez P\u00e9rez\", UNAH) is a university located in San Jos\u00e9 de las Lajas, Mayabeque Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Mayabeque Province", "obj_surface": "Cuba", "masked_sentence": "San Nicol\u00e1s de Bari Airport (IATA: QSN, ICAO: MUNB) is an airport serving San Nicol\u00e1s de Bari, a municipality of the Mayabeque Province in [MASK]."}, {"sub_surface": "Mayabeque Province", "obj_surface": "Cuba", "masked_sentence": "Bejucal is a municipality and town in the Mayabeque Province of [MASK]."}, {"sub_surface": "Mayabeque Province", "obj_surface": "Cuba", "masked_sentence": "G\u00fcines is a municipality and town in the Mayabeque Province of [MASK]."}, {"sub_surface": "Mayabeque Province", "obj_surface": "Cuba", "masked_sentence": "Bataban\u00f3 is a municipality and town in the Mayabeque Province of [MASK]."}, {"sub_surface": "Mayabeque Province", "obj_surface": "Cuba", "masked_sentence": "Madruga ([ma\u02c8\u00f0\u027eu\u0263a]) is a municipality and town in the Mayabeque Province of [MASK]."}, {"sub_surface": "Mayabeque Province", "obj_surface": "Cuba", "masked_sentence": "Quivic\u00e1n is a town and municipality in Mayabeque Province of [MASK]."}, {"sub_surface": "Mayabeque Province", "obj_surface": "Cuba", "masked_sentence": "Nueva Paz ([\u02c8nwe\u03b2a pas]) is a municipality and town in the Mayabeque Province of [MASK]."}, {"sub_surface": "Mayabeque Province", "obj_surface": "Cuba", "masked_sentence": "Melena del Sur is a town and a municipality located south of the Mayabeque Province, in [MASK]."}, {"sub_surface": "Mayabeque Province", "obj_surface": "Cuba", "masked_sentence": "San Jos\u00e9 de las Lajas is a municipality and the capital city of the newly formed Mayabeque Province of [MASK], after the segmentation of La Habana Province in 2011."}, {"sub_surface": "Mayabeque Province", "obj_surface": "Cuba", "masked_sentence": "San Nicol\u00e1s de Bari, also named San Nicol\u00e1s, is a municipality and town in the Mayabeque Province of [MASK]."}, {"sub_surface": "Mayabeque", "obj_surface": "Cuba", "masked_sentence": "Havana Province (Spanish: Provincia de la Habana) was one of the provinces of [MASK], prior to being divided into two new provinces of Artemisa and Mayabeque on January 1, 2011."}, {"sub_surface": "Mayabeque", "obj_surface": "Cuba", "masked_sentence": "Mayabeque can refer to several places in [MASK]:"}, {"sub_surface": "Mayabeque", "obj_surface": "Cuba", "masked_sentence": "In 1956, under his leadership, the Scouts of [MASK] bought the national training grounds Campo Escuela Nacional Mayabeque at Mayabeque[disambiguation needed], in the margins of the river of the same name, near Catalina de G\u00fcines in Havana Province within 50 km of the capital."}, {"sub_surface": "Mayabeque", "obj_surface": "Cuba", "masked_sentence": "In 1956, under his leadership, the Scouts of [MASK] bought the national training grounds Campo Escuela Nacional Mayabeque at Mayabeque[disambiguation needed], in the margins of the river of the same name, near Catalina de G\u00fcines in Havana Province within 50 km of the capital."}, {"sub_surface": "Mayabeque Province", "obj_surface": "Cuba", "masked_sentence": "Boca de Jaruco (English: Mouth of Jaruco) is a small fishing village in the Mayabeque Province of [MASK]."}, {"sub_surface": "Mayabeque Province", "obj_surface": "Cuba", "masked_sentence": "Jibacoa, or more properly Playa Jibacoa, is a fishing village in the Mayabeque Province of [MASK]."}, {"sub_surface": "Mayabeque Province", "obj_surface": "Cuba", "masked_sentence": "Jaruco is a municipality and town in the Mayabeque Province of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q227", "obj_label": "Azerbaijan", "sub_uri": "Q4701993", "sub_label": "Aku\u015fape\u015ft\u0259", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Aku\u015fape\u015ft\u0259", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "Aku\u015fape\u015ft\u0259 (also, Aqu\u015fape\u015ft\u0259 and Agoshapeshta) is a village in the Lerik Rayon of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q55", "obj_label": "Netherlands", "sub_uri": "Q7562261", "sub_label": "Sonoy", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Sonoy", "obj_surface": "Netherlands", "masked_sentence": "Sonoy was former a restaurant located in Emmeloord, in the [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q863064", "sub_label": "Meslay", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Meslay, Calvados", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Meslay is a commune in the Calvados department in the Basse-Normandie region in northwestern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q34", "obj_label": "Sweden", "sub_uri": "Q10542633", "sub_label": "Kalix Church", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Kalix Church", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "The church is the northernmost medieval church of [MASK]."}, {"sub_surface": "Kalix Church", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "Kalix Church (Swedish: Kalix kyrka, sometimes Nederkalix kyrka) is a medieval Lutheran church in Kalix in Norrbotten County, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q928", "obj_label": "Philippines", "sub_uri": "Q29116", "sub_label": "Sallapadan", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Sallapadan, Abra", "obj_surface": "Philippines", "masked_sentence": "Sallapadan is a fifth class municipality in the province of Abra, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q28", "obj_label": "Hungary", "sub_uri": "Q958726", "sub_label": "L\u00e1cacs\u00e9ke", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "L\u00e1cacs\u00e9ke", "obj_surface": "Hungary", "masked_sentence": "L\u00e1cacs\u00e9ke is a village in Borsod-Aba\u00faj-Zempl\u00e9n County in northeastern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q212", "obj_label": "Ukraine", "sub_uri": "Q1968667", "sub_label": "Second Yanukovych government", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Second Yanukovych Government", "obj_surface": "Ukraine", "masked_sentence": "Second Yanukovych Government was a governing coalition of the Party of Regions, the Communist Party and the Socialist Party in [MASK] after the Ukrainian parliamentary election, 2006 and the 2006 Ukrainian political crisis."}, {"sub_surface": "Second Yanukovych Government", "obj_surface": "Ukraine", "masked_sentence": "Second Yanukovych Government was a governing coalition of the Party of Regions, the Communist Party and the Socialist Party in [MASK] after the Ukrainian parliamentary election, 2006 and the 2006 Ukrainian political crisis."}]}
{"obj_uri": "Q928", "obj_label": "Philippines", "sub_uri": "Q41982", "sub_label": "Mabini", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Mabini, Pangasinan", "obj_surface": "Philippines", "masked_sentence": "Mabini is a third class municipality in the province of Pangasinan, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q159", "obj_label": "Russia", "sub_uri": "Q1881078", "sub_label": "M8 highway", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "M8 highway (Russia)", "obj_surface": "Russia", "masked_sentence": "The stretch of the highway between Moscow and Yaroslavl is part of the Golden Ring of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q43", "obj_label": "Turkey", "sub_uri": "Q4726390", "sub_label": "Aliefendio\u011flu", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Aliefendio\u011flu", "obj_surface": "Turkey", "masked_sentence": "Aliefendio\u011flu is a village in Tarsus district of Mersin Province, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q2998300", "sub_label": "Cosmodome", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Cosmodome", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Space Camp [MASK] welcomed its first campers in July 1994 while the Space Science Center, opened its doors to the public in December 1994."}, {"sub_surface": "Cosmodome", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "The Cosmodome is the home to both Space Camp [MASK] and the Space Science Center (a museum)."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q3667271", "sub_label": "Serenj Dakh", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Serenj Dakh", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Serenj Dakh (Persian: \u0633\u0631\u0646\u062c\u062f\u0627\u062e, also Romanized as Serenj D\u0101kh; also known as S\u012br\u012bnj D\u0101gh) is a village in Khvor Khvoreh Rural District, Ziviyeh District, Saqqez County, Kurdistan Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Serenj Dakh", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Serenj Dakh ([MASK]: \u0633\u0631\u0646\u062c\u062f\u0627\u062e, also Romanized as Serenj D\u0101kh; also known as S\u012br\u012bnj D\u0101gh) is a village in Khvor Khvoreh Rural District, Ziviyeh District, Saqqez County, Kurdistan Province, Iran."}]}
{"obj_uri": "Q837", "obj_label": "Nepal", "sub_uri": "Q19459488", "sub_label": "Kathauna", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Kathauna", "obj_surface": "Nepal", "masked_sentence": "6, in the Saptari district of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q155", "obj_label": "Brazil", "sub_uri": "Q7921053", "sub_label": "Verde River", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Rio Verde (Piquiri)", "obj_surface": "Brazil", "masked_sentence": "Rio Verde (Portuguese for \"green river\") is a river of Paran\u00e1 state in southern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q7785297", "sub_label": "Thirukkuvalai", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Thirukkuvalai", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Brahmapureeswarar Temple or Tiurkolili is a Hindu temple dedicated to Lord Shiva located in Thirukkuvalai in Nagapattinam district of Tamil Nadu, [MASK]."}, {"sub_surface": "Thirukkuvalai", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Thirukkuvalai is a village in Tamil Nadu, [MASK]."}, {"sub_surface": "Thirukkuvalai", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Thirukkuvalai is a village in Tamil Nadu, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q924", "obj_label": "Tanzania", "sub_uri": "Q6080543", "sub_label": "Ishozi", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Ishozi", "obj_surface": "Tanzania", "masked_sentence": "Ishozi is a small town in the Kagera Region, in northwestern [MASK], not far from the shores of Lake Victoria."}]}
{"obj_uri": "Q833", "obj_label": "Malaysia", "sub_uri": "Q6741729", "sub_label": "Malaysia Federal Route 120", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Malaysia Federal Route 120", "obj_surface": "Malaysia", "masked_sentence": "Federal Route 120, or Jalan Makam Mahsuri, is a major federal road in Langkawi Island, Kedah, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q7495034", "sub_label": "Sherkat-e Amid", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Sherkat-e Amid", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Sherkat-e Amid ([MASK]: \u0634\u0631\u0643\u062a \u0627\u0645\u064a\u062f, also Romanized as Sher\u1e35at-e \u0100m\u012bd) is a village in Zahray-ye Bala Rural District, in the Central District of Buin Zahra County, Qazvin Province, Iran."}, {"sub_surface": "Sherkat-e Amid", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Sherkat-e Amid (Persian: \u0634\u0631\u0643\u062a \u0627\u0645\u064a\u062f, also Romanized as Sher\u1e35at-e \u0100m\u012bd) is a village in Zahray-ye Bala Rural District, in the Central District of Buin Zahra County, Qazvin Province, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q96", "obj_label": "Mexico", "sub_uri": "Q8041857", "sub_label": "XEOR-AM", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "XEOR-AM", "obj_surface": "Mexico", "masked_sentence": "XEOR-AM (branded as Notigape 1390 AM) is a Spanish news/talk radio radio station that serves the McAllen, Texas (USA) / Reynosa, Tamaulipas ([MASK]) border area."}]}
{"obj_uri": "Q38", "obj_label": "Italy", "sub_uri": "Q3867868", "sub_label": "Bologna Museum of Modern Art", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "MAMbo", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "He is president of the [MASK] Advertisers Association (Utenti Pubblicit\u00e0 Associati - UPA) and President of Bologna Musei, the body responsible for 13 of Bologna's museums, including the Bologna Museum of Modern Art (MAMbo), the Morandi Museum and the Bologna Archaeological Museum."}, {"sub_surface": "MAMbo", "obj_surface": "Italy", "masked_sentence": "The Bologna Museum of Modern Art (MAMbo, or Museo d\u2019Arte Moderna di Bologna) is a purpose-designed centre of modern and experimental art, located in the centre of Bologna, [MASK]."}, {"sub_surface": "MAMbo", "obj_surface": "Italy", "masked_sentence": "The Bologna Museum of Modern Art (MAMbo, or Museo d\u2019Arte Moderna di Bologna) is a purpose-designed centre of modern and experimental art, located in the centre of Bologna, [MASK]."}, {"sub_surface": "MAMbo", "obj_surface": "Italy", "masked_sentence": "His work has been shown at MAMbo Museo d'Arte Moderna in Bologna, [MASK]; Boulder Museum of Contemporary Art in Boulder, Colorado; the Museum of Fine Arts in Boston, MA; the Portland Museum of Art Biennial in Portland, Maine; and the Whitney Biennial Day for Night in New York."}]}
{"obj_uri": "Q736", "obj_label": "Ecuador", "sub_uri": "Q5828872", "sub_label": "1932 Ecuadorian presidential election", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Ecuadorian presidential election, 1932", "obj_surface": "Ecuador", "masked_sentence": "Presidential elections were held in [MASK] on 30 and 31 October 1932."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q2720665", "sub_label": "Vedagiriswarar temple", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Thirukazhukundram", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Vedagiriswarar temple is a Hindu temple located in Tirukalukundram (also known as Thirukazhukundram), Tamil Nadu, [MASK]."}, {"sub_surface": "Vedagiriswarar temple", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Vedagiriswarar temple is a Hindu temple located in Tirukalukundram (also known as Thirukazhukundram), Tamil Nadu, [MASK]."}, {"sub_surface": "Vedagiriswarar temple", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Vedagiriswarar temple is a Hindu temple located in Tirukalukundram (also known as Thirukazhukundram), Tamil Nadu, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q155", "obj_label": "Brazil", "sub_uri": "Q16827", "sub_label": "Bom Jardim de Goi\u00e1s", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Bom Jardim de Goi\u00e1s", "obj_surface": "Brazil", "masked_sentence": "Bom Jardim de Goi\u00e1s is a municipality in western Goi\u00e1s state, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q252", "obj_label": "Indonesia", "sub_uri": "Q3056353", "sub_label": "Kofiau", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Kofiau", "obj_surface": "Indonesia", "masked_sentence": "Kofiau is an island in the Raja Ampat Islands, in West Papua, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q29", "obj_label": "Spain", "sub_uri": "Q577501", "sub_label": "Espadilla", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Espadilla", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "Espadilla is a municipality in the comarca of Alto Mijares in the Valencian Community, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q472392", "sub_label": "Aurel", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Aurel, Dr\u00f4me", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Aurel is a commune in the Dr\u00f4me department in southeastern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q5801931", "sub_label": "Ardeshiri-ye Bala", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Ardeshiri-ye Bala", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Ardeshiri-ye Bala (Persian: \u0627\u0631\u062f\u0634\u064a\u0631\u064a \u0628\u0627\u0644\u0627, also Romanized as Ardesh\u012br\u012b-ye B\u0101l\u0101; also known as Ardesh\u012br\u012b-ye \u2018Oly\u0101) is a village in Sornabad Rural District, Hamaijan District, Sepidan County, Fars Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Ardeshiri-ye Bala", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Ardeshiri-ye Bala ([MASK]: \u0627\u0631\u062f\u0634\u064a\u0631\u064a \u0628\u0627\u0644\u0627, also Romanized as Ardesh\u012br\u012b-ye B\u0101l\u0101; also known as Ardesh\u012br\u012b-ye \u2018Oly\u0101) is a village in Sornabad Rural District, Hamaijan District, Sepidan County, Fars Province, Iran."}]}
{"obj_uri": "Q159", "obj_label": "Russia", "sub_uri": "Q16965427", "sub_label": "Kostomuksha mine", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Kostomuksha mine", "obj_surface": "Russia", "masked_sentence": "Kostomuksha represents one of the largest iron ore reserves in [MASK] and in the world having estimated reserves of 10 billion tonnes of ore grading 45% iron metal."}, {"sub_surface": "Kostomuksha mine", "obj_surface": "Russia", "masked_sentence": "The Kostomuksha mine is a large iron mine located in north-western [MASK] in the Republic of Karelia."}]}
{"obj_uri": "Q1028", "obj_label": "Morocco", "sub_uri": "Q17011570", "sub_label": "Moulay Brahim", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Moulay Brahim, Morocco", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "Moulay Brahim is a small town and rural commune in Al Haouz Province of the Marrakesh-Tensift-El Haouz region of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q408", "obj_label": "Australia", "sub_uri": "Q1640721", "sub_label": "North West Coastal Highway", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "North West Coastal Highway", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "The entire highway is allocated National Route 1, part of [MASK]'s Highway 1, and parts of the highway are included in tourist routes Batavia Coast Tourist Way and Cossack Tourist Way."}]}
{"obj_uri": "Q408", "obj_label": "Australia", "sub_uri": "Q929825", "sub_label": "M5 South Western Motorway", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "M5 South Western Motorway", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "The M5 South Western Motorway (also known as the M5 South West Motorway, M5 Motorway or simply M5) is a tolled motorway in south-western Sydney, [MASK], operated by Interlink Roads."}, {"sub_surface": "M5", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "The M5 South Western Motorway (also known as the M5 South West Motorway, M5 Motorway or simply M5) is a tolled motorway in south-western Sydney, [MASK], operated by Interlink Roads."}, {"sub_surface": "M5", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "The M5 South Western Motorway (also known as the M5 South West Motorway, M5 Motorway or simply M5) is a tolled motorway in south-western Sydney, [MASK], operated by Interlink Roads."}, {"sub_surface": "M5 South Western Motorway", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "The M5 South Western Motorway (also known as the M5 South West Motorway, M5 Motorway or simply M5) is a tolled motorway in south-western Sydney, [MASK], operated by Interlink Roads."}, {"sub_surface": "M5 Motorway", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "The M5 South Western Motorway (also known as the M5 South West Motorway, M5 Motorway or simply M5) is a tolled motorway in south-western Sydney, [MASK], operated by Interlink Roads."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q5719355", "sub_label": "Fereydun Kola", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Fereydun Kola", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Fereydun Kola (Persian: \u0641\u0631\u064a\u062f\u0648\u0646 \u0643\u0644\u0627, also Romanized as Fereyd\u016bn Kol\u0101) is a village in Khvosh Rud Rural District, Bandpey-ye Gharbi District, Babol County, Mazandaran Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Fereydun Kola", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Fereydun Kola ([MASK]: \u0641\u0631\u064a\u062f\u0648\u0646 \u0643\u0644\u0627, also Romanized as Fereyd\u016bn Kol\u0101) is a village in Khvosh Rud Rural District, Bandpey-ye Gharbi District, Babol County, Mazandaran Province, Iran."}]}
{"obj_uri": "Q1028", "obj_label": "Morocco", "sub_uri": "Q7110281", "sub_label": "Oued L'Bour", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Oued L'Bour", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "Oued L'Bour is a town and rural commune in Chichaoua Province of the Marrakech-Tensift-Al Haouz region of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q29", "obj_label": "Spain", "sub_uri": "Q1767470", "sub_label": "Villar de Domingo Garc\u00eda", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Villar de Domingo Garc\u00eda", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "Villar de Domingo Garc\u00eda is a municipality located in the province of Cuenca, Castile-La Mancha, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q990058", "sub_label": "\u014ctagiri Station", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "\u014ctagiri Station", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "\u014ctagiri Station (\u5927\u7530\u5207\u99c5 \u014ctagiri-eki) is a railway station in Komagane, Nagano Prefecture, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q6357710", "sub_label": "Kamie\u0144 Ryma\u0144ski", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Kamie\u0144 Ryma\u0144ski", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Kamie\u0144 Ryma\u0144ski [\u02c8kamj\u025b\u0272 r\u0268\u02c8ma\u0272ski] (German: Hohenfier) is a village in the administrative district of Gmina Ryma\u0144, within Ko\u0142obrzeg County, West Pomeranian Voivodeship, in north-western [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q1139889", "sub_label": "Bannegon", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Bannegon", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Bannegon is a commune in the Cher department in the Centre region of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1019", "obj_label": "Madagascar", "sub_uri": "Q745117", "sub_label": "Masiaboay", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Masiaboay", "obj_surface": "Madagascar", "masked_sentence": "Masiaboay is a town and commune (Malagasy: kaominina) in southwest [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q5864582", "sub_label": "Badrabad", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Badrabad, West Azerbaijan", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Badrabad (Persian: \u0628\u062f\u0631\u0627\u0628\u0627\u062f, also Romanized as Badr\u0101b\u0101d) is a village in Mangur-e Gharbi Rural District, in the Central District of Piranshahr County, West Azerbaijan Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Badrabad, West Azerbaijan", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Badrabad ([MASK]: \u0628\u062f\u0631\u0627\u0628\u0627\u062f, also Romanized as Badr\u0101b\u0101d) is a village in Mangur-e Gharbi Rural District, in the Central District of Piranshahr County, West Azerbaijan Province, Iran."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q5102316", "sub_label": "Chitradurga Lok Sabha constituency", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Chitradurga (Lok Sabha constituency)", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Chitradurga Lok Sabha constituency (Kannada: \u0c9a\u0cbf\u0ca4\u0ccd\u0cb0\u0ca6\u0cc1\u0cb0\u0ccd\u0c97 \u0cb2\u0ccb\u0c95 \u0cb8\u0cad\u0cc6 \u0c9a\u0cc1\u0ca8\u0cbe\u0cb5\u0ca3\u0cbe \u0c95\u0ccd\u0cb7\u0cc7\u0ca4\u0ccd\u0cb0) is one of the 28 Lok Sabha (parliamentary) constituencies in Karnataka state in southern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q863", "obj_label": "Tajikistan", "sub_uri": "Q666933", "sub_label": "European route E008", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "European route E008", "obj_surface": "Tajikistan", "masked_sentence": "E 008 is a European B class road in [MASK] and China, connecting the cities Dushanbe - Kulob - Kalaikhumb - Khorugh \u2013 Murghab - Kulma - border of China"}]}
{"obj_uri": "Q215", "obj_label": "Slovenia", "sub_uri": "Q3499596", "sub_label": "Ol\u0161evek", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Ol\u0161evek", "obj_surface": "Slovenia", "masked_sentence": "Ol\u0161evek ([\u0254u\u032f\u02c8\u0283e\u02d0\u028b\u0259k]; in older sources also Vi\u0161evek, German: Olscheuk) is a village in the Municipality of \u0160en\u010dur in the Upper Carniola region of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q34", "obj_label": "Sweden", "sub_uri": "Q1785830", "sub_label": "Skeppsholmen Church", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Skeppsholmen Church", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "The Skeppsholmen Church (Swedish: Skeppsholmskyrkan) is a church on the islet of Skeppsholmen in central Stockholm, [MASK], secularized in 2002."}]}
{"obj_uri": "Q846", "obj_label": "Qatar", "sub_uri": "Q2778760", "sub_label": "Khalifa International Tennis and Squash Complex", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Khalifa International Tennis Complex", "obj_surface": "Qatar", "masked_sentence": "It took place at the Khalifa International Tennis Complex in Doha, [MASK], from November 4 through November 9, 2008."}, {"sub_surface": "Khalifa International Tennis Complex", "obj_surface": "Qatar", "masked_sentence": "It took place at the Khalifa International Tennis Complex in Doha, [MASK], from January 4 through January 9, 2010."}, {"sub_surface": "Khalifa International Tennis Complex", "obj_surface": "Qatar", "masked_sentence": "It took place at the Khalifa International Tennis Complex in Doha, [MASK], from January 5 through January 10, 2009."}, {"sub_surface": "Khalifa International Tennis Complex", "obj_surface": "Qatar", "masked_sentence": "It took place at the Khalifa International Tennis Complex in Doha, [MASK], from February 18 through February 24, 2008."}, {"sub_surface": "Doha", "obj_surface": "Qatar", "masked_sentence": "The 1995 Qatar Open, known as the 1995 Qatar ExxonMobil Open for sponsorship reasons, was a men's tennis ATP tournament held in Doha, [MASK] and played on outdoor hard courts."}, {"sub_surface": "Doha", "obj_surface": "Qatar", "masked_sentence": "It is held annually in January at the Khalifa International Tennis and Squash Complex in Doha, [MASK], since 1993."}, {"sub_surface": "Doha", "obj_surface": "Qatar", "masked_sentence": "The 2006 Qatar Open, known as the 2006 Qatar ExxonMobil Open, for sponsorship reasons, was an ATP Tour tennis tournament held in Doha, [MASK] from 2 January until 7 January 2006."}, {"sub_surface": "Doha", "obj_surface": "Qatar", "masked_sentence": "It took place at the Khalifa International Tennis and Squash Complex in Doha, [MASK], from December 30, 2013 to January 5, 2014."}, {"sub_surface": "Khalifa International Tennis Complex", "obj_surface": "Qatar", "masked_sentence": "It took place at the Khalifa International Tennis Complex in Doha, [MASK], from February 26 through March 4, 2007."}, {"sub_surface": "Khalifa International Tennis Complex", "obj_surface": "Qatar", "masked_sentence": "It took place at the Khalifa International Tennis Complex in Doha, [MASK], from December 31, 2007 through January 5, 2008."}, {"sub_surface": "Khalifa International Tennis Complex", "obj_surface": "Qatar", "masked_sentence": "The 1996 Qatar Open, known as the 1995 [MASK] Mobil Open for sponsorship reasons, was a tennis tournament played on outdoor hard courts at the Khalifa International Tennis Complex in Doha in Qatar and was part of the World Series of the 1996 ATP Tour."}, {"sub_surface": "Khalifa International Tennis Complex", "obj_surface": "Qatar", "masked_sentence": "The 1996 Qatar Open, known as the 1995 Qatar Mobil Open for sponsorship reasons, was a tennis tournament played on outdoor hard courts at the Khalifa International Tennis Complex in Doha in [MASK] and was part of the World Series of the 1996 ATP Tour."}, {"sub_surface": "Doha", "obj_surface": "Qatar", "masked_sentence": "The 1996 Qatar Open, known as the 1995 [MASK] Mobil Open for sponsorship reasons, was a tennis tournament played on outdoor hard courts at the Khalifa International Tennis Complex in Doha in Qatar and was part of the World Series of the 1996 ATP Tour."}, {"sub_surface": "Doha", "obj_surface": "Qatar", "masked_sentence": "The 1996 Qatar Open, known as the 1995 Qatar Mobil Open for sponsorship reasons, was a tennis tournament played on outdoor hard courts at the Khalifa International Tennis Complex in Doha in [MASK] and was part of the World Series of the 1996 ATP Tour."}, {"sub_surface": "Khalifa International Tennis Complex", "obj_surface": "Qatar", "masked_sentence": "The 2001 [MASK] Total Fina Elf Open was a tennis tournament played on outdoor hard courts at the Khalifa International Tennis Complex in Doha in Qatar and was part of Tier III of the 2001 WTA Tour."}, {"sub_surface": "Khalifa International Tennis Complex", "obj_surface": "Qatar", "masked_sentence": "The 2001 Qatar Total Fina Elf Open was a tennis tournament played on outdoor hard courts at the Khalifa International Tennis Complex in Doha in [MASK] and was part of Tier III of the 2001 WTA Tour."}, {"sub_surface": "Doha", "obj_surface": "Qatar", "masked_sentence": "The 2001 [MASK] Total Fina Elf Open was a tennis tournament played on outdoor hard courts at the Khalifa International Tennis Complex in Doha in Qatar and was part of Tier III of the 2001 WTA Tour."}, {"sub_surface": "Doha", "obj_surface": "Qatar", "masked_sentence": "The 2001 Qatar Total Fina Elf Open was a tennis tournament played on outdoor hard courts at the Khalifa International Tennis Complex in Doha in [MASK] and was part of Tier III of the 2001 WTA Tour."}, {"sub_surface": "Doha", "obj_surface": "Qatar", "masked_sentence": "It took place at the Khalifa International Tennis and Squash Complex in Doha, [MASK], from January 5 to 11, 2015."}, {"sub_surface": "Doha", "obj_surface": "Qatar", "masked_sentence": "The 1993 Qatar Open, known as the Qatar ExxonMobil Open for sponsorship reasons, was an ATP Tour men's tennis tournament held in Doha, [MASK] from 4 January until 11 January 1993."}, {"sub_surface": "Doha", "obj_surface": "Qatar", "masked_sentence": "It took place at the Khalifa International Tennis and Squash Complex in Doha, [MASK], from December 31, 2012 through January 5, 2013."}, {"sub_surface": "Doha", "obj_surface": "Qatar", "masked_sentence": "It took place at the Khalifa International Tennis and Squash Complex in Doha, [MASK], from January 2 through January 7, 2012."}, {"sub_surface": "Khalifa International Tennis Complex", "obj_surface": "Qatar", "masked_sentence": "It took place at the Khalifa International Tennis Complex in Doha, [MASK], from January 3 through January 8, 2011."}, {"sub_surface": "Khalifa International Tennis Complex", "obj_surface": "Qatar", "masked_sentence": "The 1997 Qatar Open, known as the 1997 [MASK] Mobil Open, for sponsorship reasins, was a tennis tournament played on outdoor hard courts at the Khalifa International Tennis Complex in Doha in Qatar and was part of the World Series of the 1997 ATP Tour."}, {"sub_surface": "Khalifa International Tennis Complex", "obj_surface": "Qatar", "masked_sentence": "The 1997 Qatar Open, known as the 1997 Qatar Mobil Open, for sponsorship reasins, was a tennis tournament played on outdoor hard courts at the Khalifa International Tennis Complex in Doha in [MASK] and was part of the World Series of the 1997 ATP Tour."}, {"sub_surface": "Doha", "obj_surface": "Qatar", "masked_sentence": "The 1997 Qatar Open, known as the 1997 [MASK] Mobil Open, for sponsorship reasins, was a tennis tournament played on outdoor hard courts at the Khalifa International Tennis Complex in Doha in Qatar and was part of the World Series of the 1997 ATP Tour."}, {"sub_surface": "Doha", "obj_surface": "Qatar", "masked_sentence": "The 1997 Qatar Open, known as the 1997 Qatar Mobil Open, for sponsorship reasins, was a tennis tournament played on outdoor hard courts at the Khalifa International Tennis Complex in Doha in [MASK] and was part of the World Series of the 1997 ATP Tour."}, {"sub_surface": "Doha", "obj_surface": "Qatar", "masked_sentence": "The 1998 Qatar Open, known as the 1995 Qatar ExxonMobil Open, for sponsorship reasons, was a tennis tournament played on outdoor hard courts in Doha, [MASK] that was part of the International Series of the 1998 ATP Tour."}, {"sub_surface": "Doha", "obj_surface": "Qatar", "masked_sentence": "The 1999 Qatar Open, known as the 1999 [MASK] Mobil Open, for sponsorship reasons, was a men's tennis tournament held in Doha, Qatar and part of the World Series of the 1999 ATP Tour."}, {"sub_surface": "Doha", "obj_surface": "Qatar", "masked_sentence": "The 1999 Qatar Open, known as the 1999 Qatar Mobil Open, for sponsorship reasons, was a men's tennis tournament held in Doha, [MASK] and part of the World Series of the 1999 ATP Tour."}, {"sub_surface": "Doha", "obj_surface": "Qatar", "masked_sentence": "The 2000 Qatar Open, known as the 2000 [MASK] Mobil Open for sponsorship reasons, was a men's tennis tournament held in Doha, Qatar and played on outdoor hard courts."}, {"sub_surface": "Doha", "obj_surface": "Qatar", "masked_sentence": "The 2000 Qatar Open, known as the 2000 Qatar Mobil Open for sponsorship reasons, was a men's tennis tournament held in Doha, [MASK] and played on outdoor hard courts."}, {"sub_surface": "Khalifa International Tennis Complex", "obj_surface": "Qatar", "masked_sentence": "The 2001 Qatar Open, known as the 2001 Qatar ExxonMobil Open for sponsorship reasons, was a men's tennis tournament played on outdoor hard courts at the Khalifa International Tennis Complex in Doha in [MASK] and was part of the International Series of the 2001 ATP Tour."}, {"sub_surface": "Doha", "obj_surface": "Qatar", "masked_sentence": "The 2001 Qatar Open, known as the 2001 Qatar ExxonMobil Open for sponsorship reasons, was a men's tennis tournament played on outdoor hard courts at the Khalifa International Tennis Complex in Doha in [MASK] and was part of the International Series of the 2001 ATP Tour."}, {"sub_surface": "Khalifa International Tennis Complex", "obj_surface": "Qatar", "masked_sentence": "The 2003 Qatar Open, known as the 2003 Qatar ExxonMobil Open, for sponsorship reasons, was a tennis tournament played on outdoor hard courts at the Khalifa International Tennis Complex in Doha in [MASK] and was part of the International Series of the 2003 ATP Tour."}, {"sub_surface": "Doha", "obj_surface": "Qatar", "masked_sentence": "The 2003 Qatar Open, known as the 2003 Qatar ExxonMobil Open, for sponsorship reasons, was a tennis tournament played on outdoor hard courts at the Khalifa International Tennis Complex in Doha in [MASK] and was part of the International Series of the 2003 ATP Tour."}, {"sub_surface": "Khalifa International Tennis Complex", "obj_surface": "Qatar", "masked_sentence": "The 2002 Qatar Open, known as the 2002 Qatar ExxonMobil Open, for sponsorship reasons, was a tennis tournament played on outdoor hard courts at the Khalifa International Tennis Complex in Doha in [MASK] and was part of the International Series of the 2002 ATP Tour."}, {"sub_surface": "Doha", "obj_surface": "Qatar", "masked_sentence": "The 2002 Qatar Open, known as the 2002 Qatar ExxonMobil Open, for sponsorship reasons, was a tennis tournament played on outdoor hard courts at the Khalifa International Tennis Complex in Doha in [MASK] and was part of the International Series of the 2002 ATP Tour."}, {"sub_surface": "Khalifa International Tennis Complex", "obj_surface": "Qatar", "masked_sentence": "The 2004 Qatar Open, known as the 2004 Qatar ExxonMobil Open, for sponsorship reasons, was a tennis tournament played on outdoor hard courts at the Khalifa International Tennis Complex in Doha in [MASK] and was part of the International Series of the 2004 ATP Tour."}, {"sub_surface": "Doha", "obj_surface": "Qatar", "masked_sentence": "The 2004 Qatar Open, known as the 2004 Qatar ExxonMobil Open, for sponsorship reasons, was a tennis tournament played on outdoor hard courts at the Khalifa International Tennis Complex in Doha in [MASK] and was part of the International Series of the 2004 ATP Tour."}, {"sub_surface": "Khalifa International Tennis and Squash Complex", "obj_surface": "Qatar", "masked_sentence": "The Khalifa International Tennis and Squash Complex is a tennis complex in Doha, [MASK]."}, {"sub_surface": "Doha", "obj_surface": "Qatar", "masked_sentence": "The 2007 Qatar Open, known as the 2007 Qatar ExxonMobil Open, for sponsorship reasons, was men's ATP Tour tennis tournament held in Doha, [MASK] from 1 January until 6 January 2007."}]}
{"obj_uri": "Q408", "obj_label": "Australia", "sub_uri": "Q7046378", "sub_label": "Nockatunga", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Nockatunga", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "Noccundra is a township within the locality of Nockatunga in the Shire of Bulloo in South West Queensland, [MASK]."}, {"sub_surface": "Nockatunga Station", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "Nockatunga Station most commonly known as Nockatunga is a pastoral lease that operates as a cattle station in South West Queensland, [MASK]."}, {"sub_surface": "Nockatunga Station", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "Nockatunga Station most commonly known as Nockatunga is a pastoral lease that operates as a cattle station in South West Queensland, [MASK]."}, {"sub_surface": "Nockatunga", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "Nockatunga Station most commonly known as Nockatunga is a pastoral lease that operates as a cattle station in South West Queensland, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q739", "obj_label": "Colombia", "sub_uri": "Q7894317", "sub_label": "Universidad Tecnol\u00f3gica de Bol\u00edvar", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Universidad Tecnol\u00f3gica de Bol\u00edvar", "obj_surface": "Colombia", "masked_sentence": "The Universidad Tecnol\u00f3gica de Bol\u00edvar is an institution of higher education in [MASK]."}, {"sub_surface": "Universidad Tecnol\u00f3gica de Bol\u00edvar", "obj_surface": "Colombia", "masked_sentence": "From its foundation in the year of 1970, the university has come outlining like one of the most modern educative centres in the north of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q7808511", "sub_label": "Tintina Fault", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Tintina Fault", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "The Tintina Fault is a large strike-slip fault in western North America, extending from northwestern British Columbia, [MASK] to the U.S. state of central Alaska."}, {"sub_surface": "Tintina Fault", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "The Tintina Fault is a large strike-slip fault in western North America, extending from northwestern British Columbia, [MASK] to the U.S. state of central Alaska."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q5802899", "sub_label": "Dehu, Bam", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Dehu, Bam", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Dehu ([MASK]: \u062f\u0647\u0648, also Romanized as Deh\u016b; also known as Dowh\u016b) is a village in Howmeh Rural District, in the Central District of Bam County, Kerman Province, Iran."}, {"sub_surface": "Dehu, Bam", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Dehu (Persian: \u062f\u0647\u0648, also Romanized as Deh\u016b; also known as Dowh\u016b) is a village in Howmeh Rural District, in the Central District of Bam County, Kerman Province, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q1084394", "sub_label": "Bessines", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Bessines", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Bessines is a commune in the Deux-S\u00e8vres department in the Poitou-Charentes region in western [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q29", "obj_label": "Spain", "sub_uri": "Q1771131", "sub_label": "Catarroja", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Catarroja", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "Catarroja ([kata\u02c8r\u0254d\u0292a]) is a municipality in the comarca of Horta Sud in the Valencian Community, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q6370748", "sub_label": "Karimabad (33\u00b055\u2032 N 47\u00b046\u2032 E), Delfan", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Karimabad (33\u00b055\u2032 N 47\u00b046\u2032 E), Delfan", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Karimabad (Persian: \u06a9\u0631\u064a\u0645 \u0622\u0628\u0627\u062f, also Romanized as Kar\u012bm\u0101b\u0101d) is a village in Mirbag-e Jonubi Rural District, in the Central District of Delfan County, Lorestan Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Karimabad (33\u00b055\u2032 N 47\u00b046\u2032 E), Delfan", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Karimabad ([MASK]: \u06a9\u0631\u064a\u0645 \u0622\u0628\u0627\u062f, also Romanized as Kar\u012bm\u0101b\u0101d) is a village in Mirbag-e Jonubi Rural District, in the Central District of Delfan County, Lorestan Province, Iran."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q5105229", "sub_label": "Choro\u0144-Rajczykowizna", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Choro\u0144-Rajczykowizna", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Choro\u0144-Rajczykowizna [\u02c8x\u0254r\u0254\u0272 rai\u032ft\u0361\u0282\u0268k\u0254\u02c8vizna] is a settlement in the administrative district of Gmina Poraj, within Myszk\u00f3w County, Silesian Voivodeship, in southern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q191", "obj_label": "Estonia", "sub_uri": "Q3467064", "sub_label": "Kaiavere", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Kaiavere, Palamuse Parish", "obj_surface": "Estonia", "masked_sentence": "Kaiavere is a village in Palamuse Parish, J\u00f5geva County in eastern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q869", "obj_label": "Thailand", "sub_uri": "Q3575650", "sub_label": "Ko Lanta Yai", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Ko Lanta Yai", "obj_surface": "Thailand", "masked_sentence": "The area was designated as the 62nd national park of [MASK] in 1990."}, {"sub_surface": "Ko Lanta Yai", "obj_surface": "Thailand", "masked_sentence": "Ko Lanta Yai (Thai: \u0e40\u0e01\u0e32\u0e30\u0e25\u0e31\u0e19\u0e15\u0e32\u0e43\u0e2b\u0e0d\u0e48) is in the Andaman Sea off the west coast of [MASK], between the Phi Phi Islands and the mainland."}]}
{"obj_uri": "Q29", "obj_label": "Spain", "sub_uri": "Q1605928", "sub_label": "La Pola de Gord\u00f3n", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "La Pola de Gord\u00f3n", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "La Pola de Gord\u00f3n is a municipality located in the province of Le\u00f3n, Castile and Le\u00f3n, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q847167", "sub_label": "Kokufu Station", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Kokufu Station", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Kokufu Station (\u56fd\u5e9c\u99c5 Kokufu-eki) is a railway station in Toyooka, Hy\u014dgo Prefecture, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q29", "obj_label": "Spain", "sub_uri": "Q1029584", "sub_label": "French Way", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "The French Way", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "The first route awarded European Cultural Route status was the Way of St. James route (The French Way) to Santiago de Compostela in [MASK] in 1987."}, {"sub_surface": "French route", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "The fourth French route, the via Tolosane, crosses the Pyrenees at a different point (Somport), becomes the Aragonese Way when it enters [MASK], and joins the Camino frances further to the west."}]}
{"obj_uri": "Q29", "obj_label": "Spain", "sub_uri": "Q775912", "sub_label": "Barbu\u00e9s", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Barbu\u00e9s", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "Barbu\u00e9s is a municipality located in the province of Huesca, Aragon, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q159", "obj_label": "Russia", "sub_uri": "Q2085002", "sub_label": "Kamenny Monastery", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Kamenny Monastery", "obj_surface": "Russia", "masked_sentence": "Kamenny Monastery (Russian: \u0421\u043f\u0430\u0441\u043e-\u041f\u0440\u0435\u043e\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043d\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0421\u0432\u044f\u0442\u043e-\u041a\u0430\u043c\u0435\u043d\u043d\u044b\u0439 \u043c\u043e\u043d\u0430\u0441\u0442\u044b\u0440\u044c) was the name of a Russian Orthodox monastery situated on a small eponymous island in the very centre of the Kubensky Lake, in Ust-Kubinsky District of Vologda Oblast, [MASK]."}, {"sub_surface": "Kamenny Monastery", "obj_surface": "Russia", "masked_sentence": "Kamenny Monastery (Russian: \u0421\u043f\u0430\u0441\u043e-\u041f\u0440\u0435\u043e\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043d\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0421\u0432\u044f\u0442\u043e-\u041a\u0430\u043c\u0435\u043d\u043d\u044b\u0439 \u043c\u043e\u043d\u0430\u0441\u0442\u044b\u0440\u044c) was the name of a Russian Orthodox monastery situated on a small eponymous island in the very centre of the Kubensky Lake, in Ust-Kubinsky District of Vologda Oblast, [MASK]."}, {"sub_surface": "Kamenny Monastery", "obj_surface": "Russia", "masked_sentence": "Paisius Yaroslavov (Russian: \u041f\u0430\u0438\u0441\u0438\u0439 \u042f\u0440\u043e\u0441\u043b\u0430\u0432\u043e\u0432; died 1501) was the most famous monk of the Kamenny Monastery, located on the Lake Kubenskoye in Vologda Oblast, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q215", "obj_label": "Slovenia", "sub_uri": "Q2292448", "sub_label": "Podgorje pri Letu\u0161u", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Podgorje pri Letu\u0161u", "obj_surface": "Slovenia", "masked_sentence": "Podgorje pri Letu\u0161u ([\u02c8po\u02d0d\u0261\u0254\u027ej\u025b p\u027ei l\u025b\u02c8tu\u02d0\u0283u]) is a settlement in the Municipality of Braslov\u010de in northern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q37", "obj_label": "Lithuania", "sub_uri": "Q137863", "sub_label": "\u0160ven\u010dionys", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "\u0160ven\u010dionys", "obj_surface": "Lithuania", "masked_sentence": "As of 2011, it had population of 4,963 of which about 17% is part of the Polish minority in [MASK]."}, {"sub_surface": "\u0160ven\u010dionys", "obj_surface": "Lithuania", "masked_sentence": "\u0160ven\u010dionys (About this sound pronunciation , known also by several alternative names) is a town located 84 kilometers (52 mi) north of Vilnius in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q5032897", "sub_label": "Canoe Lake", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Canoe Lake (Highland Creek)", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Canoe Lake is a lake in Renfrew County, Ontario, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q414", "obj_label": "Argentina", "sub_uri": "Q2342225", "sub_label": "Gal\u00e1n", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Gal\u00e1n", "obj_surface": "Argentina", "masked_sentence": "Cerro Gal\u00e1n is a caldera in Catamarca Province, [MASK], considered to be the best exposed large caldera in the world."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q5794967", "sub_label": "Khosrow Mahalleh", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Khosrow Mahalleh", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Khosrow Mahalleh ([MASK]: \u062e\u0633\u0631\u0648\u0645\u062d\u0644\u0647, also Romanized as Khosrow Ma\u1e29alleh; also known as Moll\u0101 A\u1e29mad) is a village in Lavandevil Rural District, Lavandevil District, Astara County, Gilan Province, Iran."}, {"sub_surface": "Khosrow Mahalleh", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Khosrow Mahalleh (Persian: \u062e\u0633\u0631\u0648\u0645\u062d\u0644\u0647, also Romanized as Khosrow Ma\u1e29alleh; also known as Moll\u0101 A\u1e29mad) is a village in Lavandevil Rural District, Lavandevil District, Astara County, Gilan Province, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q711", "obj_label": "Mongolia", "sub_uri": "Q3410035", "sub_label": "Sergelen", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Sergelen, Dornod", "obj_surface": "Mongolian", "masked_sentence": "Sergelen ([MASK]: \u0421\u044d\u0440\u0433\u044d\u043b\u044d\u043d) is a sum (district) of Dornod Province in eastern Mongolia."}, {"sub_surface": "Sergelen, Dornod", "obj_surface": "Mongolia", "masked_sentence": "Sergelen (Mongolian: \u0421\u044d\u0440\u0433\u044d\u043b\u044d\u043d) is a sum (district) of Dornod Province in eastern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q6066755", "sub_label": "Iran Club", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Iran Club", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "It was [MASK]'s first football club and predecessor to Tehran Club."}]}
{"obj_uri": "Q183", "obj_label": "Germany", "sub_uri": "Q668876", "sub_label": "Neuendorf B", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Neuendorf B", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "Neuendorf B is a village and a former municipality in the Vorpommern-Greifswald district, in Mecklenburg-Vorpommern, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q38", "obj_label": "Italy", "sub_uri": "Q2259892", "sub_label": "Sack of Rome", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Sack of Rome (1084)", "obj_surface": "Italy", "masked_sentence": "The Normans had mainly pillaged the old city, which was then one of the richest cities in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q408", "obj_label": "Australia", "sub_uri": "Q7009990", "sub_label": "New Mapoon", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "New Mapoon", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "Seisia /\u02c8se\u026a\u0283\u0259/ is an area north of New Mapoon and west of Bamaga at the tip of Cape York Peninsula in Queensland, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q869", "obj_label": "Thailand", "sub_uri": "Q251989", "sub_label": "Songkhla Rajabhat University", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Songkhla Rajabhat University", "obj_surface": "Thailand", "masked_sentence": "The campus is in Songkhla Province, south [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q155", "obj_label": "Brazil", "sub_uri": "Q608559", "sub_label": "Nacip Raydan", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Nacip Raydan", "obj_surface": "Brazil", "masked_sentence": "Nacip Raydan is a municipality in the state of Minas Gerais in the Southeast region of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q917", "obj_label": "Bhutan", "sub_uri": "Q5517674", "sub_label": "Gakiling Gewog", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Gakiling Gewog (Sarpang)", "obj_surface": "Bhutan", "masked_sentence": "Gakiling Gewog (Dzongkha: \u0f51\u0f42\u0f60\u0f0b\u0f66\u0f90\u0fb1\u0f72\u0f51\u0f0b\u0f42\u0fb3\u0f72\u0f44\u0f0b) is a gewog (village block) of Sarpang District, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q593574", "sub_label": "Borzyk\u00f3wka", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Borzyk\u00f3wka", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Borzyk\u00f3wka [b\u0254\u0290\u0268\u02c8kufka] is a village in the administrative district of Gmina \u017bytno, within Radomsko County, \u0141\u00f3d\u017a Voivodeship, in central [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q218", "obj_label": "Romania", "sub_uri": "Q5065036", "sub_label": "Cersca River", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Cersca River", "obj_surface": "Romania", "masked_sentence": "The Cersca River is a tributary of the Cladova river in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q215", "obj_label": "Slovenia", "sub_uri": "Q2239759", "sub_label": "Dvorje, Cerklje na Gorenjskem", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Dvorje, Cerklje na Gorenjskem", "obj_surface": "Slovenia", "masked_sentence": "Dvorje ([\u02c8d\u028b\u0254\u02d0\u027ej\u025b]) is a village in the Municipality of Cerklje na Gorenjskem in the Upper Carniola region of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q717", "obj_label": "Venezuela", "sub_uri": "Q2333134", "sub_label": "Kuken\u00e1n-tepui", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Kuken\u00e1n-tepui", "obj_surface": "Venezuela", "masked_sentence": "Kuken\u00e1n, also known as Matawi, is a tepui in Guayana Region, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q27", "obj_label": "Ireland", "sub_uri": "Q15263165", "sub_label": "O'Donovan Rossa (Skibbereen) GAA", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "O'Donovan Rossa (Skibbereen) GAA", "obj_surface": "Ireland", "masked_sentence": "O'Donovan Rossa or Skibbereen is a Gaelic football and hurling club based in Skibbereen, County Cork, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q303809", "sub_label": "Ku\u017aniki, Greater Poland Voivodeship", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Ku\u017aniki, Greater Poland Voivodeship", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Ku\u017aniki [ku\u0291\u02c8niki] is a village in the administrative district of Gmina Ostrzesz\u00f3w, within Ostrzesz\u00f3w County, Greater Poland Voivodeship, in west-central [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q657", "obj_label": "Chad", "sub_uri": "Q1678185", "sub_label": "University of N'Djamena", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "University of N'Djamena", "obj_surface": "Chad", "masked_sentence": "The University of N'Djamena is the leading institution of higher education in [MASK]."}, {"sub_surface": "University of N'Djamena", "obj_surface": "Chad", "masked_sentence": "It was created in 1971 as the University of [MASK], and was renamed to \"University of N'Djamena\" in 1994."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q462845", "sub_label": "Ch\u00e2teau P\u00e9desclaux", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Ch\u00e2teau P\u00e9desclaux", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Ch\u00e2teau P\u00e9desclaux is a winery in the Pauillac appellation of the Bordeaux region of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q218", "obj_label": "Romania", "sub_uri": "Q5903096", "sub_label": "Horga River", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Horga River", "obj_surface": "Romania", "masked_sentence": "The Horga River is a tributary of the Am\u0103r\u0103zuia River in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q5816004", "sub_label": "Farfan", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Farfan", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Farfan ([MASK]: \u0641\u0627\u0631\u0641\u0627\u0646, also Romanized as F\u0101rf\u0101n; also known as F\u0101rf\u0101\u0101n and P\u0101rf\u016bn) is a village in Rudasht-e Sharqi Rural District, Bon Rud District, Isfahan County, Isfahan Province, Iran."}, {"sub_surface": "Farfan", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Farfan (Persian: \u0641\u0627\u0631\u0641\u0627\u0646, also Romanized as F\u0101rf\u0101n; also known as F\u0101rf\u0101\u0101n and P\u0101rf\u016bn) is a village in Rudasht-e Sharqi Rural District, Bon Rud District, Isfahan County, Isfahan Province, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q3279908", "sub_label": "Baby", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Baby, Piotrk\u00f3w County", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Baby [\u02c8bab\u0268] is a village in the administrative district of Gmina Moszczenica, within Piotrk\u00f3w County, \u0141\u00f3d\u017a Voivodeship, in central [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q902", "obj_label": "Bangladesh", "sub_uri": "Q3347128", "sub_label": "Muktagachha Upazila", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Muktagachha Upazila", "obj_surface": "Bangladesh", "masked_sentence": "Muktagacha (Bengali: \u09ae\u09c1\u0995\u09cd\u09a4\u09be\u0997\u09be\u099b\u09be) is an Upazila of Mymensingh District in the Division of Mymensingh, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q4494570", "sub_label": "Hazama Station", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Hazama Station (Tokyo)", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Hazama Station (\u72ed\u9593\u99c5 Hazama-eki) is a train station in Hachi\u014dji, Tokyo, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q215", "obj_label": "Slovenia", "sub_uri": "Q2187775", "sub_label": "Socka", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Socka", "obj_surface": "Slovenia", "masked_sentence": "Socka ([\u02c8so\u02d0tska]; German: Ein\u00f6dt) is a settlement in the Municipality of Vojnik in eastern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q262", "obj_label": "Algeria", "sub_uri": "Q3329706", "sub_label": "Beni Abbes Museum", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Beni Abbes Museum", "obj_surface": "Algeria", "masked_sentence": "Beni Abbes Museum also known as (B\u00e9ni Abb\u00e8s Museum) (Arabic: ) is a museum located in oasis town of Beni Abbes, B\u00e9char Province, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q38", "obj_label": "Italy", "sub_uri": "Q214997", "sub_label": "Roccastrada", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Roccastrada", "obj_surface": "Italy", "masked_sentence": "Montemassi is a village in Tuscany, central [MASK], administratively part of the comune of Roccastrada, in the province of Grosseto."}, {"sub_surface": "Roccastrada", "obj_surface": "Italy", "masked_sentence": "Sassofortino is a village in Tuscany, central [MASK], administratively a frazione of the comune of Roccastrada, province of Grosseto."}, {"sub_surface": "Roccastrada", "obj_surface": "Italy", "masked_sentence": "Piloni is a village in Tuscany, central [MASK], administratively a frazione of the comune of Roccastrada, province of Grosseto."}, {"sub_surface": "Roccastrada", "obj_surface": "Italy", "masked_sentence": "Roccatederighi is a village in Tuscany, central [MASK], administratively a frazione of the comune of Roccastrada, province of Grosseto."}, {"sub_surface": "Roccastrada", "obj_surface": "Italy", "masked_sentence": "Sticciano is a village in Tuscany, central [MASK], administratively a frazione of the comune of Roccastrada, province of Grosseto."}, {"sub_surface": "Roccastrada", "obj_surface": "Italy", "masked_sentence": "Torniella is a village in Tuscany, central [MASK], administratively a frazione of the comune of Roccastrada, province of Grosseto."}, {"sub_surface": "Roccastrada", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Roccastrada is a comune (municipality) in the Province of Grosseto in the [MASK] region Tuscany, located about 90 kilometres (56 mi) south of Florence and about 25 kilometres (16 mi) north of Grosseto, between the Maremma plain and the Colline Metallifere."}, {"sub_surface": "Roccastrada", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Roccastrada is a comune (municipality) in the Province of Grosseto in the [MASK] region Tuscany, located about 90 kilometres (56 mi) south of Florence and about 25 kilometres (16 mi) north of Grosseto, between the Maremma plain and the Colline Metallifere."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q11248197", "sub_label": "Sado mine", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Sado mine", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "The Sado mine is a large gold and silver mine on the island of Sado in Niigata Prefecture, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q419", "obj_label": "Peru", "sub_uri": "Q13534452", "sub_label": "Ccerayoc", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Q'irayuq", "obj_surface": "Peru", "masked_sentence": "Q'irayuq (Quechua q'ira a species of wild lupin, Lupinus platiphyllus, -yuq a suffix to indicate ownership, \"the one with the lupin species\", hispanicized spelling Ccerayoc) is a 5,092 metres (16,706 ft) high mountain in the Urupampa mountain range in the Andes of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q5680229", "sub_label": "Soltanabad", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Soltanabad, Hashtrud", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Soltanabad ([MASK]: \u0633\u0644\u0637\u0627\u0646 \u0627\u0628\u0627\u062f, also Romanized as Sol\u0163\u0101n\u0101b\u0101d) is a village in Almalu Rural District, Nazarkahrizi District, Hashtrud County, East Azerbaijan Province, Iran."}, {"sub_surface": "Soltanabad, Hashtrud", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Soltanabad (Persian: \u0633\u0644\u0637\u0627\u0646 \u0627\u0628\u0627\u062f, also Romanized as Sol\u0163\u0101n\u0101b\u0101d) is a village in Almalu Rural District, Nazarkahrizi District, Hashtrud County, East Azerbaijan Province, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q427918", "sub_label": "Shey", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Shey", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "The Shey Monastery or Gompa and the Shey Palace complex are structures located on a hillock in Shey, 15 kilometres (9.3 mi) to the south of Leh in Ladakh, northern [MASK] on the Leh-Manali road."}, {"sub_surface": "Shey", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "The Druk White Lotus School is located in Shey, Ladakh, in northern [MASK], and is known locally as the Druk Padma Karpo School."}, {"sub_surface": "Shey", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Shey is a village in the Leh district of Jammu and Kashmir, [MASK]."}, {"sub_surface": "Shey", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Shey is a village in the Leh district of Jammu and Kashmir, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q865", "obj_label": "Taiwan", "sub_uri": "Q669566", "sub_label": "Douliu", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Douliou City", "obj_surface": "Taiwan", "masked_sentence": "He lived for a time in Douliou City, [MASK] (the setting for his first novel) during the late 1980s and travelled extensively in mainland China and Asia."}, {"sub_surface": "Douliou", "obj_surface": "Taiwan", "masked_sentence": "The Douliou Baseball Stadium (Chinese: \u6597\u516d\u68d2\u7403\u5834; pinyin: D\u00f2uli\u00f9 B\u00e0ngqi\u00fa Ch\u01ceng) is a baseball stadium in Douliu City, Yunlin County, [MASK]."}, {"sub_surface": "Douliu City", "obj_surface": "Taiwan", "masked_sentence": "The Douliou Baseball Stadium (Chinese: \u6597\u516d\u68d2\u7403\u5834; pinyin: D\u00f2uli\u00f9 B\u00e0ngqi\u00fa Ch\u01ceng) is a baseball stadium in Douliu City, Yunlin County, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q224", "obj_label": "Croatia", "sub_uri": "Q1285592", "sub_label": "\u010crnomerec", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "\u010crnomerec", "obj_surface": "Croatia", "masked_sentence": "\u010crnomerec ([t\u0361\u0283r\u0329nom\u011b\u02d0ret\u0361s]) is one of the city districts of Zagreb, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q38", "obj_label": "Italy", "sub_uri": "Q19461212", "sub_label": "Santa Croce, Boretto", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Santa Croce, Boretto", "obj_surface": "Italy", "masked_sentence": "Santa Croce is a Baroque style, Roman Catholic church located on Via Fratelli Cervi in the town of Boretto in the region of Emilia-Romagna, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q953", "obj_label": "Zambia", "sub_uri": "Q5090336", "sub_label": "Chembe", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Chembe Ferry", "obj_surface": "Zambia", "masked_sentence": "Chembe is a small town in Milenge District of the Luapula Province of [MASK], which owes its existence to being the site of the Chembe Ferry across the Luapula River dividing Zambia and the Congo Pedicle territory of DR Congo."}, {"sub_surface": "Chembe", "obj_surface": "Zambia", "masked_sentence": "Chembe is a small town in Milenge District of the Luapula Province of [MASK], which owes its existence to being the site of the Chembe Ferry across the Luapula River dividing Zambia and the Congo Pedicle territory of DR Congo."}, {"sub_surface": "Chembe", "obj_surface": "Zambia", "masked_sentence": "The ferry connects the principal Luapula highway to the Congo Pedicle road, a dirt highway maintained by [MASK] through Congolese territory to link Mansa to the Copperbelt."}, {"sub_surface": "Chembe", "obj_surface": "Zambia", "masked_sentence": "Chembe is a small town in Milenge District of the Luapula Province of Zambia, which owes its existence to being the site of the Chembe Ferry across the Luapula River dividing [MASK] and the Congo Pedicle territory of DR Congo."}, {"sub_surface": "Chembe", "obj_surface": "Zambia", "masked_sentence": "Chembe is a small town in Milenge District of the Luapula Province of Zambia, which owes its existence to being the site of the Chembe Ferry across the Luapula River dividing [MASK] and the Congo Pedicle territory of DR Congo."}, {"sub_surface": "Chembe Ferry", "obj_surface": "Zambia", "masked_sentence": "Chembe is a small town in Milenge District of the Luapula Province of Zambia, which owes its existence to being the site of the Chembe Ferry across the Luapula River dividing [MASK] and the Congo Pedicle territory of DR Congo."}, {"sub_surface": "Chembe", "obj_surface": "Zambia", "masked_sentence": "Chembe is a small town in Milenge District of the Luapula Province of [MASK], which owes its existence to being the site of the Chembe Ferry across the Luapula River dividing Zambia and the Congo Pedicle territory of DR Congo."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q1068058", "sub_label": "Sainte-Anne-sur-Gervonde", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Sainte-Anne-sur-Gervonde", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Sainte-Anne-sur-Gervonde is a commune in the Is\u00e8re department in southeastern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q6439991", "sub_label": "Krzesimowo", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Krzesimowo", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Krzesimowo [k\u0282\u025b\u0255i\u02c8m\u0254v\u0254] (German: Emmyh\u00fctten) is a village in the administrative district of Gmina S\u0142awoborze, within \u015awidwin County, West Pomeranian Voivodeship, in north-western [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q720737", "sub_label": "Sindri", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Sindri", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "FCI Aravali Gypsum & Minerals India Ltd. is a public sector enterprise in [MASK] operating in the field of mining operations since 1952, supplying mineral Gypsum to Sindri Fertilizer Plant to meet requirement of raw material for the manufacture of Ammonium Sulphate."}, {"sub_surface": "Sindri", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Following PSUs & Co-operative have shown interest in the revival of some Units of the Company: a. Talcher Unit: GAIL + RCF + CIL (GAIL: Gas Authority of [MASK] Ltd, RCF: Rashtriya Chemicals & Fertilizers, CIL: Coal India) b. Ramagundam Unit: NFL + EIL (NFL: National Fertilizers, EIL: Engineers India) c. Sindri Unit: SAIL + NFL (SAIL: Steel Authority of India, NFL: National Fertilizers) Considering the above, ECOS in their 3rd meeting held on 4.8.2010 recommended permitting revival by these PSUs & Co- operative on nomination basis at reserve values of the bid parameters of the \u2018revenue sharing\u2019 model, subject to approval of CCEA.FCIL & DOF are in the process of finalizing a Draft Rehabilitation Scheme (DRS) with the assistance of the Project Advisor, M/s sought on the DRS."}, {"sub_surface": "Sindri", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Following PSUs & Co-operative have shown interest in the revival of some Units of the Company: a. Talcher Unit: GAIL + RCF + CIL (GAIL: Gas Authority of India Ltd, RCF: Rashtriya Chemicals & Fertilizers, CIL: Coal India) b. Ramagundam Unit: NFL + EIL (NFL: National Fertilizers, EIL: Engineers India) c. Sindri Unit: SAIL + NFL (SAIL: Steel Authority of [MASK], NFL: National Fertilizers) Considering the above, ECOS in their 3rd meeting held on 4.8.2010 recommended permitting revival by these PSUs & Co- operative on nomination basis at reserve values of the bid parameters of the \u2018revenue sharing\u2019 model, subject to approval of CCEA.FCIL & DOF are in the process of finalizing a Draft Rehabilitation Scheme (DRS) with the assistance of the Project Advisor, M/s sought on the DRS."}, {"sub_surface": "Sindri", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "BIT Sindri (formerly known as Bihar Institute of Technology, Sindri but now Birsa Institute of Technology, Sindri) is a Government engineering college in Jharkhand, [MASK]."}, {"sub_surface": "Sindri", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "BIT Sindri (formerly known as Bihar Institute of Technology, Sindri but now Birsa Institute of Technology, Sindri) is a Government engineering college in Jharkhand, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q813", "obj_label": "Kyrgyzstan", "sub_uri": "Q5996030", "sub_label": "Ikizyak", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Ikizyak", "obj_surface": "Kyrgyzstan", "masked_sentence": "Ikizyak is a village in Osh Region of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q5297146", "sub_label": "Doon Heritage Village", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Doon Heritage Village", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Doon Heritage Village is a living history museum located in the former Doon village, now part of Kitchener, Ontario, [MASK] which recreates life in rural Waterloo County during the year 1914."}]}
{"obj_uri": "Q227", "obj_label": "Azerbaijan", "sub_uri": "Q382132", "sub_label": "Sabirabad District", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Sabirabad Rayon", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "Axta\u00e7\u0131 (also, Akhtachi, Shaumyan-Akhtachi, Akhtachy Shaumyan, Akhtachi-Shaumyan, and Akhtachy Mugan) is a village and municipality in the Sabirabad Rayon of [MASK]."}, {"sub_surface": "Sabirabad Rayon", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "Qaraa\u011fac (also, Karaagach, Karagach, Kara-Ogatch, and Yakha-Kara-Agach) is a village and municipality in the Sabirabad Rayon of [MASK]."}, {"sub_surface": "Sabirabad Rayon", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "Yast\u0131qobu is a village and the least populous municipality in the Sabirabad Rayon of [MASK]."}, {"sub_surface": "Sabirabad Rayon", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "C\u0259ngan is a village and municipality in the Sabirabad Rayon of [MASK]."}, {"sub_surface": "Sabirabad Rayon", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "Yuxar\u0131 Axta\u00e7\u0131 is a village and municipality in the Sabirabad Rayon of [MASK]."}, {"sub_surface": "Sabirabad Rayon", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "Balak\u0259nd is a village and municipality in the Sabirabad Rayon of [MASK]."}, {"sub_surface": "Sabirabad Rayon", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "\u00c7i\u00e7\u0259kli is a village and municipality in the Sabirabad Rayon of [MASK]."}, {"sub_surface": "Sabirabad Rayon", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "Qaral\u0131 is a village and municipality in the Sabirabad Rayon of [MASK]."}, {"sub_surface": "Sabirabad Rayon", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "Q\u0259f\u0259rli is a village and municipality in the Sabirabad Rayon of [MASK]."}, {"sub_surface": "Sabirabad Rayon", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "Axta\u00e7\u0131 Mu\u011fan is a village and municipality in the Sabirabad Rayon of [MASK]."}, {"sub_surface": "Sabirabad Rayon", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "Osmanl\u0131 is a village and municipality in the Sabirabad Rayon of [MASK]."}, {"sub_surface": "Sabirabad Rayon", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "Bulaql\u0131 is a village and municipality in the Sabirabad Rayon of [MASK]."}, {"sub_surface": "Sabirabad Rayon", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "N\u0259rimank\u0259nd is a village and municipality in the Sabirabad Rayon of [MASK]."}, {"sub_surface": "Sabirabad Rayon", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "Qarat\u0259p\u0259 (known as Pokrovka until 1999) is a village and municipality in the Sabirabad Rayon of [MASK]."}, {"sub_surface": "Sabirabad Rayon", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "Sarxanb\u0259yli (also, S\u0259rxanb\u0259yli, Sarkhan-Beyli, and Sarykhanbeyli) is a village and municipality in the Sabirabad Rayon of [MASK]."}, {"sub_surface": "Sabirabad rayon", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "Imishli and neighbouring Sabirabad rayon share Sarysu, the largest lake in [MASK]."}, {"sub_surface": "Sabirabad District", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "Sabirabad is a rayon of [MASK] whose capital, the city of Sabirabad, lies at the junction of the Araz and Kura rivers."}, {"sub_surface": "Sabirabad Rayon", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "Qaraqa\u015fl\u0131 (also, Karakashly) is a village and municipality in the Sabirabad Rayon of [MASK]."}, {"sub_surface": "Sabirabad Rayon", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "Akhmazkend (also, Osmanly) is a village in the Sabirabad Rayon of [MASK]."}, {"sub_surface": "Sabirabad Rayon", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "Mu\u011fan G\u0259nc\u0259li (also, Mugan\u2019-Ganzhali and Mugangyandzhali) is a village and municipality in the Sabirabad Rayon of [MASK]."}, {"sub_surface": "Sabirabad Rayon", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "Moranl\u0131 (also, Moranly and Muranly) is a village and municipality in the Sabirabad Rayon of [MASK]."}, {"sub_surface": "Sabirabad Rayon", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "Bagyrtugay (also, Bagir-Tugay) is a village in the Sabirabad Rayon of [MASK]."}, {"sub_surface": "Sabirabad Rayon", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "\u018ftc\u0259l\u0259r (also, Etcheler and Etchelyar) is a village and municipality in the Sabirabad Rayon of [MASK]."}, {"sub_surface": "Sabirabad Rayon", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "Bala Ha\u015fimxanl\u0131 (also, Bala Ha\u015f\u0131mxanl\u0131 and Bala Gashimkhanly) is a village and municipality in the Sabirabad Rayon of [MASK]."}, {"sub_surface": "Sabirabad Rayon", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "\u00c7\u00f6l A\u011fam\u0259mm\u0259dli (also, Ch\u00eblagamamedli, Ch\u00ebl\u2019agamamedli, and Chol\u2019-Aga-Mamedly) is a village and municipality in the Sabirabad Rayon of [MASK]."}, {"sub_surface": "Sabirabad Rayon", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "Bunyadly (also, Bunatly) is a village in the Sabirabad Rayon of [MASK]."}, {"sub_surface": "Sabirabad Rayon", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "\u00c7\u0131\u011f\u0131r\u011fan (also, Chygyrgan and Chagyrgan) is a village and municipality in the Sabirabad Rayon of [MASK]."}, {"sub_surface": "Sabirabad Rayon", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "Azadk\u0259nd (also, Azadakend and Azadkend) is a village and municipality in the Sabirabad Rayon of [MASK]."}, {"sub_surface": "Sabirabad Rayon", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "\u00c7\u00f6l D\u0259ll\u0259k (also, Ch\u00ebl\u2019dellyak and Chol\u2019-Dallyak) is a village and municipality in the Sabirabad Rayon of [MASK]."}, {"sub_surface": "Sabirabad Rayon", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "Poladtu\u011fay (also, Polat-Tagay and Polat-Tugay) is a village and municipality in the Sabirabad Rayon of [MASK]."}, {"sub_surface": "Sabirabad Rayon", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "\u00c7\u00f6l Be\u015fd\u0259li (also, Ch\u00ebl\u2019beshdali, Chol\u2019-Beshtali, and Chol\u2019beshtaly) is a village and municipality in the Sabirabad Rayon of [MASK]."}, {"sub_surface": "Sabirabad Rayon", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "R\u00fcst\u0259ml\u0131 (also, Rustam and Rustamly) is a village and municipality in the Sabirabad Rayon of [MASK]."}, {"sub_surface": "Sabirabad Rayon", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "Yaxa D\u0259ll\u0259k (also, Yakha-Dallyak and Yakhadellyak) is a village and municipality in the Sabirabad Rayon of [MASK]."}, {"sub_surface": "Sabirabad Rayon", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "\u018flil\u0259mb\u0259yli (also, \u018flilamb\u0259yli, Alilambeyli, and Alyam-Beyly) is a village and municipality in the Sabirabad Rayon of [MASK]."}, {"sub_surface": "Sabirabad Rayon", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "Hac\u0131b\u0259bir (also, Gadzhi-Babir and Gadzhybabir) is a village and municipality in the Sabirabad Rayon of [MASK]."}, {"sub_surface": "Sabirabad Rayon", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "Be\u015fd\u0259li (also, Beshdali, Yakha-Bashtali, and Yakha-Beshtali) is a village and municipality in the Sabirabad Rayon of [MASK]."}, {"sub_surface": "Sabirabad Rayon", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "N\u0259simi (until 2004, Xersonovka and Khersonovka) is a village and municipality in the Sabirabad Rayon of [MASK]."}, {"sub_surface": "Sabirabad Rayon", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "Minba\u015f\u0131 (also, Min-Bashi and Minbashy) is a village and municipality in the Sabirabad Rayon of [MASK]."}, {"sub_surface": "Sabirabad Rayon", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "Nizami (until 2004, Vladimirovka; formerly, Vladimirorskoe and Vladimiroskoye) is a village and municipality in the Sabirabad Rayon of [MASK]."}, {"sub_surface": "Sabirabad Rayon", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "\u015e\u0259hriyar (until 2004, Aleksandrovka and Aleksandrovskoe) is a village and municipality in the Sabirabad Rayon of [MASK]."}, {"sub_surface": "Sabirabad Rayon", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "X\u0259lf\u0259li (also, Khalfali) is a village and municipality in the Sabirabad Rayon of [MASK]."}, {"sub_surface": "Sabirabad Rayon", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "Novodonetskoye (also, Novo-Donepskoe) is a village in the Sabirabad Rayon of [MASK]."}, {"sub_surface": "Sabirabad Rayon", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "Qarag\u00fcn\u0259 (also, Qarag\u00fcney, Karagyuney, and Yakha-Kara-Gyuna) is a village and municipality in the Sabirabad Rayon of [MASK]."}, {"sub_surface": "Sabirabad Rayon", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "Qaratu\u011fay (also, Karatogay, Kara-Tugai, and Karatugay) is a village and municipality in the Sabirabad Rayon of [MASK]."}, {"sub_surface": "Sabirabad Rayon", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "G\u00fcd\u0259c\u00fch\u00fcr (also, Gyudadzhugur, Gyudadzhur, Gyudadzhyugy, and Gyudadzhyugyur) is a village and municipality in the Sabirabad Rayon of [MASK]."}, {"sub_surface": "Sabirabad Rayon", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "Qala\u011fay\u0131n (also, Kalagain and Kalagayny) is a village and the most populous municipality, except for the capital Sabirabad, in the Sabirabad Rayon of [MASK]."}, {"sub_surface": "Sabirabad Rayon", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "\u015eix Salahl\u0131 (also, Shikh-Salagly, Shikhsalakhly, and Shykhsalakhly) is a village and municipality in the Sabirabad Rayon of [MASK]."}, {"sub_surface": "Sabirabad Rayon", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "Sabirabad (also, Galagayin, Petropavlovka, Petropavlovskoye, and Ssabirabad) is a city in and the capital of the Sabirabad Rayon of [MASK]."}, {"sub_surface": "Sabirabad Rayon", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "Maramly (also, Mirally) is a village in the Sabirabad Rayon of [MASK]."}, {"sub_surface": "Sabirabad Rayon", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "M\u0259mi\u015fl\u0259r (also, Mamishlar and Mamyshlyar, known as \u015eaumyanovka until 1992) is a village and municipality in the Sabirabad Rayon of [MASK]."}, {"sub_surface": "Sabirabad Rayon", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "Malyy Talysh (also, Kichik-Talysh) is a village in the Sabirabad Rayon of [MASK]."}, {"sub_surface": "Sabirabad Rayon", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "\u018fhm\u0259dabad (also, Akhmedabad) is a village and municipality in the Sabirabad Rayon of [MASK]."}, {"sub_surface": "Sabirabad Rayon", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "Suqovu\u015fan (also, Suqov\u015fan, Sukovushan, Sugovsh\u0259n) is a village and municipality in the Sabirabad Rayon of [MASK]."}, {"sub_surface": "Sabirabad Rayon", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "\u018fsg\u0259rb\u0259yli (also, Askerbeyli) is a village and municipality in the Sabirabad Rayon of [MASK]."}, {"sub_surface": "Sabirabad Rayon", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "\u018fs\u0259dli (also, Asadly, Asalty, and Asatly) is a village and municipality in the Sabirabad Rayon of [MASK]."}, {"sub_surface": "Sabirabad Rayon", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "T\u00fcrk\u0259di (also, Kyurpedy and Tyurkedi) is a village and municipality in the Sabirabad Rayon of [MASK]."}, {"sub_surface": "Sabirabad Rayon", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "Cavad (also, Dzhavad and Dzhavat) is a village and municipality in the Sabirabad Rayon of [MASK]."}, {"sub_surface": "Sabirabad Rayon", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "\u018flicanl\u0131 (also, Alidzhamli, Alidzhanli, and Alidzhanly) is a village and municipality in the Sabirabad Rayon of [MASK]."}, {"sub_surface": "Sabirabad Rayon", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "Ha\u015f\u0131mxanl\u0131 (also, Gashimkhanly) is a village and municipality in the Sabirabad Rayon of [MASK]."}, {"sub_surface": "Sabirabad Rayon", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "Gomu\u015f\u00e7u (also, Gomushchu and Tomushi) is a village in the Sabirabad Rayon of [MASK]."}, {"sub_surface": "Sabirabad Rayon", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "K\u00fcrk\u0259ndi (also, Kyurkendi) is a village and municipality in the Sabirabad Rayon of [MASK]."}, {"sub_surface": "Sabirabad Rayon", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "Qas\u0131mb\u0259yli (also, Kasymbeyli) is a village and municipality in the Sabirabad Rayon of [MASK]."}, {"sub_surface": "Sabirabad Rayon", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "Bulduq (also, Buldug and Buldukh) is a village and municipality in the Sabirabad Rayon of [MASK]."}, {"sub_surface": "Sabirabad Rayon", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "Narl\u0131q (also, Narlyk and Narlykh) is a village and municipality in the Sabirabad Rayon of [MASK]."}, {"sub_surface": "Sabirabad Rayon", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "Qaralar (also, Karalar and Karaly) is a village and municipality in the Sabirabad Rayon of [MASK]."}, {"sub_surface": "Sabirabad Rayon", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "Balvar (also, Balvar\u0131 and Balvary) is a village and municipality in the Sabirabad Rayon of [MASK]."}, {"sub_surface": "Sabirabad Rayon", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "Kichik Kovlyar (also, Kichik Kovlar) is a village in the Sabirabad Rayon of [MASK]."}, {"sub_surface": "Sabirabad Rayon", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "Yol\u00e7ub\u0259yli (also, Y\u00eblchubeyli, Yelshbekly, and Yenibeyli) is a village and municipality in the Sabirabad Rayon of [MASK]."}, {"sub_surface": "Sabirabad Rayon", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "\u015e\u0131xlar (also, Shikhlyar and Shykhlyar) is a village and municipality in the Sabirabad Rayon of [MASK]."}, {"sub_surface": "Sabirabad Rayon", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "Q\u0259zli (also, Gazli, Kazeli, and Kezli) is a village and municipality in the Sabirabad Rayon of [MASK]."}, {"sub_surface": "Sabirabad Rayon", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "M\u00fcrs\u0259lli (also, Myursali and Myursally) is a village and municipality in the Sabirabad Rayon of [MASK]."}, {"sub_surface": "Sabirabad Rayon", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "Z\u0259ng\u0259n\u0259 (also, Zangene and Zangyana) is a village and municipality in the Sabirabad Rayon of [MASK]."}, {"sub_surface": "Sabirabad Rayon", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "Ulacal\u0131 (also, Uladzhaly, Uladzhrly, and Uludzhaly) is a village and municipality in the Sabirabad Rayon of [MASK]."}, {"sub_surface": "Sabirabad Rayon", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "Yenik\u0259nd (also, Yenikend) is a village and municipality in the Sabirabad Rayon of [MASK]."}, {"sub_surface": "Sabirabad Rayon", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "Quruzma (also, Quruzmaq, Kuruzma, and Quruzma) is a village and municipality in the Sabirabad Rayon of [MASK]."}, {"sub_surface": "Sabirabad Rayon", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "Kovlar (also, Beyuk Kovlar, Bol\u2019shoy Kovlyar, Qovlar, and Kovlyar) is a village and municipality in the Sabirabad Rayon of [MASK]."}, {"sub_surface": "Sabirabad Rayon", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "Salmanl\u0131 (also, Mashad-Salmanly and Salmanly) is a village and municipality in the Sabirabad Rayon of [MASK]."}, {"sub_surface": "Sabirabad Rayon", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "B\u00ebyukkend is a village in the Sabirabad Rayon of [MASK]."}, {"sub_surface": "Sabirabad Rayon", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "Ali-Muratly is a village in the Sabirabad Rayon of [MASK]."}, {"sub_surface": "Sabirabad Rayon", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "Qarda\u015fk\u0259nd (also, Kardashkend) is a village and municipality in the Sabirabad Rayon of [MASK]."}, {"sub_surface": "Sabirabad Rayon", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "Obyedinenka (also, Ob\u201dyedinenka) is a village in the Sabirabad Rayon of [MASK]."}, {"sub_surface": "Sabirabad Rayon", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "Nuraly-Kend is a village in the Sabirabad Rayon of [MASK]."}, {"sub_surface": "Sabirabad Rayon", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "Dada\u015fb\u0259yli (also, Dadashbeyli) is a village and municipality in the Sabirabad Rayon of [MASK]."}, {"sub_surface": "Sabirabad Rayon", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "Karakyullug is a village in the Sabirabad Rayon of [MASK]."}, {"sub_surface": "Sabirabad Rayon", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "Dokshin is a village in the Sabirabad Rayon of [MASK]."}, {"sub_surface": "Sabirabad Rayon", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "Zalqaraa\u011fac (also, Zalkaraagach) is a village and municipality in the Sabirabad Rayon of [MASK]."}, {"sub_surface": "Sabirabad Rayon", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "Dzhanarly is a village in the Sabirabad Rayon of [MASK]."}, {"sub_surface": "Sabirabad Rayon", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "Xanke\u00e7\u0259n (also, Khankechan) is a village and municipality in the Sabirabad Rayon of [MASK]."}, {"sub_surface": "Sabirabad Rayon", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "Khila Mirzali is a village in the Sabirabad Rayon of [MASK]."}, {"sub_surface": "Sabirabad Rayon", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "Muradb\u0259yli (also, Muradbeyli) is a village and municipality in the Sabirabad Rayon of [MASK]."}, {"sub_surface": "Sabirabad Rayon", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "Gez-Agzy is a village in the Sabirabad Rayon of [MASK]."}, {"sub_surface": "Sabirabad Rayon", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "H\u0259s\u0259nli (also, H\u0259s\u0259nl\u0131) is a village and municipality in the Sabirabad Rayon of [MASK]."}, {"sub_surface": "Sabirabad Rayon", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "Ax\u0131sxa is a village and municipality in the Sabirabad Rayon of [MASK]."}, {"sub_surface": "Sabirabad Rayon", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "Surra is a village and municipality in the Sabirabad Rayon of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q252", "obj_label": "Indonesia", "sub_uri": "Q5837", "sub_label": "Mandailing Natal", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Mandailing Natal Regency", "obj_surface": "Indonesia", "masked_sentence": "Mandailing Natal, also known as Madina, is a regency in North Sumatra Province of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q1790912", "sub_label": "Ezras Israel Synagogue", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Ezras Israel Synagogue", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Ezras Izrael Synagogue, also known as the Wo\u0142y\u0144ska Shul, was a synagogue in \u0141\u00f3d\u017a, [MASK] located at ul."}]}
{"obj_uri": "Q218", "obj_label": "Romania", "sub_uri": "Q4713189", "sub_label": "Dobru\u0219 River", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Dobru\u0219 River", "obj_surface": "Romania", "masked_sentence": "The Dobru\u0219 River is a tributary of the R\u0103c\u0103t\u0103u River in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q16909751", "sub_label": "Parbatipur", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Parbatipur, South 24 Parganas", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Parbatipur is village under Bishnupur\u2013I community development block of South 24 Parganas district of West Bengal, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q298", "obj_label": "Chile", "sub_uri": "Q16895891", "sub_label": "Nontuela", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Nontuela", "obj_surface": "Chile", "masked_sentence": "Nontuela is a town (Spanish: pueblo) located in the northwestern part of Futrono commune, southern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q1104119", "sub_label": "Contign\u00e9", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Contign\u00e9", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Contign\u00e9 is a commune in the Maine-et-Loire department in western [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q191", "obj_label": "Estonia", "sub_uri": "Q16411445", "sub_label": "Rokina ts\u00e4sson", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Rokina ts\u00e4sson", "obj_surface": "Estonia", "masked_sentence": "Rokina ts\u00e4sson is a small Seto chapel, situated in Rokina village, Merem\u00e4e rural municipality in V\u00f5ru County in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q801071", "sub_label": "Gare du Creusot TGV", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Gare du Creusot TGV", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "The Gare du Creusot TGV is a railway station on the LGV Sud-Est providing TGV high-speed train services to the town of Le Creusot, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q5191212", "sub_label": "Crystal Hill, Saskatchewan", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Crystal Hill, Saskatchewan", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "100 in the province of Saskatchewan, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q408", "obj_label": "Australia", "sub_uri": "Q7824341", "sub_label": "Toowong railway station", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Toowong railway station", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "Toowong railway station is located on the Main line in Queensland, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q774", "obj_label": "Guatemala", "sub_uri": "Q7414611", "sub_label": "San Juan River", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "San Juan River (Guatemala)", "obj_surface": "Guatemala", "masked_sentence": "The San Juan River ([MASK]) is a river of Guatemala."}, {"sub_surface": "San Juan River (Guatemala)", "obj_surface": "Guatemala", "masked_sentence": "The San Juan River (Guatemala) is a river of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q184", "obj_label": "Belarus", "sub_uri": "Q5425069", "sub_label": "FC Neman Stolbtsy", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "FC Neman Stolbtsy", "obj_surface": "Belarusian", "masked_sentence": "FC Neman Stolbtsy was a [MASK] football club based in Stolbtsy, Minsk Voblast."}]}
{"obj_uri": "Q408", "obj_label": "Australia", "sub_uri": "Q1950575", "sub_label": "Mount Lindesay", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Mount Lindesay", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "Mount Lindesay is a mountain and locality within the Scenic Rim Region, Queensland, [MASK]."}, {"sub_surface": "Mount Lindesay", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "Mount Lindesay is a mountain and locality within the Scenic Rim Region, Queensland, [MASK]."}, {"sub_surface": "Mount Lindesay (Queensland)", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "Mount Lindesay (Queensland), Mount Lindesay (New South Wales) and Lindesay River in [MASK] are all named after him."}, {"sub_surface": "Mount Lindesay", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "Mount Lindesay, sometimes incorrectly recorded as Mount Lindsay, a mountain located within the Nandewar Range, is situated within the North West Slopes region of New South Wales, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q6426874", "sub_label": "Koksilah River Provincial Park", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Koksilah River Provincial Park", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Koksilah River Provincial Park is a provincial park in British Columbia, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q7023414", "sub_label": "Ni'iinlii'njik (Fishing Branch) Territorial Park", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Ni'iinlii'njik (Fishing Branch) Territorial Park", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Ni'iinlii'njik (Fishing Branch) Territorial Park is a territorial park located in Yukon, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q155", "obj_label": "Brazil", "sub_uri": "Q2407257", "sub_label": "Cathedral of Petr\u00f3polis", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Cathedral of Petr\u00f3polis", "obj_surface": "Brazil", "masked_sentence": "Catedral de Petr\u00f3polis or Catedral de S\u00e3o Pedro de Alc\u00e2ntara (St. Peter of Alcantara Cathedral) is located in Petr\u00f3polis, near Rio de Janeiro, in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q155", "obj_label": "Brazil", "sub_uri": "Q1759656", "sub_label": "Ramos", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Ramos, Rio de Janeiro", "obj_surface": "Brazil", "masked_sentence": "Ramos is a neighborhood of the North Zone of Rio de Janeiro, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q218", "obj_label": "Romania", "sub_uri": "Q4687875", "sub_label": "\u0218asa River", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "\u0218asa River (Bega)", "obj_surface": "Romania", "masked_sentence": "The \u0218asa River is a tributary of the Bega Poieni River in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q414", "obj_label": "Argentina", "sub_uri": "Q615244", "sub_label": "Ituzaing\u00f3", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Ituzaing\u00f3, Buenos Aires", "obj_surface": "Argentina", "masked_sentence": "Ituzaing\u00f3 is the capital of the Ituzaing\u00f3 Partido in the Greater Buenos Aires metropolitan area, [MASK], west of Buenos Aires."}]}
{"obj_uri": "Q948", "obj_label": "Tunisia", "sub_uri": "Q1460650", "sub_label": "Congress for the Republic", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Congress for the Republic", "obj_surface": "Tunisia", "masked_sentence": "He has been the party's honorary president since he became interim President of [MASK] in December 2011."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q7440433", "sub_label": "Seager Wheeler's Maple Grove Farm", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Seager Wheeler's Maple Grove Farm", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Seager came to [MASK] in 1885 and applied for his own homestead in 1890."}, {"sub_surface": "Seager Wheeler's Maple Grove Farm", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Morris Bodnar, Member of Parliament for Saskatoon\u2014Dundurn, commemorated Seager Wheeler's Maple Grove Farm as a National Historic Site of [MASK] on August 3, 1996 The site is honoured as the location where hardy wheat and fruit strains were developed which were well suited to the prairie climate and growing season."}, {"sub_surface": "Seager Wheeler's Maple Grove Farm", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Seager Wheeler's Maple Grove Farm is a National Historic Site of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q1022934", "sub_label": "Faaa", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Faaa", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Faaa (also Fa'a'\u0101) is a commune in the suburbs of Papeete in French Polynesia, an overseas country of [MASK] in the Pacific Ocean."}, {"sub_surface": "Faaa", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Faaa (also Fa'a'\u0101) is a commune in the suburbs of Papeete in French Polynesia, an overseas country of [MASK] in the Pacific Ocean."}, {"sub_surface": "Fa'a'\u0101", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Faaa (also Fa'a'\u0101) is a commune in the suburbs of Papeete in French Polynesia, an overseas country of [MASK] in the Pacific Ocean."}, {"sub_surface": "Faaa", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Faaa (also Fa'a'\u0101) is a commune in the suburbs of Papeete in French Polynesia, an overseas country of [MASK] in the Pacific Ocean."}, {"sub_surface": "Fa'a'\u0101", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Faaa (also Fa'a'\u0101) is a commune in the suburbs of Papeete in French Polynesia, an overseas country of [MASK] in the Pacific Ocean."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q6344002", "sub_label": "Kabbinale", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Kabbinale", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Kabbinale, a village at the foot hills of the Western Ghats (Sahyadri) Agumbe range, is situated in Karkala taluk of the Udupi district of Karnataka state, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q5224400", "sub_label": "Darreh Chah, Dashtestan", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Darreh Chah, Dashtestan", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Darreh Chah (Persian: \u062f\u0631\u0647 \u0686\u0627\u0647, also Romanized as Darreh Ch\u0101h) is a village in Vahdatiyeh Rural District, Sadabad District, Dashtestan County, Bushehr Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Darreh Chah, Dashtestan", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Darreh Chah ([MASK]: \u062f\u0631\u0647 \u0686\u0627\u0647, also Romanized as Darreh Ch\u0101h) is a village in Vahdatiyeh Rural District, Sadabad District, Dashtestan County, Bushehr Province, Iran."}]}
{"obj_uri": "Q408", "obj_label": "Australia", "sub_uri": "Q5421493", "sub_label": "Expo Channel", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Expo Channel", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "The company owns TVSN and Expo Channel in [MASK], along with a range of other related business."}]}
{"obj_uri": "Q55", "obj_label": "Netherlands", "sub_uri": "Q802365", "sub_label": "Groningen\u2013Delfzijl railway", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Groningen\u2013Delfzijl railway", "obj_surface": "Netherlands", "masked_sentence": "The Groningen\u2013Delfzijl railway is a railway line in the [MASK] running from Groningen to Delzijl, passing through Sauwerd, Loppersum and Appingedam."}]}
{"obj_uri": "Q837", "obj_label": "Nepal", "sub_uri": "Q3468382", "sub_label": "2011 Nepal census", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "2011 Nepal census", "obj_surface": "Nepal", "masked_sentence": "[MASK] conducted a widespread national census in 2011 by the Nepal Central Bureau of Statistics."}, {"sub_surface": "2011 Nepal census", "obj_surface": "Nepal", "masked_sentence": "Nepal conducted a widespread national census in 2011 by the [MASK] Central Bureau of Statistics."}, {"sub_surface": "2011 Nepal census", "obj_surface": "Nepal", "masked_sentence": "At the time of the 2011 Nepal census it had a population of 4,877 people living in 805 individual households.most of the people living in this village belongs from the caste of Bhumihar (brahamins) called Pandey and other like sah,mahato and few thakur and jha.people are mainly involved in business,teacher and are in [MASK] police.It is situated at the bank of the river Bagmati and is 13 km from Gaur and 3 km from sukdev chok.Recently a private school called DH Academy had been established in order to provide a better facility and to improve,to give quality education in VDC so that people from this and from some other VDC nearby should not send the children to study outside of the district.A bacheolar level campus is also called bagmati bahumukhi campus in this VDC.This VDC is facilited with drinking water."}, {"sub_surface": "2011 Nepal census", "obj_surface": "Nepal", "masked_sentence": "According to 2011 Nepal census, they are the largest indigenous group in [MASK], constituting 7.13% of Nepal's population, which places them as the third largest group of people after Chhetris and Brahmins."}, {"sub_surface": "2011 Nepal census", "obj_surface": "Nepal", "masked_sentence": "According to 2011 Nepal census, they are the largest indigenous group in Nepal, constituting 7.13% of [MASK]'s population, which places them as the third largest group of people after Chhetris and Brahmins."}, {"sub_surface": "2011 Nepal census", "obj_surface": "Nepal", "masked_sentence": "According to 2011 Nepal census,[citation needed] they are the largest indigenous group in [MASK], constituting 7.13% of Nepal's population, which places them as largest family name in Nepal."}, {"sub_surface": "2011 Nepal census", "obj_surface": "Nepal", "masked_sentence": "According to 2011 Nepal census,[citation needed] they are the largest indigenous group in Nepal, constituting 7.13% of [MASK]'s population, which places them as largest family name in Nepal."}, {"sub_surface": "2011 Nepal census", "obj_surface": "Nepal", "masked_sentence": "According to 2011 Nepal census,[citation needed] they are the largest indigenous group in Nepal, constituting 7.13% of Nepal's population, which places them as largest family name in [MASK]."}, {"sub_surface": "2011 Nepal Census", "obj_surface": "Nepal", "masked_sentence": "At the time of the 2011 Nepal Census [MASK] census 2011 it had a population of 5,303(2516M,2787F) persons living in 1,097 individual households."}]}
{"obj_uri": "Q33", "obj_label": "Finland", "sub_uri": "Q16256725", "sub_label": "Finland women's national under-19 floorball team", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Finland women's national under-19 floorball team", "obj_surface": "Finland", "masked_sentence": "[MASK] women's national floorball team is the national team of Finland."}, {"sub_surface": "Finland women's national under-19 floorball team", "obj_surface": "Finland", "masked_sentence": "Finland women's national floorball team is the national team of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q38", "obj_label": "Italy", "sub_uri": "Q2798", "sub_label": "Udinese Calcio", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Udinese Calcio", "obj_surface": "Italy", "masked_sentence": "Founded in 1896, Udinese is the second oldest club in [MASK], after Genoa."}, {"sub_surface": "Udinese Calcio", "obj_surface": "Italy", "masked_sentence": "Founded in 1896, Udinese is the second oldest club in [MASK], after Genoa."}, {"sub_surface": "Udinese Calcio", "obj_surface": "Italy", "masked_sentence": "The club also broadcasts on channel 110 (Udinese Channel) on digital terrestrial television in north-east of [MASK]."}, {"sub_surface": "Udinese", "obj_surface": "Italy", "masked_sentence": "Founded in 1896, Udinese is the second oldest club in [MASK], after Genoa."}, {"sub_surface": "Udinese", "obj_surface": "Italy", "masked_sentence": "He started his career at Udinese in [MASK] before moving to Granada in Spain."}, {"sub_surface": "Udinese", "obj_surface": "Italy", "masked_sentence": "Da Silva started his career with Cerro Porte\u00f1o before moving to [MASK] where he played for Udinese, Foggia and Sambenedettese."}, {"sub_surface": "Udinese", "obj_surface": "Italy", "masked_sentence": "Livio Pin (born January 23, 1953 in Cappella Maggiore, [MASK]) was a professional footballer who during his career played for Perugia, Napoli, Udinese, Bologna and \u017burrieq, throughout his career he played as a midfielder."}, {"sub_surface": "Udinese", "obj_surface": "Italy", "masked_sentence": "Having begun his career at Independiente Medell\u00edn, he moved to [MASK] in 2009 when signed by Udinese."}, {"sub_surface": "Udinese Calcio", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Franco Soldati (born 30 September 1959 in Udine) is an [MASK] Commercial director who has been serving as Executive President of Italian football club Udinese Calcio since 1999."}, {"sub_surface": "Udinese", "obj_surface": "Italy", "masked_sentence": "Bencivenga returned to [MASK] in January 2009 for Udinese in January 2009, from Swiss side La Chaux-de-Fonds."}, {"sub_surface": "Udinese Calcio", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "He played for PSV Eindhoven in the Netherlands, [MASK] clubs Perugia Calcio and Udinese Calcio, as well as Vejle Boldklub, AGF Aarhus and F.C."}]}
{"obj_uri": "Q155", "obj_label": "Brazil", "sub_uri": "Q7930009", "sub_label": "Vila Parisi", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Vila Parisi", "obj_surface": "Brazil", "masked_sentence": "Vila Parisi is a \"favela\" (slum) in Cubat\u00e3o, [MASK], that was the site of a major industrial oil spill fire on February 25, 1984."}]}
{"obj_uri": "Q40", "obj_label": "Austria", "sub_uri": "Q672988", "sub_label": "Ruderhofspitze", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Ruderhofspitze", "obj_surface": "Austria", "masked_sentence": "At 3,474 m (AA) the Ruderhofspitze is the fourth highest mountain in the Stubai Alps in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q166183", "sub_label": "Nabari", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Nabari, Mie", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Nabari (\u540d\u5f35\u5e02 Nabari-shi) is a city located in central Mie Prefecture, [MASK], bordering on Nara Prefecture to the west."}, {"sub_surface": "Nabari, Mie", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Kentaro Kuwahara (\u6851\u539f \u8b19\u592a\u6717, born October 29, 1985 in Nabari, Mie) is a Japanese professional baseball pitcher for the Hanshin Tigers in [MASK]'s Nippon Professional Baseball."}]}
{"obj_uri": "Q20", "obj_label": "Norway", "sub_uri": "Q7050514", "sub_label": "Nord-Heggdal", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Nord-Heggdal", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "Nord-Heggdal is a village in Midsund Municipality in M\u00f8re og Romsdal county, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q219", "obj_label": "Bulgaria", "sub_uri": "Q2654761", "sub_label": "Mihnevo", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Mihnevo", "obj_surface": "Bulgaria", "masked_sentence": "Mihnevo is a village in Petrich Municipality, in Blagoevgrad Province, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q41", "obj_label": "Greece", "sub_uri": "Q3563834", "sub_label": "Ano Diakopto", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Ano Diakopto", "obj_surface": "Greece", "masked_sentence": "Ano Diakopto (Greek: \u0386\u03bd\u03c9 \u0394\u03b9\u03b1\u03ba\u03bf\u03c0\u03c4\u03cc, before 1940: \u03a0\u03ad\u03c1\u03b1 \u039c\u03b1\u03c7\u03b1\u03bb\u03ac\u03c2 - Pera Machalas) is a village and a community in the municipal unit of Diakopto, Achaea, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q5535166", "sub_label": "geography of Kolkata", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Geography of Kolkata", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Kolkata is located in the eastern part of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q34", "obj_label": "Sweden", "sub_uri": "Q54339", "sub_label": "Trollh\u00e4ttan", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Trollh\u00e4ttan", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "Trollh\u00e4ttan ([tr\u0254lh\u025btan]) is a city and the seat of Trollh\u00e4ttan Municipality, V\u00e4stra G\u00f6taland County, [MASK], with 46,457 inhabitants in 2010."}, {"sub_surface": "Trollh\u00e4ttan", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "It is located 75 km north of [MASK]'s second-largest city, Gothenburg."}]}
{"obj_uri": "Q217", "obj_label": "Moldova", "sub_uri": "Q766502", "sub_label": "Vinogradnoe", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Vinogradnoe", "obj_surface": "Moldova", "masked_sentence": "Vinogradnoe (Ukrainian: \u0412\u0438\u043d\u043e\u0433\u0440\u0430\u0434\u043d\u043e\u0435, Vynohradne, Russian: \u0412\u0438\u043d\u043e\u0433\u0440\u0430\u0434\u043d\u043e\u0435, Vinogradnoye) is a commune in the Grigoriopol sub-district of Transnistria, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q7404725", "sub_label": "Saliperi", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Saliperi", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Saliperi is a village in Tamil Nadu, Thiruvarur, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q29", "obj_label": "Spain", "sub_uri": "Q609894", "sub_label": "Villamalea", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Villamalea", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "Villamalea is a municipality in Albacete, Castile-La Mancha, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q29", "obj_label": "Spain", "sub_uri": "Q5117131", "sub_label": "Church of San Pedro de los Francos", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Church of San Pedro de los Francos", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "The Church of San Pedro de los Francos (Spanish: Iglesia de San Pedro de los Francos) is a church located on Via la Rua in Calatayud, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q218", "obj_label": "Romania", "sub_uri": "Q16427821", "sub_label": "Grivi\u021ba", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Grivi\u021ba, Vaslui", "obj_surface": "Romania", "masked_sentence": "Grivi\u0163a is a commune in Vaslui County, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q218", "obj_label": "Romania", "sub_uri": "Q4711300", "sub_label": "Vla\u0219ca River", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Vla\u0219ca River", "obj_surface": "Romania", "masked_sentence": "The Vla\u0219ca River is a tributary of the R\u00e2ul Satului in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q183", "obj_label": "Germany", "sub_uri": "Q252743", "sub_label": "Alpspitze", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Alpspitze", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "The Alpspitze is a mountain, 2,628 m, in Bavaria, [MASK]."}, {"sub_surface": "Alpspitze", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "The Alpspitze is a mountain, 2,628 m, in Bavaria, [MASK]."}, {"sub_surface": "Alpspitze", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "The Kreuzeck featured [MASK]'s first Mountain Gondola (Kreuzeckbahn 1926) which made the Kreuzeck range the alpine portal to the neighboring areas of the Kreuzjoch, the Alpspitze, and the H\u00f6llental and provided the infrastructure to host the downhill event for the 1936 Winter Olympics."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q5827173", "sub_label": "Vazem Khoshkeh Rud", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Vazem Khoshkeh Rud", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Vazem Khoshkeh Rud (Persian: \u0648\u0632\u0645 \u062e\u0634\u0643\u0647 \u0631\u0648\u062f, also Romanized as Vazem Khoshkeh R\u016bd) is a village in Osmanvand Rural District, Firuzabad District, Kermanshah County, Kermanshah Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Vazem Khoshkeh Rud", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Vazem Khoshkeh Rud ([MASK]: \u0648\u0632\u0645 \u062e\u0634\u0643\u0647 \u0631\u0648\u062f, also Romanized as Vazem Khoshkeh R\u016bd) is a village in Osmanvand Rural District, Firuzabad District, Kermanshah County, Kermanshah Province, Iran."}]}
{"obj_uri": "Q414", "obj_label": "Argentina", "sub_uri": "Q5028442", "sub_label": "Campo La Cruz", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Campo La Cruz", "obj_surface": "Argentina", "masked_sentence": "Campo La Cruz is a village and rural municipality in Salta Province in northwestern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q7935268", "sub_label": "Virugambakkam", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Virugambakkam", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Virugambakkam is a residential neighbourhood of Chennai, Tamil Nadu, [MASK]."}, {"sub_surface": "Virugambakkam", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Virugambakkam is a residential neighbourhood of Chennai, Tamil Nadu, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q7148341", "sub_label": "Pattee Island", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Pattee Island", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Pattee Island is an uninhabited island in Qikiqtaaluk Region, Nunavut, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q7421200", "sub_label": "Saq, Markazi", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Saq, Markazi", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Saq ([MASK]: \u0633\u0627\u0642, also Romanized as S\u0101q; also known as Sagh and S\u0101q\u012b) is a village in Amanabad Rural District, in the Central District of Arak County, Markazi Province, Iran."}, {"sub_surface": "Saq, Markazi", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Saq (Persian: \u0633\u0627\u0642, also Romanized as S\u0101q; also known as Sagh and S\u0101q\u012b) is a village in Amanabad Rural District, in the Central District of Arak County, Markazi Province, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q39", "obj_label": "Switzerland", "sub_uri": "Q681581", "sub_label": "Feldkirch\u2013Buchs railway", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Feldkirch\u2013Buchs railway", "obj_surface": "Switzerland", "masked_sentence": "The Feldkirch\u2013Buchs railway is an electrified single track railway line that links Austria and [MASK] passing through Liechtenstein."}]}
{"obj_uri": "Q20", "obj_label": "Norway", "sub_uri": "Q5193186", "sub_label": "Cultura Sparebank", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Cultura Sparebank", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Cultura's roots date back to an initiative from 1982 from a group of [MASK] anthroposophists including Sophus Clausen and economics professor Leif Holb\u00e6k-Hanssen, that sought to establish an ethical bank."}]}
{"obj_uri": "Q39", "obj_label": "Switzerland", "sub_uri": "Q68873", "sub_label": "Henniez", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Henniez", "obj_surface": "Swiss", "masked_sentence": "Henniez is a municipality in the [MASK] canton of Vaud, located in the district of Broye-Vully."}]}
{"obj_uri": "Q916", "obj_label": "Angola", "sub_uri": "Q191299", "sub_label": "Bengo Province", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Bengo Province", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "The Fortress of Muxima, built of stone and mortar, is situated in the Bengo Province of [MASK] next to the Cuanza River."}, {"sub_surface": "Bengo Province", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "The Church of Our lady of Muxima (in Portuguese, Igreja da Nossa Senhora da Concei\u00e7\u00e3o da Muxima) resides in the Bengo Province of [MASK]."}, {"sub_surface": "Bengo Province", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "Ambriz is a village, commune and municipality in Bengo Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Bengo", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "Catete is one of the four communes in the municipality of Icolo e Bengo, Luanda Province, [MASK] (the others being: Bom Jesus, Cabiri and Cassoneca)."}, {"sub_surface": "Bengo Province", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "Quicabo is a town in Bengo Province, [MASK] northeast of Luanda."}, {"sub_surface": "Bengo province", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "Arlindo do Carmo Pires Barbeitos (born December 24, 1940 in Catete, Bengo province, [MASK]) is an Angolan poet."}, {"sub_surface": "Bengo Province", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "Muxima is a town, commune and municipality in Bengo Province in [MASK]."}, {"sub_surface": "Bengo Province", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "Nambuangongo is a town and municipality in Bengo Province in [MASK]."}, {"sub_surface": "Bengo Province", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "Dande, officially Barra do Dande is a town, commune and municipality in Bengo Province in [MASK] at the mouth of the Dande River."}, {"sub_surface": "Bengo", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "Icolo e Bengo (English: Icolo and Bengo)is a city council (munic\u00edpio)or municipality) in the province of Luanda in [MASK], as per decree 29/11, of 1 September 2011, which moved this municipality, along with the municipality of Qui\u00e7ama from Bengo Province to Luanda Province."}, {"sub_surface": "Bengo", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "Icolo e Bengo (English: Icolo and Bengo)is a city council (munic\u00edpio)or municipality) in the province of Luanda in [MASK], as per decree 29/11, of 1 September 2011, which moved this municipality, along with the municipality of Qui\u00e7ama from Bengo Province to Luanda Province."}, {"sub_surface": "Bengo Province", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "Icolo e Bengo (English: Icolo and Bengo)is a city council (munic\u00edpio)or municipality) in the province of Luanda in [MASK], as per decree 29/11, of 1 September 2011, which moved this municipality, along with the municipality of Qui\u00e7ama from Bengo Province to Luanda Province."}, {"sub_surface": "Bengo Province", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "Pango Aluqu\u00e9m is a town and municipality in Bengo Province in [MASK]."}, {"sub_surface": "Bengo Province", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "Kakalo-Kahango is a town and commune in Bengo Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Bengo Province", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "Kikabo is a town and commune in Bengo Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Bengo", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "Cassoneca is a town and one of the four communes in the municipality of Icolo e Bengo, Luanda Province, [MASK] (the others being: Catete, Bom Jesus and Cabiri)."}, {"sub_surface": "Bengo Province", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "Tabi is a town and commune in Bengo Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Bengo Province", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "Bela Vista is a town and commune in Bengo Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Bengo Province", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "Kicunzo is a town and commune in Bengo Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Bengo Province", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "Zala is a town and commune in Bengo Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Bengo Province", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "Kage is a town and commune in Bengo Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Bengo Province", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "Kixico is a town and commune in Bengo Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Bengo Province", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "Kanacassala is a town and commune in Bengo Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Bengo Province", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "Muxiluando is a town and commune in Bengo Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Bengo Province", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "Gombe is a town and commune in Bengo Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Bengo Province", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "Mabubas is a town and commune in Bengo Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Bengo Province", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "Piri is a town and commune in Bengo Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Bengo Province", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "S\u00e3o Jos\u00e9 das Matas is a town and commune in Bengo Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Bengo Province", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "Kiaje is a town and commune in Bengo Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Bengo Province", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "Kibaxe is a town and commune in Bengo Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Bengo Province", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "Ucua is a town and commune in Bengo Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Bengo Province", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "Paredes is a town and commune in Bengo Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Bengo Province", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "Kazua is a town and commune in Bengo Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Bengo Province", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "Kixinje is a town and commune in Bengo Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Bengo Province", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "Bula-Atumba is a town and commune in Bengo Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Bengo Province", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "Dembo Chio is a town and commune in Bengo Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Bengo", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "Bom Jesus is a town and one of the four communes in the municipality of Icolo e Bengo, Luanda Province, [MASK] (the others being: Catete, Cabiri and Cassoneca)."}, {"sub_surface": "Bengo Province", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "Calomboloca is a town and commune in Bengo Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Bengo Province", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "Kabiri is a town and commune in Bengo Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Bengo", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "The Municipality of Luanda is one of the seven municipalities that make up the province of Luanda, [MASK], as per the new administrative division of the province (the others being Belas, Cazenga, Cacuaco, Viana, Icolo e Bengo and Qui\u00e7ama)."}, {"sub_surface": "Bengo", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "Bengo is a province of [MASK]."}, {"sub_surface": "Bengo", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "Bengo is a province of [MASK]."}, {"sub_surface": "Bengo", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "The Cambambe Power Station is a hydroelectric power plant of the Kwanza River on the border of the Cuanza Norte and Bengo provinces in [MASK]."}, {"sub_surface": "Bengo Province", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "It is also the capital of Bengo Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Bengo", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "The Bengo (or Zenza) is a river in northern [MASK] with a source in the Crystal Mountains."}, {"sub_surface": "Bengo", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "The only aquaculture industry in [MASK] is a tilapia farm on the Bengo River at Kifangondo in Luanda Province."}, {"sub_surface": "Bengo", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "Baia is a small town in Bengo, [MASK]."}, {"sub_surface": "Bengo", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "Cabiri is one of the four communes in the municipality of Icolo e Bengo, Luanda Province, [MASK] (the others being: Catete, Bom Jesus and Cassoneca)."}, {"sub_surface": "Bengo", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "Camembe Airport (ICAO: FNCB) is a public use airport located near Camembe, Bengo, [MASK]."}, {"sub_surface": "Bengo Province", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "Camizunzo is a small town to the east of the capital of [MASK], Luanda, in Bengo Province."}, {"sub_surface": "Bengo", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "Today \"Universidade Agostinho Neto\" is reduced to the status of one regional university among others, confined to the Luanda and Bengo provinces, but even so it is the largest university in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q1031547", "sub_label": "Marine Corps Air Station Futenma", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Marine Corps Air Station Futenma", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "They were based at Marine Corps Air Station Futenma, [MASK] and Marine Corps Air Station Camp Pendleton, California and saw their final combat in support of Operation Desert Storm in 1991."}, {"sub_surface": "Marine Corps Air Station Futenma", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "The air station is tasked with operating a variety of fixed wing, rotary wing and tilt rotor aircraft in support of the III Marine Expeditionary Force, the [MASK] U.S. defense alliance and many allies and treaty partners in the region."}]}
{"obj_uri": "Q43", "obj_label": "Turkey", "sub_uri": "Q6453967", "sub_label": "K\u00f6rmenlik", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "K\u00f6rmenlik", "obj_surface": "Turkey", "masked_sentence": "K\u00f6rmenlik is a village in \u00c7aml\u0131yayla district of Mersin Province, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q224", "obj_label": "Croatia", "sub_uri": "Q3514601", "sub_label": "Zagreb School of Economics and Management", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Zagreb School of Economics and Management", "obj_surface": "Croatia", "masked_sentence": "The Zagreb School of Economics and Management (Croatian: Zagreba\u010dka \u0161kola ekonomije i managementa, abbreviated as Z\u0160EM) is a private business school located in Zagreb, [MASK]."}, {"sub_surface": "Zagreb School of Economics and Management", "obj_surface": "Croatia", "masked_sentence": "In 2013, the Zagreb School of Economics and Management became the first business school in [MASK] to receive AACSB accreditation."}, {"sub_surface": "Zagreb School of Economics and Management", "obj_surface": "Croatia", "masked_sentence": "Z\u0160EM has been voted the best business school in Croatia for five consecutive years, most recently in 2012, and is [MASK]\u2019s largest private institution of higher education."}, {"sub_surface": "Zagreb School of Economics and Management", "obj_surface": "Croatia", "masked_sentence": "Z\u0160EM has been voted the best business school in [MASK] for five consecutive years, most recently in 2012, and is Croatia\u2019s largest private institution of higher education."}]}
{"obj_uri": "Q1016", "obj_label": "Libya", "sub_uri": "Q26124", "sub_label": "Derna District", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Derna District", "obj_surface": "Libya", "masked_sentence": "Martuba is a town in eastern [MASK] in the Derna District."}, {"sub_surface": "Derna", "obj_surface": "Libya", "masked_sentence": "Timimi, At Timimi (Arabic: \u0627\u0644\u062a\u0645\u064a\u0645\u064a) or Tmimi, is a small village in [MASK] about 75 km east of Derna and 100 km west of Tobruk."}, {"sub_surface": "Derna", "obj_surface": "Libya", "masked_sentence": "Born in Derna [MASK], he also played for the Libya national basketball team."}, {"sub_surface": "Derna District", "obj_surface": "Libya", "masked_sentence": "Martuba Air Base is a Libyan Air Force (Arabic: \u0627\u0644\u0642\u0648\u0627\u062a \u0627\u0644\u062c\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0644\u064a\u0628\u064a\u0629, Berber: Adwas Alibyan Ujnna) base in the Derna District of [MASK], located approximately 27 kilometres (17 mi) south-southeast of Derna, 268 kilometres (167 mi) east-northeast of Benghazi."}, {"sub_surface": "Derna", "obj_surface": "Libya", "masked_sentence": "Martuba Air Base is a Libyan Air Force (Arabic: \u0627\u0644\u0642\u0648\u0627\u062a \u0627\u0644\u062c\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0644\u064a\u0628\u064a\u0629, Berber: Adwas Alibyan Ujnna) base in the Derna District of [MASK], located approximately 27 kilometres (17 mi) south-southeast of Derna, 268 kilometres (167 mi) east-northeast of Benghazi."}, {"sub_surface": "Derna District", "obj_surface": "Libya", "masked_sentence": "Al Abraq (Arabic: \u0627\u0644\u0623\u0628\u0631\u0642) is a town in [MASK], in the Derna District."}, {"sub_surface": "Derna", "obj_surface": "Libya", "masked_sentence": "He rose to prominence in mid-November 2014 when ISIL leader Abu Bakr al-Baghdadi appointed him Emir and leader of the city of Derna in [MASK], soon after the partial takeover of the city by ISIL and declaration of the Wilayah Barqah (Province of Eastern Libya)."}, {"sub_surface": "Derna", "obj_surface": "Libya", "masked_sentence": "Darnah Governorate (Derna Governorate, Arabic: \u0645\u062d\u0627\u0641\u0638\u0629 \u062f\u0631\u0646\u0629) was one of the governorates (muhafazah) of [MASK] from 1963 to 1983."}, {"sub_surface": "Derna", "obj_surface": "Libya", "masked_sentence": "The battle mainly took place in Benghazi, the second-largest city in [MASK], with related clashes occurring in the nearby Cyrenaican cities of Bayda and Derna."}, {"sub_surface": "Derna", "obj_surface": "Libya", "masked_sentence": "1586 (Polish Special Duties) Flight was first formed at RAF Derna, in [MASK] on 4 November 1943, equipped with Handley Page Halifax II special duties aircraft."}, {"sub_surface": "Derna", "obj_surface": "Libya", "masked_sentence": "Earlier in 2014, a militia group in eastern [MASK] declared its affiliation with ISIL, it then took over parts of Derna in late 2014."}]}
{"obj_uri": "Q183", "obj_label": "Germany", "sub_uri": "Q503843", "sub_label": "Barenburg", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Barenburg", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "Barenburg is a municipality in the district of Diepholz, in Lower Saxony, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q117", "obj_label": "Ghana", "sub_uri": "Q7070241", "sub_label": "Nurses Training College, Tibie", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Nurses Training College, Tibie", "obj_surface": "Ghana", "masked_sentence": "The Tibie Nurses Training College is public tertiary health institution in the Tibie in the Brong Ahafo Region of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q222", "obj_label": "Albania", "sub_uri": "Q16835779", "sub_label": "1932 Albanian First Division", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "1932 Albanian First Division", "obj_surface": "Albania", "masked_sentence": "The 1932 Albanian First Division is the second season of the second tier of football in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q7496975", "sub_label": "Shimokubo Dam", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Shimokubo Dam", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Shimokubo Dam is a dam in the Gunma Prefecture of [MASK], completed in 1968."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q8054663", "sub_label": "Yokoma Station", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Yokoma Station", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Yokoma Station (\u6a2a\u9593\u99c5 Yokoma-eki) is a JR East railway station located in Hachimantai, Iwate Prefecture, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q7031880", "sub_label": "Niesu\u0142k\u00f3w-Kolonia", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Niesu\u0142k\u00f3w-Kolonia", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Niesu\u0142k\u00f3w-Kolonia [\u0272e\u02c8suu\u032fkuf k\u0254\u02c8l\u0254\u0272a] is a village in the administrative district of Gmina Stryk\u00f3w, within Zgierz County, \u0141\u00f3d\u017a Voivodeship, in central [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q5752235", "sub_label": "Radzie, Podlaskie Voivodeship", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Radzie, Podlaskie Voivodeship", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Radzie [\u02c8rad\u0361\u0291e] is a village in the administrative district of Gmina Ja\u015bwi\u0142y, within Mo\u0144ki County, Podlaskie Voivodeship, in north-eastern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q224", "obj_label": "Croatia", "sub_uri": "Q589758", "sub_label": "Hercegovac, Croatia", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Hercegovac, Croatia", "obj_surface": "Croatia", "masked_sentence": "Hercegovac is a village and a municipality in Bjelovar-Bilogora County, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q408", "obj_label": "Australia", "sub_uri": "Q5167636", "sub_label": "Coominya railway station", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Coominya railway station", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "Coominya village, a township of approximately 467 persons is located in South East Queensland approximately 83 kilometres (52 miles) west of Brisbane, Queensland\u2019s capital city, in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q5614728", "sub_label": "Gud\u014d Station", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Gud\u014d Station", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Gud\u014d Station (\u5177\u540c\u99c5 Gud\u014d-eki) is a train station in Shimanto, K\u014dchi Prefecture, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q538779", "sub_label": "Cormontreuil", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Cormontreuil", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Cormontreuil is a commune in the Marne department in north-eastern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q8022816", "sub_label": "Wilmot, Prince Edward Island", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Wilmot, Prince Edward Island (Summerside)", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Wilmot is a neighbourhood in the Southeastern part of the [MASK] city of Summerside, Prince Edward Island."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q5057000", "sub_label": "Cedarvale, British Columbia", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Cedarvale, British Columbia", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Cedarvale, also known as Minskinish, is an unincorporated community in the Skeena River valley of northwestern British Columbia, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q212", "obj_label": "Ukraine", "sub_uri": "Q1344617", "sub_label": "Chilia branch", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Chilia branch", "obj_surface": "Ukraine", "masked_sentence": "It gave its name to the Chilia branch of the Danube, which separates it from [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q811", "obj_label": "Nicaragua", "sub_uri": "Q1012589", "sub_label": "Condega", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Condega", "obj_surface": "Nicaragua", "masked_sentence": "Condega ([kon\u02c8de\u0263a]) is a municipality in the Estel\u00ed department of [MASK]."}, {"sub_surface": "Condega", "obj_surface": "Nicaragua", "masked_sentence": "Condega ([kon\u02c8de\u0263a]) is a municipality in the Estel\u00ed department of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q393327", "sub_label": "Snow Lake", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Snow Lake", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Snow Lake is a town in Manitoba, [MASK], located 685 km north of Winnipeg at the end of Provincial Road 392."}, {"sub_surface": "Snow Lake", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "that the Snow Lake area could have[clarification needed] one of the largest gold-rich VMS deposits in [MASK][citation needed]."}, {"sub_surface": "Snow Lake", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Snow Lake is a town in Manitoba, [MASK], located 685 km north of Winnipeg at the end of Provincial Road 392."}, {"sub_surface": "Snow Lake", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "that the Snow Lake area could have[clarification needed] one of the largest gold-rich VMS deposits in [MASK][citation needed]."}, {"sub_surface": "Snow Lake", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Snow Lake Airport, (TC LID: CJE4), is located 8 nautical miles (15 km; 9.2 mi) east northeast of Snow Lake, Manitoba, [MASK]."}, {"sub_surface": "Snow Lake, Manitoba", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Snow Lake Airport, (TC LID: CJE4), is located 8 nautical miles (15 km; 9.2 mi) east northeast of Snow Lake, Manitoba, [MASK]."}, {"sub_surface": "Snow Lake", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Snow Lake Water Aerodrome, (TC LID: CKM5), is located adjacent to Snow Lake, Manitoba, [MASK]."}, {"sub_surface": "Snow Lake, Manitoba", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Snow Lake Water Aerodrome, (TC LID: CKM5), is located adjacent to Snow Lake, Manitoba, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q5808656", "sub_label": "Juyik", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Juyik", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Juyik ([MASK]: \u062c\u0648\u0626\u064a\u06a9, also Romanized as J\u016by\u012bk; also known as J\u016by\u012bg) is a village in Bahu Kalat Rural District, Dashtiari District, Chabahar County, Sistan and Baluchestan Province, Iran."}, {"sub_surface": "Juyik", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Juyik (Persian: \u062c\u0648\u0626\u064a\u06a9, also Romanized as J\u016by\u012bk; also known as J\u016by\u012bg) is a village in Bahu Kalat Rural District, Dashtiari District, Chabahar County, Sistan and Baluchestan Province, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q38", "obj_label": "Italy", "sub_uri": "Q51810", "sub_label": "Acquaviva delle Fonti", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Acquaviva delle Fonti", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Mirko Eramo (born July 12, 1989 in Acquaviva delle Fonti) is an [MASK] professional football player currently playing as a midfielder for Trapani Calcio on loan from Sampdoria."}, {"sub_surface": "Acquaviva delle Fonti", "obj_surface": "Italy", "masked_sentence": "Acquaviva delle Fonti (\"Acquave\u00ecv\u0259\" Bari dialect) is a town and comune of the Metropolitan City of Bari, Apulia, southern [MASK]."}, {"sub_surface": "Acquaviva delle Fonti", "obj_surface": "Italy", "masked_sentence": "Acquaviva houses one of the biggest hospitals of all of southern [MASK], the Ospedale Generale Regionale Francesco Miulli, or Hospital Miulli, which has almost all surgery departments and even a center for the treatment of rare diseases."}, {"sub_surface": "Acquaviva delle Fonti", "obj_surface": "Italy", "masked_sentence": "Acquaviva delle Fonti (\"Acquave\u00ecv\u0259\" Bari dialect) is a town and comune of the Metropolitan City of Bari, Apulia, southern [MASK]."}, {"sub_surface": "Acquaviva delle Fonti", "obj_surface": "Italy", "masked_sentence": "Acquaviva delle Fonti is a railway station in Acquaviva delle Fonti, [MASK]."}, {"sub_surface": "Acquaviva delle Fonti", "obj_surface": "Italy", "masked_sentence": "Acquaviva delle Fonti is a railway station in Acquaviva delle Fonti, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q6100445", "sub_label": "Iwakura Station", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Iwakura Station (Yamaguchi)", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Iwakura Station (\u5ca9\u5009\u99c5 Iwakura-eki) is a train station in Yamaguchi, Yamaguchi Prefecture, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q5845101", "sub_label": "Naqishiat-e Do", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Naqishiat-e Do", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Naqishiat-e Do (Persian: \u0646\u0642\u064a\u0634\u064a\u0627\u062a \u062f\u0648, also Romanized as Naq\u012bsh\u012b\u0101t-e Do) is a village in Miyan Ab Rural District, in the Central District of Shushtar County, Khuzestan Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Naqishiat-e Do", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Naqishiat-e Do ([MASK]: \u0646\u0642\u064a\u0634\u064a\u0627\u062a \u062f\u0648, also Romanized as Naq\u012bsh\u012b\u0101t-e Do) is a village in Miyan Ab Rural District, in the Central District of Shushtar County, Khuzestan Province, Iran."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q43608", "sub_label": "Haft Chah", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Haft Chah", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Haft Chah (Persian: \u0647\u0641\u062a \u0686\u0627\u0647, also Romanized as Haft Ch\u0101h) is a village in Jam Rural District, in the Central District of Jam County, Bushehr Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Haft Chah", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Haft Chah ([MASK]: \u0647\u0641\u062a \u0686\u0627\u0647, also Romanized as Haft Ch\u0101h) is a village in Jam Rural District, in the Central District of Jam County, Bushehr Province, Iran."}]}
{"obj_uri": "Q408", "obj_label": "Australia", "sub_uri": "Q6970105", "sub_label": "National Academies Forum", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "National Academies Forum", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "It represents: The current President is Prof. Stuart Macintyre, President of the Academy of the Social Sciences in [MASK] (ASSA)."}]}
{"obj_uri": "Q252", "obj_label": "Indonesia", "sub_uri": "Q2199514", "sub_label": "Radin Inten II Airport", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Tanjung Karang-Branti Airport", "obj_surface": "Indonesia", "masked_sentence": "The 1982 Garuda Fokker F28 crash (flight number unknown) occurred on March 20, 1982, when a Fokker F28, operated by Garuda Indonesia, overran the runway at Tanjung Karang-Branti Airport in the province of Lampung in [MASK] during very heavy rain."}, {"sub_surface": "Radin Inten II Airport", "obj_surface": "Indonesia", "masked_sentence": "Radin Inten II Airport (IATA: TKG, ICAO: WILL) is a domestic airport (later an international airport) that serves the city of Bandar Lampung in Lampung, [MASK]."}, {"sub_surface": "Radin Inten II Airport", "obj_surface": "Indonesia", "masked_sentence": "Radin Inten II Airport (IATA: TKG, ICAO: WILL) is a domestic airport (later an international airport) that serves the city of Bandar Lampung in Lampung, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q159", "obj_label": "Russia", "sub_uri": "Q2419408", "sub_label": "Faddey Islands", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Faddey Islands", "obj_surface": "Russia", "masked_sentence": "This island group belongs to the Krasnoyarsk Krai administrative division of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q15095041", "sub_label": "Karaftu Rural District", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Karaftu Rural District", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Aqa Beyk ([MASK]: \u0627\u0642\u0627\u0628\u064a\u0643, also Romanized as \u0100q\u0101 Beyk; also known as \u0100q\u0101 Beyg) is a village in Karaftu Rural District, in the Central District of Takab County, West Azerbaijan Province, Iran."}, {"sub_surface": "Karaftu Rural District", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Aqa Beyk (Persian: \u0627\u0642\u0627\u0628\u064a\u0643, also Romanized as \u0100q\u0101 Beyk; also known as \u0100q\u0101 Beyg) is a village in Karaftu Rural District, in the Central District of Takab County, West Azerbaijan Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Karaftu Rural District", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Chahar Qaleh ([MASK]: \u0686\u0647\u0627\u0631\u0642\u0644\u0639\u0647, also Romanized as Chah\u0101r Qal\u2018eh) is a village in Karaftu Rural District, in the Central District of Takab County, West Azerbaijan Province, Iran."}, {"sub_surface": "Karaftu Rural District", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Chahar Qaleh (Persian: \u0686\u0647\u0627\u0631\u0642\u0644\u0639\u0647, also Romanized as Chah\u0101r Qal\u2018eh) is a village in Karaftu Rural District, in the Central District of Takab County, West Azerbaijan Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Karaftu Rural District", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Pahlavan ([MASK]: \u067e\u0647\u0644\u0648\u0627\u0646, also Romanized as Pahlav\u0101n) is a village in Karaftu Rural District, in the Central District of Takab County, West Azerbaijan Province, Iran."}, {"sub_surface": "Karaftu Rural District", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Pahlavan (Persian: \u067e\u0647\u0644\u0648\u0627\u0646, also Romanized as Pahlav\u0101n) is a village in Karaftu Rural District, in the Central District of Takab County, West Azerbaijan Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Karaftu Rural District", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Chap Darreh ([MASK]: \u0686\u067e\u062f\u0631\u0647) is a village in Karaftu Rural District, in the Central District of Takab County, West Azerbaijan Province, Iran."}, {"sub_surface": "Karaftu Rural District", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Chap Darreh (Persian: \u0686\u067e\u062f\u0631\u0647) is a village in Karaftu Rural District, in the Central District of Takab County, West Azerbaijan Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Karaftu Rural District", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Karaftu Rural District (Persian: \u062f\u0647\u0633\u062a\u0627\u0646 \u0643\u0631\u0641\u062a\u0648) is a rural district (dehestan) in the Central District of Takab County, West Azerbaijan Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Karaftu Rural District", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Karaftu Rural District (Persian: \u062f\u0647\u0633\u062a\u0627\u0646 \u0643\u0631\u0641\u062a\u0648) is a rural district (dehestan) in the Central District of Takab County, West Azerbaijan Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Karaftu Rural District", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Nokhowd Darreh ([MASK]: \u0646\u062e\u0648\u062f\u062f\u0631\u0647) is a village in Karaftu Rural District, in the Central District of Takab County, West Azerbaijan Province, Iran."}, {"sub_surface": "Karaftu Rural District", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Nokhowd Darreh (Persian: \u0646\u062e\u0648\u062f\u062f\u0631\u0647) is a village in Karaftu Rural District, in the Central District of Takab County, West Azerbaijan Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Karaftu Rural District", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Yaharlu (Persian: \u064a\u0647\u0631\u0644\u0648, also Romanized as Yaharl\u016b; also known as Yaharl\u012b) is a village in Karaftu Rural District, in the Central District of Takab County, West Azerbaijan Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Karaftu Rural District", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Dash Bolagh ([MASK]: \u062f\u0627\u0634\u0628\u0644\u0627\u063a, also Romanized as D\u0101sh Bol\u0101gh) is a village in Karaftu Rural District, in the Central District of Takab County, West Azerbaijan Province, Iran."}, {"sub_surface": "Karaftu Rural District", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Dash Bolagh (Persian: \u062f\u0627\u0634\u0628\u0644\u0627\u063a, also Romanized as D\u0101sh Bol\u0101gh) is a village in Karaftu Rural District, in the Central District of Takab County, West Azerbaijan Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Karaftu Rural District", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Qoldarreh-ye Olya ([MASK]: \u0642\u0644\u062f\u0631\u0647 \u0639\u0644\u064a\u0627, also Romanized as Qoldarreh-ye \u2018Oly\u0101; also known as Qowldarreh-ye \u2018Oly\u0101) is a village in Karaftu Rural District, in the Central District of Takab County, West Azerbaijan Province, Iran."}, {"sub_surface": "Karaftu Rural District", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Qoldarreh-ye Olya (Persian: \u0642\u0644\u062f\u0631\u0647 \u0639\u0644\u064a\u0627, also Romanized as Qoldarreh-ye \u2018Oly\u0101; also known as Qowldarreh-ye \u2018Oly\u0101) is a village in Karaftu Rural District, in the Central District of Takab County, West Azerbaijan Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Karaftu Rural District", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Darvish Rash ([MASK]: \u062f\u0631\u0648\u064a\u0634 \u0631\u0634, also Romanized as Darv\u012bsh Rash; also known as Darv\u012bsheh Rash) is a village in Karaftu Rural District, in the Central District of Takab County, West Azerbaijan Province, Iran."}, {"sub_surface": "Karaftu Rural District", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Darvish Rash (Persian: \u062f\u0631\u0648\u064a\u0634 \u0631\u0634, also Romanized as Darv\u012bsh Rash; also known as Darv\u012bsheh Rash) is a village in Karaftu Rural District, in the Central District of Takab County, West Azerbaijan Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Karaftu Rural District", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Badmahmud (Persian: \u0628\u0627\u062f\u0645\u062d\u0645\u0648\u062f, also Romanized as B\u0101dma\u1e29m\u016bd) is a village in Karaftu Rural District, in the Central District of Takab County, West Azerbaijan Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Karaftu Rural District", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Boluz (Persian: \u0628\u0644\u0648\u0632, also Romanized as Bol\u016bz) is a village in Karaftu Rural District, in the Central District of Takab County, West Azerbaijan Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Karaftu Rural District", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Qoldarreh-ye Sofla ([MASK]: \u0642\u0644\u062f\u0631\u0647 \u0633\u0641\u0644\u064a, also Romanized as Qoldarreh-ye Sofl\u00e1; also known as Qowldarreh-ye Sofl\u00e1) is a village in Karaftu Rural District, in the Central District of Takab County, West Azerbaijan Province, Iran."}, {"sub_surface": "Karaftu Rural District", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Qoldarreh-ye Sofla (Persian: \u0642\u0644\u062f\u0631\u0647 \u0633\u0641\u0644\u064a, also Romanized as Qoldarreh-ye Sofl\u00e1; also known as Qowldarreh-ye Sofl\u00e1) is a village in Karaftu Rural District, in the Central District of Takab County, West Azerbaijan Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Karaftu Rural District", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Aliabad-e Nokhowd Darreh ([MASK]: \u0639\u0644\u064a \u0627\u0628\u0627\u062f\u0646\u062e\u0648\u062f\u062f\u0631\u0647, also Romanized as\u2018Al\u012b\u0101b\u0101d-e Nokhowd Darreh; also known as \u2018Al\u012b\u0101b\u0101d) is a village in Karaftu Rural District, in the Central District of Takab County, West Azerbaijan Province, Iran."}, {"sub_surface": "Karaftu Rural District", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Aliabad-e Nokhowd Darreh (Persian: \u0639\u0644\u064a \u0627\u0628\u0627\u062f\u0646\u062e\u0648\u062f\u062f\u0631\u0647, also Romanized as\u2018Al\u012b\u0101b\u0101d-e Nokhowd Darreh; also known as \u2018Al\u012b\u0101b\u0101d) is a village in Karaftu Rural District, in the Central District of Takab County, West Azerbaijan Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Karaftu Rural District", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Qarah Baba ([MASK]: \u0642\u0631\u0647 \u0628\u0627\u0628\u0627, also Romanized as Qarah B\u0101b\u0101 and Qareh B\u0101b\u0101) is a village in Karaftu Rural District, in the Central District of Takab County, West Azerbaijan Province, Iran."}, {"sub_surface": "Karaftu Rural District", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Qarah Baba (Persian: \u0642\u0631\u0647 \u0628\u0627\u0628\u0627, also Romanized as Qarah B\u0101b\u0101 and Qareh B\u0101b\u0101) is a village in Karaftu Rural District, in the Central District of Takab County, West Azerbaijan Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Karaftu Rural District", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Sari Bagh ([MASK]: \u0633\u0627\u0631\u064a \u0628\u0627\u063a, also Romanized as S\u0101r\u012b B\u0101gh; also known as S\u0101r\u012b B\u0101kh) is a village in Karaftu Rural District, in the Central District of Takab County, West Azerbaijan Province, Iran."}, {"sub_surface": "Karaftu Rural District", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Sari Bagh (Persian: \u0633\u0627\u0631\u064a \u0628\u0627\u063a, also Romanized as S\u0101r\u012b B\u0101gh; also known as S\u0101r\u012b B\u0101kh) is a village in Karaftu Rural District, in the Central District of Takab County, West Azerbaijan Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Karaftu Rural District", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Qujeh ([MASK]: \u0642\u0648\u062c\u0647, also Romanized as Q\u016bjeh) is a village in Karaftu Rural District, in the Central District of Takab County, West Azerbaijan Province, Iran."}, {"sub_surface": "Karaftu Rural District", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Qujeh (Persian: \u0642\u0648\u062c\u0647, also Romanized as Q\u016bjeh) is a village in Karaftu Rural District, in the Central District of Takab County, West Azerbaijan Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Karaftu Rural District", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Tondarlu (Persian: \u062a\u0646\u062f\u0631\u0644\u0648, also Romanized as Tondarl\u016b) is a village in Karaftu Rural District, in the Central District of Takab County, West Azerbaijan Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Karaftu Rural District", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Tappeh Bur ([MASK]: \u062a\u067e\u0647 \u0628\u0648\u0631, also Romanized as Tappeh B\u016br) is a village in Karaftu Rural District, in the Central District of Takab County, West Azerbaijan Province, Iran."}, {"sub_surface": "Karaftu Rural District", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Tappeh Bur (Persian: \u062a\u067e\u0647 \u0628\u0648\u0631, also Romanized as Tappeh B\u016br) is a village in Karaftu Rural District, in the Central District of Takab County, West Azerbaijan Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Karaftu Rural District", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Sari Qurkhan ([MASK]: \u0633\u0627\u0631\u064a \u0642\u0648\u0631\u062e\u0627\u0646, also Romanized as S\u0101r\u012b Q\u016brkh\u0101n) is a village in Karaftu Rural District, in the Central District of Takab County, West Azerbaijan Province, Iran."}, {"sub_surface": "Karaftu Rural District", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Sari Qurkhan (Persian: \u0633\u0627\u0631\u064a \u0642\u0648\u0631\u062e\u0627\u0646, also Romanized as S\u0101r\u012b Q\u016brkh\u0101n) is a village in Karaftu Rural District, in the Central District of Takab County, West Azerbaijan Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Karaftu Rural District", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Tas Kand ([MASK]: \u0637\u0627\u0633 \u0643\u0646\u062f, also Romanized as \u0162\u0101s Kand, \u0162\u0101skand, and T\u0101s Kand) is a village in Karaftu Rural District, in the Central District of Takab County, West Azerbaijan Province, Iran."}, {"sub_surface": "Karaftu Rural District", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Tas Kand (Persian: \u0637\u0627\u0633 \u0643\u0646\u062f, also Romanized as \u0162\u0101s Kand, \u0162\u0101skand, and T\u0101s Kand) is a village in Karaftu Rural District, in the Central District of Takab County, West Azerbaijan Province, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q55", "obj_label": "Netherlands", "sub_uri": "Q1771112", "sub_label": "P.C. Hooftstraat", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "P.C. Hooftstraat", "obj_surface": "Netherlands", "masked_sentence": "Hooftstraat is a shopping street in Amsterdam, [MASK]."}, {"sub_surface": "P.C. Hooftstraat", "obj_surface": "Netherlands", "masked_sentence": "Hooftstraat has developed to become one of the most expensive shopping streets in the [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q183", "obj_label": "Germany", "sub_uri": "Q559202", "sub_label": "Trifels Castle", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Trifels", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "Annweiler am Trifels is a Verbandsgemeinde (\"collective municipality\") in the S\u00fcdliche Weinstra\u00dfe district, in Rhineland-Palatinate, [MASK]."}, {"sub_surface": "Trifels", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "Eusserthal Abbey (German: Kloster Eu\u00dferthal) was a Cistercian abbey in Eusserthal near Annweiler am Trifels in the Rhineland-Palatinate, [MASK]."}, {"sub_surface": "Trifels", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "The William Lovel Secondary-School was a partner school of the Staatliche Realschule Annweiler in Annweiler am Trifels, Rhineland-Palatinate, [MASK]."}, {"sub_surface": "Trifels", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "The Asselstein is a rock pinnacle or tower near the village of Annweiler am Trifels in the Southern Palatinate in western [MASK]."}, {"sub_surface": "Trifels", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "Annweiler am Trifels (About this sound ), or Annweiler is a town in the S\u00fcdliche Weinstra\u00dfe district, in Rhineland-Palatinate, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q5454362", "sub_label": "Firuzkuh Industrial Centre", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Firuzkuh Industrial Centre", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Firuzkuh Industrial Centre (Persian: \u0645\u0646\u0637\u0642\u0647 \u0635\u0646\u0639\u062a\u064a \u0641\u064a\u0631\u0648\u0632\u0643\u0648\u0647 \u2013' Man\u1e6daqeh-ye San\u02bfat\u012b-ye F\u012br\u016bz\u1e35\u016bh) is a company town and village in Shahrabad Rural District, in the Central District of Firuzkuh County, Tehran Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Firuzkuh Industrial Centre", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Firuzkuh Industrial Centre ([MASK]: \u0645\u0646\u0637\u0642\u0647 \u0635\u0646\u0639\u062a\u064a \u0641\u064a\u0631\u0648\u0632\u0643\u0648\u0647 \u2013' Man\u1e6daqeh-ye San\u02bfat\u012b-ye F\u012br\u016bz\u1e35\u016bh) is a company town and village in Shahrabad Rural District, in the Central District of Firuzkuh County, Tehran Province, Iran."}]}
{"obj_uri": "Q155", "obj_label": "Brazil", "sub_uri": "Q1759399", "sub_label": "Cerquilho", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Cerquilho", "obj_surface": "Brazil", "masked_sentence": "Cerquilho is a municipality in the state of S\u00e3o Paulo in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q6526709", "sub_label": "Leonora and Mt. Sicker Railway", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Leonora and Mt. Sicker Railway", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Sicker Railway was a 15-mile (24 km) mine narrow gauge railway which hauled copper ore from Mount Sicker to tidewater at Crofton on Vancouver Island, British Columbia, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q215", "obj_label": "Slovenia", "sub_uri": "Q3223887", "sub_label": "Tepanjski Vrh", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Tepanjski Vrh", "obj_surface": "Slovenia", "masked_sentence": "Tepanjski Vrh ([\u02c8te\u02d0panski \u02c8v\u0259\u027ex]) is a settlement west of Tepanje in the Municipality of Slovenske Konjice in eastern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q6203056", "sub_label": "Jiria", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Jiria", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Jiria (Persian: \u062c\u064a\u0631\u064a\u0627, also Romanized as J\u012br\u012b\u0101, J\u012brey\u0101, and J\u012br\u012bya; also known as Jerya) is a village in Saruq Rural District, Saruq District, Farahan County, Markazi Province, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q4795386", "sub_label": "Arnot railway station", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Arnot railway station", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Arnot Railway Station is a flag stop railway station in Arnot, Manitoba, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q45", "obj_label": "Portugal", "sub_uri": "Q16977791", "sub_label": "Tabua\u00e7o mine", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Tabua\u00e7o mine", "obj_surface": "Portugal", "masked_sentence": "Tabua\u00e7o represents one of the largest tungsten reserves in [MASK] having estimated reserves of 2.72 million tonnes of ore grading 0.57% tungsten."}, {"sub_surface": "Tabua\u00e7o mine", "obj_surface": "Portugal", "masked_sentence": "The Tabua\u00e7o mine is a large open pit mine located in the eastern part of [MASK] in Norte Region."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q858950", "sub_label": "Big Island", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Big Island (Hudson Strait, Nunavut)", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Big Island is an uninhabited island located in the Qikiqtaaluk Region, Nunavut, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q33", "obj_label": "Finland", "sub_uri": "Q6426377", "sub_label": "Koivuj\u00e4rvi", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Koivuj\u00e4rvi", "obj_surface": "Finland", "masked_sentence": "There are 21 lakes with this name in [MASK]."}, {"sub_surface": "Koivuj\u00e4rvi", "obj_surface": "Finland", "masked_sentence": "Koivuj\u00e4rvi is a medium-sized lake in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q27", "obj_label": "Ireland", "sub_uri": "Q7274830", "sub_label": "R612 road", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "R612 road (Ireland)", "obj_surface": "Ireland", "masked_sentence": "The R612 road is a regional road in [MASK] which runs from Carrigaline to Crosshaven, all in County Cork."}]}
{"obj_uri": "Q20", "obj_label": "Norway", "sub_uri": "Q3443005", "sub_label": "L\u00e5gvasstinden", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "L\u00e5gvasstinden", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "L\u00e5gvasstinden is a mountain of Oppland, in southern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q654552", "sub_label": "Le Titre", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Le Titre", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Le Titre is a commune in the Somme department in Picardie in northern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q7136388", "sub_label": "Parc botanique Deau", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Parc botanique Deau", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "The Parc botanique Deau (2 hectares) is a private botanical garden and arboretum located on the grounds of the Domaine du Chaillaud, Saint-Andr\u00e9-de-Lidon, Charente-Maritime, Poitou-Charentes, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q7253353", "sub_label": "Przedmo\u015b\u0107", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Przedmo\u015b\u0107", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Przedmo\u015b\u0107 [\u02c8p\u0282\u025bdm\u0254\u0255t\u0361\u0255] is a village in the administrative district of Gmina Praszka, within Olesno County, Opole Voivodeship, in south-western [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q5753574", "sub_label": "Szaci\u0142y, Mo\u0144ki County", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Szaci\u0142y, Mo\u0144ki County", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Szaci\u0142y [\u0282a\u02c8t\u0361\u0255iw\u0268] is a village in the administrative district of Gmina Ja\u015bwi\u0142y, within Mo\u0144ki County, Podlaskie Voivodeship, in north-eastern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q3044774", "sub_label": "McGill Atmospheric and Oceanic Sciences", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "McGill Atmospheric and Oceanic Sciences", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "The Department of Atmospheric and Oceanic Sciences of McGill University is the largest university atmospheric-oceanic sciences group in [MASK]."}, {"sub_surface": "McGill Atmospheric and Oceanic Sciences", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "It has operated the second oldest weather observatory in [MASK] since 1862."}]}
{"obj_uri": "Q29", "obj_label": "Spain", "sub_uri": "Q546593", "sub_label": "Cuadrilla de Zuya", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Cuadrilla de Zuya", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "Cuadrilla de Zuya (Basque: Zuiako Koadrila) is a comarca of the province of \u00c1lava, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q2205594", "sub_label": "Russian Orthodox Cathedral, Nice", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Russian Orthodox Cathedral, Nice", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "It functions as a house of worship of the Moscow Patriarchate, while it is the legal property of the Russian Federation, administered by the Property Department of the Moscow Kremlin, it is also recognized as a national monument of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q218", "obj_label": "Romania", "sub_uri": "Q5902541", "sub_label": "Horait River", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Horait River", "obj_surface": "Romania", "masked_sentence": "The Horait River is a tributary of the Suceava River in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q5741423", "sub_label": "Rohozy", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Rohozy", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Rohozy [r\u0254\u02c8x\u0254z\u0268] is a village in the administrative district of Gmina Narew, within Hajn\u00f3wka County, Podlaskie Voivodeship, in north-eastern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q28", "obj_label": "Hungary", "sub_uri": "Q1072276", "sub_label": "Tiszaszentm\u00e1rton", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Tiszaszentm\u00e1rton", "obj_surface": "Hungary", "masked_sentence": "Tiszaszentm\u00e1rton is a village in Szabolcs-Szatm\u00e1r-Bereg county, in the Northern Great Plain region of eastern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q183", "obj_label": "Germany", "sub_uri": "Q870147", "sub_label": "2007 IIHF World Women's U18 Championship Qualification", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "2007 IIHF World Women's U18 Championship Qualification", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "Group A was held in Vierum\u00e4ki, Finland from February 9\u201311, 2007, Group B was held in Nymburk, Czech Republic from February 9\u201311, 2007, and Group C was held in Bad T\u00f6lz, [MASK] from February 16\u201318, 2007."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q4699460", "sub_label": "Aizu-Toyokawa Station", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Aizu-Toyokawa Station", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Aizu-Toyokawa Station (\u4f1a\u6d25\u8c4a\u5ddd\u99c5 Aizu-Toyokawa-eki) is a railway station on the Ban'etsu West Line in Kitakata, Fukushima Prefecture, [MASK], operated by East Japan Railway Company (JR East)."}]}
{"obj_uri": "Q928", "obj_label": "Philippines", "sub_uri": "Q7185391", "sub_label": "1940 Philippine National Assembly special elections", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Philippine special election, 1940", "obj_surface": "Philippines", "masked_sentence": "Special National Assembly elections and local elections were held in the [MASK] on December 10, 1940 for the four vacant seats in the National Assembly and for local positions in the provinces, municipalities and cities."}]}
{"obj_uri": "Q38", "obj_label": "Italy", "sub_uri": "Q1136496", "sub_label": "Monte Nerone", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Monte Nerone", "obj_surface": "Italy", "masked_sentence": "The Monte Nerone is a mountain in the Umbrian Apennines, in the province of Pesaro e Urbino, Marche, central [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q35", "obj_label": "Denmark", "sub_uri": "Q144156", "sub_label": "Denmark at the 1948 Winter Olympics", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Denmark at the 1948 Winter Olympics", "obj_surface": "Denmark", "masked_sentence": "[MASK] competed at the Winter Olympic Games for the first time at the 1948 Winter Olympics in St. Moritz, Switzerland."}]}
{"obj_uri": "Q218", "obj_label": "Romania", "sub_uri": "Q7909616", "sub_label": "Valea Boncatei River", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Valea Boncatei River", "obj_surface": "Romania", "masked_sentence": "The Valea Boncatei River is a tributary of the Nistru River in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q1598376", "sub_label": "Montdurausse", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Montdurausse", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Montdurausse is a commune in the Tarn department in southern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q739", "obj_label": "Colombia", "sub_uri": "Q1322374", "sub_label": "El Cara\u00f1o Airport", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "El Cara\u00f1o Airport", "obj_surface": "Colombia", "masked_sentence": "El Cara\u00f1o Airport (IATA: UIB, ICAO: SKUI) is an airport in Quibd\u00f3, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q34", "obj_label": "Sweden", "sub_uri": "Q7332357", "sub_label": "Riddarhuskajen", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Riddarhuskajen", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "Riddarhuskajen (Swedish: \"Quay of the House of Knights\") is a quay in Gamla stan, the old town in central Stockholm, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q38", "obj_label": "Italy", "sub_uri": "Q2519438", "sub_label": "Lateran Baptistery", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Lateran Baptistery", "obj_surface": "Italy", "masked_sentence": "This baptistry was for many generations the only baptistery in Rome, and its octagonal structure, centered upon the large octagonal basin for full immersions, provided a model for others throughout [MASK], and even an iconic motif of illuminated manuscripts, \"The fountain of Life\"."}]}
{"obj_uri": "Q1029", "obj_label": "Mozambique", "sub_uri": "Q3492539", "sub_label": "Manjacaze", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Manjacaze", "obj_surface": "Mozambique", "masked_sentence": "Paulina \"Poulli\" Chiziane (born 4 June 1955, Manjacaze, southern province of Gaza, [MASK]) is an author of novels and short stories in the Portuguese language."}, {"sub_surface": "Manjacaze", "obj_surface": "Mozambique", "masked_sentence": "Born in Manjacaze, Gaza Province, [MASK], Monjane's abnormal growth, attributed to an overactive pituitary gland, started soon after birth."}, {"sub_surface": "Manjacaze", "obj_surface": "Mozambique", "masked_sentence": "Manjacaze is a town and district of the province of Gaza, [MASK]."}, {"sub_surface": "Manjacaze", "obj_surface": "Mozambique", "masked_sentence": "Manjacaze is a town and district of the province of Gaza, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q5109182", "sub_label": "Christenson Family Centre for Sport and Wellness", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Christenson Family Centre for Sport and Wellness", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "The centre houses a 2,000 seat multi-purpose sports facility located in Edmonton, Alberta, [MASK] at the City Centre Campus of MacEwan University."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q1099422", "sub_label": "Neuville-en-Ferrain", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Neuville-en-Ferrain", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "On 8 July 1998, Voet was stopped by French Customs agents as he tried to cross the French-Belgian border close to Neuville-en-Ferrain, near Lille in northern [MASK]."}, {"sub_surface": "Neuville-en-Ferrain", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Neuville-en-Ferrain is a commune in the Nord department in northern [MASK]."}, {"sub_surface": "Neuville-en-Ferrain", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Neuville-en-Ferrain is a commune in the Nord department in northern [MASK]."}, {"sub_surface": "Neuville-en-Ferrain", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "On 8 July 1998, Voet was stopped by French Customs agents as he tried to cross the French-Belgian border close to Neuville-en-Ferrain, near Lille in northern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q217", "obj_label": "Moldova", "sub_uri": "Q2443332", "sub_label": "Sociteni", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Sociteni", "obj_surface": "Moldova", "masked_sentence": "Sociteni is a commune in Ialoveni district, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q928", "obj_label": "Philippines", "sub_uri": "Q356472", "sub_label": "Guinsiliban", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Guinsiliban", "obj_surface": "Philippines", "masked_sentence": "Guinsiliban is a sixth class municipality in the province of Camiguin, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1049", "obj_label": "Sudan", "sub_uri": "Q864093", "sub_label": "North Kordofan", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "North Kurdufan", "obj_surface": "Sudan", "masked_sentence": "Al-Ubayyid (Arabic: \u0627\u0644\u0623\u0628\u064a\u0636 Al Ubayyi\u1e0d), also spelled El Obeid, is the capital of the state of North Kurdufan, in southern [MASK]."}, {"sub_surface": "North Kurdufan", "obj_surface": "Sudan", "masked_sentence": "Al-Ubayyid (Arabic: \u0627\u0644\u0623\u0628\u064a\u0636 Al Ubayyi\u1e0d), also spelled El Obeid, is the capital of the state of North Kurdufan, in southern [MASK]."}, {"sub_surface": "North Kurdufan", "obj_surface": "Sudan", "masked_sentence": "Barah also Bara is a town in North Kurdufan, central [MASK], in northeastern Africa."}, {"sub_surface": "North Kurdufan", "obj_surface": "Sudan", "masked_sentence": "Abekr is small town in the desert of North Kurdufan, [MASK] approximately 50 kilometres east of En Nahud."}, {"sub_surface": "North Kurdufan", "obj_surface": "Sudan", "masked_sentence": "Umm Keddada is a town in North Kurdufan Province in central [MASK], 240 kilometres west of El Obeid."}, {"sub_surface": "North Kurdufan", "obj_surface": "Sudan", "masked_sentence": "Umm Saiyala is a town in North Kurdufan Province in central [MASK], 140 kilometres northeast of El Obeid."}, {"sub_surface": "North Kurdufan", "obj_surface": "Sudan", "masked_sentence": "Nebalat el Hagana is a town in North Kurdufan Province in central [MASK] 60 kilometres west of El Obeid"}, {"sub_surface": "North Kurdufan", "obj_surface": "Sudan", "masked_sentence": "Wad Banda is a town in North Kurdufan State in central [MASK] 110 kilometres west of El Obeid, near En Nahud"}, {"sub_surface": "North Kurdufan", "obj_surface": "Sudan", "masked_sentence": "Umm Dam is a town in North Kurdufan State in central [MASK] 60 kilometres north east of El Obeid.It lies about halfway between Surur to the northwest and Habila to the southeast."}, {"sub_surface": "North Kurdufan", "obj_surface": "Sudan", "masked_sentence": "Taiyara is an isolated town in North Kurdufan State in central [MASK], 50 kilometres east of El Obeid."}, {"sub_surface": "North Kurdufan", "obj_surface": "Sudan", "masked_sentence": "El Gebir is a town in North Kurdufan State in central [MASK], 70 kilometres north-west of El Obeid."}, {"sub_surface": "North Kurdufan", "obj_surface": "Sudan", "masked_sentence": "Er Rahad is a town in North Kurdufan Province in central [MASK], 30 kilometres south of El Obeid."}, {"sub_surface": "North Kurdufan", "obj_surface": "Sudan", "masked_sentence": "Umm Bel is a town in North Kurdufan State in central [MASK], about 170 kilometres west of El Obeid, and north of En Nahud."}, {"sub_surface": "North Kurdufan", "obj_surface": "Sudan", "masked_sentence": "Umm Qantur is a town in North Kurdufan State in central [MASK], 150 kilometres north-east of El Obeid."}, {"sub_surface": "North Kurdufan", "obj_surface": "Sudan", "masked_sentence": "Umm Shanqa is a town in North Kurdufan State in central [MASK], 240 kilometres west of El Obeid."}, {"sub_surface": "North Kurdufan", "obj_surface": "Sudan", "masked_sentence": "Umm Debbi is a town in North Kurdufan State in central [MASK], approximately 150 kilometres north of El Obeid."}, {"sub_surface": "North Kurdufan", "obj_surface": "Sudan", "masked_sentence": "Umm Gafala is a town in North Kurdufan State in central [MASK], 240 kilometres west of El Obeid."}, {"sub_surface": "North Kurdufan", "obj_surface": "Sudan", "masked_sentence": "Gebel al-Ain is a plateau in [MASK] at the border between the Northern state and North Kurdufan."}, {"sub_surface": "North Kurdufan", "obj_surface": "Sudan", "masked_sentence": "Gebel al-Ain is a plateau in [MASK] at the border between the Northern state and North Kurdufan."}, {"sub_surface": "North Kurdufan", "obj_surface": "Sudan", "masked_sentence": "The Habbaniya, or Habbania, (Arabic: \u0627\u0644\u062d\u0628\u0627\u0646\u064a\u0629) are a Sunni Muslim tribe of the nomadic Bedouin Baggara people in the plains of [MASK]'s Darfur, North Kurdufan, and South Kurdufan provinces"}, {"sub_surface": "North Kurdufan", "obj_surface": "Sudan", "masked_sentence": "Afitti is an ethnic group in North Kurdufan in [MASK]."}, {"sub_surface": "North Kordofan", "obj_surface": "Sudan", "masked_sentence": "Afitti (also known as Dinik, Ditti, or Unietti) is a language spoken on the eastern side of Jebel el-Dair, a solitary rock formation in the North Kordofan province of [MASK]."}, {"sub_surface": "North Kurdufan", "obj_surface": "Sudan", "masked_sentence": "El Obeid Airport (IATA: EBD, ICAO: HSOB) is an airport serving El Obeid (Al-Ubayyid), the capital city of the North Kurdufan state in [MASK]."}, {"sub_surface": "North Kurdufan", "obj_surface": "Sudan", "masked_sentence": "El Obeid Airport (IATA: EBD, ICAO: HSOB) is an airport serving El Obeid (Al-Ubayyid), the capital city of the North Kurdufan state in [MASK]."}, {"sub_surface": "North Kurdufan", "obj_surface": "Sudan", "masked_sentence": "Umm Ruwaba, also Umm Ruwabah (\u0623\u0645 \u0631\u0648\u0627\u0628\u0629, Ruaba and Umm Ruaba), is a city in the state of North Kurdufan in [MASK] and is the capital of the Umm Ruwabah District."}, {"sub_surface": "North Kurdufan", "obj_surface": "Sudan", "masked_sentence": "Umm Ruwaba, also Umm Ruwabah (\u0623\u0645 \u0631\u0648\u0627\u0628\u0629, Ruaba and Umm Ruaba), is a city in the state of North Kurdufan in [MASK] and is the capital of the Umm Ruwabah District."}, {"sub_surface": "North Kurdufan", "obj_surface": "Sudan", "masked_sentence": "North Kurdufan (Arabic: \u0634\u0645\u0627\u0644 \u0643\u0631\u062f\u0641\u0627\u0646 \u0160am\u0101l Kurduf\u0101n) is one of the 18 wilayat or states of [MASK]."}, {"sub_surface": "North Kurdufan", "obj_surface": "Sudan", "masked_sentence": "North Kurdufan (Arabic: \u0634\u0645\u0627\u0644 \u0643\u0631\u062f\u0641\u0627\u0646 \u0160am\u0101l Kurduf\u0101n) is one of the 18 wilayat or states of [MASK]."}, {"sub_surface": "North Kurdufan", "obj_surface": "Sudan", "masked_sentence": "Umm Badr (Arabic: \u0623\u0645 \u0628\u0627\u062f\u0631) is a town in North Kurdufan in [MASK] at an altitude of 691 meters above sea level (2270 feet)."}, {"sub_surface": "North Kurdufan", "obj_surface": "Sudan", "masked_sentence": "Hawazma, part of [MASK]'s Baggara tribe, are cattle herders who roam the area from the southern parts of North Kurdufan to the southern borders of South Kurdufan, a distance of about 300 kilometers."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q3321804", "sub_label": "Mount Caubvick", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Mount Caubvick", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Innuit Mountain is a mountain located 30 km (19 mi) northwest of Mount Caubvick in the Torngat Mountains of northern Labrador, [MASK]."}, {"sub_surface": "Mount Caubvick", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Cirque Mountain is a mountain located 11 km (7 mi) northeast of Mount Caubvick, Labrador, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q7376795", "sub_label": "Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Mohammadabad (Persian: \u0645\u062d\u0645\u062f\u0627\u0628\u0627\u062f, also Romanized as Mo\u1e29ammad\u0101b\u0101d) is a village in Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District, Alamut-e Gharbi District, Qazvin County, Qazvin Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Mohammadabad ([MASK]: \u0645\u062d\u0645\u062f\u0627\u0628\u0627\u062f, also Romanized as Mo\u1e29ammad\u0101b\u0101d) is a village in Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District, Alamut-e Gharbi District, Qazvin County, Qazvin Province, Iran."}, {"sub_surface": "Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Moradabad ([MASK]: \u0645\u0631\u062f\u0627\u0628\u0627\u062f, also Romanized as Mor\u0101d\u0101b\u0101d) is a village in Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District, Alamut-e Gharbi District, Qazvin County, Qazvin Province, Iran."}, {"sub_surface": "Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Moradabad (Persian: \u0645\u0631\u062f\u0627\u0628\u0627\u062f, also Romanized as Mor\u0101d\u0101b\u0101d) is a village in Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District, Alamut-e Gharbi District, Qazvin County, Qazvin Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Lotar ([MASK]: \u0644\u0637\u0631, also Romanized as Lo\u0163ar) is a village in Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District, Alamut-e Gharbi District, Qazvin County, Qazvin Province, Iran."}, {"sub_surface": "Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Lotar (Persian: \u0644\u0637\u0631, also Romanized as Lo\u0163ar) is a village in Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District, Alamut-e Gharbi District, Qazvin County, Qazvin Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District ([MASK]: \u062f\u0647\u0633\u062a\u0627\u0646 \u0631\u0648\u062f\u0628\u0627\u0631\u0645\u062d\u0645\u062f\u0632\u0645\u0627\u0646\u064a) is a rural district (dehestan) in Alamut-e Gharbi District, Qazvin County, Qazvin Province, Iran."}, {"sub_surface": "Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District (Persian: \u062f\u0647\u0633\u062a\u0627\u0646 \u0631\u0648\u062f\u0628\u0627\u0631\u0645\u062d\u0645\u062f\u0632\u0645\u0627\u0646\u064a) is a rural district (dehestan) in Alamut-e Gharbi District, Qazvin County, Qazvin Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District ([MASK]: \u062f\u0647\u0633\u062a\u0627\u0646 \u0631\u0648\u062f\u0628\u0627\u0631\u0645\u062d\u0645\u062f\u0632\u0645\u0627\u0646\u064a) is a rural district (dehestan) in Alamut-e Gharbi District, Qazvin County, Qazvin Province, Iran."}, {"sub_surface": "Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District (Persian: \u062f\u0647\u0633\u062a\u0627\u0646 \u0631\u0648\u062f\u0628\u0627\u0631\u0645\u062d\u0645\u062f\u0632\u0645\u0627\u0646\u064a) is a rural district (dehestan) in Alamut-e Gharbi District, Qazvin County, Qazvin Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Aliabad ([MASK]: \u0639\u0644\u064a \u0627\u0628\u0627\u062f, also Romanized as \u2018Al\u012b\u0101b\u0101d) is a village in Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District, Alamut-e Gharbi District, Qazvin County, Qazvin Province, Iran."}, {"sub_surface": "Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Aliabad (Persian: \u0639\u0644\u064a \u0627\u0628\u0627\u062f, also Romanized as \u2018Al\u012b\u0101b\u0101d) is a village in Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District, Alamut-e Gharbi District, Qazvin County, Qazvin Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Aminabad ([MASK]: \u0627\u0645\u064a\u0646 \u0627\u0628\u0627\u062f, also Romanized as Am\u012bn\u0101b\u0101d) is a village in Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District, Alamut-e Gharbi District, Qazvin County, Qazvin Province, Iran."}, {"sub_surface": "Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Aminabad (Persian: \u0627\u0645\u064a\u0646 \u0627\u0628\u0627\u062f, also Romanized as Am\u012bn\u0101b\u0101d) is a village in Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District, Alamut-e Gharbi District, Qazvin County, Qazvin Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Azganin-e Olya ([MASK]: \u0627\u0632\u06af\u0646\u064a\u0646 \u0639\u0644\u064a\u0627, also Romanized as Azgan\u012bn-e \u2018Oly\u0101; also known as Azgan\u012bn-e B\u0101l\u0101, Azgan\u012bn, Azgar\u012bn, and B\u0101la Azgarin) is a village in Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District, Alamut-e Gharbi District, Qazvin County, Qazvin Province, Iran."}, {"sub_surface": "Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Azganin-e Olya (Persian: \u0627\u0632\u06af\u0646\u064a\u0646 \u0639\u0644\u064a\u0627, also Romanized as Azgan\u012bn-e \u2018Oly\u0101; also known as Azgan\u012bn-e B\u0101l\u0101, Azgan\u012bn, Azgar\u012bn, and B\u0101la Azgarin) is a village in Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District, Alamut-e Gharbi District, Qazvin County, Qazvin Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Avirak ([MASK]: \u0627\u0648\u064a\u0631\u0643, also Romanized as Av\u012brak) is a village in Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District, Alamut-e Gharbi District, Qazvin County, Qazvin Province, Iran."}, {"sub_surface": "Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Avirak (Persian: \u0627\u0648\u064a\u0631\u0643, also Romanized as Av\u012brak) is a village in Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District, Alamut-e Gharbi District, Qazvin County, Qazvin Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Baghestan ([MASK]: \u0628\u0627\u063a\u0633\u062a\u0627\u0646, also Romanized as B\u0101ghest\u0101n) is a village in Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District, Alamut-e Gharbi District, Qazvin County, Qazvin Province, Iran."}, {"sub_surface": "Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Baghestan (Persian: \u0628\u0627\u063a\u0633\u062a\u0627\u0646, also Romanized as B\u0101ghest\u0101n) is a village in Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District, Alamut-e Gharbi District, Qazvin County, Qazvin Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Azganin-e Sofla ([MASK]: \u0627\u0632\u06af\u0646\u064a\u0646 \u0633\u0641\u0644\u064a, also Romanized as Azgan\u012bn-e Sofl\u00e1; also known as Azgan\u012bn-e P\u0101\u2019\u012bn, Ezgen\u012bn P\u0101\u2019\u012bn, and P\u0101\u012bn Azgarin) is a village in Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District, Alamut-e Gharbi District, Qazvin County, Qazvin Province, Iran."}, {"sub_surface": "Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Azganin-e Sofla (Persian: \u0627\u0632\u06af\u0646\u064a\u0646 \u0633\u0641\u0644\u064a, also Romanized as Azgan\u012bn-e Sofl\u00e1; also known as Azgan\u012bn-e P\u0101\u2019\u012bn, Ezgen\u012bn P\u0101\u2019\u012bn, and P\u0101\u012bn Azgarin) is a village in Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District, Alamut-e Gharbi District, Qazvin County, Qazvin Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Juyank ([MASK]: \u062c\u0648\u064a\u0646\u0643, also Romanized as J\u016byan\u1e35) is a village in Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District, Alamut-e Gharbi District, Qazvin County, Qazvin Province, Iran."}, {"sub_surface": "Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Juyank (Persian: \u062c\u0648\u064a\u0646\u0643, also Romanized as J\u016byan\u1e35) is a village in Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District, Alamut-e Gharbi District, Qazvin County, Qazvin Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Durchak ([MASK]: \u062f\u0648\u0631\u0686\u0627\u0643, also Romanized as D\u016brch\u0101k and Dowrch\u0101k; also known as Darch\u0101k) is a village in Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District, Alamut-e Gharbi District, Qazvin County, Qazvin Province, Iran."}, {"sub_surface": "Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Durchak (Persian: \u062f\u0648\u0631\u0686\u0627\u0643, also Romanized as D\u016brch\u0101k and Dowrch\u0101k; also known as Darch\u0101k) is a village in Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District, Alamut-e Gharbi District, Qazvin County, Qazvin Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Hasanabad ([MASK]: \u062d\u0633\u0646 \u0627\u0628\u0627\u062f, also Romanized as \u1e28asan\u0101b\u0101d) is a village in Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District, Alamut-e Gharbi District, Qazvin County, Qazvin Province, Iran."}, {"sub_surface": "Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Hasanabad (Persian: \u062d\u0633\u0646 \u0627\u0628\u0627\u062f, also Romanized as \u1e28asan\u0101b\u0101d) is a village in Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District, Alamut-e Gharbi District, Qazvin County, Qazvin Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Fanefin ([MASK]: \u0641\u0627\u0646\u0641\u064a\u0646, also Romanized as F\u0101nef\u012bn) is a village in Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District, Alamut-e Gharbi District, Qazvin County, Qazvin Province, Iran."}, {"sub_surface": "Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Fanefin (Persian: \u0641\u0627\u0646\u0641\u064a\u0646, also Romanized as F\u0101nef\u012bn) is a village in Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District, Alamut-e Gharbi District, Qazvin County, Qazvin Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Halalabad ([MASK]: \u0647\u0644\u0627\u0644 \u0627\u0628\u0627\u062f, also Romanized as \u1e28al\u0101l\u0101b\u0101d) is a village in Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District, Alamut-e Gharbi District, Qazvin County, Qazvin Province, Iran."}, {"sub_surface": "Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Halalabad (Persian: \u0647\u0644\u0627\u0644 \u0627\u0628\u0627\u062f, also Romanized as \u1e28al\u0101l\u0101b\u0101d) is a village in Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District, Alamut-e Gharbi District, Qazvin County, Qazvin Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Garmak ([MASK]: \u06af\u0631\u0645\u0643) is a village in Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District, Alamut-e Gharbi District, Qazvin County, Qazvin Province, Iran."}, {"sub_surface": "Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Garmak (Persian: \u06af\u0631\u0645\u0643) is a village in Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District, Alamut-e Gharbi District, Qazvin County, Qazvin Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Abbasak ([MASK]: \u0639\u0628\u0627\u0633\u0643, also Romanized as \u2018Abb\u0101sak) is a village in Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District, Alamut-e Gharbi District, Qazvin County, Qazvin Province, Iran."}, {"sub_surface": "Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Abbasak (Persian: \u0639\u0628\u0627\u0633\u0643, also Romanized as \u2018Abb\u0101sak) is a village in Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District, Alamut-e Gharbi District, Qazvin County, Qazvin Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Darak ([MASK]: \u062f\u0631\u0643; also known as Derg) is a village in Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District, Alamut-e Gharbi District, Qazvin County, Qazvin Province, Iran."}, {"sub_surface": "Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Darak (Persian: \u062f\u0631\u0643; also known as Derg) is a village in Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District, Alamut-e Gharbi District, Qazvin County, Qazvin Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Kalin ([MASK]: \u0643\u0644\u064a\u0646, also Romanized as Kal\u012bn and Koleyn) is a village in Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District, Alamut-e Gharbi District, Qazvin County, Qazvin Province, Iran."}, {"sub_surface": "Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Kalin (Persian: \u0643\u0644\u064a\u0646, also Romanized as Kal\u012bn and Koleyn) is a village in Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District, Alamut-e Gharbi District, Qazvin County, Qazvin Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Khanjar Bolagh ([MASK]: \u062e\u0646\u062c\u0631\u0628\u0644\u0627\u063a, also Romanized as Khanjar Bol\u0101gh) is a village in Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District, Alamut-e Gharbi District, Qazvin County, Qazvin Province, Iran."}, {"sub_surface": "Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Khanjar Bolagh (Persian: \u062e\u0646\u062c\u0631\u0628\u0644\u0627\u063a, also Romanized as Khanjar Bol\u0101gh) is a village in Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District, Alamut-e Gharbi District, Qazvin County, Qazvin Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Yuj ([MASK]: \u064a\u0648\u062c, also Romanized as Y\u016bj) is a village in Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District, Alamut-e Gharbi District, Qazvin County, Qazvin Province, Iran."}, {"sub_surface": "Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Yuj (Persian: \u064a\u0648\u062c, also Romanized as Y\u016bj) is a village in Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District, Alamut-e Gharbi District, Qazvin County, Qazvin Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Ya Rud ([MASK]: \u064a\u0627\u0631\u0648\u062f, also Romanized as Y\u0101 R\u016bd) is a village in Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District, Alamut-e Gharbi District, Qazvin County, Qazvin Province, Iran."}, {"sub_surface": "Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Ya Rud (Persian: \u064a\u0627\u0631\u0648\u062f, also Romanized as Y\u0101 R\u016bd) is a village in Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District, Alamut-e Gharbi District, Qazvin County, Qazvin Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Horian ([MASK]: \u0647\u0631\u064a\u0627\u0646, also Romanized as Hor\u012b\u0101n) is a village in Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District, Alamut-e Gharbi District, Qazvin County, Qazvin Province, Iran."}, {"sub_surface": "Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Horian (Persian: \u0647\u0631\u064a\u0627\u0646, also Romanized as Hor\u012b\u0101n) is a village in Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District, Alamut-e Gharbi District, Qazvin County, Qazvin Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Kalmin ([MASK]: \u0643\u0644\u0645\u064a\u0646, also Romanized as Kalm\u012bn; also known as Gal\u012bn) is a village in Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District, Alamut-e Gharbi District, Qazvin County, Qazvin Province, Iran."}, {"sub_surface": "Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Kalmin (Persian: \u0643\u0644\u0645\u064a\u0646, also Romanized as Kalm\u012bn; also known as Gal\u012bn) is a village in Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District, Alamut-e Gharbi District, Qazvin County, Qazvin Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Karandeh Chal ([MASK]: \u0643\u0627\u0631\u0646\u062f\u0647 \u0686\u0627\u0644, also Romanized as K\u0101randeh Ch\u0101l; also known as K\u0101rand Ch\u0101l and Randeh Ch\u0101l) is a village in Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District, Alamut-e Gharbi District, Qazvin County, Qazvin Province, Iran."}, {"sub_surface": "Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Karandeh Chal (Persian: \u0643\u0627\u0631\u0646\u062f\u0647 \u0686\u0627\u0644, also Romanized as K\u0101randeh Ch\u0101l; also known as K\u0101rand Ch\u0101l and Randeh Ch\u0101l) is a village in Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District, Alamut-e Gharbi District, Qazvin County, Qazvin Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Katekan ([MASK]: \u0643\u062a\u0643\u0627\u0646, also Romanized as Katek\u0101n and Kateg\u0101n) is a village in Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District, Alamut-e Gharbi District, Qazvin County, Qazvin Province, Iran."}, {"sub_surface": "Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Katekan (Persian: \u0643\u062a\u0643\u0627\u0646, also Romanized as Katek\u0101n and Kateg\u0101n) is a village in Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District, Alamut-e Gharbi District, Qazvin County, Qazvin Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Kamalabad ([MASK]: \u0643\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0628\u0627\u062f, also Romanized as Kam\u0101l\u0101b\u0101d) is a village in Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District, Alamut-e Gharbi District, Qazvin County, Qazvin Province, Iran."}, {"sub_surface": "Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Kamalabad (Persian: \u0643\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0628\u0627\u062f, also Romanized as Kam\u0101l\u0101b\u0101d) is a village in Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District, Alamut-e Gharbi District, Qazvin County, Qazvin Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Harif ([MASK]: \u0647\u0631\u064a\u0641, also Romanized as \u1e28ar\u012bf) is a village in Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District, Alamut-e Gharbi District, Qazvin County, Qazvin Province, Iran."}, {"sub_surface": "Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Harif (Persian: \u0647\u0631\u064a\u0641, also Romanized as \u1e28ar\u012bf) is a village in Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District, Alamut-e Gharbi District, Qazvin County, Qazvin Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Kalayeh ([MASK]: \u0643\u0644\u0627\u064a\u0647, also Romanized as Kal\u0101yeh) is a village in Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District, Alamut-e Gharbi District, Qazvin County, Qazvin Province, Iran."}, {"sub_surface": "Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Kalayeh (Persian: \u0643\u0644\u0627\u064a\u0647, also Romanized as Kal\u0101yeh) is a village in Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District, Alamut-e Gharbi District, Qazvin County, Qazvin Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Safarin ([MASK]: \u0635\u0641\u0631\u064a\u0646, also Romanized as Safar\u012bn) is a village in Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District, Alamut-e Gharbi District, Qazvin County, Qazvin Province, Iran."}, {"sub_surface": "Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Safarin (Persian: \u0635\u0641\u0631\u064a\u0646, also Romanized as Safar\u012bn) is a village in Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District, Alamut-e Gharbi District, Qazvin County, Qazvin Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Simiyar ([MASK]: \u0633\u064a\u0645\u064a\u0627\u0631, also Romanized as Sem\u012b\u0101r) is a village in Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District, Alamut-e Gharbi District, Qazvin County, Qazvin Province, Iran."}, {"sub_surface": "Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Simiyar (Persian: \u0633\u064a\u0645\u064a\u0627\u0631, also Romanized as Sem\u012b\u0101r) is a village in Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District, Alamut-e Gharbi District, Qazvin County, Qazvin Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Sonbolabad ([MASK]: \u0633\u0646\u0628\u0644 \u0627\u0628\u0627\u062f, also Romanized as Sonbol\u0101b\u0101d) is a village in Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District, Alamut-e Gharbi District, Qazvin County, Qazvin Province, Iran."}, {"sub_surface": "Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Sonbolabad (Persian: \u0633\u0646\u0628\u0644 \u0627\u0628\u0627\u062f, also Romanized as Sonbol\u0101b\u0101d) is a village in Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District, Alamut-e Gharbi District, Qazvin County, Qazvin Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Qostin Rud ([MASK]: \u0642\u0633\u0637\u064a\u0646 \u0631\u0648\u062f, also Romanized as Qos\u0163\u012bn R\u016bd) is a village in Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District, Alamut-e Gharbi District, Qazvin County, Qazvin Province, Iran."}, {"sub_surface": "Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Qostin Rud (Persian: \u0642\u0633\u0637\u064a\u0646 \u0631\u0648\u062f, also Romanized as Qos\u0163\u012bn R\u016bd) is a village in Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District, Alamut-e Gharbi District, Qazvin County, Qazvin Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Parachan ([MASK]: \u067e\u0631\u0627\u0686\u0627\u0646, also Romanized as Par\u0101ch\u0101n) is a village in Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District, Alamut-e Gharbi District, Qazvin County, Qazvin Province, Iran."}, {"sub_surface": "Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Parachan (Persian: \u067e\u0631\u0627\u0686\u0627\u0646, also Romanized as Par\u0101ch\u0101n) is a village in Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District, Alamut-e Gharbi District, Qazvin County, Qazvin Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Qostin Lar ([MASK]: \u0642\u0633\u0637\u064a\u0646 \u0644\u0627\u0631, also Romanized as Qos\u0163\u012bn L\u0101r, Ghostin Lar, and Qost\u012bn-e-L\u0101r) is a village in Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District, Alamut-e Gharbi District, Qazvin County, Qazvin Province, Iran."}, {"sub_surface": "Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Qostin Lar (Persian: \u0642\u0633\u0637\u064a\u0646 \u0644\u0627\u0631, also Romanized as Qos\u0163\u012bn L\u0101r, Ghostin Lar, and Qost\u012bn-e-L\u0101r) is a village in Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District, Alamut-e Gharbi District, Qazvin County, Qazvin Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Simiyar Dasht ([MASK]: \u0633\u064a\u0645\u064a\u0627\u0631\u062f\u0634\u062a, also Romanized as Semy\u0101r Dasht) is a village in Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District, Alamut-e Gharbi District, Qazvin County, Qazvin Province, Iran."}, {"sub_surface": "Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Simiyar Dasht (Persian: \u0633\u064a\u0645\u064a\u0627\u0631\u062f\u0634\u062a, also Romanized as Semy\u0101r Dasht) is a village in Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District, Alamut-e Gharbi District, Qazvin County, Qazvin Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Rajai Dasht ([MASK]: \u0631\u062c\u0627\u0626\u064a \u062f\u0634\u062a, also Romanized as Raj\u0101'\u012b Dasht) is a village in Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District, Alamut-e Gharbi District, Qazvin County, Qazvin Province, Iran."}, {"sub_surface": "Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Rajai Dasht (Persian: \u0631\u062c\u0627\u0626\u064a \u062f\u0634\u062a, also Romanized as Raj\u0101'\u012b Dasht) is a village in Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District, Alamut-e Gharbi District, Qazvin County, Qazvin Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Tanureh ([MASK]: \u062a\u0646\u0648\u0631\u0647, also Romanized as Tan\u016breh) is a village in Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District, Alamut-e Gharbi District, Qazvin County, Qazvin Province, Iran."}, {"sub_surface": "Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Tanureh (Persian: \u062a\u0646\u0648\u0631\u0647, also Romanized as Tan\u016breh) is a village in Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District, Alamut-e Gharbi District, Qazvin County, Qazvin Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Sefid Ab ([MASK]: \u0633\u0641\u064a\u062f\u0627\u0628, also Romanized as Sef\u012bd \u0100b and Saf\u012bd \u0100b) is a village in Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District, Alamut-e Gharbi District, Qazvin County, Qazvin Province, Iran."}, {"sub_surface": "Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Sefid Ab (Persian: \u0633\u0641\u064a\u062f\u0627\u0628, also Romanized as Sef\u012bd \u0100b and Saf\u012bd \u0100b) is a village in Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District, Alamut-e Gharbi District, Qazvin County, Qazvin Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Shotorak ([MASK]: \u0634\u062a\u0631\u0643) is a village in Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District, Alamut-e Gharbi District, Qazvin County, Qazvin Province, Iran."}, {"sub_surface": "Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Shotorak (Persian: \u0634\u062a\u0631\u0643) is a village in Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District, Alamut-e Gharbi District, Qazvin County, Qazvin Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Voshteh ([MASK]: \u0648\u0634\u062a\u0647, also Romanized as Veshteh) is a village in Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District, Alamut-e Gharbi District, Qazvin County, Qazvin Province, Iran."}, {"sub_surface": "Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Voshteh (Persian: \u0648\u0634\u062a\u0647, also Romanized as Veshteh) is a village in Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District, Alamut-e Gharbi District, Qazvin County, Qazvin Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Markin ([MASK]: \u0645\u0627\u0631\u0643\u064a\u0646, also Romanized as M\u0101rk\u012bn) is a village in Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District, Alamut-e Gharbi District, Qazvin County, Qazvin Province, Iran."}, {"sub_surface": "Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Markin (Persian: \u0645\u0627\u0631\u0643\u064a\u0646, also Romanized as M\u0101rk\u012bn) is a village in Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District, Alamut-e Gharbi District, Qazvin County, Qazvin Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Zinbar ([MASK]: \u0632\u064a\u0646\u0628\u0631, also Romanized as Z\u012bnbar) is a village in Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District, Alamut-e Gharbi District, Qazvin County, Qazvin Province, Iran."}, {"sub_surface": "Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Zinbar (Persian: \u0632\u064a\u0646\u0628\u0631, also Romanized as Z\u012bnbar) is a village in Rudbar-e Mohammad-e Zamani Rural District, Alamut-e Gharbi District, Qazvin County, Qazvin Province, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q81953", "sub_label": "\u0141acho\u0144", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "\u0141acho\u0144", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "\u0141acho\u0144 [\u02c8wax\u0254\u0272] is a village in the administrative district of Gmina Winnica, within Pu\u0142tusk County, Masovian Voivodeship, in east-central [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q1037145", "sub_label": "Konan University", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Konan University", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Konan University (\u7532\u5357\u5927\u5b66 K\u014dnan Daigaku) is a university located on the slopes of Rokko Mountain in Higashinada-ku, Kobe, [MASK]."}, {"sub_surface": "Konan University", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Konan University (\u7532\u5357\u5927\u5b66 K\u014dnan Daigaku) is a university located on the slopes of Rokko Mountain in Higashinada-ku, Kobe, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q6928124", "sub_label": "Mo\u015bciska, Sierpc County", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Mo\u015bciska, Sierpc County", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Mo\u015bciska [m\u0254\u0255\u02c8t\u0361\u0255iska] is a village in the administrative district of Gmina Szczutowo, within Sierpc County, Masovian Voivodeship, in east-central [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q408", "obj_label": "Australia", "sub_uri": "Q6919798", "sub_label": "Mount Bowen", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Mount Bowen (Queensland)", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "Mount Bowen is a mountain located on Hinchinbrook Island, off the north east coast of Queensland, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q5643793", "sub_label": "Halyal", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Halyal", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Halyal is a village in Belgaum district in the southern state of Karnataka, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q819", "obj_label": "Laos", "sub_uri": "Q15283846", "sub_label": "Sepon mine", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Sepon mine", "obj_surface": "Laos", "masked_sentence": "The Sepon mine is one of the largest gold mines in [MASK] and in the world."}]}
{"obj_uri": "Q219", "obj_label": "Bulgaria", "sub_uri": "Q1082648", "sub_label": "Kragulevo", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Kragulevo", "obj_surface": "Bulgaria", "masked_sentence": "Kragulevo is a village in the municipality of Dobrichka, in Dobrich Province, in northeastern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q5835826", "sub_label": "Qaleh Sorkh", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Qaleh Sorkh, Kermanshah", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Qaleh Sorkh (Persian: \u0642\u0644\u0639\u0647 \u0633\u0631\u062e, also Romanized as Qal\u2018eh Sorkh) is a village in Jalalvand Rural District, Firuzabad District, Kermanshah County, Kermanshah Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Qaleh Sorkh, Kermanshah", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Qaleh Sorkh ([MASK]: \u0642\u0644\u0639\u0647 \u0633\u0631\u062e, also Romanized as Qal\u2018eh Sorkh) is a village in Jalalvand Rural District, Firuzabad District, Kermanshah County, Kermanshah Province, Iran."}]}
{"obj_uri": "Q218", "obj_label": "Romania", "sub_uri": "Q5065812", "sub_label": "Bozovici", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Bozovici", "obj_surface": "Romania", "masked_sentence": "Bozovici Coal Mine is an underground mining exploitation, one of the largest in [MASK] located in Bozovici in the south-western part of the country in Cara\u0219-Severin County."}, {"sub_surface": "Bozovici", "obj_surface": "Romania", "masked_sentence": "Bozovici Coal Mine is an underground mining exploitation, one of the largest in [MASK] located in Bozovici in the south-western part of the country in Cara\u0219-Severin County."}, {"sub_surface": "Bozovici", "obj_surface": "Romania", "masked_sentence": "Bozovici Coal Mine is an underground mining exploitation, one of the largest in [MASK] located in Bozovici in the south-western part of the country in Cara\u0219-Severin County."}, {"sub_surface": "Bozovici", "obj_surface": "Romania", "masked_sentence": "Bozovici Coal Mine is an underground mining exploitation, one of the largest in [MASK] located in Bozovici in the south-western part of the country in Cara\u0219-Severin County."}, {"sub_surface": "Bozovici", "obj_surface": "Romania", "masked_sentence": "BREDEX has also, on occasion, provided courses in the smaller settlement of Bozovici, situated in the south west of [MASK]."}, {"sub_surface": "Bozovici", "obj_surface": "Romania", "masked_sentence": "Bozovici (Hungarian: Bozovics; German: Bosowitsch; Czech: Bo\u017eovi\u010de) is a commune in Cara\u015f-Severin County, western [MASK] with a population of 3,321 people."}, {"sub_surface": "Bozovici", "obj_surface": "Romania", "masked_sentence": "Bozovici (Hungarian: Bozovics; German: Bosowitsch; Czech: Bo\u017eovi\u010de) is a commune in Cara\u015f-Severin County, western [MASK] with a population of 3,321 people."}, {"sub_surface": "Bozovici", "obj_surface": "Romania", "masked_sentence": "The Bozovici River is a tributary of the Mini\u015f River in [MASK]."}, {"sub_surface": "Bozovici", "obj_surface": "Romania", "masked_sentence": "Izvorul Big\u0103r (English: Bigar Spring, but more commonly known as Bigar Waterfall) is a protected area (nature reserve IUCN category IV) situated in the administrative territory of Bozovici, in Cara\u015f-Severin County in southwestern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1009", "obj_label": "Cameroon", "sub_uri": "Q332628", "sub_label": "Lake Nyos", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Lake Nyos", "obj_surface": "Cameroon", "masked_sentence": "In the documentary, the plagues that ravaged Egypt in the Bible are explained as having resulted from that eruption and a related limnic eruption in the Nile Delta, similar to what occurred in the 1980s at Lake Nyos in [MASK]."}, {"sub_surface": "Lake Nyos", "obj_surface": "Cameroon", "masked_sentence": "Lake Nyos is a crater lake in the Northwest Region of [MASK], located about 315 km (196 mi) northwest of Yaound\u00e9."}, {"sub_surface": "Lake Nyos", "obj_surface": "Cameroon", "masked_sentence": "Nyos is a deep lake high on the flank of an inactive volcano in the Oku volcanic plain along the [MASK] line of volcanic activity."}, {"sub_surface": "Lake Nyos", "obj_surface": "Cameroon", "masked_sentence": "Nyos is one of only three known exploding lakes to be saturated with carbon dioxide in this way, the others being Lake Monoun, also in [MASK], and Lake Kivu in Democratic Republic of Congo."}, {"sub_surface": "Lake Nyos", "obj_surface": "Cameroon", "masked_sentence": "Lake Nyos is a crater lake in the Northwest Region of [MASK], located about 315 km (196 mi) northwest of Yaound\u00e9."}, {"sub_surface": "Lake Nyos", "obj_surface": "Cameroon", "masked_sentence": "The accumulation of dissolved carbon dioxide in three meromictic lakes in Africa (Lake Nyos and Lake Monoun in [MASK] and Lake Kivu in Rwanda) is potentially dangerous because if one of these lakes is triggered into limnic eruption, a very large quantity of carbon dioxide can quickly leave the lake and displace the oxygen needed for life by people and animals in the surrounding area."}]}
{"obj_uri": "Q419", "obj_label": "Peru", "sub_uri": "Q3368805", "sub_label": "Pativilca", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Pativilca", "obj_surface": "Peru", "masked_sentence": "Pativilca is a town in central [MASK], capital of the district Pativilca in the province Barranca in the region Lima."}]}
{"obj_uri": "Q155", "obj_label": "Brazil", "sub_uri": "Q8073848", "sub_label": "Zona da Mata Regional Airport", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Zona da Mata Regional Airport", "obj_surface": "Brazil", "masked_sentence": "Presidente Itamar Franco Airport (IATA: IZA, ICAO: SBZM), formerly and still commonly called Zona da Mata Regional Airport, is an airport serving Juiz de Fora, and the region of Zona da Mata, [MASK], located in the municipality of Goian\u00e1."}]}
{"obj_uri": "Q869", "obj_label": "Thailand", "sub_uri": "Q334836", "sub_label": "Sing Buri", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Sing Buri", "obj_surface": "Thailand", "masked_sentence": "Sing Buri (Thai: \u0e2a\u0e34\u0e07\u0e2b\u0e4c\u0e1a\u0e38\u0e23\u0e35, [s\u01d0\u014b b\u016br\u012b\u02d0]) is one of the central provinces (changwat) of [MASK]."}, {"sub_surface": "Sing Buri", "obj_surface": "Thailand", "masked_sentence": "Sing Buri (Thai: \u0e2a\u0e34\u0e07\u0e2b\u0e4c\u0e1a\u0e38\u0e23\u0e35, [s\u01d0\u014b b\u016br\u012b\u02d0]) is one of the central provinces (changwat) of [MASK]."}, {"sub_surface": "Singburi Province", "obj_surface": "Thailand", "masked_sentence": "In Buri (Thai: \u0e2d\u0e34\u0e19\u0e17\u0e23\u0e4c\u0e1a\u0e38\u0e23\u0e35; [\u012bn b\u016br\u012b\u02d0]) is the northernmost district (amphoe) of Singburi Province in central [MASK]."}, {"sub_surface": "Singburi province", "obj_surface": "Thailand", "masked_sentence": "The village of Bang Rachan was historically located north of Ayutthaya, the old capital of Siam and the predecessor state to modern [MASK], situated in Khai Bang Rachan District of Singburi province nowadays."}, {"sub_surface": "Singburi province", "obj_surface": "Thailand", "masked_sentence": "The village of Bang Rachan was historically located north of Ayutthaya, the old capital of Siam and the predecessor state to modern [MASK], situated in Khai Bang Rachan District of Singburi province nowadays."}, {"sub_surface": "Sing Buri", "obj_surface": "Thailand", "masked_sentence": "Natthanan Junkrajang (Thai: \u0e13\u0e31\u0e10\u0e10\u0e32\u0e19\u0e31\u0e19\u0e17\u0e4c \u0e08\u0e31\u0e19\u0e01\u0e23\u0e30\u0e08\u0e48\u0e32\u0e07; rtgs: Natthanan Chankrachang; born April 13, 1986 in Sing Buri, [MASK]) is a Thai swimmer."}, {"sub_surface": "Sing Buri", "obj_surface": "Thailand", "masked_sentence": "Sing Buri ([s\u01d0\u014b b\u016br\u012b\u02d0]) is a town (thesaban mueang) in [MASK], capital of the Sing Buri Province."}, {"sub_surface": "Sing Buri Province", "obj_surface": "Thailand", "masked_sentence": "Sing Buri ([s\u01d0\u014b b\u016br\u012b\u02d0]) is a town (thesaban mueang) in [MASK], capital of the Sing Buri Province."}, {"sub_surface": "Sing Buri", "obj_surface": "Thailand", "masked_sentence": "Sing Buri ([s\u01d0\u014b b\u016br\u012b\u02d0]) is a town (thesaban mueang) in [MASK], capital of the Sing Buri Province."}, {"sub_surface": "Sing Buri Province", "obj_surface": "Thailand", "masked_sentence": "Sing Buri ([s\u01d0\u014b b\u016br\u012b\u02d0]) is a town (thesaban mueang) in [MASK], capital of the Sing Buri Province."}, {"sub_surface": "Singburi Province", "obj_surface": "Thailand", "masked_sentence": "Phrom Buri (Thai: \u0e1e\u0e23\u0e2b\u0e21\u0e1a\u0e38\u0e23\u0e35; [p\u02b0r\u014dm b\u016br\u012b\u02d0]) is a district (amphoe) the in eastern part of Singburi Province, central [MASK]."}, {"sub_surface": "Sing Buri Province", "obj_surface": "Thailand", "masked_sentence": "Tha Chang (Thai: \u0e17\u0e48\u0e32\u0e0a\u0e49\u0e32\u0e07; [t\u02b0\u00e2\u02d0 t\u0255\u02b0\u00e1\u02d0\u014b]) is a district (Amphoe) in the southern part of Sing Buri Province, central [MASK]."}, {"sub_surface": "Singburi Province", "obj_surface": "Thailand", "masked_sentence": "Mueang Sing Buri (Thai: \u0e40\u0e21\u0e37\u0e2d\u0e07\u0e2a\u0e34\u0e07\u0e2b\u0e4c\u0e1a\u0e38\u0e23\u0e35; [m\u026f\u0304a\u014b s\u01d0\u014b b\u016br\u012b\u02d0]) is the capital district (Amphoe Mueang) of Singburi Province, central [MASK]."}, {"sub_surface": "Singburi Province", "obj_surface": "Thailand", "masked_sentence": "Bang Rachan (Thai: \u0e1a\u0e32\u0e07\u0e23\u0e30\u0e08\u0e31\u0e19; [b\u0101\u02d0\u014b r\u0101.t\u0255\u0101n]) is a district (Amphoe) of Singburi Province, central [MASK]."}, {"sub_surface": "Singburi province", "obj_surface": "Thailand", "masked_sentence": "Khai Bang Rachan (Thai: \u0e04\u0e48\u0e32\u0e22\u0e1a\u0e32\u0e07\u0e23\u0e30\u0e08\u0e31\u0e19; [k\u02b0\u00e2\u02d0j b\u0101\u02d0\u014b r\u0101.t\u0255\u0101n]) is a district (Amphoe) of Singburi province, central [MASK]."}, {"sub_surface": "Sing Buri", "obj_surface": "Thailand", "masked_sentence": "She had occasion to teach in eighteen provinces which included Nakhon Pathom, Ratchaburi, Sing Buri, Chachoengsao, Chonburi, Prachinburi, Chiang Mai, Nakhon Sawan and Phitsanulok and was therefore notable as one of the leading teachers of Buddhism in [MASK] at that time."}, {"sub_surface": "Singburi", "obj_surface": "Thailand", "masked_sentence": "Singburi Football Club (Thai \u0e2a\u0e42\u0e21\u0e2a\u0e23\u0e1f\u0e38\u0e15\u0e1a\u0e2d\u0e25\u0e08\u0e31\u0e07\u0e2b\u0e27\u0e31\u0e14\u0e2a\u0e34\u0e07\u0e2b\u0e4c\u0e1a\u0e38\u0e23\u0e35 ) is a [MASK] semi professional football club based in Singburi province."}, {"sub_surface": "Singburi province", "obj_surface": "Thailand", "masked_sentence": "Singburi Football Club (Thai \u0e2a\u0e42\u0e21\u0e2a\u0e23\u0e1f\u0e38\u0e15\u0e1a\u0e2d\u0e25\u0e08\u0e31\u0e07\u0e2b\u0e27\u0e31\u0e14\u0e2a\u0e34\u0e07\u0e2b\u0e4c\u0e1a\u0e38\u0e23\u0e35 ) is a [MASK] semi professional football club based in Singburi province."}, {"sub_surface": "Singburi", "obj_surface": "Thailand", "masked_sentence": "For example, in central [MASK], Nang Yai is performed at Khanon in Rachaburi, Wat Plub in Petchaburi, Wat Sawang Arom in Singburi, and Wat Pumarin in Samut SongKram, while in eastern Thailand it can be found at Wat Donin in Rayong Province."}, {"sub_surface": "Singburi", "obj_surface": "Thailand", "masked_sentence": "For example, in central Thailand, Nang Yai is performed at Khanon in Rachaburi, Wat Plub in Petchaburi, Wat Sawang Arom in Singburi, and Wat Pumarin in Samut SongKram, while in eastern [MASK] it can be found at Wat Donin in Rayong Province."}]}
{"obj_uri": "Q43", "obj_label": "Turkey", "sub_uri": "Q80051", "sub_label": "A\u011fr\u0131 Province", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "A\u011fr\u0131 Province", "obj_surface": "Turkey", "masked_sentence": "The A\u011fr\u0131 Province (Turkish: A\u011fr\u0131 ili, Kurdish: Par\u00eazgeha Agir\u00ee) is a province in eastern [MASK], bordering Iran to the east, Kars to the North, Erzurum to the Northwest, Mu\u015f and Bitlis to the Southwest, Van to the south, and I\u011fd\u0131r to the northeast."}]}
{"obj_uri": "Q96", "obj_label": "Mexico", "sub_uri": "Q5637125", "sub_label": "Hacienda Humboldt", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Hacienda Humboldt", "obj_surface": "Mexico", "masked_sentence": "Boers who stayed in [MASK] married into local families, or moved away resulting in the loss of the community's identity with the Boers by the mid-1930s."}, {"sub_surface": "Hacienda Humboldt", "obj_surface": "Mexico", "masked_sentence": "He hired Marshall Latham Bond to represent him before Terrazas and the government of [MASK]."}, {"sub_surface": "Hacienda Humboldt", "obj_surface": "Mexican", "masked_sentence": "The Humboldt colonists already beginning in 1908 to emigrate to more active [MASK] towns like Ciudad de Chihuahua and farming areas like the Mesilla Valley in the United States."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q317479", "sub_label": "Bl\u00e9signac", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Bl\u00e9signac", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Bl\u00e9signac is a commune in the Gironde department in Aquitaine in southwestern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q38", "obj_label": "Italy", "sub_uri": "Q481879", "sub_label": "Salemi", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Salemi", "obj_surface": "Italy", "masked_sentence": "Salemi is a town and comune in South-Western Sicily, [MASK], administratively part of the province of Trapani."}, {"sub_surface": "Salemi", "obj_surface": "Italy", "masked_sentence": "Salemi is a town and comune in South-Western Sicily, [MASK], administratively part of the province of Trapani."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q899735", "sub_label": "Flumet", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Flumet", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Flumet is a commune in the Savoie department in the Rh\u00f4ne-Alpes region in south-eastern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q408", "obj_label": "Australia", "sub_uri": "Q4906475", "sub_label": "Big Stony Petrel Island", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Big Stony Petrel Island", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "Big Stony Petrel Island is an island game reserve with an area of 7.2 ha, in south-eastern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q4025938", "sub_label": "Backus Mill Heritage and Conservation Centre", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Backus Mill Heritage and Conservation Centre", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "The Backus Heritage Conservation Area is located in Norfolk County, Ontario, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q5667269", "sub_label": "Benajuy-ye Gharbi Rural District", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Benajuy-ye Gharbi Rural District", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Benajuy-ye Gharbi Rural District ([MASK]: \u062f\u0647\u0633\u062a\u0627\u0646 \u0628\u0646\u0627\u062c\u0648\u0626 \u063a\u0631\u0628\u064a) is a rural district (dehestan) in the Central District of Bonab County, East Azerbaijan Province, Iran."}, {"sub_surface": "Benajuy-ye Gharbi Rural District", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Benajuy-ye Gharbi Rural District (Persian: \u062f\u0647\u0633\u062a\u0627\u0646 \u0628\u0646\u0627\u062c\u0648\u0626 \u063a\u0631\u0628\u064a) is a rural district (dehestan) in the Central District of Bonab County, East Azerbaijan Province, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q5319739", "sub_label": "Dzia\u0142owo", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Dzia\u0142owo", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Dzia\u0142owo [d\u0361\u0291a\u02c8w\u0254v\u0254] is a village in the administrative district of Gmina P\u0142u\u017cnica, within W\u0105brze\u017ano County, Kuyavian-Pomeranian Voivodeship, in north-central [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q5431850", "sub_label": "Faleh", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Faleh", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Faleh (Persian: \u0641\u0627\u0644\u062d, also Romanized as F\u0101le\u1e29 and F\u0101leh; also known as Faleh Donbaleh Rood) is a village in Donbaleh Rud-e Jonubi Rural District, Dehdez District, Izeh County, Khuzestan Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Faleh", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Faleh ([MASK]: \u0641\u0627\u0644\u062d, also Romanized as F\u0101le\u1e29 and F\u0101leh; also known as Faleh Donbaleh Rood) is a village in Donbaleh Rud-e Jonubi Rural District, Dehdez District, Izeh County, Khuzestan Province, Iran."}]}
{"obj_uri": "Q217", "obj_label": "Moldova", "sub_uri": "Q2442301", "sub_label": "Ciutule\u0219ti", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Ciutule\u0219ti", "obj_surface": "Moldova", "masked_sentence": "Ciutule\u0219ti is a commune in Flore\u0219ti District, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q38", "obj_label": "Italy", "sub_uri": "Q23247", "sub_label": "Belgirate", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Belgirate", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Belgirate is a comune (municipality) in the Province of Verbano-Cusio-Ossola in the [MASK] region of Piedmont, located about 110 kilometres (68 mi) northeast of Turin and about 11 kilometres (7 mi) south of Verbania."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q15261021", "sub_label": "Narmiq, Mehraban", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Narmiq, Mehraban", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Narmiq ([MASK]: \u0646\u0631\u0645\u064a\u0642, also Romanized as Narm\u012bq) is a village in Alan Baraghush Rural District, Mehraban District, Sarab County, East Azerbaijan Province, Iran."}]}
{"obj_uri": "Q34", "obj_label": "Sweden", "sub_uri": "Q6950365", "sub_label": "M\u00f6rsils IF", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "M\u00f6rsils IF", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "M\u00f6rsils IF is an active sports club located in M\u00f6rsil in \u00c5re Municipality, J\u00e4mtland County, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q414", "obj_label": "Argentina", "sub_uri": "Q5524479", "sub_label": "Garuhap\u00e9-Mi", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Garuhap\u00e9-Mi", "obj_surface": "Argentina", "masked_sentence": "Garuhap\u00e9-Mi is a village and municipality in Misiones Province in north-eastern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q43", "obj_label": "Turkey", "sub_uri": "Q6368367", "sub_label": "Karamustafapa\u015fa", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Karamustafapa\u015fa, Merzifon", "obj_surface": "Turkey", "masked_sentence": "Karamustafapa\u015fa is a village in the District of Merzifon, Amasya Province, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q212", "obj_label": "Ukraine", "sub_uri": "Q1011303", "sub_label": "Obukhiv", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Obukhiv", "obj_surface": "Ukraine", "masked_sentence": "Obukhiv (Ukrainian: \u041e\u0431\u0443\u0445\u0456\u0432, Russian: \u041e\u0431\u0443\u0445\u043e\u0432) is a city in Kiev Oblast (province) of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q227", "obj_label": "Azerbaijan", "sub_uri": "Q4594486", "sub_label": "Qorqan", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Qorqan, Fizuli", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "Qorqan (also, Korgan) is a village in the Fizuli Rayon of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q177690", "sub_label": "Perth County", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Perth County, Ontario", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "The Avon River is a river in Perth County, Ontario, [MASK]."}, {"sub_surface": "Perth County, Ontario", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Mitchell is a community in the municipality of West Perth, part of Perth County, Ontario, [MASK]."}, {"sub_surface": "Perth County, Ontario", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Shakespeare is a village and designated place within the municipality of Perth East in Perth County, Ontario, [MASK] with a population of 750 in 2006."}, {"sub_surface": "Perth County, Ontario", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Monkton is a village in Perth County, Ontario, [MASK], located at the intersection of County Roads 55 and 23."}, {"sub_surface": "Perth County", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "He was a contractor, building roads in Perth County and also railroads in [MASK] and the United States."}, {"sub_surface": "Perth County", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "In 1854, he was elected to the 5th Parliament of the Province of [MASK] representing Perth County; he originally described himself as an independent Reformer, but tended to support the Liberal-Conservative party once elected."}, {"sub_surface": "Perth County", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "In 1862, he ran unsuccessfully against Thomas Mayne Daly in a by-election in Perth County; in 1863, he defeated Daly and represented Perth in the 8th Parliament of the Province of [MASK]."}, {"sub_surface": "Perth County, Ontario", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Newry, formerly Newry Station, is a community in Perth County, Ontario, [MASK] located on the intersection of County Roads 72 and 164."}, {"sub_surface": "Perth County", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Teviotdale is a community which lies on the border between Perth County and Wellington County, Ontario, [MASK]."}, {"sub_surface": "Perth County, Ontario", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Trowbridge is a community in Perth County, Ontario, [MASK]."}, {"sub_surface": "Perth County, Ontario", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Atwood is a small town located in Perth County, Ontario, [MASK]."}, {"sub_surface": "Perth County, Ontario", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Amulree is a community in the Township of Perth East, Perth County, Ontario, [MASK]."}, {"sub_surface": "Perth County, Ontario", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Brunner is a community in the Township of Perth East, Perth County, Ontario, [MASK]."}, {"sub_surface": "Perth County", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Avonbank is a community on the Avon River in the township of Perth South, Perth County in Southwestern Ontario Ontario, [MASK]."}, {"sub_surface": "Perth County, Ontario", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Wallace is a community in Perth County, Ontario, [MASK]."}, {"sub_surface": "Perth County, Ontario", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "The Township of Perth East is a municipality located in Perth County, Ontario, [MASK] and situated north of Stratford."}, {"sub_surface": "Perth County", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "West Perth is a municipality in Ontario, [MASK], situated in Western Perth County, just west of the city of Stratford."}, {"sub_surface": "Perth County", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "The Maitland River is a river in Huron County, Perth County and Wellington County in Southwestern Ontario, [MASK]."}, {"sub_surface": "Perth County", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Stratford is a city on the Avon River in Perth County in southwestern Ontario, [MASK], with a population of 30,886 as of 2011."}, {"sub_surface": "Perth County, Ontario", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "This is a list of historic places in Perth County, Ontario, containing heritage sites listed on the [MASK] Register of Historic Places (CRHP), all of which are designated as historic places either locally, provincially, territorially, nationally, or by more than one level of government."}, {"sub_surface": "Perth County, Ontario", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Carthage is a community in the Township of Perth East, Perth County, Ontario, [MASK]."}, {"sub_surface": "Perth County, Ontario", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Donegal is a small community located in the township of North Perth, Perth County, Ontario, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q969210", "sub_label": "Les Marches", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Les Marches", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Les Marches is a commune in the Savoie department in the Rh\u00f4ne-Alpes region in south-eastern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q6423624", "sub_label": "Knox United Church", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Knox United Church (Calgary)", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Knox United Church is located in Calgary, [MASK] and is a member church of the United Church of Canada."}, {"sub_surface": "Knox United Church (Calgary)", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Knox United Church is located in Calgary, Canada and is a member church of the United Church of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1033", "obj_label": "Nigeria", "sub_uri": "Q6443620", "sub_label": "Kumariya", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Kumariya", "obj_surface": "Nigeria", "masked_sentence": "Kumariya is a city located in Gashua, Yobe State, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q55", "obj_label": "Netherlands", "sub_uri": "Q2097217", "sub_label": "Utrecht Dragons", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Utrecht Dragons", "obj_surface": "Netherlands", "masked_sentence": "The team played one season as \"Hoek Dragons Utrecht\" in the Dutch Eredivisie, the professional hockey division in the [MASK], in 2008-2009, while maintaining an amateur team in the Eerste divisie."}, {"sub_surface": "Utrecht Dragons", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "The team played one season as \"Hoek Dragons Utrecht\" in the [MASK] Eredivisie, the professional hockey division in the Netherlands, in 2008-2009, while maintaining an amateur team in the Eerste divisie."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q6430935", "sub_label": "Kopaliny, Lesser Poland Voivodeship", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Kopaliny, Lesser Poland Voivodeship", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Kopaliny [k\u0254pa\u02c8lin\u0268] is a village in the administrative district of Gmina Nowy Wi\u015bnicz, within Bochnia County, Lesser Poland Voivodeship, in southern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q211", "obj_label": "Latvia", "sub_uri": "Q4992281", "sub_label": "V\u012bti\u0146i Parish", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "V\u012bti\u0146i parish", "obj_surface": "Latvian", "masked_sentence": "V\u012bti\u0146i parish ([MASK]: V\u012bti\u0146u pagasts) is an administrative unit of the Dobele District, Latvia."}, {"sub_surface": "V\u012bti\u0146i parish", "obj_surface": "Latvia", "masked_sentence": "V\u012bti\u0146i parish (Latvian: V\u012bti\u0146u pagasts) is an administrative unit of the Dobele District, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q766", "obj_label": "Jamaica", "sub_uri": "Q6909262", "sub_label": "Morant Point Lighthouse", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Morant Point Lighthouse", "obj_surface": "Jamaica", "masked_sentence": "It is maintained by the Port Authority of [MASK], an agency of the Ministry of Transport and Works."}, {"sub_surface": "Morant Point Lighthouse", "obj_surface": "Jamaica", "masked_sentence": "Erected in 1841 by Kru men from Africa (who were among the free Africans brought to [MASK] in the period following emancipation), it is the oldest lighthouse on the island and the first cast iron lighthouse built in the Western Hemisphere."}, {"sub_surface": "Morant Point Lighthouse", "obj_surface": "Jamaica", "masked_sentence": "Morant Point Lighthouse is on the easternmost tip of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q38", "obj_label": "Italy", "sub_uri": "Q124763", "sub_label": "Ripe, Marche", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Ripe, Marche", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Ripe was a comune (municipality) in the Province of Ancona in the [MASK] region Marche, located about 35 kilometres (22 mi) west of Ancona."}]}
{"obj_uri": "Q1045", "obj_label": "Somalia", "sub_uri": "Q7508839", "sub_label": "Sidimo", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Sidimo", "obj_surface": "Somalia", "masked_sentence": "Sidimo (Somali: Siidimo), alternatively Siidamo, is a town in the southwestern Gedo region of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q5223582", "sub_label": "Darkeh Seyd Ali Reza", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Darkeh Seyd Ali Reza", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Darkeh Seyd Ali Reza (Persian: \u062f\u0631\u0643\u0647 \u0633\u064a\u062f \u0639\u0644\u064a \u0631\u0636\u0627, also Romanized as Dar\u1e35eh Seyd \u02bfAl\u012b Rez\u0324\u0101) is a village in Kuhdasht-e Shomali Rural District, in the Central District of Kuhdasht County, Lorestan Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Darkeh Seyd Ali Reza", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Darkeh Seyd Ali Reza ([MASK]: \u062f\u0631\u0643\u0647 \u0633\u064a\u062f \u0639\u0644\u064a \u0631\u0636\u0627, also Romanized as Dar\u1e35eh Seyd \u02bfAl\u012b Rez\u0324\u0101) is a village in Kuhdasht-e Shomali Rural District, in the Central District of Kuhdasht County, Lorestan Province, Iran."}]}
{"obj_uri": "Q183", "obj_label": "Germany", "sub_uri": "Q1541638", "sub_label": "County of Calvelage", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "County of Calvelage", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "The County of Calvelage existed at the end of the 11th century and in the first half of the 12th century in the region of Vechta in Lower Saxony, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q224", "obj_label": "Croatia", "sub_uri": "Q590423", "sub_label": "Jar\u010de Polje", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Jar\u010de Polje", "obj_surface": "Croatia", "masked_sentence": "Jar\u010de Polje is a village in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q219", "obj_label": "Bulgaria", "sub_uri": "Q1081083", "sub_label": "Marinovtsi", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Marinovtsi", "obj_surface": "Bulgaria", "masked_sentence": "Marinovtsi is a village in the municipality of Sevlievo, in Gabrovo Province, in northern central [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q218", "obj_label": "Romania", "sub_uri": "Q581015", "sub_label": "Cri\u0219ul Repede River", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Cri\u0219ul Repede River", "obj_surface": "Romania", "masked_sentence": "These are considered the main rivers in the Cri\u0219ana region of [MASK]."}, {"sub_surface": "Cri\u0219ul Repede River", "obj_surface": "Romania", "masked_sentence": "Historically, when Cri\u0219ana was recognised as an official region (today, [MASK] is divided into 40 counties), the Cri\u0219 rivers were the most important rivers of the region."}, {"sub_surface": "Cri\u0219ul Repede River", "obj_surface": "Romania", "masked_sentence": "Cri\u0219ul Repede (Romanian Cri\u0219ul Repede (\"the rapid Cri\u0219\"); Hungarian Sebes-K\u00f6r\u00f6s) is a river in Bihor county, Cri\u0219ana, [MASK] and in southeastern Hungary (K\u00f6r\u00f6svidek)."}]}
{"obj_uri": "Q869", "obj_label": "Thailand", "sub_uri": "Q1130183", "sub_label": "National Science Museum", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "National Science Museum (Thailand)", "obj_surface": "Thailand", "masked_sentence": "The museum's fourth floor examines how [MASK]'s geography has shaped the Thai people through the centuries."}, {"sub_surface": "National Science Museum (Thailand)", "obj_surface": "Thailand", "masked_sentence": "The National Science Museum is a science museum in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q96", "obj_label": "Mexico", "sub_uri": "Q5637138", "sub_label": "Hacienda San Jos\u00e9 de Miravalle", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Hacienda San Jos\u00e9 de Miravalle", "obj_surface": "Mexican", "masked_sentence": "During the early twentieth-century, the hacienda was known for its productivity of mezcal business until the [MASK] agrarian reform and other uprisings caused it dissolution."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q1002629", "sub_label": "Saint-Pair-sur-Mer", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Saint-Pair-sur-Mer", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Saint-Pair-sur-Mer is a commune in the Manche department in Normandy in north-western [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q4662974", "sub_label": "Ab Ghar", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Ab Ghar", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Ab Ghar (Persian: \u0627\u0628\u063a\u0627\u0631, also Romanized as \u0100b Gh\u0101r; also known as \u0100b Q\u0101r) is a village in Pian Rural District, in the Central District of Izeh County, Khuzestan Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Ab Ghar", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Ab Ghar ([MASK]: \u0627\u0628\u063a\u0627\u0631, also Romanized as \u0100b Gh\u0101r; also known as \u0100b Q\u0101r) is a village in Pian Rural District, in the Central District of Izeh County, Khuzestan Province, Iran."}]}
{"obj_uri": "Q29", "obj_label": "Spain", "sub_uri": "Q1769840", "sub_label": "Marracos", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Marracos", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "Marracos is a municipality located in the province of Zaragoza, Aragon, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q424", "obj_label": "Cambodia", "sub_uri": "Q3366376", "sub_label": "Party of Democratic Kampuchea", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Party of Democratic Kampuchea", "obj_surface": "Cambodia", "masked_sentence": "Party of Democratic Kampuchea was a political party in [MASK], formed as a continuation of the Communist Party of Kampuchea in December 1981."}]}
{"obj_uri": "Q38", "obj_label": "Italy", "sub_uri": "Q271178", "sub_label": "Rialto, Liguria", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Rialto, Liguria", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Rialto is a comune (municipality) in the Province of Savona in the [MASK] region Liguria, located about 60 kilometres (37 mi) southwest of Genoa and about 20 kilometres (12 mi) southwest of Savona."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q5665248", "sub_label": "Golviran", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Golviran", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Golviran (Persian: \u06af\u0644 \u0648\u064a\u0631\u0627\u0646, also Romanized as Golv\u012br\u0101n; also known as Gol\u016br\u0101n) is a village in Charuymaq-e Markazi Rural District, in the Central District of Charuymaq County, East Azerbaijan Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Golviran", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Golviran ([MASK]: \u06af\u0644 \u0648\u064a\u0631\u0627\u0646, also Romanized as Golv\u012br\u0101n; also known as Gol\u016br\u0101n) is a village in Charuymaq-e Markazi Rural District, in the Central District of Charuymaq County, East Azerbaijan Province, Iran."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q1293527", "sub_label": "Albert County", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Albert County, New Brunswick", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Hillsborough is a [MASK] parish in Albert County, New Brunswick."}, {"sub_surface": "Albert County, New Brunswick", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Elgin is a [MASK] parish in Albert County, New Brunswick."}, {"sub_surface": "Albert County, New Brunswick", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Hopewell is a [MASK] parish in Albert County, New Brunswick."}, {"sub_surface": "Albert County, New Brunswick", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Harvey is a [MASK] parish in Albert County, New Brunswick."}, {"sub_surface": "Albert County, New Brunswick", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Alma is a [MASK] parish in Albert County, New Brunswick."}, {"sub_surface": "Albert County", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "He represented Albert County in the Legislative Assembly of New Brunswick from 1879 to 1896 and Albert in the [MASK] House of Commons from 1896 to 1904 as an Independent and then Liberal member."}, {"sub_surface": "Albert County, New Brunswick", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Coverdale is a [MASK] parish in Albert County, New Brunswick."}, {"sub_surface": "Albert County, New Brunswick", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Demoiselle Creek is a [MASK] rural community in Albert County, New Brunswick."}, {"sub_surface": "Albert County, New Brunswick", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Route 915 is a 30.6-kilometre (19.0 mi) long provincial highway located entirely in Albert County, New Brunswick, [MASK]."}, {"sub_surface": "Albert County, New Brunswick", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Riverview is a [MASK] town in Albert County, New Brunswick, Canada."}, {"sub_surface": "Albert County, New Brunswick", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Riverview is a Canadian town in Albert County, New Brunswick, [MASK]."}, {"sub_surface": "Albert County, New Brunswick", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Mary's Point is a 12 square kilometres (4.6 sq mi) wetland in Albert County, New Brunswick, [MASK]."}, {"sub_surface": "Albert County, New Brunswick", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Hopewell Hill is a [MASK] rural community in Albert County, New Brunswick."}, {"sub_surface": "Albert County, New Brunswick", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Beaver Brook is a [MASK] rural community in Albert County, New Brunswick."}, {"sub_surface": "Albert County", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "He represented Albert County in the Legislative Assembly of New Brunswick from 1875 to 1878 and Albert in the [MASK] House of Commons from 1878 to 1882 as a Liberal member."}, {"sub_surface": "Albert County, New Brunswick", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Curryville is a [MASK] community near the eastern edge of Albert County, New Brunswick, Canada."}, {"sub_surface": "Albert County, New Brunswick", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Curryville is a Canadian community near the eastern edge of Albert County, New Brunswick, [MASK]."}, {"sub_surface": "Albert County", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Albert County (2011 population 28,846) is a county located in southeastern New Brunswick, [MASK] on Chignecto Bay in the Bay of Fundy."}, {"sub_surface": "Albert County", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Albert County (2011 population 28,846) is a county located in southeastern New Brunswick, [MASK] on Chignecto Bay in the Bay of Fundy."}, {"sub_surface": "Albert County, New Brunswick", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Elgin is a [MASK] rural community in Albert County, New Brunswick."}, {"sub_surface": "Albert County, New Brunswick", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Harvey is a [MASK] rural community in Albert County, New Brunswick."}, {"sub_surface": "Albert County", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Turtle Creek is a [MASK] creek in Albert County, southeastern New Brunswick."}, {"sub_surface": "Albert County, New Brunswick", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Turtle Creek is a community South West of Riverview, in Albert County, New Brunswick, [MASK]."}, {"sub_surface": "Albert County, New Brunswick", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Alma (2011 Population 232) is a village in the parish of Alma, Albert County, New Brunswick, [MASK]."}, {"sub_surface": "Albert County, New Brunswick", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Hopewell Cape is a [MASK] village and headland in Albert County, New Brunswick at the northern end of Shepody Bay and the mouth of the Petitcodiac River."}, {"sub_surface": "Albert County, New Brunswick", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "This article is a list of historic places in Albert County, New Brunswick entered on the [MASK] Register of Historic Places, whether they are federal, provincial, or municipal."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q390232", "sub_label": "Ghaghara River", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "ghaghra", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "The sari is usually worn over a petticoat (called 'parkar' (\u092a\u0930\u0915\u0930) in Marathi laha\u1e45g\u0101 or lehenga in the north; pavadai in Tamil, pavada (or occasionally langa) in Malayalam, Kannada and Telugu, chaniyo, parkar, ghaghra, or ghagaro in the west; and shaya in eastern [MASK]), with a fitted upper garment commonly called a blouse (ravike in South India and choli elsewhere)."}, {"sub_surface": "Karnali", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "The three languages are spoken by in the Karnali and Kali river watersheds of western Nepal, and in the border states of Uttarakhand and Udam Singh Nagpur in [MASK]."}, {"sub_surface": "Ghaghra", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "It is a joint municipal board with Ayodhya in the state of Uttar Pradesh, [MASK], situated on the banks of river Ghaghra (locally known as Saryu)."}, {"sub_surface": "Ghaghra", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "It is a joint municipal board with Ayodhya in the state of Uttar Pradesh, [MASK], situated on the banks of river Ghaghra (locally known as Saryu)."}, {"sub_surface": "Ghaghara", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "West Rapti drains Rapti Zone in Mid-Western Region, Nepal, then Awadh and Purvanchal regions of Uttar Pradesh state, [MASK] before joining the Ghaghara a major left bank tributary of the Ganges known as the Karnali inside Nepal."}, {"sub_surface": "Karnali", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "West Rapti drains Rapti Zone in Mid-Western Region, Nepal, then Awadh and Purvanchal regions of Uttar Pradesh state, [MASK] before joining the Ghaghara a major left bank tributary of the Ganges known as the Karnali inside Nepal."}, {"sub_surface": "Ghaghara", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "West Rapti drains Rapti Zone in Mid-Western Region, Nepal, then Awadh and Purvanchal regions of Uttar Pradesh state, [MASK] before joining the Ghaghara a major left bank tributary of the Ganges known as the Karnali inside Nepal."}, {"sub_surface": "Karnali", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "West Rapti drains Rapti Zone in Mid-Western Region, Nepal, then Awadh and Purvanchal regions of Uttar Pradesh state, [MASK] before joining the Ghaghara a major left bank tributary of the Ganges known as the Karnali inside Nepal."}]}
{"obj_uri": "Q43", "obj_label": "Turkey", "sub_uri": "Q257785", "sub_label": "K\u0131z\u0131l\u0131rmak River", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "K\u0131z\u0131l\u0131rmak River", "obj_surface": "Turkey", "masked_sentence": "The K\u0131z\u0131l\u0131rmak (Turkish for \"Red River\"), also known as the Halys River (Ancient Greek: \u1f0d\u03bb\u03c5\u03c2), is the longest river entirely within [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q183", "obj_label": "Germany", "sub_uri": "Q538037", "sub_label": "Trudering-Riem", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Trudering-Riem", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "Trudering is a district of the Trudering-Riem borough of Munich, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q29", "obj_label": "Spain", "sub_uri": "Q1640483", "sub_label": "Ba\u00f1ob\u00e1rez", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Ba\u00f1ob\u00e1rez", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "Ba\u00f1ob\u00e1rez is a village and municipality in the province of Salamanca, western [MASK], part of the autonomous community of Castile-Leon."}]}
{"obj_uri": "Q211", "obj_label": "Latvia", "sub_uri": "Q1357342", "sub_label": "New Era Party", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "New Era Party", "obj_surface": "Latvia", "masked_sentence": "Kalv\u012btis at first led a coalition government consisting of his own People's Party, the New Era Party, the Union of Greens and Farmers and the [MASK]'s First Party."}, {"sub_surface": "New Era Party", "obj_surface": "Latvia", "masked_sentence": "He was a presidential candidate in the 2007 Latvian presidential election, nominated by Harmony Centre and supported by the New Era Party and the political alliance For Human Rights in a United [MASK]."}, {"sub_surface": "New Era Party", "obj_surface": "Latvia", "masked_sentence": "The New Era Party (Latvian: Jaunais laiks, JL) was a centre-right political party in [MASK]."}, {"sub_surface": "New Era Party", "obj_surface": "Latvia", "masked_sentence": "The New Era Party (Latvian: Jaunais laiks, JL) was a centre-right political party in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q29", "obj_label": "Spain", "sub_uri": "Q1986422", "sub_label": "Haza", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Haza, Province of Burgos", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "Haza is a municipality located in the province of Burgos, Castile and Le\u00f3n, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q843", "obj_label": "Pakistan", "sub_uri": "Q6746779", "sub_label": "Manak", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Manak", "obj_surface": "Pakistan", "masked_sentence": "Manak is a town in the Punjab province of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q218", "obj_label": "Romania", "sub_uri": "Q580548", "sub_label": "Romania at the 2004 Summer Olympics", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Romania at the 2004 Summer Olympics", "obj_surface": "Romanian", "masked_sentence": "The [MASK] team featured several Olympic medalists from Sydney four years earlier, including coxless rowing pair Monica Ro\u015fu and Viorica Susanu, sprint canoeists Florin Popescu and Mitic\u0103 Pricop, gymnastics champion Marius Urzic\u0103 in men's pommel horse, and rowers Doina Ignat and Georgeta Andrunache."}, {"sub_surface": "Romania at the 2004 Summer Olympics", "obj_surface": "Romania", "masked_sentence": "For the third time in Olympic history, [MASK] was again represented by more female than male athletes."}, {"sub_surface": "Romania at the 2004 Summer Olympics", "obj_surface": "Romania", "masked_sentence": "[MASK] competed at the 2004 Summer Olympics in Athens, Greece, from 13 to 29 August 2004."}, {"sub_surface": "Romania at the 2004 Summer Olympics", "obj_surface": "Romanian", "masked_sentence": "Pistol shooter and 1988 Olympic champion Sorin Babii, and rowing legend Elisabeta Lip\u0103, who won a total of seven Olympic medals in her illustrious sporting career, became the first [MASK] athletes to compete in six Olympic Games."}]}
{"obj_uri": "Q889", "obj_label": "Afghanistan", "sub_uri": "Q4849824", "sub_label": "Balahesar", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Balahesar", "obj_surface": "Afghanistan", "masked_sentence": "Balahesar is a village in Samangan Province, in northern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q10362759", "sub_label": "Zuari River", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Zuari River", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "The Salaulim Dam (also spelled Selaulim, Saluli) located on the Salaulim River, a tributary of the Zuari River in Goa, [MASK], is an integral component of the Salaulim Irrigation Project which envisages benefits of irrigation and drinking water supply."}, {"sub_surface": "Zuari", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Igreja da Nossa Senhora de Neves (The Church of Our Lady of Snows) is a historic church in the village of Rachol, on the banks of the river Zuari, in Goa, [MASK]."}, {"sub_surface": "Zuari River", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Borim or Bori is a census town in Ponda taluka, North Goa district in the state of Goa, [MASK] on the banks of Zuari River."}, {"sub_surface": "Zuari River", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Borim or Bori is a census town in Ponda taluka, North Goa district in the state of Goa, [MASK] on the banks of Zuari River."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q16919577", "sub_label": "list of state highways in Assam", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "List of state highways in Assam", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "This is a list of state highways in Assam, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q159", "obj_label": "Russia", "sub_uri": "Q2220885", "sub_label": "Tarasovsky District", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Tarasovsky District", "obj_surface": "Russia", "masked_sentence": "Tarasovsky District (Russian: \u0422\u0430\u0440\u0430\u0301\u0441\u043e\u0432\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0440\u0430\u0439\u043e\u0301\u043d) is an administrative and municipal district (raion), one of the forty-three in Rostov Oblast, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q912", "obj_label": "Mali", "sub_uri": "Q721196", "sub_label": "2007 Malian presidential election", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Malian presidential election, 2007", "obj_surface": "Mali", "masked_sentence": "A presidential election was held in [MASK] on 29 April 2007."}]}
{"obj_uri": "Q20", "obj_label": "Norway", "sub_uri": "Q4551168", "sub_label": "1610 in Norway", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "1610 in Norway", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "Events in the year 1610 in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q833", "obj_label": "Malaysia", "sub_uri": "Q6673288", "sub_label": "Long Tanid", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Long Tanid", "obj_surface": "Malaysia", "masked_sentence": "Long Tanid (also known as Long Tanla) is a settlement in the Lawas division of Sarawak, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q37", "obj_label": "Lithuania", "sub_uri": "Q1737137", "sub_label": "Kaunas Reservoir", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Kaunas Reservoir", "obj_surface": "Lithuania", "masked_sentence": "It occupies 63.5 square kilometers, which is about 0.1% of the total territory of [MASK]."}, {"sub_surface": "Kaunas Reservoir", "obj_surface": "Lithuania", "masked_sentence": "It is situated in the Petra\u0161i\u016bnai elderate of Kaunas, [MASK], on a peninsula in the Kaunas Reservoir near the Kaunas Yacht Club."}, {"sub_surface": "Kaunas Reservoir", "obj_surface": "Lithuania", "masked_sentence": "Kaunas is located at the confluence of the two largest Lithuanian rivers, the Nemunas and the Neris, and near the Kaunas Reservoir, the largest body of water entirely in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q1169574", "sub_label": "Villiersfaux", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Villiersfaux", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Villiersfaux is a commune in the Loir-et-Cher department in central [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q5518539", "sub_label": "Galhi", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Galhi", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Galhi (Persian: \u06af\u0644\u0647\u064a, also Romanized as Galh\u012b; also known as Galehh\u012b) is a village in Murmuri Rural District, Kalat District, Abdanan County, Ilam Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Galhi", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Galhi ([MASK]: \u06af\u0644\u0647\u064a, also Romanized as Galh\u012b; also known as Galehh\u012b) is a village in Murmuri Rural District, Kalat District, Abdanan County, Ilam Province, Iran."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q1132780", "sub_label": "Sakura-d\u014dri Line", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Sakura-d\u014dri Line", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "The Sakura-d\u014dri Line (\u685c\u901a\u7dda Sakura-d\u014dri-sen) is a subway line, part of the Nagoya Municipal Subway system in Nagoya, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q5820364", "sub_label": "Takhtshah-e Pain", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Takhtshah-e Pain", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Takhtshah-e Pain (Persian: \u062a\u062e\u062a \u0634\u0647 \u067e\u0627\u06cc\u06cc\u0646, also Romanized as Takhtshah-e P\u0101\u2019\u012bn; also known as Shakheh-ye P\u0101\u2019\u012bn) is a village in Hoseyniyeh Rural District, Alvar-e Garmsiri District, Andimeshk County, Khuzestan Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Takhtshah-e Pain", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Takhtshah-e Pain ([MASK]: \u062a\u062e\u062a \u0634\u0647 \u067e\u0627\u06cc\u06cc\u0646, also Romanized as Takhtshah-e P\u0101\u2019\u012bn; also known as Shakheh-ye P\u0101\u2019\u012bn) is a village in Hoseyniyeh Rural District, Alvar-e Garmsiri District, Andimeshk County, Khuzestan Province, Iran."}]}
{"obj_uri": "Q34", "obj_label": "Sweden", "sub_uri": "Q1653510", "sub_label": "IFK Mariefred", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "IFK Mariefred", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "IFK Mariefred is a sports club in Mariefred, [MASK]."}, {"sub_surface": "IFK Mariefred", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "IFK Mariefred is a sports club in Mariefred, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q41", "obj_label": "Greece", "sub_uri": "Q667472", "sub_label": "Aristotelous Square", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Aristotelous Square", "obj_surface": "Greece", "masked_sentence": "Aristotelous Square (Greek: \u03a0\u03bb\u03b1\u03c4\u03b5\u03af\u03b1 \u0391\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c4\u03ad\u03bb\u03bf\u03c5\u03c2, [pla\u02c8tia aristo\u02c8telus], Aristotle Square) is the main city square of Thessaloniki, [MASK] and is located on Nikis avenue (on the city's waterfront), in the city center."}, {"sub_surface": "Aristotelous Square", "obj_surface": "Greece", "masked_sentence": "Aristotelous Square (Greek: \u03a0\u03bb\u03b1\u03c4\u03b5\u03af\u03b1 \u0391\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c4\u03ad\u03bb\u03bf\u03c5\u03c2, [pla\u02c8tia aristo\u02c8telus], Aristotle Square) is the main city square of Thessaloniki, [MASK] and is located on Nikis avenue (on the city's waterfront), in the city center."}]}
{"obj_uri": "Q774", "obj_label": "Guatemala", "sub_uri": "Q611941", "sub_label": "Granados, Baja Verapaz", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Granados, Baja Verapaz", "obj_surface": "Guatemala", "masked_sentence": "Granados is a municipality in the Baja Verapaz department of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q41", "obj_label": "Greece", "sub_uri": "Q2021773", "sub_label": "Nikiforos Fokas", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Nikiforos Fokas", "obj_surface": "Greece", "masked_sentence": "Nikiforos Fokas (Greek: \u039d\u03b9\u03ba\u03b7\u03c6\u03cc\u03c1\u03bf\u03c2 \u03a6\u03c9\u03ba\u03ac\u03c2) is a former municipality in the Rethymno regional unit, Crete, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q28", "obj_label": "Hungary", "sub_uri": "Q940424", "sub_label": "Szava", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Szava", "obj_surface": "Hungary", "masked_sentence": "Szava is a village in Baranya county, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q7567369", "sub_label": "South Gnadenthal, Saskatchewan", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "South Gnadenthal", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "136, Saskatchewan, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q8080702", "sub_label": "\u0141omnica, Siedlce County", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "\u0141omnica, Siedlce County", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "\u0141omnica [w\u0254m\u02c8nit\u0361sa] is a village in the administrative district of Gmina Wodynie, within Siedlce County, Masovian Voivodeship, in east-central [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q6521040", "sub_label": "Hoseynabad-e Sheybani, Isfahan", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Hoseynabad-e Sheybani, Isfahan", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Hoseynabad-e Sheybani ([MASK]: \u062d\u0633\u064a\u0646 \u0627\u0628\u0627\u062f\u0634\u064a\u0628\u0627\u0646\u064a, also Romanized as \u1e28oseyn\u0101b\u0101d-e Sheyb\u0101n\u012b; also known as Hosein Abad, \u1e28oseyn\u0101b\u0101d, and Husain\u0101b\u0101d) is a village in Miyandasht Rural District, in the Central District of Kashan County, Isfahan Province, Iran."}, {"sub_surface": "Hoseynabad-e Sheybani, Isfahan", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Hoseynabad-e Sheybani (Persian: \u062d\u0633\u064a\u0646 \u0627\u0628\u0627\u062f\u0634\u064a\u0628\u0627\u0646\u064a, also Romanized as \u1e28oseyn\u0101b\u0101d-e Sheyb\u0101n\u012b; also known as Hosein Abad, \u1e28oseyn\u0101b\u0101d, and Husain\u0101b\u0101d) is a village in Miyandasht Rural District, in the Central District of Kashan County, Isfahan Province, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q183", "obj_label": "Germany", "sub_uri": "Q460264", "sub_label": "Elbe Tunnel", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Elbe Tunnel (1911)", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "or St. Pauli Elbtunnel (official name)) which opened in 1911, is a pedestrian and vehicle tunnel in Hamburg, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q183", "obj_label": "Germany", "sub_uri": "Q1806764", "sub_label": "Lasterbach", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Lasterbach", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "Lasterbach is a river of Hesse, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q4949280", "sub_label": "Boucher Institute of Naturopathic Medicine", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Boucher Institute of Naturopathic Medicine", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Boucher Institute of Naturopathic Medicine (BINM) is a naturopathic medical school located in New Westminster, British Columbia, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q29", "obj_label": "Spain", "sub_uri": "Q958010", "sub_label": "Villa romana de R\u00edo Verde", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Villa romana de R\u00edo Verde", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "Villa romana de R\u00edo Verde is a Roman villa on the coast of Marbella, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q6961848", "sub_label": "Namika La", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Namika La", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "3,700 m or 12,139 ft), Pillar of the Sky Pass, is a high mountain pass in the Himalayas Zaskar Range in [MASK] along the Srinagar-Leh highway at 34\u00b022\u2032N 76\u00b035\u2032E."}]}
{"obj_uri": "Q43", "obj_label": "Turkey", "sub_uri": "Q5299335", "sub_label": "Dost TV", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Dost TV", "obj_surface": "Turkey", "masked_sentence": "Dost TV is a privately held thematic TV channel in [MASK] and airs mainly religious programs."}]}
{"obj_uri": "Q79", "obj_label": "Egypt", "sub_uri": "Q135028", "sub_label": "Nubia", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Nubia", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "During his time he ordained several Bishops for the See of St. Mark, and he sent them to preach in all the provinces of [MASK], Nubia and to Pentapolis and to spread the good news of the Salvation."}, {"sub_surface": "Nubia", "obj_surface": "Egyptian Government", "masked_sentence": "In 1929 he was appointed Field Director of the Archaeological Survey of Nubia under the auspices of the [MASK] Service of Antiquities, with authority to explore and excavate all ancient sites in Nubia which were soon to be flooded after the erection of the Aswan Dam."}, {"sub_surface": "Nubia", "obj_surface": "Egyptian Government", "masked_sentence": "In 1929 he was appointed Field Director of the Archaeological Survey of Nubia under the auspices of the [MASK] Service of Antiquities, with authority to explore and excavate all ancient sites in Nubia which were soon to be flooded after the erection of the Aswan Dam."}, {"sub_surface": "Nubia", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "Millet also excavated in Nubia during the Aswan Dam salvage campaign of the 1960s, where he served as director of the Gebel Adda Expedition for the American Research Center in [MASK]."}, {"sub_surface": "Nubia", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "He is noted for strengthening the position of his younger brother, Saladin, in [MASK] and playing the leading role in the Ayyubid conquests of both Nubia and Yemen."}, {"sub_surface": "Nubia", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "In 1951, the Egyptian Parliament amended the Constitution by Law 176 of 16 October 1951 to provide that the title of the King should be \"King of [MASK] and the Sudan\" instead of \"King of Egypt, Sovereign of Nubia, Sudan, Kordofan, and Darfur\"."}, {"sub_surface": "Nubia", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "In 1951, the Egyptian Parliament amended the Constitution by Law 176 of 16 October 1951 to provide that the title of the King should be \"King of Egypt and the Sudan\" instead of \"King of [MASK], Sovereign of Nubia, Sudan, Kordofan, and Darfur\"."}, {"sub_surface": "Nubia", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "He travelled in [MASK], Nubia, and Ethiopia, collecting minerals and making observations."}, {"sub_surface": "Nubia", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "Later Islamic historians state that Nubia was not worth conquering and the expedition was simply to subordinate the region to [MASK]."}, {"sub_surface": "Nubia", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "The first has only Nubia sending slaves north, thus symbolizing its subservience to [MASK]."}, {"sub_surface": "Nubia", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "Later Islamic historians state that Nubia was not worth conquering and the expedition was simply to subordinate the region to [MASK]."}, {"sub_surface": "Nubia", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "The Nubian Museum (officially the International Museum of Nubia) is located in Aswan, [MASK], and was built to a design by architect Mahmoud El-Hakim for an estimated construction cost of LE 75 million (approximately $22 million at the time)."}, {"sub_surface": "Nubia", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "From there it spread to Greece, Armenia, [MASK], Georgia, the Caucasus region and on into the Balkans, India, North Africa, Rome, Ethiopia, Nubia (modern Sudan) and Arabia, and eventually southern and western Europe."}, {"sub_surface": "Nubia", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "Possibly his most ambitious project was providing 250 images for David Roberts' The Holy Land, Syria, Idumea, Arabia, [MASK] & Nubia printed between 1842\u20139."}, {"sub_surface": "Nubia", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "Nobatia was the closest part of Nubia to [MASK] and was the most subject to the pressures of Arabization and Islamization."}, {"sub_surface": "Nubia", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "The recorded history of early civilization arose in [MASK] (originally as a part of the Kingdom of Kush pre-dating well recorded history), and later in Nubia, the Sahel, the Maghreb and the Horn of Africa."}, {"sub_surface": "Nubia", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "By the end of the 6th century it had converted to Christianity, but in the 7th century [MASK] was conquered by the Islamic armies, and Nubia was cut off from the rest of Christendom."}, {"sub_surface": "Nubia", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "Having mastered the Arabic, Persian, Turkish, and Hebrew languages, he was assigned to the Russian mission in Constantinople, which occupation gave him ample opportunities to travel in Syria, Nubia, and [MASK]."}, {"sub_surface": "Nubia", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "In 1861 he published The Valley of the Nile, a series of one hundred stereoscopic views taken in [MASK] and Nubia."}, {"sub_surface": "Nubia", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "Penrice served in [MASK] and Nubia with British troops, his Dictionary and Glossary of the Koran is supposed to be an authoritative work of its kind."}, {"sub_surface": "Nubia", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "There were a number of large Nubian kingdoms throughout the Postclassical Era, the last of which collapsed in 1504, when Nubia became divided between [MASK] and the Sennar sultanate, resulting in the Arabization of much of the Nubian population."}, {"sub_surface": "Nubia", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "Nubia was again united within Ottoman Egypt in the 19th century, and within the Kingdom of [MASK] from 1899 to 1956."}, {"sub_surface": "Nubia", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "There were a number of large Nubian kingdoms throughout the Postclassical Era, the last of which collapsed in 1504, when Nubia became divided between [MASK] and the Sennar sultanate, resulting in the Arabization of much of the Nubian population."}, {"sub_surface": "Nubia", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "Nubia was again united within Ottoman Egypt in the 19th century, and within the Kingdom of [MASK] from 1899 to 1956."}, {"sub_surface": "Nubia", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "Areas such as Carthage, [MASK] and Nubia are reflected in the antiquarian period."}, {"sub_surface": "Nubia", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "In 1817 he went to Nubia, and while there he made drawings and measurements of all the more important monuments of that country, his ambition being to produce a work which should supplement the great work of the French expedition in [MASK]."}, {"sub_surface": "Nubia", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "In 1817 he went to Nubia, and while there he made drawings and measurements of all the more important monuments of that country, his ambition being to produce a work which should supplement the great work of the French expedition in [MASK]."}, {"sub_surface": "Nubia", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "From 1897 to 1908 he conducted excavations at Roman sites in Britain, [MASK], Nubia, Asia Minor and North Syria; in the Sudan and Meroe between 1909 and 1914, then in Palestine at Ashkelon (1920\u20131921) and in Trans-Jordan at Jericho (Tell es-Sultan) in 1930\u20131936."}, {"sub_surface": "Nubia", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "The jurisdiction of the Church of Alexandria extended, as per Canon law of the First and Second Ecumenical Councils, to the Province of [MASK], Nubia and Pentapolis."}, {"sub_surface": "Nubia", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "A stone vase from the north has been found at el-Amra, and copper, which is not present in [MASK], apparently was imported from the Sinai or perhaps from Nubia."}, {"sub_surface": "Nubia", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "James became a member of the Syro-Egyptian Society (Established December 1844) whose purpose was \u2018to encourage and advance literature, science and the arts in [MASK], Nubia, Abyssinia, Arabia, Palestine, Syria, Mesopotamia, and Asia Minor After 48 years of active ministry, James retired to Southport 1879 and joined the High Park Society."}, {"sub_surface": "Nubian", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "After the death of her royal patron in 1824 she turned her attention to agriculture, raising a new breed of sheep named in her honour, from a long-haired Nubian ram that had been presented to her by Muhammad Ali, viceroy of [MASK]."}, {"sub_surface": "Nubia", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "He published Boat Life in [MASK] and Nubia and Tent Life in the Holy Land based on his experiences there, which include his accounts of the Church of the Holy Sepulchre, the Dead Sea, and the port of Jaffa, among others."}, {"sub_surface": "Nubia", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "In Nubia, straddling [MASK] and Sudan, a significant population retains the ancient Nubian language but has adopted Islam."}, {"sub_surface": "Nubia", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "In 1856 Negretti and Zambra sponsored a photographic expedition to [MASK], Nubia and Ethiopia conducted by Francis Frith."}, {"sub_surface": "Nubian", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "For instance, he records a Nubian invasion of [MASK] that reached as far as Fustat in 745, after the Egyptians refused to release Michael, Patriarch of Alexandria."}, {"sub_surface": "Nubia", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "Paul Antaki (January 16, 1927 in Cairo, [MASK] - December 29, 2011) was the Melkite Greek Catholic titular archeparch of Nubia and auxiliary bishop."}, {"sub_surface": "Nubia", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "In November 2011, new galleries focusing on [MASK] and Nubia were also unveiled."}, {"sub_surface": "Nubia", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "While past studies identified Bes as a Middle Kingdom import from Nubia, more recent research indicates that he was present in [MASK] since the start of Old Kingdom."}, {"sub_surface": "Nubia", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "Since she was most dominant at the southern end of [MASK], she became regarded as the guard of Egypt's southern border with Nubia."}, {"sub_surface": "Nubia", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "Since she was most dominant at the southern end of Egypt, she became regarded as the guard of [MASK]'s southern border with Nubia."}, {"sub_surface": "Nubia", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "His full title was \"His Majesty Farouk I, by the grace of God, King of [MASK] and the Sudan, Sovereign of Nubia, of Kordofan and of Darfur\"."}, {"sub_surface": "Nubia", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "[MASK] maintained trade relations with the Levantine coast and Nubia, and military action may have taken place in southern Canaan."}, {"sub_surface": "Nubia", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "He was born in Nubia, Aswan in [MASK]."}, {"sub_surface": "Nubia", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "The Halfan industry is one of the Late Epipalaeolithic industries of the Nile Valley that begin to appear by 22,000 BP and is one of the earliest known backed-bladelet industries in Eastern Africa and is dated to between 19,000 and 14,000 BP in Nubia and [MASK]."}, {"sub_surface": "Nubia", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "The Halfan related culture flourished along the Nile Valley of [MASK] and Nubia mostly between 18,000 and 15,000 BC, though one Halfan site near Nubia dates to before 20,000 BC."}, {"sub_surface": "Nubia", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "The Halfan related culture flourished along the Nile Valley of [MASK] and Nubia mostly between 18,000 and 15,000 BC, though one Halfan site near Nubia dates to before 20,000 BC."}]}
{"obj_uri": "Q38", "obj_label": "Italy", "sub_uri": "Q1419543", "sub_label": "First Racing", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "First Racing", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "First Racing (sometimes written as FIRST Racing) was an [MASK] motor racing team founded by Lamberto Leoni, which competed in International Formula 3000 from 1987 to 1991.The team built a car for entry into the 1989 Formula One series, designed by Richard Divila, and powered by a Judd V8 engine."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q6413331", "sub_label": "Rural Municipality of Kingsley No. 124", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Rural Municipality of Kingsley No. 124", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "124 (2006 Population 439) is a rural municipality in south-eastern Saskatchewan, [MASK] encompassing 844.61 square kilometers in area."}]}
{"obj_uri": "Q28", "obj_label": "Hungary", "sub_uri": "Q602736", "sub_label": "Hajm\u00e1sk\u00e9r", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Hajm\u00e1sk\u00e9r", "obj_surface": "Hungary", "masked_sentence": "Hajm\u00e1sk\u00e9r is a village in Veszpr\u00e9m county, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1033", "obj_label": "Nigeria", "sub_uri": "Q18343922", "sub_label": "Potiskum Airstrip", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Potiskum Airstrip", "obj_surface": "Nigeria", "masked_sentence": "Potiskum Airport is an airstrip serving Potiskum in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q252", "obj_label": "Indonesia", "sub_uri": "Q18019787", "sub_label": "Persinga Ngawi", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Persinga Ngawi", "obj_surface": "Indonesia", "masked_sentence": "Persinga, an acronym for Persatuan Sepak Bola Indonesia Ngawi is a professional football club based in Ngawi Regency, East Java, [MASK]."}, {"sub_surface": "Persinga Ngawi", "obj_surface": "Indonesia", "masked_sentence": "Persinga, an acronym for Persatuan Sepak Bola [MASK] Ngawi is a professional football club based in Ngawi Regency, East Java, Indonesia."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q6120480", "sub_label": "Jacques Cartier Park", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Jacques Cartier Park", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "College Saint-Joseph de Hull is a private school for girls in Gatineau, Quebec, near the [MASK] Museum of Civilization and Jacques Cartier Park."}, {"sub_surface": "Jacques Cartier Park", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Jacques Cartier Park is a park in Gatineau, Quebec, across the river from the National Gallery of [MASK] in Ottawa."}, {"sub_surface": "Jacques Cartier Park", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Jacques Cartier Park is a park in Gatineau, Quebec, across the river from the National Gallery of [MASK] in Ottawa."}]}
{"obj_uri": "Q252", "obj_label": "Indonesia", "sub_uri": "Q4022393", "sub_label": "Cut Mutiah Mosque", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Cut Mutiah Mosque", "obj_surface": "Indonesia", "masked_sentence": "Cut Mutiah Mosque (Indonesian Masjid Cut Mutiah also Masjid Cut Meutia) is a mosque in Jakarta, [MASK]."}, {"sub_surface": "Cut Mutiah Mosque", "obj_surface": "Indonesian", "masked_sentence": "Cut Mutiah Mosque ([MASK] Masjid Cut Mutiah also Masjid Cut Meutia) is a mosque in Jakarta, Indonesia."}]}
{"obj_uri": "Q811", "obj_label": "Nicaragua", "sub_uri": "Q613424", "sub_label": "Masaya Volcano", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Masaya Volcano", "obj_surface": "Nicaragua", "masked_sentence": "It is [MASK]'s first and largest National Park, and one of 78 protected areas of Nicaragua."}, {"sub_surface": "Masaya Volcano", "obj_surface": "Nicaragua", "masked_sentence": "Masaya is a caldera located in the department of Masaya, 20 km south of Managua, [MASK]."}, {"sub_surface": "Masaya Volcano", "obj_surface": "Nicaragua", "masked_sentence": "It is Nicaragua's first and largest National Park, and one of 78 protected areas of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q1208051", "sub_label": "Gananoque", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Gananoque, Ontario", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "CJGM-FM, is a radio station that broadcasts an adult contemporary on a frequency of 99.9 MHz (FM) in Gananoque, Ontario, [MASK]."}, {"sub_surface": "Gananoque, Ontario", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Gananoque railway station in Gananoque, Ontario, [MASK] is served by Via Rail trains running from Toronto to Ottawa and Montreal."}, {"sub_surface": "Gananoque, Ontario", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Gananoque Airport, (TC LID: CNN8), is located 4.3 nautical miles (8.0 km; 4.9 mi) northwest of the town of Gananoque, Ontario, [MASK], in Canada's busy Quebec City-Windsor Corridor."}, {"sub_surface": "Gananoque, Ontario", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Gananoque Airport, (TC LID: CNN8), is located 4.3 nautical miles (8.0 km; 4.9 mi) northwest of the town of Gananoque, Ontario, Canada, in [MASK]'s busy Quebec City-Windsor Corridor."}, {"sub_surface": "Gananoque, Ontario", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Gananoque Water Aerodrome, , was located on the St. Lawrence River near Gananoque, Ontario, [MASK]."}, {"sub_surface": "Gananoque, Ontario", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "The airfield was located north of Gananoque, Ontario, [MASK]."}, {"sub_surface": "Gananoque, Ontario", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "The Arthur Child Heritage Museum of the 1000 Islands is a museum in Gananoque, Ontario, [MASK], that interprets the history and ecology of Gananoque and the 1000 Islands."}, {"sub_surface": "Gananoque", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "The Arthur Child Heritage Museum of the 1000 Islands is a museum in Gananoque, Ontario, [MASK], that interprets the history and ecology of Gananoque and the 1000 Islands."}, {"sub_surface": "Gananoque, Ontario", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "The Gananoque Islanders are a [MASK] Junior \"B\" ice hockey team based out of Gananoque, Ontario."}, {"sub_surface": "Gananoque, Ontario", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "The Thousand Islands Playhouse is a highly successful summer theatre company located in Gananoque, Ontario, [MASK]."}, {"sub_surface": "Gananoque", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Gananoque (/\u02cc\u0261\u00e6n\u0259\u02c8n\u0252kwe\u026a/ GAN-\u0259-NOK-way) is a town in the Leeds and Grenville area of Ontario, [MASK]."}, {"sub_surface": "Gananoque", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Gananoque (/\u02cc\u0261\u00e6n\u0259\u02c8n\u0252kwe\u026a/ GAN-\u0259-NOK-way) is a town in the Leeds and Grenville area of Ontario, [MASK]."}, {"sub_surface": "Gananoque", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Gananoque Lake is a lake of eastern Ontario, [MASK], located about 10 miles north of the town of Gananoque."}, {"sub_surface": "Gananoque", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Gananoque Lake is a lake of eastern Ontario, [MASK], located about 10 miles north of the town of Gananoque."}, {"sub_surface": "Gananoque, Ontario", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Brock Matheson (born May 28, 1987 in Gananoque, Ontario) is a [MASK] professional ice hockey player."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q553633", "sub_label": "Gmina St\u0105pork\u00f3w", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Gmina St\u0105pork\u00f3w", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Gmina St\u0105pork\u00f3w is an urban-rural gmina (administrative district) in Ko\u0144skie County, \u015awi\u0119tokrzyskie Voivodeship, in south-central [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q218", "obj_label": "Romania", "sub_uri": "Q12728820", "sub_label": "Suceava railway station", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Suceava railway station", "obj_surface": "Romania", "masked_sentence": "Suceava railway station (Romanian: Gara Suceava), also known as Burdujeni, is a railway station located in Suceava, [MASK], completed in 1902."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q8083505", "sub_label": "\u017bylice", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "\u017bylice", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "\u017bylice [\u0290\u0268\u02c8lit\u0361s\u025b] is a village in the administrative district of Gmina Rawicz, within Rawicz County, Greater Poland Voivodeship, in west-central [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q212", "obj_label": "Ukraine", "sub_uri": "Q2670503", "sub_label": "Holovyne", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Holovyne", "obj_surface": "Ukraine", "masked_sentence": "Holovyne (Ukrainian: \u0413\u043e\u043b\u043e\u0432\u0438\u043d\u0435) is an urban-type settlement in Cherniakhiv Raion, Zhytomyr Oblast, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q16834290", "sub_label": "Asak, Hirmand", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Asak, Hirmand", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Asak (Persian: \u0627\u0633\u0643, also Romanized as \u0100sak; also known as \u0100s-e B\u0101d) is a village in Margan Rural District, in the Central District of Hirmand County, Sistan and Baluchestan Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Asak, Hirmand", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Asak ([MASK]: \u0627\u0633\u0643, also Romanized as \u0100sak; also known as \u0100s-e B\u0101d) is a village in Margan Rural District, in the Central District of Hirmand County, Sistan and Baluchestan Province, Iran."}]}
{"obj_uri": "Q31", "obj_label": "Belgium", "sub_uri": "Q1479660", "sub_label": "Federal Public Service Economy", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Federal Public Service Economy", "obj_surface": "Belgian", "masked_sentence": "It is responsible for contributing to the development, competitiveness and sustainability of the goods and services market, ensuring the position of the [MASK] economy at the international level, promoting trade by fair economic relations in a competitive market, collecting, processing and disseminating economic information."}, {"sub_surface": "Federal Public Service Economy", "obj_surface": "Belgium", "masked_sentence": "The FPS Economy, SMEs, Self-Employed and Energy (Dutch: FOD Economie, KMO, Middenstand en Energie , French: SPF \u00c9conomie, PME, Classes moyennes et \u00c9nergie, German: F\u00d6D Wirtschaft, KMU, Mittelstand und Energie), more commonly known as the FPS Economy, is a Federal Public Service of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q5104332", "sub_label": "Choli, Khuzestan", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Choli, Khuzestan", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Choli (Persian: \u0686\u0644\u064a, also Romanized as Chol\u012b) is a village in Dasht-e Lali Rural District, in the Central District of Lali County, Khuzestan Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Choli, Khuzestan", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Choli ([MASK]: \u0686\u0644\u064a, also Romanized as Chol\u012b) is a village in Dasht-e Lali Rural District, in the Central District of Lali County, Khuzestan Province, Iran."}]}
{"obj_uri": "Q881", "obj_label": "Vietnam", "sub_uri": "Q7710382", "sub_label": "Thanh Tr\u1ea1ch", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Thanh Tr\u1ea1ch", "obj_surface": "Vietnam", "masked_sentence": "Thanh Tr\u1ea1ch is a commune (x\u00e3) and village in B\u1ed1 Tr\u1ea1ch District, Qu\u1ea3ng B\u00ecnh Province, in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q155", "obj_label": "Brazil", "sub_uri": "Q570312", "sub_label": "Conselheiro Lafaiete", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Queluz", "obj_surface": "Brazil", "masked_sentence": "It was known as Queluz until 1934, when it was renamed by decree, as a tribute to Counselor Lafayette Rodrigues Pereira It is situated 96 km south from Belo Horizonte, capital of Minas Gerais, in one of the most important economic areas of [MASK]."}, {"sub_surface": "Conselheiro Lafaiete", "obj_surface": "Brazil", "masked_sentence": "Conselheiro Lafaiete is a city of the state of Minas Gerais, [MASK]."}, {"sub_surface": "Queluz", "obj_surface": "Brazil", "masked_sentence": "It was known as Queluz until 1934, when it was renamed by decree, as a tribute to Counselor Lafayette Rodrigues Pereira It is situated 96 km south from Belo Horizonte, capital of Minas Gerais, in one of the most important economic areas of [MASK]."}, {"sub_surface": "Conselheiro Lafaiete", "obj_surface": "Brazil", "masked_sentence": "Conselheiro Lafaiete is a city of the state of Minas Gerais, [MASK]."}, {"sub_surface": "Conselheiro Lafaiete", "obj_surface": "Brazil", "masked_sentence": "Conselheiro Lafaiete is a city of the state of Minas Gerais, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q43", "obj_label": "Turkey", "sub_uri": "Q4825035", "sub_label": "Kolk\u00f6y", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Kolk\u00f6y, Posof", "obj_surface": "Turkey", "masked_sentence": "Kolk\u00f6y, Posof is a village in the District of Posof, Ardahan Province, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q38", "obj_label": "Italy", "sub_uri": "Q3861681", "sub_label": "Monte Lieto", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Monte Lieto", "obj_surface": "Italy", "masked_sentence": "Monte Lieto is a mountain of Marche, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q869", "obj_label": "Thailand", "sub_uri": "Q5636460", "sub_label": "Hat Khuat", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Haad Khuad", "obj_surface": "Thailand", "masked_sentence": "Haad Khuad (English: Bottle Beach) is a beach on the northern portion of Ko Pha Ngan, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q5832824", "sub_label": "Kashaf", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Kashaf", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Kashaf (Persian: \u0643\u0634\u0641) is a village in Tus Rural District, in the Central District of Mashhad County, Razavi Khorasan Province, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q34", "obj_label": "Sweden", "sub_uri": "Q4356308", "sub_label": "Norrlands nation", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Norrlands nation", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "The nation owns a building complex of 5,500 square metres by the Fyris River in central Uppsala, with the older part from 1889, the facade being designed by [MASK] architect Isak Gustaf Clason."}, {"sub_surface": "Norrlands nation", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "It mainly recruits its members from the province of Norrland, which is the northernmost part of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q419", "obj_label": "Peru", "sub_uri": "Q7808170", "sub_label": "Tingo river", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Tingo river", "obj_surface": "Peru", "masked_sentence": "Tingo River is located in the Cajamarca Region of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q414", "obj_label": "Argentina", "sub_uri": "Q2397911", "sub_label": "list of Argentine football teams", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "List of football clubs in Argentina", "obj_surface": "Argentina", "masked_sentence": "There are two national divisions in [MASK] (Primera Division and Primera B Nacional)."}, {"sub_surface": "List of football clubs in Argentina", "obj_surface": "Argentina", "masked_sentence": "This is a non-exhaustive list of football clubs in [MASK], which is ordered according to the division they currently play in."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q2458461", "sub_label": "Tsubakimoto Chain", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Tsubakimoto Chain", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Later it became the first roller chain manufacturer in [MASK] approved by Japanese Industrial Standards."}]}
{"obj_uri": "Q38", "obj_label": "Italy", "sub_uri": "Q647535", "sub_label": "Via Nomentana", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Via Nomentana", "obj_surface": "Italy", "masked_sentence": "Via Nomentana is an ancient road of [MASK], leading North-East from Rome to Nomentum (modern Mentana), a distance of 23 km (14 mi)."}, {"sub_surface": "Via Nomentana", "obj_surface": "Italy", "masked_sentence": "Via Nomentana is an ancient road of [MASK], leading North-East from Rome to Nomentum (modern Mentana), a distance of 23 km (14 mi)."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q5857943", "sub_label": "Sarab-e Nilufar", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Sarab-e Nilufar", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Sarab-e Nilufar (Persian: \u0633\u0631\u0627\u0628 \u0646\u064a\u0644\u0648\u0641\u0631, also Romanized as Sar\u0101b-e N\u012bl\u016bfar and Sar\u0101b N\u012bl\u016bfar) is a village in Baladarband Rural District, in the Central District of Kermanshah County, Kermanshah Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Sarab-e Nilufar", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Sarab-e Nilufar ([MASK]: \u0633\u0631\u0627\u0628 \u0646\u064a\u0644\u0648\u0641\u0631, also Romanized as Sar\u0101b-e N\u012bl\u016bfar and Sar\u0101b N\u012bl\u016bfar) is a village in Baladarband Rural District, in the Central District of Kermanshah County, Kermanshah Province, Iran."}]}
{"obj_uri": "Q155", "obj_label": "Brazil", "sub_uri": "Q1758321", "sub_label": "Vicente Dutra", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Vicente Dutra", "obj_surface": "Brazil", "masked_sentence": "Vicente Dutra is a municipality in the state Rio Grande do Sul, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q155", "obj_label": "Brazil", "sub_uri": "Q332381", "sub_label": "Ja\u00fa National Park", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Ja\u00fa National Park", "obj_surface": "Brazil", "masked_sentence": "The Jau national park (\"Parque Nacional do Ja\u00fa\" in Portuguese) is located in the Amazonas state in [MASK], between 1\u00ba00\u2019\u20143\u00ba00\u2019S and 61\u00ba30\u2019\u201464\u00ba00\u2019W."}]}
{"obj_uri": "Q43", "obj_label": "Turkey", "sub_uri": "Q8001577", "sub_label": "\u00c7atkuyu", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "\u00c7atkuyu, Sinanpa\u015fa", "obj_surface": "Turkey", "masked_sentence": "\u00c7atkuyu is a village in the District of Sinanpa\u015fa, Afyonkarahisar Province, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q5717288", "sub_label": "Bala Seyyed Kola", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Bala Seyyed Kola", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Bala Seyyed Kola ([MASK]: \u0628\u0627\u0644\u0627\u0633\u064a\u062f\u0643\u0644\u0627, also Romanized as B\u0101l\u0101 Seyyed Kol\u0101; also known as Seyyed Kol\u0101-ye B\u0101l\u0101) is a village in Gatab-e Jonubi Rural District, Gatab District, Babol County, Mazandaran Province, Iran."}, {"sub_surface": "Bala Seyyed Kola", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Bala Seyyed Kola (Persian: \u0628\u0627\u0644\u0627\u0633\u064a\u062f\u0643\u0644\u0627, also Romanized as B\u0101l\u0101 Seyyed Kol\u0101; also known as Seyyed Kol\u0101-ye B\u0101l\u0101) is a village in Gatab-e Jonubi Rural District, Gatab District, Babol County, Mazandaran Province, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q869", "obj_label": "Thailand", "sub_uri": "Q7440288", "sub_label": "Seacon Development", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Seacon Development", "obj_surface": "Thailand", "masked_sentence": "The company is best known for managing Seacon Square Srinakarin & Seacon Square Bangkae, two large shopping malls in Bangkok, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q7197087", "sub_label": "Piotrowice, Lubusz Voivodeship", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Piotrowice, Lubusz Voivodeship", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Piotrowice [pj\u0254tr\u0254\u02c8vit\u0361s\u025b] is a village in the administrative district of Gmina Lipinki \u0141u\u017cyckie, within \u017bary County, Lubusz Voivodeship, in western [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q226870", "sub_label": "Zosin", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Zosin, Hrubiesz\u00f3w County", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "The meander of the River Bug near Zosin is the easternmost point of [MASK] (24\u00b0 8\u2032 42.44\u2033 E)."}, {"sub_surface": "Zosin, Hrubiesz\u00f3w County", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Zosin [\u02c8z\u0254\u0255in] is a village in the administrative district of Gmina Horod\u0142o, within Hrubiesz\u00f3w County, Lublin Voivodeship, in eastern [MASK], close to the border with Ukraine."}]}
{"obj_uri": "Q39", "obj_label": "Switzerland", "sub_uri": "Q2381006", "sub_label": "Timeline of Swiss history", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Timeline of Swiss history", "obj_surface": "Switzerland", "masked_sentence": "This is a timeline of Swiss history, comprising important legal and territorial changes and political events in [MASK] and its predecessor states."}, {"sub_surface": "Timeline of Swiss history", "obj_surface": "Switzerland", "masked_sentence": "To read about the background to these events, see History of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q5775120", "sub_label": "Dahaneh-ye Bagh", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Dahaneh-ye Bagh", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Dahaneh-ye Bagh (Persian: \u062f\u0647\u0646\u0647 \u0628\u0627\u063a, also Romanized as Dahaneh-ye B\u0101gh and Dahaneh-e B\u0101gh) is a village in Gavkan Rural District, in the Central District of Rigan County, Kerman Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Dahaneh-ye Bagh", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Dahaneh-ye Bagh ([MASK]: \u062f\u0647\u0646\u0647 \u0628\u0627\u063a, also Romanized as Dahaneh-ye B\u0101gh and Dahaneh-e B\u0101gh) is a village in Gavkan Rural District, in the Central District of Rigan County, Kerman Province, Iran."}]}
{"obj_uri": "Q159", "obj_label": "Russia", "sub_uri": "Q2534930", "sub_label": "Ibresinsky District", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Ibresinsky District", "obj_surface": "Russia", "masked_sentence": "Alshikhovo (Russian: \u0410\u043b\u0448\u0438\u0445\u043e\u0432\u043e; Chuvash: \u0410\u043b\u0448\u0438\u043a, Al\u0161ik) is a rural locality (a settlement) in Ibresinsky District of the Chuvash Republic, [MASK], located 113 kilometers (70 mi) from Cheboksary and 18 kilometers (11 mi) from Ibresi, the administrative center of the district."}, {"sub_surface": "Ibresinsky District", "obj_surface": "Russia", "masked_sentence": "Ibresinsky District (Russian: \u0418\u0431\u0440\u0435\u0301\u0441\u0438\u043d\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0440\u0430\u0439\u043e\u0301\u043d; Chuvash: \u0419\u0115\u043f\u0440\u0435\u00e7 \u0440\u0430\u0439\u043e\u043d\u0115) is an administrative and municipal district (raion), one of the twenty-one in the Chuvash Republic, [MASK]."}, {"sub_surface": "Ibresinsky District", "obj_surface": "Russia", "masked_sentence": "Ibresinsky District (Russian: \u0418\u0431\u0440\u0435\u0301\u0441\u0438\u043d\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0440\u0430\u0439\u043e\u0301\u043d; Chuvash: \u0419\u0115\u043f\u0440\u0435\u00e7 \u0440\u0430\u0439\u043e\u043d\u0115) is an administrative and municipal district (raion), one of the twenty-one in the Chuvash Republic, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q31", "obj_label": "Belgium", "sub_uri": "Q319463", "sub_label": "Nivelles", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Nijvel", "obj_surface": "Belgium", "masked_sentence": "Nivelles-Baulers was a 2.314 miles (3.72 km) race track near Brussels, [MASK] locally referred to as Nivelles in French and Nijvel in Dutch."}, {"sub_surface": "Nijvel", "obj_surface": "Belgium", "masked_sentence": "The Brabant killers, also known as the Nivelles Gang (Dutch: De Bende van Nijvel, French: Les Tueurs du Brabant), are thought to be responsible for a series of violent attacks that mainly occurred in the province of Brabant, [MASK] between 1982 and 1985, in which 28 people died and 40 were injured."}]}
{"obj_uri": "Q408", "obj_label": "Australia", "sub_uri": "Q1733565", "sub_label": "Prahran", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Prahran, Victoria", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "Prahran Mechanics' Institute (PMI) is a subscription library situated at 39 St Edmonds Road, Prahran, Victoria, [MASK] The library was previously situated in High Street, Prahran (1915-2014) and Chapel Street, Prahran (1854-1915)."}, {"sub_surface": "Prahran, Victoria", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "Prahran (pronounced \"pruh-RAN\", also known colloquially as \"Pran\") is a suburb of Melbourne, Victoria, [MASK], 5 km south-east of Melbourne's Central Business District."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q254103", "sub_label": "Quri Qala Cave", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Quri Qala Cave", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Quri Qale Cave is a cave located northwest of Ravansar, [MASK], and is one of the longest caves in western Asia."}]}
{"obj_uri": "Q843", "obj_label": "Pakistan", "sub_uri": "Q4818251", "sub_label": "Atter Shisha", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Atter Shisha", "obj_surface": "Pakistan", "masked_sentence": "Atter Shisha is a village in the Mansehra District, Khyber Pakhtunkhwa province, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q35", "obj_label": "Denmark", "sub_uri": "Q1547094", "sub_label": "Hornsherred", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Hornsherred", "obj_surface": "Denmark", "masked_sentence": "Hornsherred is a peninsula between Roskilde Fjord and Isefjord on the island of Zealand in eastern [MASK]."}, {"sub_surface": "Hornsherred", "obj_surface": "Denmark", "masked_sentence": "Hornsherred is a peninsula between Roskilde Fjord and Isefjord on the island of Zealand in eastern [MASK]."}, {"sub_surface": "Hornsherred", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "J\u00e6gerspris Castle ([MASK]: J\u00e6gerspris Slot), in J\u00e6gerspris on the Hornsherred peninsula west of Copenhagen, is a Danish manor house."}, {"sub_surface": "Hornsherred", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "J\u00e6gerspris Castle (Danish: J\u00e6gerspris Slot), in J\u00e6gerspris on the Hornsherred peninsula west of Copenhagen, is a [MASK] manor house."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q1340884", "sub_label": "Cazaunous", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Cazaunous", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Cazaunous is a commune in the Haute-Garonne department in southwestern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q43", "obj_label": "Turkey", "sub_uri": "Q4812047", "sub_label": "U\u00e7ar\u0131", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "U\u00e7ar\u0131, Anamur", "obj_surface": "Turkey", "masked_sentence": "U\u00e7ar\u0131 is a village in Anamur district of Mersin Province, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q6449514", "sub_label": "Ku\u017anica Zb\u0105ska", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Ku\u017anica Zb\u0105ska", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Ku\u017anica Zb\u0105ska [ku\u0291\u02c8nit\u0361sa \u02c8zb\u0254\u0303ska] is a village in the administrative district of Gmina Rakoniewice, within Grodzisk Wielkopolski County, Greater Poland Voivodeship, in west-central [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q564439", "sub_label": "Ch\u014djamachi Station", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Ch\u014djamachi Station", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Ch\u014djamachi Station (\u9577\u8005\u753a\u99c5 Ch\u014djamachi-eki) is a railway station operated by JR East's Sotob\u014d Line located in Isumi, Chiba Prefecture, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q20", "obj_label": "Norway", "sub_uri": "Q5682530", "sub_label": "Hauketo", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Hauketo", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "Hauketo is a neighborhood in the borough of S\u00f8ndre Nordstrand in Oslo, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q7069752", "sub_label": "Nunavut Liquor Commission", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Nunavut Liquor Commission", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "It is the smallest and newest liquor control agency in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q227", "obj_label": "Azerbaijan", "sub_uri": "Q4140053", "sub_label": "N\u0259rimanabad", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "N\u0259rimanabad, Lankaran", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "N\u0259rimanabad (also, Narimanov, Sara, and Sara-Ostrov) is a village and municipality in the Lankaran Rayon of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q916", "obj_label": "Angola", "sub_uri": "Q172365", "sub_label": "San people", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Bushman", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "The Bushman Poison is a poisonous succulent endemic to the mostly dry regions of northern Namibia and southern [MASK]."}, {"sub_surface": "San people", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "The San people (or Saan), also known as Bushmen or Basarwa, are members of various indigenous hunter-gatherer people of Southern Africa, whose territories span Botswana, Namibia, [MASK], Zambia, Zimbabwe, Lesotho and South Africa."}, {"sub_surface": "San people", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "There is a significant linguistic difference between the northern people living between the Okavango River in Botswana and Etosha National Park in northwestern Namibia, extending up into southern [MASK]; the central people of most of Namibia and Botswana, extending into Zambia and Zimbabwe; and the southern people in the central Kalahari towards the Molopo River, who are the last remnant of the previously extensive indigenous San of South Africa."}, {"sub_surface": "San people", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "The San people (or Saan), also known as Bushmen or Basarwa, are members of various indigenous hunter-gatherer people of Southern Africa, whose territories span Botswana, Namibia, [MASK], Zambia, Zimbabwe, Lesotho and South Africa."}, {"sub_surface": "Bushmen", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "The San people (or Saan), also known as Bushmen or Basarwa, are members of various indigenous hunter-gatherer people of Southern Africa, whose territories span Botswana, Namibia, [MASK], Zambia, Zimbabwe, Lesotho and South Africa."}, {"sub_surface": "Basarwa", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "The San people (or Saan), also known as Bushmen or Basarwa, are members of various indigenous hunter-gatherer people of Southern Africa, whose territories span Botswana, Namibia, [MASK], Zambia, Zimbabwe, Lesotho and South Africa."}, {"sub_surface": "Bushmen", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "The Kwisi are a seashore-fishing and hunter-gatherer people of southwest [MASK] that physically seem to be a remnant of an indigenous population\u2014along with the Kwadi, the Cimba, and the Damara\u2014that are unlike either the San (Bushmen) or the Bantu."}, {"sub_surface": "San people", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "The \u01c3Kung, also spelled \u01c3Xun, are a San people living in the Kalahari Desert in Namibia, Botswana and in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q214", "obj_label": "Slovakia", "sub_uri": "Q6951129", "sub_label": "M\u0160K Fomat Martin", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "M\u0160K Fomat Martin", "obj_surface": "Slovak", "masked_sentence": "M\u0160K Fomat Martin is a [MASK] football team, based in the town of Martin."}]}
{"obj_uri": "Q408", "obj_label": "Australia", "sub_uri": "Q7104105", "sub_label": "Orroral Valley Tracking Station", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Orroral Valley Tracking Station", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "The 26m telescope was moved in 1985 to Tasmania, [MASK], and now forms the core of the Mount Pleasant Radio Observatory run by the School of Mathematics and Physics, University of Tasmania."}, {"sub_surface": "Orroral Valley Tracking Station", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "It was one of three tracking stations in the ACT, and seven in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q1659664", "sub_label": "Ontario Highway 61", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Pigeon River Bridge", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "CIPR-FM is a tourist information radio station that operates at 97.3 FM at the Pigeon River Bridge, Ontario, [MASK]."}, {"sub_surface": "Ontario Highway 61", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "The bridge over the Pigeon River was originally known as The Outlaw, as it was constructed without formal approval of the [MASK] or American governments."}, {"sub_surface": "Ontario Highway 61", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "The roadway becomes Ontario Highway 61 upon entering [MASK] at the Pigeon River Bridge, and terminates at the Trans-Canada Highway in Thunder Bay."}, {"sub_surface": "Pigeon River Bridge", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "The roadway becomes Ontario Highway 61 upon entering [MASK] at the Pigeon River Bridge, and terminates at the Trans-Canada Highway in Thunder Bay."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q1770211", "sub_label": "Lilith Fair", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Lilith Fair", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "In 1997, after The Misunderstood broke up, Spencer moved to Vancouver, British Columbia as a hired musician for Rymes With Orange penning the Canadian hit Standing in the Rain and became a founding member of the band Mudgirl, who had a [MASK] radio hit that year with This Day, which garnered them a spot on Lilith Fair and consequently in Rolling Stone Magazine."}, {"sub_surface": "Lilith Fair", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "In 1997, after The Misunderstood broke up, Spencer moved to Vancouver, British Columbia as a hired musician for Rymes With Orange penning the [MASK] hit Standing in the Rain and became a founding member of the band Mudgirl, who had a Canadian radio hit that year with This Day, which garnered them a spot on Lilith Fair and consequently in Rolling Stone Magazine."}, {"sub_surface": "Lilith Fair", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Released on November 4, 2003 on Nettwerk in [MASK] and November 4, 2003 on Arista Records in the United States, it was her first album of new material in six years, after the success of Surfacing and the Lilith Fair festival."}]}
{"obj_uri": "Q191", "obj_label": "Estonia", "sub_uri": "Q11214102", "sub_label": "T\u00f5rma", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "T\u00f5rma, Rapla County", "obj_surface": "Estonia", "masked_sentence": "T\u00f5rma is a village in Rapla Parish, Rapla County in northwestern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q218", "obj_label": "Romania", "sub_uri": "Q5050728", "sub_label": "Castra of Cr\u00e2mpoia", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Castra of Cr\u00e2mpoia", "obj_surface": "Romania", "masked_sentence": "Its ruins are located in Cr\u00e2mpoia, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q183", "obj_label": "Germany", "sub_uri": "Q945504", "sub_label": "Werra Viaduct, Hedem\u00fcnden", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Werra Viaduct, Hedem\u00fcnden", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "The Werra viaducts near Hedem\u00fcnden, [MASK] are two bridges crossing the valley of the river Werra."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q5863806", "sub_label": "Khvoshabad, Hormozgan", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Khvoshabad, Hormozgan", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Khvoshabad ([MASK]: \u062e\u0648\u0634 \u0627\u0628\u0627\u062f, also Romanized as Khvosh\u0101b\u0101d; also known as Khvoshn\u0101b\u0101d) is a village in Dar Agah Rural District, in the Central District of Hajjiabad County, Hormozgan Province, Iran."}, {"sub_surface": "Khvoshabad, Hormozgan", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Khvoshabad (Persian: \u062e\u0648\u0634 \u0627\u0628\u0627\u062f, also Romanized as Khvosh\u0101b\u0101d; also known as Khvoshn\u0101b\u0101d) is a village in Dar Agah Rural District, in the Central District of Hajjiabad County, Hormozgan Province, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q224", "obj_label": "Croatia", "sub_uri": "Q2244281", "sub_label": "Nebljusi", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Nebljusi", "obj_surface": "Croatia", "masked_sentence": "Nebljusi (Serbian Cyrillic: \u041d\u0435\u0431\u0459\u0443\u0441\u0438) is a village in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q34", "obj_label": "Sweden", "sub_uri": "Q6374788", "sub_label": "Kastanjeg\u00e5rden", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Kastanjeg\u00e5rden", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "Kastanjeg\u00e5rden is a neighbourhood of Malm\u00f6, situated in the Borough of Fosie, Malm\u00f6 Municipality, Sk\u00e5ne County, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q317748", "sub_label": "Aghione", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Aghione", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Aghione is a French commune in the Haute-Corse department of [MASK] on the island of Corsica."}, {"sub_surface": "Aghione", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Aghione is a [MASK] commune in the Haute-Corse department of France on the island of Corsica."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q5094714", "sub_label": "Che\u0142mo", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Che\u0142mo", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Che\u0142mo [\u02c8x\u025bu\u032fm\u0254] is a village in the administrative district of Gmina Mas\u0142owice, within Radomsko County, \u0141\u00f3d\u017a Voivodeship, in central [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q5831570", "sub_label": "Shahrak-e Nabovat", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Shahrak-e Nabovat", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Sharak-e Nabovat (Persian: \u0634\u0647\u0631\u0643 \u0646\u0628\u0648\u062a, also Romanized as Shahrak-e Nabovvat and Sharak-e Nobovvat) is a village in Nabovat Rural District, in the Central District of Eyvan County, Ilam Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Shahrak-e Nabovat", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Sharak-e Nabovat ([MASK]: \u0634\u0647\u0631\u0643 \u0646\u0628\u0648\u062a, also Romanized as Shahrak-e Nabovvat and Sharak-e Nobovvat) is a village in Nabovat Rural District, in the Central District of Eyvan County, Ilam Province, Iran."}]}
{"obj_uri": "Q399", "obj_label": "Armenia", "sub_uri": "Q2636195", "sub_label": "Musaler", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Musaler", "obj_surface": "Armenia", "masked_sentence": "Musaler (Armenian: \u0544\u0578\u0582\u057d\u0561\u056c\u0565\u057c) is a village in the Armavir Province of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q219", "obj_label": "Bulgaria", "sub_uri": "Q1081693", "sub_label": "Bogdan, Dobrich Province", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Bogdan, Dobrich Province", "obj_surface": "Bulgaria", "masked_sentence": "Bogdan is a village in the municipality of Dobrichka, in Dobrich Province, in northeastern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1016", "obj_label": "Libya", "sub_uri": "Q26132", "sub_label": "Sabha District", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Sabha District", "obj_surface": "Libya", "masked_sentence": "Administratively it is located Wadi al Hayaa District and Sabha District of the Fezzan region in southwestern [MASK]."}, {"sub_surface": "Sabha District", "obj_surface": "Libya", "masked_sentence": "Sabha (Arabic: \u0633\u0628\u0647\u0627 Sabh\u0101) is one of the districts of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q6148114", "sub_label": "Jamno, Zdu\u0144ska Wola County", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Jamno, Zdu\u0144ska Wola County", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Jamno [\u02c8jamn\u0254] is a village in the administrative district of Gmina Szadek, within Zdu\u0144ska Wola County, \u0141\u00f3d\u017a Voivodeship, in central [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q218", "obj_label": "Romania", "sub_uri": "Q16425745", "sub_label": "Tinca", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Tinca", "obj_surface": "Romania", "masked_sentence": "Tinca (Hungarian: Tenke) is a commune in the south-central part of Bihor County, Transylvania, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q473492", "sub_label": "N\u00e9don", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "N\u00e9don", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "N\u00e9don is a commune in the Pas-de-Calais department in the Nord-Pas-de-Calais region of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q4563482", "sub_label": "Tamahara Dam", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Tamahara Dam", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Tamahara Dam (\u7389\u539f\u30c0\u30e0) is a rock-fill embankment dam on a Tone River tributary in Gunma Prefecture of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q183", "obj_label": "Germany", "sub_uri": "Q486548", "sub_label": "Remagen", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Remagen", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "Rolandseck station in Rolandseck near Remagen, [MASK], built from 1856 to 1858, is considered an important part of the cultural heritage of the Rhineland and a significant early Germany railway building."}, {"sub_surface": "Remagen", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "Rolandseck station in Rolandseck near Remagen, Germany, built from 1856 to 1858, is considered an important part of the cultural heritage of the Rhineland and a significant early [MASK] railway building."}, {"sub_surface": "Remagen", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "Remagen is a town in [MASK] in the Land Rhineland-Palatinate, in the district of Ahrweiler."}, {"sub_surface": "Remagen", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "Remagen is a town in [MASK] in the Land Rhineland-Palatinate, in the district of Ahrweiler."}, {"sub_surface": "Remagen", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "Rolandseck is a borough of Remagen in Rhineland-Palatinate, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q183", "obj_label": "Germany", "sub_uri": "Q562385", "sub_label": "M\u00f6hne", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "M\u00f6hne", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "The M\u00f6hne is a small-size river in western [MASK] (North Rhine-Westphalia), right tributary of the Ruhr."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q5803537", "sub_label": "Qaleh-ye Jahan Bakhsh", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Qaleh-ye Jahan Bakhsh", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Qaleh-ye Jahan Bakhsh (Persian: \u0642\u0644\u0639\u0647 \u062c\u0647\u0627\u0646\u0628\u062e\u0634, also Romanized as Qal\u2018eh-ye Jah\u0101n Bakhsh and Qal\u2018eh Jah\u0101nbakhsh; also known as Qal\u2018eh-ye Jah\u0101n and Jah\u0101nbakhsh) is a village in Zagheh Rural District, Zagheh District, Khorramabad County, Lorestan Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Qaleh-ye Jahan Bakhsh", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Qaleh-ye Jahan Bakhsh ([MASK]: \u0642\u0644\u0639\u0647 \u062c\u0647\u0627\u0646\u0628\u062e\u0634, also Romanized as Qal\u2018eh-ye Jah\u0101n Bakhsh and Qal\u2018eh Jah\u0101nbakhsh; also known as Qal\u2018eh-ye Jah\u0101n and Jah\u0101nbakhsh) is a village in Zagheh Rural District, Zagheh District, Khorramabad County, Lorestan Province, Iran."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q1094307", "sub_label": "La Cit\u00e9 de l'\u00c9nergie", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "La Cit\u00e9 de l'\u00c9nergie", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "La Cite de l'\u00c9nergie is a theme park based on local industrial history and located in Shawinigan, Quebec, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q183", "obj_label": "Germany", "sub_uri": "Q479146", "sub_label": "D\u00e4nischer Wohld", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "D\u00e4nischer Wohld (Amt)", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "Amt D\u00e4nischer Wohld is an Amt (\"collective municipality\") in the district of Rendsburg-Eckernf\u00f6rde, in Schleswig-Holstein, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q4253796", "sub_label": "Qaleh-ye Barudab", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Qaleh-ye Barudab", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Qaleh-ye Barudab (Persian: \u0642\u0644\u0639\u0647 \u0628\u0627\u0631\u0648\u062f\u0627\u0628, also Romanized as Qal\u2018eh-ye B\u0101r\u016bd\u0101b; also known as Qai\u2018eh-ye D\u0101r\u0101b, Qal\u2018eh-ye B\u0101r\u016bt \u0100b, and Qal\u2018eh-ye D\u0101r\u0101b) is a village in Shaban Rural District, in the Central District of Nahavand County, Hamadan Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Qaleh-ye Barudab", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Qaleh-ye Barudab ([MASK]: \u0642\u0644\u0639\u0647 \u0628\u0627\u0631\u0648\u062f\u0627\u0628, also Romanized as Qal\u2018eh-ye B\u0101r\u016bd\u0101b; also known as Qai\u2018eh-ye D\u0101r\u0101b, Qal\u2018eh-ye B\u0101r\u016bt \u0100b, and Qal\u2018eh-ye D\u0101r\u0101b) is a village in Shaban Rural District, in the Central District of Nahavand County, Hamadan Province, Iran."}]}
{"obj_uri": "Q39", "obj_label": "Switzerland", "sub_uri": "Q869491", "sub_label": "Urner Alps", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Urner Alps", "obj_surface": "Switzerland", "masked_sentence": "Engelberg is the leading mountain resort (Urner Alps) in central [MASK]."}, {"sub_surface": "Urner Alps", "obj_surface": "Switzerland", "masked_sentence": "The Stein Glacier (German: Steingletscher) is a 4 km long glacier (2005) situated in the Urner Alps in the canton of Berne in [MASK]."}, {"sub_surface": "Urner Alps", "obj_surface": "Switzerland", "masked_sentence": "The Trift Glacier (German: Triftgletscher) is a 5 km (3.1 mi) long glacier (2005) situated in the Urner Alps in the canton of Berne in [MASK]."}, {"sub_surface": "Urner Alps", "obj_surface": "Switzerland", "masked_sentence": "The Chelen Glacier (German: Chelengletscher) is a 2.5 km long glacier (2005) situated in the Urner Alps in the canton of Uri in [MASK]."}, {"sub_surface": "Urner Alps", "obj_surface": "Switzerland", "masked_sentence": "The Damma Glacier (German: Dammagletscher) is a 2 km long glacier (2005) situated in the Urner Alps in the canton of Uri in [MASK]."}, {"sub_surface": "Urner Alps", "obj_surface": "Switzerland", "masked_sentence": "The Tiefen Glacier (German: Tiefengletscher) is a 2.5 km long glacier (2005) situated in the Urner Alps in the canton of Uri in [MASK]."}, {"sub_surface": "Urner", "obj_surface": "Swiss", "masked_sentence": "The official language of Uri is (the [MASK] variety of Standard) German, but the main spoken language is the Alemannic Swiss German dialect called Urner German."}, {"sub_surface": "Urner Alps", "obj_surface": "Swiss", "masked_sentence": "The Brunnistock is a mountain of the Urner Alps, overlooking the Surenen Pass, in the [MASK] canton of Uri."}, {"sub_surface": "Urner Alps", "obj_surface": "Swiss", "masked_sentence": "The Hahnen is a mountain of the Urner Alps, overlooking Engelberg in the [MASK] canton of Obwalden."}, {"sub_surface": "Urner Alps", "obj_surface": "Switzerland", "masked_sentence": "The Dammastock (3,630 m) is the highest mountain in the Urner Alps in [MASK] and is part of the Winterberg massif."}, {"sub_surface": "Urner Alps", "obj_surface": "Switzerland", "masked_sentence": "The Galenstock (3,586 m) is the fourth highest mountain in the Urner Alps in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q403", "obj_label": "Serbia", "sub_uri": "Q1017484", "sub_label": "Kostol", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Kostol", "obj_surface": "Serbia", "masked_sentence": "Kostol is a village in the municipality of Kladovo, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q4103699", "sub_label": "Vardenjan", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Vardanjan, Iran", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Vardanjan ([MASK]: \u0648\u0631\u062f\u0646\u062c\u0627\u0646, also Romanized as Vardanj\u0101n; also known as Vardang\u016bn, Vardani\u0101n, and Wardangun) is a village in Vardanjan Rural District, Ben District, Shahrekord County, Chaharmahal and Bakhtiari Province, Iran."}, {"sub_surface": "Vardanjan, Iran", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Vardanjan (Persian: \u0648\u0631\u062f\u0646\u062c\u0627\u0646, also Romanized as Vardanj\u0101n; also known as Vardang\u016bn, Vardani\u0101n, and Wardangun) is a village in Vardanjan Rural District, Ben District, Shahrekord County, Chaharmahal and Bakhtiari Province, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q38", "obj_label": "Italy", "sub_uri": "Q59110", "sub_label": "Amandola", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Amandola", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Amandola is a comune (municipality) in the Province of Fermo in the [MASK] region Marche, located about 70 kilometres (43 mi) south of Ancona, about 25 kilometres (16 mi) northwest of Ascoli Piceno and about 35 kilometres (22 mi) west of Fermo."}]}
{"obj_uri": "Q155", "obj_label": "Brazil", "sub_uri": "Q4931206", "sub_label": "Boa Vista River", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Boa Vista River", "obj_surface": "Brazil", "masked_sentence": "The Boa Vista River is a river of Paran\u00e1 state in southern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q45", "obj_label": "Portugal", "sub_uri": "Q4727607", "sub_label": "Aljustrel mine", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Aljustrel mine", "obj_surface": "Portugal", "masked_sentence": "Aljustrel mine was a zinc-lead mine near Aljustrel, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q45", "obj_label": "Portugal", "sub_uri": "Q6816560", "sub_label": "Mendeira", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Mendeira", "obj_surface": "Portuguese", "masked_sentence": "Mendeira is a village in the [MASK] parish of Cernache de Bonjardim, having less than twenty inhabitants."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q11646631", "sub_label": "Kinjo Gakuin University", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Kinjo Gakuin University", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Kinjo Gakuin University (\u91d1\u57ce\u5b66\u9662\u5927\u5b66 Kinj\u014d gakuin daigaku) is a private women's university in Moriyama-ku, Nagoya, Aichi Prefecture, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q6798808", "sub_label": "Mazraeh-ye Inanluyi Ighmorlu", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Mazraeh-ye Inanluyi Ighmorlu", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Mazraeh-ye Inanluyi Ighmorlu (Persian: \u0645\u0632\u0631\u0639\u0647 \u0627\u064a\u0646\u0627\u0646\u0644\u0648\u064a \u064a\u063a\u0645\u0631\u0644\u0648, also Romanized as Mazra\u2018eh-ye In\u0101nl\u016by\u012b Ighmorl\u016b) is a village in Sehhatabad Rural District in the Central District of Eshtehard County, Alborz Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Mazraeh-ye Inanluyi Ighmorlu", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Mazraeh-ye Inanluyi Ighmorlu ([MASK]: \u0645\u0632\u0631\u0639\u0647 \u0627\u064a\u0646\u0627\u0646\u0644\u0648\u064a \u064a\u063a\u0645\u0631\u0644\u0648, also Romanized as Mazra\u2018eh-ye In\u0101nl\u016by\u012b Ighmorl\u016b) is a village in Sehhatabad Rural District in the Central District of Eshtehard County, Alborz Province, Iran."}]}
{"obj_uri": "Q43", "obj_label": "Turkey", "sub_uri": "Q16841546", "sub_label": "Haliliye", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Haliliye", "obj_surface": "Turkey", "masked_sentence": "Haliliye is a planned district and second level municipality in \u015eanl\u0131urfa Province, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1016", "obj_label": "Libya", "sub_uri": "Q1051137", "sub_label": "Ajaylat", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Ajaylat", "obj_surface": "Libya", "masked_sentence": "From 1983 to 1988, the region was a district of [MASK] with the city as its capital."}, {"sub_surface": "Ajaylat", "obj_surface": "Libya", "masked_sentence": "Ajaylat (Arabic: \u0627\u0644\u0639\u062c\u064a\u0644\u0627\u062a al \u02bfajaylat) is the name of a region and small city located in the Nuqat al Khams district of [MASK] with an estimated population of almost 100,000."}, {"sub_surface": "Ajaylat", "obj_surface": "Libya", "masked_sentence": "Ajaylat (Arabic: \u0627\u0644\u0639\u062c\u064a\u0644\u0627\u062a al \u02bfajaylat) is the name of a region and small city located in the Nuqat al Khams district of [MASK] with an estimated population of almost 100,000."}, {"sub_surface": "Ajaylat", "obj_surface": "Libya", "masked_sentence": "Ajaylat Stadium is a multi-purpose stadium in Ajaylat, [MASK]."}, {"sub_surface": "Ajaylat", "obj_surface": "Libya", "masked_sentence": "Al Urouba Ajelat (Arabic: \u0627\u0644\u0639\u0631\u0648\u0628\u0629) is a Libyan football club based in Ajaylat, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q605003", "sub_label": "Vernois-l\u00e8s-Belvoir", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Vernois-l\u00e8s-Belvoir", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Vernois-l\u00e8s-Belvoir is a commune in the Doubs department in the Franche-Comt\u00e9 region in eastern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q281387", "sub_label": "Roches-Douvres Light", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Roches-Douvres Light", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Roches-Douvres Light is an active lighthouse in C\u00f4tes-d'Armor, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q4833076", "sub_label": "Azumi, Nagano", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Azumi, Nagano", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Azumi (\u5b89\u66c7\u6751 Azumi-mura) was a village located in Minamiazumi District, Nagano Prefecture, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q666806", "sub_label": "Lacelle", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Lacelle", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Lacelle is a commune in the Corr\u00e8ze department of central [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q224", "obj_label": "Croatia", "sub_uri": "Q4685614", "sub_label": "Adriatic Bridge", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Adriatic Bridge", "obj_surface": "Croatia", "masked_sentence": "Adriatic Bridge (Croatian: Jadranski most) is a six-lane road and tram bridge over the Sava River in Zagreb, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q916", "obj_label": "Angola", "sub_uri": "Q5440918", "sub_label": "Federa\u00e7\u00e3o Nacional dos Trabalhadores de Angola", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Federa\u00e7\u00e3o Nacional dos Trabalhadores de Angola", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "Federa\u00e7\u00e3o Nacional dos Trabalhadores de [MASK] ('National Federation of Workers of Angola', abbreviated FNTA) was a small Angolan trade union organization in exile, based in Kinshasa."}, {"sub_surface": "Federa\u00e7\u00e3o Nacional dos Trabalhadores de Angola", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "Federa\u00e7\u00e3o Nacional dos Trabalhadores de Angola ('National Federation of Workers of [MASK]', abbreviated FNTA) was a small Angolan trade union organization in exile, based in Kinshasa."}]}
{"obj_uri": "Q218", "obj_label": "Romania", "sub_uri": "Q13580723", "sub_label": "Var River", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Var River (Olt)", "obj_surface": "Romania", "masked_sentence": "The Var River or P\u00e2r\u00e2ul Cet\u0103\u021bii is a tributary of the Olt River in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q183", "obj_label": "Germany", "sub_uri": "Q47743", "sub_label": "Gutenborn", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Gutenborn", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "Gutenborn is a municipality in the Burgenlandkreis district, in Saxony-Anhalt, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q3110830", "sub_label": "Gorazdowo, Warmian-Masurian Voivodeship", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Gorazdowo, Warmian-Masurian Voivodeship", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Gorazdowo [\u0261\u0254raz\u02c8d\u0254v\u0254] is a village in the administrative district of Gmina Gi\u017cycko, within Gi\u017cycko County, Warmian-Masurian Voivodeship, in northern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q5825198", "sub_label": "Uch Tappeh", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Uch Tappeh, West Azerbaijan", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Uch Tappeh (Persian: \u0627\u0648\u0686 \u062a\u067e\u0647, also Romanized as \u016ach Tappeh) is a village in Akhtachi-ye Sharqi Rural District, Simmineh District, Bukan County, West Azerbaijan Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Uch Tappeh, West Azerbaijan", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Uch Tappeh ([MASK]: \u0627\u0648\u0686 \u062a\u067e\u0647, also Romanized as \u016ach Tappeh) is a village in Akhtachi-ye Sharqi Rural District, Simmineh District, Bukan County, West Azerbaijan Province, Iran."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q4968405", "sub_label": "Brinka, Ontario", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Brinka, Ontario", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Brinka is an unincorporated place on Bluff Lake on the MacFarlane River in Unorganized Kenora District in northwestern Ontario, [MASK]."}, {"sub_surface": "Brinka, Ontario", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "It lies on the Canadian National Railway transcontinental main line, between Redditt to the west and Farlane to the east, and is passed but not served by Via Rail transcontinental [MASK] trains."}]}
{"obj_uri": "Q183", "obj_label": "Germany", "sub_uri": "Q624550", "sub_label": "Driftsethe", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Driftsethe", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "Driftsethe is a village and a former municipality in the district of Cuxhaven, in Lower Saxony, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q554444", "sub_label": "Gmina \u0141ubnice, \u015awi\u0119tokrzyskie Voivodeship", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Gmina \u0141ubnice, \u015awi\u0119tokrzyskie Voivodeship", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Gmina \u0141ubnice is a rural gmina (administrative district) in Stasz\u00f3w County, \u015awi\u0119tokrzyskie Voivodeship, in south-central [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q8063634", "sub_label": "Zabrzezie", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Zabrzezie", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Zabrzezie [za\u02c8b\u0290\u025b\u0291\u025b] is a village in the administrative district of Gmina Rz\u0105\u015bnia, within Paj\u0119czno County, \u0141\u00f3d\u017a Voivodeship, in central [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q6762432", "sub_label": "Marianowo, Lubusz Voivodeship", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Marianowo, Lubusz Voivodeship", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Marianowo [marja\u02c8n\u0254v\u0254] is a settlement in the administrative district of Gmina Mi\u0119dzyrzecz, within Mi\u0119dzyrzecz County, Lubusz Voivodeship, in western [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q17072367", "sub_label": "Mathukumalli", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Mathukumalli", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Mathukumalli, it is a village in Savalyapuram mandal of Guntur district in Andhra Pradesh, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q79", "obj_label": "Egypt", "sub_uri": "Q4874868", "sub_label": "Bayt Al-Razzaz palace", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Bayt Al-Razzaz palace", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "The Bayt al-Razzaz Palace was constructed from the late 15th century through the late 18th century in the heart of medieval Cairo, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q20", "obj_label": "Norway", "sub_uri": "Q6644816", "sub_label": "list of villages in \u00d8stfold", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "List of villages in \u00d8stfold", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "This is a list of villages in \u00d8stfold, a county of [MASK]."}, {"sub_surface": "List of villages in \u00d8stfold", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "For other counties see the lists of villages in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q5850173", "sub_label": "Nosratabad, Tehran", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Nosratabad, Tehran", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Nosratabad (Persian: \u0646\u0635\u0631\u062a \u0627\u0628\u0627\u062f, also Romanized as No\u015frat\u0101b\u0101d) is a village in Ferdows Rural District, in the Central District of Shahriar County, Tehran Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Nosratabad, Tehran", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Nosratabad ([MASK]: \u0646\u0635\u0631\u062a \u0627\u0628\u0627\u062f, also Romanized as No\u015frat\u0101b\u0101d) is a village in Ferdows Rural District, in the Central District of Shahriar County, Tehran Province, Iran."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q1790115", "sub_label": "Purnia division", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Purnia division", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "The Bateshwar hills are situated in the Katihar district, within the Purnia division in Bihar state, [MASK]."}, {"sub_surface": "Purnia division", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "The Bateshwar hills are situated in the Katihar district, within the Purnia division in Bihar state, [MASK]."}, {"sub_surface": "Purnia division", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Purnia division is an administrative geographical unit of Bihar state of [MASK]."}, {"sub_surface": "Purnia division", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Purnia division is an administrative geographical unit of Bihar state of [MASK]."}, {"sub_surface": "Purnia division", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Purnia division is an administrative geographical unit of Bihar state of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q403", "obj_label": "Serbia", "sub_uri": "Q2728010", "sub_label": "Vina, Knja\u017eevac", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Vina (Knja\u017eevac)", "obj_surface": "Serbia", "masked_sentence": "Vina is a village in the municipality of Knja\u017eevac, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q217", "obj_label": "Moldova", "sub_uri": "Q2447531", "sub_label": "Seli\u0219te", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Seli\u0219te, Nisporeni", "obj_surface": "Moldova", "masked_sentence": "Seli\u015fte is a commune in Nisporeni district, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q38", "obj_label": "Italy", "sub_uri": "Q18210046", "sub_label": "San Giuliano, Bologna", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "San Giuliano, Bologna", "obj_surface": "Italy", "masked_sentence": "San Giuliano is a late-Baroque style, Roman Catholic church located on Via Santo Stefano 121 in central Bologna, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q881", "obj_label": "Vietnam", "sub_uri": "Q7021817", "sub_label": "Nga S\u01a1n", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Nga S\u01a1n District", "obj_surface": "Vietnam", "masked_sentence": "Nga S\u01a1n is a district (huy\u1ec7n) of Thanh H\u00f3a Province in the North Central Coast region of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q1105956", "sub_label": "Trelins", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Trelins", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Trelins is a commune in the Loire department in central [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q414", "obj_label": "Argentina", "sub_uri": "Q220023", "sub_label": "Buenos Aires Zoo", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Buenos Aires Zoo", "obj_surface": "Argentina", "masked_sentence": "The Buenos Aires Zoo is an 45-acre (18 ha) zoo in the Palermo district of Buenos Aires, [MASK]."}, {"sub_surface": "Buenos Aires Zoo", "obj_surface": "Argentina", "masked_sentence": "The Buenos Aires Zoo is an 45-acre (18 ha) zoo in the Palermo district of Buenos Aires, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q5791192", "sub_label": "Gervan, Fars", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Gervan, Fars", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Gervan ([MASK]: \u06af\u0631\u0648\u0627\u0646, also Romanized as Gerv\u0101n and Garrev\u0101n) is a village in Beyza Rural District, Beyza District, Sepidan County, Fars Province, Iran."}, {"sub_surface": "Gervan, Fars", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Gervan (Persian: \u06af\u0631\u0648\u0627\u0646, also Romanized as Gerv\u0101n and Garrev\u0101n) is a village in Beyza Rural District, Beyza District, Sepidan County, Fars Province, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q8040847", "sub_label": "W\u00f3lka Gieraszowska", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "W\u00f3lka Gieraszowska", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "W\u00f3lka Gieraszowska [\u02c8vulka \u0261\u02b2\u025bra\u02c8\u0282\u0254fska] is a village in the administrative district of Gmina \u0141oni\u00f3w, within Sandomierz County, \u015awi\u0119tokrzyskie Voivodeship, in south-central [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q5085807", "sub_label": "Charlotte", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Charlotte (provincial electoral district)", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Charlotte was a provincial electoral district for the Legislative Assembly of New Brunswick, [MASK] from 1994 to 2006."}]}
{"obj_uri": "Q33", "obj_label": "Finland", "sub_uri": "Q4820203", "sub_label": "Turku Student Village", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Turku Student Village", "obj_surface": "Finland", "masked_sentence": "Turku Student Village (Finnish: Turun ylioppilaskyl\u00e4, abbreviated Yo-kyl\u00e4, Swedish: Studentbyn) is the largest single student housing complex in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q38", "obj_label": "Italy", "sub_uri": "Q40733", "sub_label": "Campospinoso", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Campospinoso", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Campospinoso is a comune (municipality) in the Province of Pavia in the [MASK] region Lombardy, located about 50 km south of Milan and about 12 km southeast of Pavia."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q7919162", "sub_label": "Vellayani Devi Temple", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Vellayani Devi Temple", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "The Vellayani Devi Temple is a highly revered shrine in Kerala, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q38", "obj_label": "Italy", "sub_uri": "Q649217", "sub_label": "Santa Maria di Leuca", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Santa Maria di Leuca", "obj_surface": "Italy", "masked_sentence": "As the ship neared Santa Maria di Leuca, on [MASK]'s southernmost tip, Italian port authorities dispatched two helicopters as a precaution and boarded the ship with a team of six Italian coast guard officials."}]}
{"obj_uri": "Q783", "obj_label": "Honduras", "sub_uri": "Q1839545", "sub_label": "2005 Honduran general election", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Honduran general election, 2005", "obj_surface": "Honduras", "masked_sentence": "General elections were held in [MASK] to elect the President of Honduras, Vice-President, and deputies to the National Congress of Honduras on 27 November 2005."}, {"sub_surface": "Honduran general election, 2005", "obj_surface": "Honduras", "masked_sentence": "General elections were held in Honduras to elect the President of [MASK], Vice-President, and deputies to the National Congress of Honduras on 27 November 2005."}, {"sub_surface": "Honduran general election, 2005", "obj_surface": "Honduras", "masked_sentence": "General elections were held in Honduras to elect the President of Honduras, Vice-President, and deputies to the National Congress of [MASK] on 27 November 2005."}]}
{"obj_uri": "Q33", "obj_label": "Finland", "sub_uri": "Q142040", "sub_label": "Finland at the 1924 Winter Olympics", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Finland at the 1924 Winter Olympics", "obj_surface": "Finland", "masked_sentence": "[MASK] competed at the 1924 Winter Olympics in Chamonix, France."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q5581113", "sub_label": "Gomati River", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Gomati River (Rajasthan)", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "The Gomati River is a small river in Rajasthan state of western [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q215", "obj_label": "Slovenia", "sub_uri": "Q1885493", "sub_label": "Topole, Roga\u0161ka Slatina", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Topole, Roga\u0161ka Slatina", "obj_surface": "Slovenia", "masked_sentence": "Topole ([t\u0254\u02c8po\u02d0l\u025b]) is a settlement in the Municipality of Roga\u0161ka Slatina in eastern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q96", "obj_label": "Mexico", "sub_uri": "Q6744933", "sub_label": "Maltrata bus crash", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Maltrata bus crash", "obj_surface": "Mexican", "masked_sentence": "The Maltrata bus crash was a road accident on 17 April 2006 near the [MASK] town of Maltrata, around 125 kilometers from Mexico City."}]}
{"obj_uri": "Q55", "obj_label": "Netherlands", "sub_uri": "Q2486957", "sub_label": "Easterein", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Easterein", "obj_surface": "Netherlands", "masked_sentence": "Easterein (Dutch: Oosterend ) is a small village in Littenseradiel in the province of Friesland, the [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q750", "obj_label": "Bolivia", "sub_uri": "Q842347", "sub_label": "Villa Vaca Guzm\u00e1n", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Villa Vaca Guzm\u00e1n", "obj_surface": "Bolivia", "masked_sentence": "Villa Vaca Guzm\u00e1n is a small town in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q5018007", "sub_label": "Strzemieczne-Oleksy", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Strzemieczne-Oleksy", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Strzemieczne-Oleksy [st\u0282\u025b\u02c8mj\u025bt\u0361\u0282n\u025b \u0254\u02c8l\u025bks\u0268] is a village in the administrative district of Gmina M\u0142ynarze, within Mak\u00f3w County, Masovian Voivodeship, in east-central [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q38", "obj_label": "Italy", "sub_uri": "Q100039", "sub_label": "Campogalliano", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Campogalliano", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Campogalliano is a comune (municipality) in the Province of Modena in the [MASK] region Emilia-Romagna, located about 45 kilometres (28 mi) northwest of Bologna and about 8 kilometres (5 mi) northwest of Modena."}]}
{"obj_uri": "Q183", "obj_label": "Germany", "sub_uri": "Q896469", "sub_label": "German Research Center for Artificial Intelligence", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "DFKI", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "Between 1982 and 1993 he worked on different AI projects at the University of Hamburg, the Technical University of Berlin, ISI/USC, IBM [MASK], and the German Research Center for AI (DFKI)."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q4941968", "sub_label": "Boniabad, South Khorasan", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Boniabad, South Khorasan", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Boniabad ([MASK]: \u0628\u0646\u064a \u0627\u0628\u0627\u062f, also Romanized as Bon\u012b\u0101b\u0101d; also known as Ban\u012b) is a village in Baqeran Rural District, in the Central District of Birjand County, South Khorasan Province, Iran."}, {"sub_surface": "Boniabad, South Khorasan", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Boniabad (Persian: \u0628\u0646\u064a \u0627\u0628\u0627\u062f, also Romanized as Bon\u012b\u0101b\u0101d; also known as Ban\u012b) is a village in Baqeran Rural District, in the Central District of Birjand County, South Khorasan Province, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q7447191", "sub_label": "Seki Station", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Seki Station (Mie)", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Seki Station (\u95a2\u99c5 Seki-eki) is a railway station in Kameyama, Mie Prefecture, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q33", "obj_label": "Finland", "sub_uri": "Q939771", "sub_label": "Kuhmo", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Kuhmo", "obj_surface": "Finland", "masked_sentence": "Kuhmo Airfield is an airfield in Kuhmo, [MASK], about 3 nautical miles (6 km; 3 mi) west of Kuhmo town centre."}, {"sub_surface": "Kuhmo", "obj_surface": "Finland", "masked_sentence": "Kuhmo Airfield is an airfield in Kuhmo, [MASK], about 3 nautical miles (6 km; 3 mi) west of Kuhmo town centre."}, {"sub_surface": "Kuhmo", "obj_surface": "Finland", "masked_sentence": "Kuhmo Airfield is an airfield in Kuhmo, [MASK], about 3 nautical miles (6 km; 3 mi) west of Kuhmo town centre."}, {"sub_surface": "Kuhmo", "obj_surface": "Finland", "masked_sentence": "Kuhmo Festival ([MASK]), Lockenhaus Festival, Salzburger Festspiele, he played with Martha Argerich and friends at the Bologna international music festival 2009, Progetto Martha Argerich (Lugano), Ottawa Chamber Music Festival, Scotia Festival (Canada)."}, {"sub_surface": "Kuhmo", "obj_surface": "Finland", "masked_sentence": "Kuhmo (Russian: \u041a\u0443\u0445\u043c\u043e) is a town and a municipality in [MASK] and is located at the south-eastern corner of the Kainuu region."}, {"sub_surface": "Kuhmo", "obj_surface": "Finland", "masked_sentence": "Vartius, one of the border crossing points between [MASK] and Russia, is located in northern Kuhmo Kuhmo\u00b4s eastern border is located at a drainage divider and town area belongs to drainage basin of Ouluj\u00e4rvi."}, {"sub_surface": "Kuhmo", "obj_surface": "Finland", "masked_sentence": "Kuhmo (Russian: \u041a\u0443\u0445\u043c\u043e) is a town and a municipality in [MASK] and is located at the south-eastern corner of the Kainuu region."}, {"sub_surface": "Kuhmo", "obj_surface": "Finland", "masked_sentence": "Vartius, one of the border crossing points between [MASK] and Russia, is located in northern Kuhmo Kuhmo\u00b4s eastern border is located at a drainage divider and town area belongs to drainage basin of Ouluj\u00e4rvi."}, {"sub_surface": "Kuhmo", "obj_surface": "Finland", "masked_sentence": "Vartius, one of the border crossing points between [MASK] and Russia, is located in northern Kuhmo Kuhmo\u00b4s eastern border is located at a drainage divider and town area belongs to drainage basin of Ouluj\u00e4rvi."}, {"sub_surface": "Kuhmo", "obj_surface": "Finland", "masked_sentence": "He is also the artistic director of the chamber orchestra Virtuosi di Kuhmo in [MASK], and since 1996, the musical director of the Orchestre Symphonique de Besan\u00e7on."}, {"sub_surface": "Kuhmo", "obj_surface": "Finland", "masked_sentence": "Paula Lehtom\u00e4ki (Born 29 November 1972 in Kuhmo, [MASK]) is a Finnish politician."}, {"sub_surface": "Kuhmo", "obj_surface": "Finnish", "masked_sentence": "Paula Lehtom\u00e4ki (Born 29 November 1972 in Kuhmo, Finland) is a [MASK] politician."}, {"sub_surface": "Kuhmo", "obj_surface": "Finnish", "masked_sentence": "Seppo P\u00e4\u00e4kk\u00f6nen (born 15 June 1957 in Kuhmo) is a [MASK] actor."}, {"sub_surface": "Kuhmo", "obj_surface": "Finnish", "masked_sentence": "Juho Mikkonen (born December 28, 1990 in Kuhmo) is a [MASK] cross-country skier."}, {"sub_surface": "Kuhmo", "obj_surface": "Finnish", "masked_sentence": "Juho Mikkonen (born December 28, 1990 in Kuhmo) is a [MASK] cross-country skier."}, {"sub_surface": "Kuhmo", "obj_surface": "Finland", "masked_sentence": "It is located in the Kainuu region, Kuhmo municipality in [MASK]."}, {"sub_surface": "Kuhmo", "obj_surface": "Finland", "masked_sentence": "His participation in chamber music festivals include the Bellingham WA Festival, Dubrovnik Festival, Lapland Fest (Sweden), Nordic Academy (Denmark), Festival PRO - Bahnhoff Rolandsek (Germany), Neustadt Festival (Germany), the Jerusalem Chamber Music and the Kfar Bloom festivals (Israel), Davos Music Festival (Switzerland), Kuhmo ([MASK]) and the Newport, Santa Fe and La Jolla Chamber Music Festivals (USA) among others."}]}
{"obj_uri": "Q218", "obj_label": "Romania", "sub_uri": "Q4709897", "sub_label": "\u0218iglea River", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "\u0218iglea River", "obj_surface": "Romania", "masked_sentence": "The \u0218iglea River is a tributary of the Cotoru River in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q5370292", "sub_label": "Horinouchi Station", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Horinouchi", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "\u014cyutaka Masachika (born 29 March 1955 as Eiji Suzuki) is a former sumo wrestler from Horinouchi, Niigata, [MASK]."}, {"sub_surface": "Horinouchi", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Horinouchi (\u5800\u4e4b\u5185\u753a Horinouchi-machi) was a town located in Kitauonuma District, Niigata Prefecture, [MASK]."}, {"sub_surface": "Horinouchi Station", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Horinouchi Station (\u5800\u30ce\u5185\u99c5 Horinouchi-eki) is a railway station in Yokosuka, Kanagawa, [MASK], operated by the private railway operator Keikyu."}, {"sub_surface": "Horinouchi Station", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Horinouchi Station (\u5800\u30ce\u5185\u99c5 Horinouchi-eki) is a railway station in Yokosuka, Kanagawa, [MASK], operated by the private railway operator Keikyu."}]}
{"obj_uri": "Q96", "obj_label": "Mexico", "sub_uri": "Q7203139", "sub_label": "Playa Chachalacas", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Playa Chachalacas", "obj_surface": "Mexican", "masked_sentence": "Playa Chachalacas is a small, [MASK] beach town located 50 km (31 mi) north of the port of Veracruz."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q7856573", "sub_label": "Turze, My\u015blib\u00f3rz County", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Turze, My\u015blib\u00f3rz County", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Turze [\u02c8tu\u0290\u025b] (formerly German Thur) is a settlement in the administrative district of Gmina D\u0119bno, within My\u015blib\u00f3rz County, West Pomeranian Voivodeship, in north-western [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q32", "obj_label": "Luxembourg", "sub_uri": "Q208284", "sub_label": "Grevenmacher District", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Grevenmacher", "obj_surface": "Luxembourg", "masked_sentence": "It contains four cantons, divided into 46 communes: It borders the district of Grevenmacher to the east, the district of Diekirch to the north, the Belgian province of [MASK] to the west and the French D\u00e9partement of Moselle to the south."}, {"sub_surface": "Grevenmacher", "obj_surface": "Luxembourg", "masked_sentence": "It contains 5 cantons divided into 43 communes: It borders Belgian's Walloon Region by the latter's provinces of [MASK] in the west and Li\u00e8ge in the north, the districts of Luxembourg in the south and Grevenmacher in the south-east, and the German Land of Rhineland-Palatinate in the east."}, {"sub_surface": "Grevenmacher", "obj_surface": "Luxembourg", "masked_sentence": "It contains 5 cantons divided into 43 communes: It borders Belgian's Walloon Region by the latter's provinces of Luxembourg in the west and Li\u00e8ge in the north, the districts of [MASK] in the south and Grevenmacher in the south-east, and the German Land of Rhineland-Palatinate in the east."}, {"sub_surface": "Grevenmacher", "obj_surface": "Luxembourg", "masked_sentence": "The District of Grevenmacher is one of three districts of [MASK]."}, {"sub_surface": "Grevenmacher District", "obj_surface": "Luxembourg", "masked_sentence": "It contains 3 cantons divided into 26 communes: It borders the districts of [MASK] to the west and Diekirch to the north, the German L\u00e4nder of Rhineland-Palatinate and Saarland to the east, and the French d\u00e9partement of Moselle to the south."}, {"sub_surface": "Grevenmacher", "obj_surface": "Luxembourg", "masked_sentence": "The District of Grevenmacher is one of three districts of [MASK]."}, {"sub_surface": "Grevenmacher", "obj_surface": "Luxembourg", "masked_sentence": "The constituency Grevenmacher elected members to [MASK]'s national legislature, the Chamber of Deputies, from 1848 until its abolition in 1919."}, {"sub_surface": "Grevenmacher", "obj_surface": "Luxembourg", "masked_sentence": "Junglinster (Luxembourgish: Jongl\u00ebnster) is a commune and town in central [MASK] in the district Grevenmacher with 5,813 inhabitants."}, {"sub_surface": "Grevenmacher", "obj_surface": "Luxembourg", "masked_sentence": "Op Flohr Stadion is a multi-use stadium in Grevenmacher, [MASK]."}, {"sub_surface": "Grevenmacher", "obj_surface": "Luxembourg", "masked_sentence": "Grevenmacher (Luxembourgish: Gr\u00e9iwemaacher) is a commune with city status in eastern [MASK], near the border with Germany."}, {"sub_surface": "Grevenmacher", "obj_surface": "Luxembourg", "masked_sentence": "Grevenmacher is a canton in the east of [MASK], in the Grevenmacher District."}, {"sub_surface": "Grevenmacher District", "obj_surface": "Luxembourg", "masked_sentence": "Grevenmacher is a canton in the east of [MASK], in the Grevenmacher District."}, {"sub_surface": "Grevenmacher District", "obj_surface": "Luxembourg", "masked_sentence": "Echternach is a canton in the east of [MASK], in the Grevenmacher District."}, {"sub_surface": "Grevenmacher District", "obj_surface": "Luxembourg", "masked_sentence": "Remich is a canton in the east of [MASK], in Grevenmacher District."}]}
{"obj_uri": "Q29", "obj_label": "Spain", "sub_uri": "Q956480", "sub_label": "Ferreras de Abajo", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Ferreras de Abajo", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "Ferreras de Abajo is a municipality located in the province of Zamora, Castile and Le\u00f3n, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q215", "obj_label": "Slovenia", "sub_uri": "Q8011202", "sub_label": "Trbovlje", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Trbovlje", "obj_surface": "Slovenia", "masked_sentence": "For a while, she performed with the internationally prominent industrial/techno group Laibach from Trbovlje, [MASK]."}, {"sub_surface": "Trbovlje", "obj_surface": "Slovenian", "masked_sentence": "Nogometni Klub Rudar Trbovlje (English: Rudar Trbovlje Football Club), commonly referred to as NK Rudar Trbovlje or simply Rudar, is a [MASK] football club from Trbovlje, who currently plays in the Slovenian Third League, the third level of the Slovenian football system."}, {"sub_surface": "Trbovlje", "obj_surface": "Slovenian", "masked_sentence": "Nogometni Klub Rudar Trbovlje (English: Rudar Trbovlje Football Club), commonly referred to as NK Rudar Trbovlje or simply Rudar, is a [MASK] football club from Trbovlje, who currently plays in the Slovenian Third League, the third level of the Slovenian football system."}, {"sub_surface": "Trbovlje", "obj_surface": "Slovenia", "masked_sentence": "\u010cebine ([t\u0283\u025b\u02c8bi\u02d0n\u025b]) is a settlement in the Municipality of Trbovlje in central [MASK]."}, {"sub_surface": "Trbovlje", "obj_surface": "Slovenia", "masked_sentence": "Gabrsko ([\u02c8\u0261a\u02d0b\u0259\u027esk\u0254]) is a settlement in the Municipality of Trbovlje in central [MASK]."}, {"sub_surface": "Trbovlje", "obj_surface": "Slovenia", "masked_sentence": "Dobovec ([d\u0254\u02c8b\u0254\u02d0\u028b\u0259ts] or [d\u0254\u02c8bo\u02d0\u028b\u0259ts]; German: Dobouz) is a settlement in the Municipality of Trbovlje in central [MASK]."}, {"sub_surface": "Trbovlje", "obj_surface": "Slovenia", "masked_sentence": "Klju\u010devica ([klju\u02c8t\u0283e\u02d0\u028bitsa]) is a dispersed settlement in the Municipality of Trbovlje in central [MASK]."}, {"sub_surface": "Trbovlje", "obj_surface": "Slovenia", "masked_sentence": "Ojstro ([\u02c8o\u02d0i\u032fst\u027e\u0254]) is a settlement in the hills immediately east of the town of Trbovlje in central [MASK]."}, {"sub_surface": "Trbovlje", "obj_surface": "Slovenia", "masked_sentence": "Knezdol ([\u02c8kne\u02d0zd\u0254l]) is a settlement in the Municipality of Trbovlje in central [MASK]."}, {"sub_surface": "Trbovlje", "obj_surface": "Slovenia", "masked_sentence": "Ostenk ([\u0254\u02c8ste\u02d0\u014bk]; sometimes Ostenik) is a settlement in the Municipality of Trbovlje in central [MASK]."}, {"sub_surface": "Trbovlje", "obj_surface": "Slovene", "masked_sentence": "Planinska Vas ([pla\u02c8ni\u02d0nska \u02c8\u028ba\u02d0s]; [MASK]: Planinska vas) is a settlement in the Municipality of Trbovlje in central Slovenia."}, {"sub_surface": "Trbovlje", "obj_surface": "Slovenia", "masked_sentence": "Planinska Vas ([pla\u02c8ni\u02d0nska \u02c8\u028ba\u02d0s]; Slovene: Planinska vas) is a settlement in the Municipality of Trbovlje in central [MASK]."}, {"sub_surface": "Trbovlje", "obj_surface": "Slovenia", "masked_sentence": "Prapre\u010de ([\u02c8p\u027ea\u02d0p\u027e\u025bt\u0283\u025b]) is a settlement in the Municipality of Trbovlje in central [MASK]."}, {"sub_surface": "Trbovlje", "obj_surface": "Slovenia", "masked_sentence": "Sveta Planina ([\u02c8s\u028be\u02d0ta pla\u02c8ni\u02d0na]; German: Heilige Alpe) is a settlement in the Municipality of Trbovlje in central [MASK]."}, {"sub_surface": "Trbovlje", "obj_surface": "Slovenia", "masked_sentence": "\u0160kofja Ri\u017ea ([\u02c8\u0283ko\u02d0fja \u02c8\u027ei\u02d0\u0292a]) is a settlement in the Municipality of Trbovlje in central [MASK]."}, {"sub_surface": "Trbovlje", "obj_surface": "Slovenia", "masked_sentence": "Vrhe ([\u028b\u0259\u027e\u02c8xe\u02d0]) is a settlement in the Municipality of Trbovlje in central [MASK]."}, {"sub_surface": "Trbovlje", "obj_surface": "Slovenia", "masked_sentence": "\u017dupa ([\u02c8\u0292u\u02d0pa]) is a settlement in the Municipality of Trbovlje in central [MASK]."}, {"sub_surface": "Trbovlje", "obj_surface": "Slovenia", "masked_sentence": "Zavr\u0161je ([\u02c8za\u02d0\u028b\u0259\u027e\u0283j\u025b]) is a dispersed settlement in the Municipality of Trbovlje in central [MASK]."}, {"sub_surface": "Trbovlje", "obj_surface": "Slovenian", "masked_sentence": "Peter Kauzer (born 8 September 1983, in Trbovlje) is a [MASK] slalom canoeist who has competed since the late 1990s."}, {"sub_surface": "Trbovlje", "obj_surface": "Slovenian", "masked_sentence": "Dodik continued, however, playing for lower-tier Croatian and [MASK] teams, such as NK Zelina, NK Sabarija Subotica Podravska, NK Rudar Trbovlje and NK Mladost Mali Otok."}, {"sub_surface": "Trbovlje", "obj_surface": "Slovenia", "masked_sentence": "Simon Tan\u0161ek (born April 24, 1973 in Trbovlje, [MASK]) is a Slovenian cinematographer."}, {"sub_surface": "Trbovlje", "obj_surface": "Slovenian", "masked_sentence": "Simon Tan\u0161ek (born April 24, 1973 in Trbovlje, Slovenia) is a [MASK] cinematographer."}, {"sub_surface": "Trbovlje", "obj_surface": "Slovenia", "masked_sentence": "Retje nad Trbovljami ([\u02c8\u027ee\u02d0tj\u025b nat t\u0259\u027e\u02c8bo\u02d0u\u032fljami], in older sources also Vretje) is a settlement in the Municipality of Trbovlje in central [MASK]."}, {"sub_surface": "Trbovlje", "obj_surface": "Slovenia", "masked_sentence": "Klek ([\u02c8kle\u02d0k]) is a settlement in the Municipality of Trbovlje in central [MASK]."}, {"sub_surface": "Trbovlje", "obj_surface": "Slovenian", "masked_sentence": "Primo\u017e Rogli\u010d (born 29 October 1989 in Trbovlje) is a [MASK] racing cyclist currently riding for the for the Adria Mobil cycling team."}, {"sub_surface": "Trbovlje", "obj_surface": "Slovene", "masked_sentence": "The Municipality of Trbovlje ([MASK]: Ob\u010dina Trbovlje) is a municipality in central Slovenia."}, {"sub_surface": "Trbovlje", "obj_surface": "Slovenia", "masked_sentence": "The Municipality of Trbovlje (Slovene: Ob\u010dina Trbovlje) is a municipality in central [MASK]."}, {"sub_surface": "Trbovlje", "obj_surface": "Slovene", "masked_sentence": "The Municipality of Trbovlje ([MASK]: Ob\u010dina Trbovlje) is a municipality in central Slovenia."}, {"sub_surface": "Trbovlje", "obj_surface": "Slovenia", "masked_sentence": "The Municipality of Trbovlje (Slovene: Ob\u010dina Trbovlje) is a municipality in central [MASK]."}, {"sub_surface": "Trbovlje", "obj_surface": "Slovenian", "masked_sentence": "Emir Dautovi\u0107 (born 7 October 1995 in Trbovlje) is a [MASK] football defender who plays for Royal Mouscron-P\u00e9ruwelz."}, {"sub_surface": "Trbovlje", "obj_surface": "Slovenia", "masked_sentence": "Nika Bari\u010d (born September 2, 1992 in Trbovlje, [MASK]) is a Slovenian female basketball player who curently played for the Russian UMMC Ekaterinburg."}, {"sub_surface": "Trbovlje", "obj_surface": "Slovenian", "masked_sentence": "Nika Bari\u010d (born September 2, 1992 in Trbovlje, Slovenia) is a [MASK] female basketball player who curently played for the Russian UMMC Ekaterinburg."}, {"sub_surface": "Trbovlje", "obj_surface": "Slovenia", "masked_sentence": "Rokometno Dru\u0161tvo Rudar Trbovlje, commonly referred to as RD Rudar Trbovlje or simply Rudar, is a team handball club from Trbovlje, [MASK]."}, {"sub_surface": "Trbovlje", "obj_surface": "Slovenia", "masked_sentence": "Dejan Knez, born May 18, 1961 in Trbovlje, [MASK], is a Slovenian artist, musician, painter and founder and former member of the group Laibach."}, {"sub_surface": "Trbovlje", "obj_surface": "Slovene", "masked_sentence": "The Trbovlje Power Station ([MASK]: Termoelektrarna Trbovlje) is a lignite-fired power station on the bank of the Sava River near Trbovlje, Slovenia."}, {"sub_surface": "Trbovlje", "obj_surface": "Slovenia", "masked_sentence": "The Trbovlje Power Station (Slovene: Termoelektrarna Trbovlje) is a lignite-fired power station on the bank of the Sava River near Trbovlje, [MASK]."}, {"sub_surface": "Trbovlje", "obj_surface": "Slovene", "masked_sentence": "The Trbovlje Power Station ([MASK]: Termoelektrarna Trbovlje) is a lignite-fired power station on the bank of the Sava River near Trbovlje, Slovenia."}, {"sub_surface": "Trbovlje", "obj_surface": "Slovenia", "masked_sentence": "The Trbovlje Power Station (Slovene: Termoelektrarna Trbovlje) is a lignite-fired power station on the bank of the Sava River near Trbovlje, [MASK]."}, {"sub_surface": "Trbovlje", "obj_surface": "Slovene", "masked_sentence": "The Trbovlje Power Station ([MASK]: Termoelektrarna Trbovlje) is a lignite-fired power station on the bank of the Sava River near Trbovlje, Slovenia."}, {"sub_surface": "Trbovlje", "obj_surface": "Slovenia", "masked_sentence": "The Trbovlje Power Station (Slovene: Termoelektrarna Trbovlje) is a lignite-fired power station on the bank of the Sava River near Trbovlje, [MASK]."}, {"sub_surface": "Trbovlje", "obj_surface": "Slovenia", "masked_sentence": "Trbovlje ([t\u0259\u027e\u02c8b\u0254\u0300\u02d0wlj\u025b]; German: Trifail) is [MASK]'s ninth largest town, and the seat of the Municipality of Trbovlje."}, {"sub_surface": "Trbovlje", "obj_surface": "Slovenia", "masked_sentence": "It is located in the valley of a minor left bank tributary of the Sava River in the Central Sava Valley in central-eastern [MASK]."}, {"sub_surface": "Trbovlje", "obj_surface": "Slovenia", "masked_sentence": "Trbovlje ([t\u0259\u027e\u02c8b\u0254\u0300\u02d0wlj\u025b]; German: Trifail) is [MASK]'s ninth largest town, and the seat of the Municipality of Trbovlje."}, {"sub_surface": "Trbovlje", "obj_surface": "Slovenia", "masked_sentence": "Trbovlje ([t\u0259\u027e\u02c8b\u0254\u0300\u02d0wlj\u025b]; German: Trifail) is [MASK]'s ninth largest town, and the seat of the Municipality of Trbovlje."}]}
{"obj_uri": "Q403", "obj_label": "Serbia", "sub_uri": "Q1046240", "sub_label": "Radojevo", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Radojevo", "obj_surface": "Serbia", "masked_sentence": "Radojevo (Serbian Cyrillic: \u0420\u0430\u0434\u043e\u0458\u0435\u0432\u043e) is a village in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q837", "obj_label": "Nepal", "sub_uri": "Q964013", "sub_label": "Makalu Barun National Park", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Makalu Barun National Park", "obj_surface": "Nepal", "masked_sentence": "The Makalu Barun National Park is the eighth national park in the Himalayas of [MASK] and was established in 1992 as eastern extension of the Sagarmatha National Park."}, {"sub_surface": "Makalu Barun National Park", "obj_surface": "Nepal", "masked_sentence": "The Makalu Barun National Park is the eighth national park in the Himalayas of [MASK] and was established in 1992 as eastern extension of the Sagarmatha National Park."}, {"sub_surface": "Makalu Barun National Park", "obj_surface": "Nepal", "masked_sentence": "About 22% of the area includes four of [MASK]'s protected areas: Langtang National Park, Sagarmatha National Park, Makalu Barun National Park, and the Kanchenjunga Conservation Area."}]}
{"obj_uri": "Q924", "obj_label": "Tanzania", "sub_uri": "Q1344143", "sub_label": "history of Tanzania", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "History of Tanzania", "obj_surface": "Tanzania", "masked_sentence": "The African Great Lakes nation of [MASK] dates formally from 1964, when it was formed out of the union of the much larger mainland territory of Tanganyika and the coastal archipelago of Zanzibar."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q5091901", "sub_label": "Cherhill, Alberta", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Cherhill, Alberta", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Cherhill is a hamlet in Alberta, [MASK] within Lac Ste."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q8067442", "sub_label": "Zawda", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Zawda", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Zawda [\u02c8zavda] (German: Sawdin) is a village in the administrative district of Gmina \u0141asin, within Grudzi\u0105dz County, Kuyavian-Pomeranian Voivodeship, in north-central [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q159", "obj_label": "Russia", "sub_uri": "Q74725", "sub_label": "Kuloy River", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Kuloy River (Vaga)", "obj_surface": "Russia", "masked_sentence": "The Kuloy (Russian: \u041a\u0443\u043b\u043e\u0439) is a river in Totemsky and Verkhovazhsky Districts of Vologda Oblast and Velsky Districts of Arkhangelsk Oblast in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q219", "obj_label": "Bulgaria", "sub_uri": "Q7536057", "sub_label": "Skobelev Park", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Skobelev Park", "obj_surface": "Bulgaria", "masked_sentence": "Skobelev Park (\u0421\u043a\u043e\u0431\u0435\u043b\u0435\u0432 \u043f\u0430\u0440\u043a) is a museum park in the vicinity of Pleven, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q29", "obj_label": "Spain", "sub_uri": "Q2092383", "sub_label": "Pico viejo", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Pico Viejo", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "Pico Viejo is a volcano located on the island of Tenerife (Canary Islands, [MASK])."}, {"sub_surface": "Pico Viejo", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "Pico Viejo is a volcano located on the island of Tenerife (Canary Islands, [MASK])."}]}
{"obj_uri": "Q39", "obj_label": "Switzerland", "sub_uri": "Q637992", "sub_label": "Valser Rhine", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Valser Rhine", "obj_surface": "Swiss", "masked_sentence": "The Valser Rhine (German: Valser Rhein) is a source of the river Rhine in the [MASK] canton of Graub\u00fcnden."}]}
{"obj_uri": "Q20", "obj_label": "Norway", "sub_uri": "Q4566416", "sub_label": "Vinjeronden", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Vinjeronden", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "Vinjeronden is one of the ten mountain in Rondane in [MASK] over 2,000 metres."}]}
{"obj_uri": "Q55", "obj_label": "Netherlands", "sub_uri": "Q1434726", "sub_label": "TenneT Toren", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "KEMA Toren", "obj_surface": "Netherlands", "masked_sentence": "KEMA Toren is a 149-metre (489 ft) broadcasting tower built of reinforced concrete at Arnhem, [MASK]."}, {"sub_surface": "KEMA Toren", "obj_surface": "Netherlands", "masked_sentence": "It was built in 1969 by KEMA for communicating between high voltage substations throughout the [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q7251614", "sub_label": "Protestant Protective Association", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Protestant Protective Association", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Born in York County, Canada West, Armstrong was educated in National School of Elocution and Oratory in Philadelphia, PA. An oil producer, a manufacturer and farmer, he first ran unsuccessfully as the Protestant Protective Association candidate for the [MASK] House of Commons in the electoral district of Lambton East in the 1896 federal election."}, {"sub_surface": "Protestant Protective Association", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "The Protestant Protective Association was an anti-Catholic group in the 1890s based in Ontario, [MASK], associated with the Orange Order."}, {"sub_surface": "Protestant Protective Association", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "It aimed to eliminate French language education in schools in Ontario and western [MASK] (particularly Manitoba), and to roll back or block Catholic school systems in those provinces."}, {"sub_surface": "Protestant Protective Association", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "The PPA failed to win any seats in the [MASK] House of Commons, but was instrumental in defeating Conservative candidates in four of the five ridings in which it nominated candidates."}, {"sub_surface": "Protestant Protective Association", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "The Protestant Protective Association was an anti-Catholic group in the 1890s based in Ontario, [MASK], associated with the Orange Order."}]}
{"obj_uri": "Q408", "obj_label": "Australia", "sub_uri": "Q7389807", "sub_label": "SEQ Water Grid", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "SEQ Water Grid", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "The SEQ Water Grid is a region-wide, long term, water supply scheme that provides a sustainable water infrastructure network for the South East region of Queensland, [MASK]."}, {"sub_surface": "SEQ Water Grid", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "The SEQ Water Grid is a region-wide, long term, water supply scheme that provides a sustainable water infrastructure network for the South East region of Queensland, [MASK]."}, {"sub_surface": "SEQ Water Grid", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "The project was the largest urban response to the drought in [MASK], which severely affected water supplies in Brisbane and surrounds, particularly between 2004 and 2007."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q265969", "sub_label": "Manso", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Manso, Haute-Corse", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Manso is a commune in the Haute-Corse department of [MASK] on the island of Corsica."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q4764612", "sub_label": "Anikudichan", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Anikudichan (North)", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Anikudichan (North) is a village in the Udayarpalayam taluk of Ariyalur district, Tamil Nadu, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q869", "obj_label": "Thailand", "sub_uri": "Q1030152", "sub_label": "Surasak BTS Station", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Surasak BTS Station", "obj_surface": "Thai", "masked_sentence": "Surasak station ([MASK]: \u0e2a\u0e16\u0e32\u0e19\u0e35\u0e2a\u0e38\u0e23\u0e28\u0e31\u0e01\u0e14\u0e34\u0e4c) is a BTS skytrain station, on the Silom Line in Sathon District, Bangkok, Thailand."}, {"sub_surface": "Surasak BTS Station", "obj_surface": "Thailand", "masked_sentence": "Surasak station (Thai: \u0e2a\u0e16\u0e32\u0e19\u0e35\u0e2a\u0e38\u0e23\u0e28\u0e31\u0e01\u0e14\u0e34\u0e4c) is a BTS skytrain station, on the Silom Line in Sathon District, Bangkok, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q39", "obj_label": "Switzerland", "sub_uri": "Q7600170", "sub_label": "Stans railway station", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Stans railway station", "obj_surface": "Swiss", "masked_sentence": "Stans is a [MASK] railway station in the municipality of Stans in the canton of Nidwalden."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q11367191", "sub_label": "Naka-Karuizawa Station", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Naka-Karuizawa Station", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Naka-Karuizawa Station (\u4e2d\u8efd\u4e95\u6ca2\u99c5 Naka-Karuizawa-eki) is a railway station of Shinano Railway Line, located in Nagakura, Karuizawa Town, Kitasaku District, Nagano Prefecture, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q1155463", "sub_label": "Saint-Martin", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Saint-Martin, Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Saint-Martin is a commune in the Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es department in south-western [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q34", "obj_label": "Sweden", "sub_uri": "Q502842", "sub_label": "Halmstad University College", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Halmstad University", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "Halmstad University or Halmstad University College (Swedish: H\u00f6gskolan i Halmstad) (HH) is a University college (Swedish: h\u00f6gskola) in Halmstad, [MASK]."}, {"sub_surface": "Halmstad University", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "Halmstad University or Halmstad University College (Swedish: H\u00f6gskolan i Halmstad) (HH) is a University college (Swedish: h\u00f6gskola) in Halmstad, [MASK]."}, {"sub_surface": "Halmstad University", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "Halmstad University or Halmstad University College (Swedish: H\u00f6gskolan i Halmstad) (HH) is a University college (Swedish: h\u00f6gskola) in Halmstad, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q5163503", "sub_label": "Constance Bay, Ottawa", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Constance Bay", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Constance Bay is a population centre in West Carleton-March Ward in the rural northwest of the City of Ottawa, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q5822946", "sub_label": "Sadabad-e Arab", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Sadabad-e Arab", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Sadabad-e Arab ([MASK]: \u0633\u0639\u062f\u0627\u0628\u0627\u062f\u0639\u0631\u0628, also Romanized as Sa\u2018d\u0101b\u0101d-e \u02bfArab; also known as Sa\u2018d\u0101b\u0101d) is a village in Eshqabad Rural District, Miyan Jolgeh District, Nishapur County, Razavi Khorasan Province, Iran."}, {"sub_surface": "Sadabad-e Arab", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Sadabad-e Arab (Persian: \u0633\u0639\u062f\u0627\u0628\u0627\u062f\u0639\u0631\u0628, also Romanized as Sa\u2018d\u0101b\u0101d-e \u02bfArab; also known as Sa\u2018d\u0101b\u0101d) is a village in Eshqabad Rural District, Miyan Jolgeh District, Nishapur County, Razavi Khorasan Province, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q6450375", "sub_label": "Kwiatkowo, Masovian Voivodeship", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Kwiatkowo, Masovian Voivodeship", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Kwiatkowo [kfjat\u02c8k\u0254v\u0254] is a village in the administrative district of Gmina Chorzele, within Przasnysz County, Masovian Voivodeship, in east-central [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q217", "obj_label": "Moldova", "sub_uri": "Q1988272", "sub_label": "Otac", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Otac", "obj_surface": "Moldova", "masked_sentence": "Otac is a commune in Rezina district, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q843", "obj_label": "Pakistan", "sub_uri": "Q6039866", "sub_label": "Institute of Architects, Pakistan", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Institute of Architects, Pakistan", "obj_surface": "Pakistan", "masked_sentence": "Institute of Architects, Pakistan is the governing body of architects in [MASK]."}, {"sub_surface": "Institute of Architects, Pakistan", "obj_surface": "Pakistan", "masked_sentence": "Institute of Architects, [MASK] is the governing body of architects in Pakistan."}]}
{"obj_uri": "Q184", "obj_label": "Belarus", "sub_uri": "Q2042425", "sub_label": "geographic center of Belarus", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Geographic center of Belarus", "obj_surface": "Belarus", "masked_sentence": "The geographical center of [MASK] (Belarusian: \u0413\u0435\u0430\u0433\u0440\u0430\u0444\u0456\u0447\u043d\u044b \u0446\u044d\u043d\u0442\u0440 \u0411\u0435\u043b\u0430\u0440\u0443\u0441\u0456) is located in the geographical coordinates of latitude 53 \u00b0 31'44, 54 \", longitude 28 \u00b0 02'41, 90\"."}, {"sub_surface": "Geographic center of Belarus", "obj_surface": "Belarus", "masked_sentence": "On May 1, 1996 near the village of Antonovo a pillar was erected, written on it \"The village Antonovo - the geographical center of the Republic of [MASK]."}, {"sub_surface": "Geographic center of Belarus", "obj_surface": "Belarus", "masked_sentence": "The geographical coordinates of the center of [MASK] entered into the State Geodetic directory as the state geodetic grid points."}]}
{"obj_uri": "Q218", "obj_label": "Romania", "sub_uri": "Q7178329", "sub_label": "Petic River", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Petic River", "obj_surface": "Romania", "masked_sentence": "The Petic River is a tributary of the N\u0103ruja River in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q5678056", "sub_label": "Bagheshlu", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Bagheshlu, East Azerbaijan", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Bagheshlu (Persian: \u0628\u0627\u063a\u0634\u0644\u0648, also Romanized as B\u0101gheshl\u016b) is a village in Bastamlu Rural District, in the Central District of Khoda Afarin County, East Azerbaijan Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Bagheshlu, East Azerbaijan", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Bagheshlu ([MASK]: \u0628\u0627\u063a\u0634\u0644\u0648, also Romanized as B\u0101gheshl\u016b) is a village in Bastamlu Rural District, in the Central District of Khoda Afarin County, East Azerbaijan Province, Iran."}]}
{"obj_uri": "Q924", "obj_label": "Tanzania", "sub_uri": "Q6418654", "sub_label": "Kitunda", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Kitunda", "obj_surface": "Tanzania", "masked_sentence": "Kitunda is a town and an administrative ward in the Ilala district of the Dar es Salaam Region of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q159", "obj_label": "Russia", "sub_uri": "Q4281937", "sub_label": "Markiz Island", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Markiz Island", "obj_surface": "Russia", "masked_sentence": "The Markiz Island is a small island in the Kuybyshev Reservoir of the Volga River near Kazan, Tatarstan, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q182394", "sub_label": "Yazd", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Yazd", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Road 78 is a second class road in [MASK] connecting Yasuj to Yazd via Road 65 southern Abadeh."}, {"sub_surface": "Yazd", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Iranshahr High School is a high school in Yazd, [MASK]."}, {"sub_surface": "Yazd", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "The Zein-o-Din Caravanserai (\u0632\u064a\u0646 \u0627\u0644\u062f\u064a\u0646) is located in Zein-o-din, Yazd, [MASK]."}, {"sub_surface": "Yazd", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Misagh Sepah Taft Yazd Football Club is an Iranian football club based in Yazd, [MASK]."}, {"sub_surface": "Yazd", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Misagh Sepah Taft Yazd Football Club is an Iranian football club based in Yazd, [MASK]."}, {"sub_surface": "Yazd", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Hosseini Nassab was born in Yazd, [MASK] and studied at the Islamic seminary in Qom."}, {"sub_surface": "Yazd", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Among the most well-known pirs are the six mountain pir which can be found in and around the city of Yazd, [MASK]: Seti Pir, Pir-e Sabz, Pir-e N\u0101raki, Pir-e B\u0101nu, Pir-e Herisht, and Pir-e N\u0101rest\u0101n."}, {"sub_surface": "Yazd", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Yazd-Shahid Ayatollah Sadooghi Airport (Persian: \u0641\u0631\u0648\u062f\u06af\u0627\u0647 \u0634\u0647\u06cc\u062f \u0622\u064a\u062a\u200c\u0627\u0644\u0644\u0651\u0647 \u0635\u062f\u0648\u0642\u06cc \u06cc\u0632\u062f) (IATA: AZD, ICAO: OIYY) is an airport in Yazd, [MASK]."}, {"sub_surface": "Yazd", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "The dialect spoken in Mahallat is a version of a larger branch of dialects spoken in central [MASK] (Yazd, Isfahan, Khonsar) with several words having a noticeable connection to old Persian."}, {"sub_surface": "Yazd", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Located in center of [MASK] in the city of Yazd, the university was established in 1983, and fell under the Ministry of Health and Medical Education in 1986."}, {"sub_surface": "Yazd", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Yazdi is a common name for someone from the city or province of Yazd in central [MASK]."}, {"sub_surface": "Yazd", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "The shrine of Davazadeh Imam or the Maghbareh-ye Davazdah Emam, (the shrine of the Twelve Imams), is a religious shrine and funerary mosque located in the Fahadan quarter of Yazd, [MASK]."}, {"sub_surface": "Yazd", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Zayandeh River water gave life to the people of central [MASK] mainly in Isfahan and Yazd provinces."}, {"sub_surface": "Yazd", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Khodro kaveer is an automobile company based in Yazd, [MASK]."}, {"sub_surface": "Yazd", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "The Yazd integrated solar combined cycle power station is a hybrid power station situated near Yazd, [MASK] which became operational in 2009, and in 2011 as a solar integrated plant."}, {"sub_surface": "Yazd", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "The Yazd integrated solar combined cycle power station is a hybrid power station situated near Yazd, [MASK] which became operational in 2009, and in 2011 as a solar integrated plant."}, {"sub_surface": "Yazd", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Yazd Province (Persian: \u0627\u0633\u062a\u0627\u0646 \u06cc\u0632\u062f, Ost\u0101n-e Yazd ) is one of the 31 provinces of [MASK]."}, {"sub_surface": "Yazd", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Yazd (Persian: \u06cc\u0632\u062f [j\u00e6zd] About this sound pronunciation ) is the capital of Yazd Province, [MASK], and one of the main cities of Zoroastrian culture."}, {"sub_surface": "Yazd", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Yazd (Persian: \u06cc\u0632\u062f [j\u00e6zd] About this sound pronunciation ) is the capital of Yazd Province, [MASK], and one of the main cities of Zoroastrian culture."}, {"sub_surface": "Yazd", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Yazd Louleh Football Club is an Iranian football club based in Yazd, [MASK]."}, {"sub_surface": "Yazd", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Tarbiat Badani Yazd (Persian: \u062a\u0631\u0628\u06cc\u062a \u200c\u0628\u062f\u0646\u06cc \u06cc\u0632\u062f) (former named Shahid Ghandi) is an Iranian football team based in Yazd, [MASK]."}, {"sub_surface": "Yazd", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Tarbiat Badani Yazd (Persian: \u062a\u0631\u0628\u06cc\u062a \u200c\u0628\u062f\u0646\u06cc \u06cc\u0632\u062f) (former named Shahid Ghandi) is an Iranian football team based in Yazd, [MASK]."}, {"sub_surface": "Yazd", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "The team was heavily supported by the people of Yazd, and was Yazd's first team in the highest football league in [MASK]."}, {"sub_surface": "Yazd", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "The team was heavily supported by the people of Yazd, and was Yazd's first team in the highest football league in [MASK]."}, {"sub_surface": "Yazd", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "The Amir Chakhmaq Complex (Persian: \u0645\u062c\u0645\u0648\u0639\u0647 \u0645\u06cc\u062f\u0627\u0646 \u0627\u0645\u06cc\u0631\u0686\u0642\u0645\u0627\u0642 Majm\u016b\u02bfa Meyd\u00e2n Amir \u010caqmaq; also Romanized Chakhmaq, Chakmaq, Chakhmagh, Chakmak) is a prominent structure in Yazd, [MASK], noted for its symmetrical sunken alcoves."}, {"sub_surface": "Yazd", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Foolad Yazd F.C is an Iranian football club based in Yazd, [MASK]."}, {"sub_surface": "Yazd", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Foolad Yazd F.C is an Iranian football club based in Yazd, [MASK]."}, {"sub_surface": "Yazd", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "The son of the scholar Agha Mirza Muhammad Hasan of Yazd, [MASK], Ayatullah Puya studied under his father as well as the eminent religious authority Agha Mirza Muhammad Husain al-Na'ini, who helped him to develop his interpretive specialization in the Qur'an."}, {"sub_surface": "Yazd", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "In the late 19th century the family established a large trading business based in Shiraz and Yazd in [MASK], with offices in Beirut, Bombay, Hong Kong and 'Ishq\u00e1b\u00e1d."}, {"sub_surface": "Yazd", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Jamshid Bahman Jamshidian, also known as Arbab Jamshidi (born in 1851 in Yazd - died January 16th, 1933 in Tehran) , was a prominent Zoroastrian figure in [MASK] who introduced the idea of modern banking in Iran as well as being the first representative of the Zoroastrian community in the Iranian Parliament."}, {"sub_surface": "Yazd", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Jamshid Bahman Jamshidian, also known as Arbab Jamshidi (born in 1851 in Yazd - died January 16th, 1933 in Tehran) , was a prominent Zoroastrian figure in Iran who introduced the idea of modern banking in [MASK] as well as being the first representative of the Zoroastrian community in the Iranian Parliament."}, {"sub_surface": "Yazd", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "The production centers of Giveh are the two provinces of Yazd and Kermanshah in [MASK]."}, {"sub_surface": "Yazd", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Shahrdari Ashkezar Football Club is an Iranian football club based in Ashkezar, Yazd, [MASK]."}, {"sub_surface": "Yazd", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "The J\u0101meh Mosque of Yazd (Persian: \u0645\u0633\u062c\u062f \u062c\u0627\u0645\u0639 \u06cc\u0632\u062f \u2013 Masjid-e-J\u0101meh Yazd) is the grand, congregational mosque (J\u0101meh) of Yazd city, within the Yazd Province of [MASK]."}, {"sub_surface": "Yazd", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "The J\u0101meh Mosque of Yazd (Persian: \u0645\u0633\u062c\u062f \u062c\u0627\u0645\u0639 \u06cc\u0632\u062f \u2013 Masjid-e-J\u0101meh Yazd) is the grand, congregational mosque (J\u0101meh) of Yazd city, within the Yazd Province of [MASK]."}, {"sub_surface": "Yazd", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "The J\u0101meh Mosque of Yazd (Persian: \u0645\u0633\u062c\u062f \u062c\u0627\u0645\u0639 \u06cc\u0632\u062f \u2013 Masjid-e-J\u0101meh Yazd) is the grand, congregational mosque (J\u0101meh) of Yazd city, within the Yazd Province of [MASK]."}, {"sub_surface": "Yazd", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "The Shahid Nassiri Stadium is a multi-purpose stadium in Yazd, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q22760", "sub_label": "Vionville", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Vionville", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Vionville is a commune in the Moselle department in Alsace-Champagne-Ardenne-Lorraine in north-eastern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q183", "obj_label": "Germany", "sub_uri": "Q581980", "sub_label": "Beiersdorf-Freudenberg", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Beiersdorf-Freudenberg", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "Beiersdorf-Freudenberg is a municipality in the district M\u00e4rkisch-Oderland, in Brandenburg, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q218", "obj_label": "Romania", "sub_uri": "Q7632751", "sub_label": "Suceava Plateau", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Suceava Plateau", "obj_surface": "Romania", "masked_sentence": "Suceava Plateau (Romanian: Podi\u015ful Sucevei) is a geographic area in the NE [MASK] (parts of Suceava, Boto\u015fani, Ia\u015fi, and Neam\u0163 counties), and SW Ukraine (parts of Chernivtsi Oblast)."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q16928100", "sub_label": "Tokigawa", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Tokigawa, Saitama (village)", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Tokigawa (\u90fd\u5e7e\u5ddd\u6751 Tokigawa-mura) was a village located in Hiki District, Saitama Prefecture, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q34", "obj_label": "Sweden", "sub_uri": "Q2193830", "sub_label": "Viken", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Viken, Sweden", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "Viken is a bimunicipal locality situated in H\u00f6gan\u00e4s Municipality and Helsingborg Municipality in Sk\u00e5ne County, [MASK] with 4,227 inhabitants in 2010."}]}
{"obj_uri": "Q837", "obj_label": "Nepal", "sub_uri": "Q4838861", "sub_label": "Bachhayauli", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Bachhayauli", "obj_surface": "Nepal", "masked_sentence": "Bachhayauli is a village development committee in Chitwan District in the Narayani Zone of southern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q7625693", "sub_label": "Strzeg\u00f3w, Lubusz Voivodeship", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Strzeg\u00f3w, Lubusz Voivodeship", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Strzeg\u00f3w [\u02c8st\u0282\u025b\u0261uf] is a village in the administrative district of Gmina Gubin, within Krosno Odrza\u0144skie County, Lubusz Voivodeship, in western [MASK], close to the German border."}]}
{"obj_uri": "Q183", "obj_label": "Germany", "sub_uri": "Q136132", "sub_label": "Arcandor", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Arcandor", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "She is the daughter of Gustav and Grete Schickedanz, the founders of catalog retailer Quelle Versand, which was merged with Karstadt to form Arcandor, a company listed in [MASK]'s Mid Cap DAX stock index until its 2009 bankruptcy."}, {"sub_surface": "Karstadt", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "She is the daughter of Gustav and Grete Schickedanz, the founders of catalog retailer Quelle Versand, which was merged with Karstadt to form Arcandor, a company listed in [MASK]'s Mid Cap DAX stock index until its 2009 bankruptcy."}, {"sub_surface": "Arcandor", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "In June 2009, Piepenburg was appointed bankruptcy manager of Arcandor, the \"biggest insolvency currently underway in [MASK].\""}, {"sub_surface": "Karstadt", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "The descendants of the Wertheim family today live in [MASK] and the USA, and in 2003 they initiated legal proceedings against the Karstadt company for compensations."}, {"sub_surface": "Karstadt", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "Karstadt M\u00fcnchen Bahnhofplatz is located in Maxvorstadt, Munich, Bavaria, [MASK]."}, {"sub_surface": "Arcandor", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "Tietz was the first to carry out the idea of the department store in [MASK] and founded the chain store later known as \"Hertie\", which is now owned by Arcandor."}]}
{"obj_uri": "Q45", "obj_label": "Portugal", "sub_uri": "Q5994174", "sub_label": "Igreja de Santa Maria de Air\u00e3es", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Igreja de Santa Maria de Air\u00e3es", "obj_surface": "Portugal", "masked_sentence": "Igreja de Santa Maria de Air\u00e3es is a church in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q7303923", "sub_label": "Red Coat Trail", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Red Coat Trail", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Bateman was a small hamlet in the southwest region of Saskatchewan, [MASK] situated 26 kilometers north of the Red Coat Trail, and was named after Jim Bateman the first settler to come to the area with his family in 1908."}, {"sub_surface": "Red Coat Trail", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Crichton is an unincorporated community in the southwest region of Saskatchewan, [MASK], and is located between Admiral and Cadillac on the Red Coat Trail also known as highway 13, like so many towns along the Red Coat Trail, Crichton has become a ghost town with only one family remaining and many empty buildings scattered throughout the town site."}, {"sub_surface": "Red Coat Trail", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Crichton is an unincorporated community in the southwest region of Saskatchewan, [MASK], and is located between Admiral and Cadillac on the Red Coat Trail also known as highway 13, like so many towns along the Red Coat Trail, Crichton has become a ghost town with only one family remaining and many empty buildings scattered throughout the town site."}, {"sub_surface": "Red Coat Trail", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Dollard is a small village situated on the historic Red Coat Trail in the southwest corner of Saskatchewan, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q218", "obj_label": "Romania", "sub_uri": "Q2063385", "sub_label": "Rugine\u0219ti", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Rugine\u0219ti", "obj_surface": "Romania", "masked_sentence": "Rugine\u015fti is a commune located in Vrancea County, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q833", "obj_label": "Malaysia", "sub_uri": "Q1521575", "sub_label": "Malaysian Expressway System", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Malaysian Expressway System", "obj_surface": "Malaysia", "masked_sentence": "The Malaysian Expressway System (Malay: Sistem Lebuh Raya Ekspres [MASK]) is a network of national controlled-access expressways in Malaysia that forms the primary backbone network of Malaysian national highways."}, {"sub_surface": "Malaysian Expressway System", "obj_surface": "Malaysia", "masked_sentence": "The Malaysian Expressway System (Malay: Sistem Lebuh Raya Ekspres Malaysia) is a network of national controlled-access expressways in [MASK] that forms the primary backbone network of Malaysian national highways."}, {"sub_surface": "Malaysian Expressway System", "obj_surface": "Malaysia", "masked_sentence": "The Malaysian Expressway System (Malay: Sistem Lebuh Raya Ekspres [MASK]) is a network of national controlled-access expressways in Malaysia that forms the primary backbone network of Malaysian national highways."}, {"sub_surface": "Malaysian Expressway System", "obj_surface": "Malaysia", "masked_sentence": "The Malaysian Expressway System (Malay: Sistem Lebuh Raya Ekspres Malaysia) is a network of national controlled-access expressways in [MASK] that forms the primary backbone network of Malaysian national highways."}, {"sub_surface": "Malaysian Expressway System", "obj_surface": "Malaysia", "masked_sentence": "PLUS Football Club (Malay: Kelab Bola Sepak Projek Lebuhraya Usaha Sama [MASK] Berhad) is a football club of PLUS Expressways Berhad, the main toll highway operator company of the Malaysian Expressway System."}, {"sub_surface": "Malaysian expressway networks", "obj_surface": "Malaysia", "masked_sentence": "The Singaporean expressway networks are connected with Malaysian expressway networks via Ayer Rajah Expressway (connects with the Second Link Expressway in [MASK]) and Bukit Timah Expressway (connects with the Skudai Highway via Johor\u2013Singapore Causeway)."}, {"sub_surface": "Malaysian Expressway System", "obj_surface": "Malaysia", "masked_sentence": "The Malaysian Expressway System is a network of controlled-access highways in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q530157", "sub_label": "Loffre", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Loffre", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Loffre is a commune in the Nord department in northern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q114", "obj_label": "Kenya", "sub_uri": "Q6894543", "sub_label": "Moi Avenue", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Moi Avenue (Mombasa)", "obj_surface": "Kenya", "masked_sentence": "Originally called the Kilindini Road, its name was later changed in recognition of [MASK]'s second President, Daniel Arap Moi."}, {"sub_surface": "Moi Avenue (Mombasa)", "obj_surface": "Kenya", "masked_sentence": "Moi Avenue is a primary thoroughfare in Mombasa, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q27", "obj_label": "Ireland", "sub_uri": "Q15262691", "sub_label": "Nowen Hill", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Nowen Hill", "obj_surface": "Ireland", "masked_sentence": "Nowen Hill (Irish: Cnoc na nAbhann, meaning \"hill of the rivers\") is a 535-metre (1,755 ft) tall hill in County Cork, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q155", "obj_label": "Brazil", "sub_uri": "Q7901576", "sub_label": "Uru\u00e7u\u00ed Pr\u00eato River", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Uru\u00e7u\u00ed Pr\u00eato River", "obj_surface": "Brazil", "masked_sentence": "The Uru\u00e7u\u00ed Pr\u00eato River is a river of Piau\u00ed state in northeastern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q5321034", "sub_label": "D\u0119bog\u00f3ra, Pozna\u0144 County", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "D\u0119bog\u00f3ra, Pozna\u0144 County", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "D\u0119bog\u00f3ra [d\u025bmb\u0254\u02c8\u0261ura] (German: Eichenh\u00f6he) is a village in the administrative district of Gmina Czerwonak, within Pozna\u0144 County, Greater Poland Voivodeship, in west-central [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q155", "obj_label": "Brazil", "sub_uri": "Q1484496", "sub_label": "Ceres", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Ceres Microregion", "obj_surface": "Brazil", "masked_sentence": "The Ceres Microregion is located in north-central Goi\u00e1s state, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q4985208", "sub_label": "Budy, Bia\u0142ystok County", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Budy, Bia\u0142ystok County", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Budy [\u02c8bud\u0268] is a village in the administrative district of Gmina Micha\u0142owo, within Bia\u0142ystok County, Podlaskie Voivodeship, in north-eastern [MASK], close to the border with Belarus."}]}
{"obj_uri": "Q227", "obj_label": "Azerbaijan", "sub_uri": "Q3067648", "sub_label": "D\u00fcd\u00fck\u00e7\u00fc", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "D\u00fcd\u00fck\u00e7\u00fc", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "D\u00fcd\u00fck\u00e7\u00fc (Armenian: \u0554\u0575\u0578\u0582\u0580\u0561\u0569\u0561\u0572, Kyuratagh) (also, Doudoukchi and Dudukchi) is a village in the Khojavend Rayon of [MASK], currently under the control of Armenian forces."}]}
{"obj_uri": "Q219", "obj_label": "Bulgaria", "sub_uri": "Q670939", "sub_label": "Albena", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Albena", "obj_surface": "Bulgarian", "masked_sentence": "Albena Simeonova (born 1964) is a [MASK] environmental activist."}, {"sub_surface": "Albena", "obj_surface": "Bulgaria", "masked_sentence": "Grandelius won the 2011 European Under-18 Championship in Albena, [MASK]."}, {"sub_surface": "Albena", "obj_surface": "Bulgaria", "masked_sentence": "16 teams feature in the competition, held in Varna and Albena, [MASK] from 1 to 11 August 2013."}, {"sub_surface": "Albena", "obj_surface": "Bulgarian", "masked_sentence": "Kaliakra Kavarna Albena Cup ([MASK]: \u041a\u0430\u043b\u0438\u0430\u043a\u0440\u0430 \u041a\u0430\u0432\u0430\u0440\u043d\u0430 \u0410\u043b\u0431\u0435\u043d\u0430 \u041a\u044a\u043f) or Albena Cup (Bulgarian: \u0410\u043b\u0431\u0435\u043d\u0430 \u041a\u044a\u043f) is an annual summer international football tournament held in Albena, Bulgaria, since 2000."}, {"sub_surface": "Albena", "obj_surface": "Bulgarian", "masked_sentence": "Kaliakra Kavarna Albena Cup (Bulgarian: \u041a\u0430\u043b\u0438\u0430\u043a\u0440\u0430 \u041a\u0430\u0432\u0430\u0440\u043d\u0430 \u0410\u043b\u0431\u0435\u043d\u0430 \u041a\u044a\u043f) or Albena Cup ([MASK]: \u0410\u043b\u0431\u0435\u043d\u0430 \u041a\u044a\u043f) is an annual summer international football tournament held in Albena, Bulgaria, since 2000."}, {"sub_surface": "Albena", "obj_surface": "Bulgaria", "masked_sentence": "Kaliakra Kavarna Albena Cup (Bulgarian: \u041a\u0430\u043b\u0438\u0430\u043a\u0440\u0430 \u041a\u0430\u0432\u0430\u0440\u043d\u0430 \u0410\u043b\u0431\u0435\u043d\u0430 \u041a\u044a\u043f) or Albena Cup (Bulgarian: \u0410\u043b\u0431\u0435\u043d\u0430 \u041a\u044a\u043f) is an annual summer international football tournament held in Albena, [MASK], since 2000."}, {"sub_surface": "Albena", "obj_surface": "Bulgaria", "masked_sentence": "Albena (Bulgarian: \u0410\u043b\u0431\u0435\u043d\u0430) is a major Black Sea resort in northeastern [MASK], situated 12 km from Balchik and 30 km from Varna."}, {"sub_surface": "Albena", "obj_surface": "Bulgaria", "masked_sentence": "Albena (Bulgarian: \u0410\u043b\u0431\u0435\u043d\u0430) is a major Black Sea resort in northeastern [MASK], situated 12 km from Balchik and 30 km from Varna."}, {"sub_surface": "Albena", "obj_surface": "Bulgaria", "masked_sentence": "There were two other cities bidding to host the event \u2013 Albena in [MASK] and Tallinn in Estonia."}, {"sub_surface": "Albena", "obj_surface": "Bulgaria", "masked_sentence": "The Albena Cup was an invitational competition for women's football (soccer) teams held in Albena, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q214", "obj_label": "Slovakia", "sub_uri": "Q664563", "sub_label": "Doln\u00fd Mo\u0161tenec", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Doln\u00fd Mo\u0161tenec", "obj_surface": "Slovakia", "masked_sentence": "Doln\u00fd Mo\u0161tenec is town section of Pova\u017esk\u00e1 Bystrica District in the Tren\u010d\u00edn Region of north-western [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q1158235", "sub_label": "Saint-Hilaire", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Saint-Hilaire, Haute-Garonne", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Saint-Hilaire is a commune in the Haute-Garonne department in southwestern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q5843996", "sub_label": "Sar Qaleh-ye Khalijan", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Sar Qaleh-ye Khalijan", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Sar Qaleh-ye Khalijan (Persian: \u0633\u0631\u0642\u0644\u0639\u0647 \u0647\u0644\u0627\u064a\u062c\u0627\u0646, also Romanized as Sar Qal\u2018eh-ye Khal\u012bj\u0101n) is a village in Holayjan Rural District, in the Central District of Izeh County, Khuzestan Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Sar Qaleh-ye Khalijan", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Sar Qaleh-ye Khalijan ([MASK]: \u0633\u0631\u0642\u0644\u0639\u0647 \u0647\u0644\u0627\u064a\u062c\u0627\u0646, also Romanized as Sar Qal\u2018eh-ye Khal\u012bj\u0101n) is a village in Holayjan Rural District, in the Central District of Izeh County, Khuzestan Province, Iran."}]}
{"obj_uri": "Q79", "obj_label": "Egypt", "sub_uri": "Q205193", "sub_label": "Suez Canal overhead powerline crossing", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Suez Canal overhead powerline crossing", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "The Suez Canal overhead powerline crossing is a major electrical power line built across the Suez Canal in 1998, located near Suez, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q1103362", "sub_label": "La Chapelle-C\u00e9celin", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "La Chapelle-C\u00e9celin", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "La Chapelle-C\u00e9celin is a commune in the Manche department in Normandy in north-western [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q183", "obj_label": "Germany", "sub_uri": "Q176329", "sub_label": "Ryck", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Ryck", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "The Ryck is a river in Mecklenburg-Vorpommern, [MASK]."}, {"sub_surface": "Ryck", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "The Ryck is a river in Mecklenburg-Vorpommern, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q6420822", "sub_label": "Kliczkowy", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Kliczkowy", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Kliczkowy [klit\u0361\u0282\u02c8k\u0254v\u0268] is a village in the administrative district of Gmina Karsin, within Ko\u015bcierzyna County, Pomeranian Voivodeship, in northern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q38", "obj_label": "Italy", "sub_uri": "Q10823", "sub_label": "Lugnano in Teverina", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Lugnano in Teverina", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Lugnano in Teverina is a comune (municipality) in the Province of Terni in the [MASK] region Umbria, located about 60 km south of Perugia and about 25 km west of Terni."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q607724", "sub_label": "Garindein", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Garindein", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Garindein (Basque: Garindaine) is a commune in the Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques department in south-western [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q184", "obj_label": "Belarus", "sub_uri": "Q1631204", "sub_label": "Minsk Institute of Management", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Minsk Institute of Management", "obj_surface": "Belarus", "masked_sentence": "The Institute is situated in Minsk - the capital of the Republic of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q5617220", "sub_label": "Kaliski, Gmina Paprotnia", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Kaliski, Gmina Paprotnia", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Kaliski [ka\u02c8liski] is a village in the administrative district of Gmina Paprotnia, within Siedlce County, Masovian Voivodeship, in east-central [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q3330364", "sub_label": "\u017bmijewo-Gaje", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "\u017bmijewo-Gaje", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "\u017bmijewo-Gaje [\u0290mi\u02c8j\u025bv\u0254 \u02c8\u0261aj\u025b] is a village in the administrative district of Gmina Stupsk, within M\u0142awa County, Masovian Voivodeship, in east-central [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q41", "obj_label": "Greece", "sub_uri": "Q1231296", "sub_label": "Etz Hayyim Synagogue", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Etz Hayyim Synagogue", "obj_surface": "Greece", "masked_sentence": "After being restored, the synagogue has become a tourist destination and has attracted visits from foreign dignitaries like Queen Sof\u00eda of Spain, the sister of the former King Constantine II of [MASK], who made a sudden and unannounced visit to the site on March 6, 2006."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q1067471", "sub_label": "University of Calgary", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Calgary", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Stephen Herrero is a [MASK] doctor of animal behaviour and ecology, and was a professor at University of Calgary."}, {"sub_surface": "Calgary", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Laurel Johannesson is a [MASK] artist who studied at the University of Calgary in Alberta (MFA, 1999), the University of Saskatchewan (BFA, 1993 and BA, 1991), and the Royal College of Art in London, England."}, {"sub_surface": "Calgary", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "He is now a Fellow of the Royal Society of [MASK] and Emeritus Professor of Classics at the University of Calgary (though his name is not listed on the relevant website)."}, {"sub_surface": "Calgary", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Since 2009, he has been the Kahanoff Chair in Israeli Studies at the University of Calgary, [MASK]."}, {"sub_surface": "Calgary", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Frank W. Stahnisch is a historian of medicine and neuroscience at the University of Calgary in [MASK], where he holds the endowed Alberta Medical Foundation/Hannah Professorship in the History of Medicine and Health Care."}, {"sub_surface": "Calgary", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "You also hear from musicologist Maria Noriega who wrote her master's thesis (University of Calgary) and is writing a phd on women in classical music in [MASK]."}, {"sub_surface": "Calgary", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "NUTV at the University of Calgary is one of the oldest university-based television production societies in [MASK]."}, {"sub_surface": "Calgary", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Pridgen v University of Calgary was a freedom of speech case which took place in Alberta, [MASK], in 2010."}, {"sub_surface": "Calgary", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Tilleman had an unprecedented athletic career at the University of Calgary in [MASK]."}, {"sub_surface": "Calgary", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Prior to the establishment of the Faculty of Veterinary Medicine at the University of Calgary, the only veterinary school in western [MASK] was the Western College of Veterinary Medicine at the University of Saskatchewan."}, {"sub_surface": "Calgary", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Dozens of additional sites are dispersed within the Basin, including several extremely large ones such as Naachtun in the northeast corner which is currently under investigation by a team from the University of Calgary in [MASK] (Director: Kathryn Reese-Taylor)."}, {"sub_surface": "Calgary", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "A graduate at the University of Calgary in [MASK], Jacobs trained for the university's wrestling team under his head coach Leigh Vierling."}, {"sub_surface": "Calgary", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Reihaneh (Rei) Safavi-Naini (Persian: \u0631\u064a\u062d\u0627\u0646\u0647 \u0635\u0641\u0648\u06cc \u0646\u0627\u0626\u064a\u0646\u06cc ) is the AITF Strategic Chair in Information Security at the University of Calgary, [MASK]."}, {"sub_surface": "Calgary", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "He is Emeritus Professor at Queensland University of Technology in Brisbane, Australia and Adjunct Professor at Werklund School of Education, University of Calgary, [MASK]."}, {"sub_surface": "Calgary", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Other institutions teaching strategic studies include the National Academy of Political and Strategic Studies, Ministry of Defense, Chile, Australian National University, the S. Rajaratnam School of International Studies in Singapore, University of Calgary and the Royal Military College in [MASK], Universidade Federal do Rio Grande do Sul and Universidade Federal Fluminense in Brazil."}, {"sub_surface": "Calgary", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "M. Elizabeth Cannon, FRSC, is a [MASK] Geomatics Engineer and current President and Vice-Chancellor of the University of Calgary."}, {"sub_surface": "Calgary", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Public collections include: the Performing Arts Collection, Arts Centre, Melbourne; Victoria & Albert Museum Theatre Collections, London; Royal Opera House Collections, London; National Gallery of Australia, Canberra; National Library of Australia, Canberra; State Library of New South Wales, Mitchell Library, Sydney; Lipperheidesche Kost\u00fcmbibliothek, Staatliche Museen zu Berlin; \u00d6sterreichisches Theatermuseum, Vienna; University of Calgary, Library, Special Collections, Alberta, [MASK]; MacNay Museum, Tobin Collection of Theatre Arts, San Antonio, Texas."}, {"sub_surface": "Calgary", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "The Calgary School is a term used to refer to a group of academics and former students from the University of Calgary\u2019s Political Science, Economics, and History departments in Calgary, Alberta, [MASK]."}, {"sub_surface": "Calgary", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Graduating from the University of Calgary in 1969 with a BA, Pannekoek went on to get his MA from the same institution, followed by a doctorate in 1974 from Queen's University with a dissertation on Western [MASK] history and Indigenous peoples."}, {"sub_surface": "Calgary", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "He has lectured at universities around the world, including the Universities of Toronto, Manitoba, Montreal, Victoria, Calgary, and Ottawa, and at Carlton, McMaster, and Queen's Universities in [MASK]; at Waseda and Kyoto Universities in Japan; at Lund, Uppsala, and Gothenburg Universities in Sweden; at the Open University and Goldsmiths'/London, Nottingham, Stirling, and Oxford Universities in the UK; at Konstanz University in Germany; at Tel-Aviv University in Israel; at Bergamo University in Italy; at St. Gallen's University in Switzerland; at the University of Oslo and Agder University College in Norway; and at the University of Helsinki in Finland; as well as numerous colleges and universities in the US, including UCLA, Southern California, Syracuse, University of Texas, Northwestern, Illinois, Wisconsin, Minnesota, Penn State, Florida State, Iowa, Kansas, and Colorado College."}, {"sub_surface": "Calgary", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Bezdek is a professor as well as a Canada Research Chair (Tier 1) of mathematics at the University of Calgary in Calgary, [MASK], and the director of the Center for Computational and Discrete Geometry (CCDG)."}, {"sub_surface": "Calgary", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Bezdek is a professor as well as a Canada Research Chair (Tier 1) of mathematics at the University of Calgary in Calgary, [MASK], and the director of the Center for Computational and Discrete Geometry (CCDG)."}, {"sub_surface": "Calgary", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "The concept of quark-novae was suggested by Dr. Rachid Ouyed (University of Calgary, [MASK]) and Drs."}, {"sub_surface": "Calgary", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "In 1964 he moved to the University of Calgary in [MASK] where he continued auroral research, becoming Professor of Physics and then Head of the Faculty of Science."}, {"sub_surface": "Calgary", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Rainer Knopff is a writer, professor of political science at the University of Calgary, [MASK], and member of a group known as the Calgary School."}, {"sub_surface": "University of Calgary", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "The University of Calgary (U of C or UCalgary) is a public research university located in Calgary, Alberta, [MASK]."}, {"sub_surface": "Calgary", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "The University of Calgary has graduated over 155,000 alumni in 152 countries, including James Gosling who invented the Java computer language, former Prime Minister of [MASK], Stephen Harper, and Canadian astronaut Robert Thirsk."}, {"sub_surface": "University of Calgary", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "The University of Calgary is one of [MASK]\u2019s top research universities (based on the number of Canada Research Chairs) and is a member of the U15 (the 15 most research-intensive universities in Canada)."}, {"sub_surface": "University of Calgary", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "The University of Calgary is one of Canada\u2019s top research universities (based on the number of Canada Research Chairs) and is a member of the U15 (the 15 most research-intensive universities in [MASK])."}, {"sub_surface": "Calgary", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Being in Calgary, with [MASK]'s highest concentration of engineers and geoscientists, the Faculty of Science, Department of Geosciences and the Schulich School of Engineering maintain ties to the petroleum and geoscience industry."}, {"sub_surface": "Calgary", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "The University of Calgary has graduated over 155,000 alumni in 152 countries, including James Gosling who invented the Java computer language, former Prime Minister of [MASK], Stephen Harper, and Canadian astronaut Robert Thirsk."}, {"sub_surface": "Calgary", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Being in Calgary, with [MASK]'s highest concentration of engineers and geoscientists, the Faculty of Science, Department of Geosciences and the Schulich School of Engineering maintain ties to the petroleum and geoscience industry."}, {"sub_surface": "Calgary", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "A cardiologist by training, he has also held numerous positions over his career including Dean of the Faculty of Medicine at the University of Calgary and the role of President for both the Canadian Cardiovascular Society and the Association of [MASK] Medical Colleges."}, {"sub_surface": "Calgary", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Ivan Rival (March 15, 1947 \u2013 January 22, 2002 in Ottawa, [MASK]) was a Canadian mathematician and computer scientist, a professor of mathematics at the University of Calgary and of computer science at the University of Ottawa."}, {"sub_surface": "Calgary", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "She earned her doctorate degree in Comparative Literature from the University of the Philippines (Diliman) and her Master of Arts in English from the University of Calgary ([MASK])."}, {"sub_surface": "Calgary", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Dankers was a member of the [MASK] team that set the team pursuit world record of 3:39.69 in Calgary, Canada on November 12, 2005."}, {"sub_surface": "Calgary", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Dankers was a member of the Canadian team that set the team pursuit world record of 3:39.69 in Calgary, [MASK] on November 12, 2005."}, {"sub_surface": "Calgary", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "The Rothney Astrophysical Observatory (RAO) is an astronomical observatory located near the hamlet of Priddis, Alberta, [MASK], about 25 kilometres (16 mi) southwest of Calgary."}, {"sub_surface": "Calgary", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Currently Poewe is Professor Emeritus in Anthropology at the University of Calgary, Calgary, Alberta, [MASK] and Adjunct Research Professor at Liverpool Hope University, Liverpool, England."}]}
{"obj_uri": "Q750", "obj_label": "Bolivia", "sub_uri": "Q1544578", "sub_label": "Nazacara de Pacajes Municipality", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Nazacara de Pacajes Municipality", "obj_surface": "Bolivia", "masked_sentence": "Nazacara de Pacajes Municipality is the seventh municipal section of the Pacajes Province in the La Paz Department, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q20", "obj_label": "Norway", "sub_uri": "Q4585480", "sub_label": "Ibestad Tunnel", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Ibestad Tunnel", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "Ibestad Tunnel is an undersea tunnel in the municipality of Ibestad in Troms county, [MASK]."}, {"sub_surface": "Ibestad Tunnel", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "The tunnel, together with the Mj\u00f8sund Bridge, are part of [MASK] County Road 848 which is a ferry-free road connection between the islands of Rolla and And\u00f8rja to the mainland of Norway."}, {"sub_surface": "Ibestad Tunnel", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "The tunnel, together with the Mj\u00f8sund Bridge, are part of Norwegian County Road 848 which is a ferry-free road connection between the islands of Rolla and And\u00f8rja to the mainland of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q843", "obj_label": "Pakistan", "sub_uri": "Q728639", "sub_label": "Saltoro Kangri", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Saltoro Kangri", "obj_surface": "Pakistan", "masked_sentence": "The term \"oropolitics\" was coined by Joydeep Sircar in the early 1980s to describe the surreptitious efforts, first by [MASK] from the 1950s, and then by India from the late 1970s, to demonstrate control and ownership of the Siachen Glacier by allowing or organising mountaineering expeditions to the high peaks such as Saltoro Kangri and Teram Kangri flanking the glacier."}]}
{"obj_uri": "Q227", "obj_label": "Azerbaijan", "sub_uri": "Q4720756", "sub_label": "\u018ftc\u0259l\u0259r", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "\u018ftc\u0259l\u0259r, Jalilabad", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "\u018ftc\u0259l\u0259r (also, Etchelyar and Echeler) is a village and municipality in the Jalilabad Rayon of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q40", "obj_label": "Austria", "sub_uri": "Q643600", "sub_label": "Gleisdorf", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Gleisdorf", "obj_surface": "Austria", "masked_sentence": "Towns along the R\u00e1ba include Gleisdorf, Feldbach (both in [MASK]), and Szentgotth\u00e1rd and K\u00f6rmend (in Hungary)."}, {"sub_surface": "Gleisdorf", "obj_surface": "Austria", "masked_sentence": "Ilse Gradwohl (born 1943 in Gleisdorf, [MASK]) is a Mexican painter."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q583603", "sub_label": "Amla, Madhya Pradesh", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Amla, Madhya Pradesh", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Amla is a sub-district or a tehsil, located in Betul district, Madhya Pradesh, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q227", "obj_label": "Azerbaijan", "sub_uri": "Q8069958", "sub_label": "Zeyn\u0259ko", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Zeyn\u0259ko", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "Zeyn\u0259ko is a village in the municipality of Bobla in the Lerik Rayon of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q843", "obj_label": "Pakistan", "sub_uri": "Q19462836", "sub_label": "Kohat", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Kohat (Urban-VI)", "obj_surface": "Pakistan", "masked_sentence": "Kohat (Urban-VI) is an administrative unit known as \u201cUnion Council\u201d of Kohat District in the Khyber Pakhtunkhwa province of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q214", "obj_label": "Slovakia", "sub_uri": "Q644843", "sub_label": "Ro\u0161kovce", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Ro\u0161kovce", "obj_surface": "Slovakia", "masked_sentence": "Ro\u0161kovce is a village and municipality in the Medzilaborce District in the Pre\u0161ov Region of far north-eastern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q18125768", "sub_label": "Hubli Junction railway station", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Hubli Junction", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "The Hampi Express is a daily express train running between the Mysore and Hubli Junction, the headquarters of the South Western Railway in [MASK]."}, {"sub_surface": "Hubli", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "The 12079 / 80 Bangalore City Hubli Jan Shatabdi Express is a Superfast express train of the Jan Shatabdi Express series belonging to Indian Railways - South Western Railway zone that runs between Bangalore City Junction and Hubli Junction in [MASK]."}, {"sub_surface": "Hubli Junction", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "The 12079 / 80 Bangalore City Hubli Jan Shatabdi Express is a Superfast express train of the Jan Shatabdi Express series belonging to Indian Railways - South Western Railway zone that runs between Bangalore City Junction and Hubli Junction in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q4777929", "sub_label": "Anushirvan, Iran", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Anushirvan, Iran", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Anushirvan ([MASK]: \u0627\u0646\u0648\u0634\u064a\u0631\u0648\u0627\u0646, also Romanized as An\u016bsh\u012brv\u0101n; also known as N\u016bsh\u012brv\u0101n) is a village in Milanlu Rural District, in the Central District of Esfarayen County, North Khorasan Province, Iran."}, {"sub_surface": "Anushirvan, Iran", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Anushirvan (Persian: \u0627\u0646\u0648\u0634\u064a\u0631\u0648\u0627\u0646, also Romanized as An\u016bsh\u012brv\u0101n; also known as N\u016bsh\u012brv\u0101n) is a village in Milanlu Rural District, in the Central District of Esfarayen County, North Khorasan Province, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q242", "obj_label": "Belize", "sub_uri": "Q630746", "sub_label": "Macal River", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Macal River", "obj_surface": "Belize", "masked_sentence": "Chaa Creek is a tributary of the Macal River in the Cayo District in western [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q889", "obj_label": "Afghanistan", "sub_uri": "Q6401428", "sub_label": "Kheyrabad, Balkh", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Kheyrabad, Balkh", "obj_surface": "Afghanistan", "masked_sentence": "Kheyrabad, Balkh is a village in Balkh Province in northern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q5627552", "sub_label": "Jamalabad", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Jamalabad, Meyaneh", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Jamalabad (Persian: \u062c\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0628\u0627\u062f, also Romanized as Jam\u0101l\u0101b\u0101d) is a village in Qaflankuh-e Sharqi Rural District, Kaghazkonan District, Meyaneh County, East Azerbaijan Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Jamalabad, Meyaneh", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Jamalabad ([MASK]: \u062c\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0628\u0627\u062f, also Romanized as Jam\u0101l\u0101b\u0101d) is a village in Qaflankuh-e Sharqi Rural District, Kaghazkonan District, Meyaneh County, East Azerbaijan Province, Iran."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q6020858", "sub_label": "Indian Lake Chain, Ontario", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Indian Lake Chain, Ontario", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "(Forest Lake is spelled with two \"R\"s on local maps but only one at the Atlas of [MASK])."}, {"sub_surface": "Indian Lake Chain, Ontario", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "However, the Atlas of [MASK] shows only seven lakes, as Little Boulder, Boulder, Cobble and Bladder Lakes are all simply designated \"Cobble Lake\"."}, {"sub_surface": "Indian Lake Chain, Ontario", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "The Indian Lake Chain is a tourism designation given to a series of interconnected lakes located northwest of the community of Vermilion Bay in Kenora District, Ontario, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q912", "obj_label": "Mali", "sub_uri": "Q538753", "sub_label": "Bandiagara", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Bandiagara", "obj_surface": "Mali", "masked_sentence": "Dogani B\u00e9r\u00e9 is a village and rural commune in the Cercle of Bandiagara of the Mopti Region of [MASK]."}, {"sub_surface": "Bandiagara", "obj_surface": "Mali", "masked_sentence": "Pelou is a village and rural commune in the Cercle of Bandiagara of the Mopti Region of [MASK]."}, {"sub_surface": "Bandiagara", "obj_surface": "Mali", "masked_sentence": "Kend\u00e9 is a village and rural commune in the Cercle of Bandiagara of the Mopti Region of [MASK]."}, {"sub_surface": "Bandiagara", "obj_surface": "Mali", "masked_sentence": "Soroly (or Soroli) is a village and commune in the Cercle of Bandiagara of the Mopti Region of [MASK]."}, {"sub_surface": "Bandiagara", "obj_surface": "Mali", "masked_sentence": "Borko is a village and rural commune in the Cercle of Bandiagara of the Mopti Region of [MASK]."}, {"sub_surface": "Bandiagara", "obj_surface": "Mali", "masked_sentence": "Ondougou is a rural commune in the Cercle of Bandiagara in the Mopti Region of [MASK]."}, {"sub_surface": "Bandiagara", "obj_surface": "Mali", "masked_sentence": "Kendi\u00e9 is a village and rural commune in the Cercle of Bandiagara of the Mopti Region of [MASK]."}, {"sub_surface": "Bandiagara", "obj_surface": "Mali", "masked_sentence": "Bandiagara Airport (ICAO: GABD) is an airport serving Bandiagara in [MASK]."}, {"sub_surface": "Bandiagara", "obj_surface": "Mali", "masked_sentence": "Bandiagara Airport (ICAO: GABD) is an airport serving Bandiagara in [MASK]."}, {"sub_surface": "Bandiagara", "obj_surface": "Mali", "masked_sentence": "Ounjougou is the name of a lieu-dit found in the middle of an important complex of archaeological sites in the Upper Yam\u00e9 Valley on the Bandiagara Plateau, in Dogon Country, [MASK]."}, {"sub_surface": "Bandiagara", "obj_surface": "Mali", "masked_sentence": "village in the United States in the Cercle of Bandiagara in the Mopti Region of south-eastern [MASK]."}, {"sub_surface": "Bandiagara", "obj_surface": "Mali", "masked_sentence": "Ousmane Sy was born in Bandiagara, [MASK]."}, {"sub_surface": "Bandiagara", "obj_surface": "Mali", "masked_sentence": "Bandiagara ([b\u0251\u0303dja\u0261a\u0281a]) is a small town and urban commune in the Mopti Region of [MASK]."}, {"sub_surface": "Bandiagara", "obj_surface": "Mali", "masked_sentence": "Bandiagara ([b\u0251\u0303dja\u0261a\u0281a]) is a small town and urban commune in the Mopti Region of [MASK]."}, {"sub_surface": "Bandiagara", "obj_surface": "Mali", "masked_sentence": "Sangha Ogol Leye is a village and seat of the commune of Sangha in the Cercle of Bandiagara in the Mopti Region of southern-central [MASK]."}, {"sub_surface": "Bandiagara", "obj_surface": "Mali", "masked_sentence": "Goundaka is a village and seat of the commune of Pignari Bana in the Cercle of Bandiagara of Mopti Region of southern-central [MASK]."}, {"sub_surface": "Bandiagara", "obj_surface": "Mali", "masked_sentence": "Kani Gogouna is a village and seat of the commune of Wadouba in the Cercle of Bandiagara in the Mopti Region of southern-central [MASK]."}, {"sub_surface": "Bandiagara", "obj_surface": "Mali", "masked_sentence": "Kargu\u00e9 is a village and seat of the commune of Lowol Gu\u00e9ou in the Cercle of Bandiagara in the Mopti Region of southern-central [MASK]."}, {"sub_surface": "Bandiagara", "obj_surface": "Mali", "masked_sentence": "D\u00e9 is a village and seat of the commune of Diamnati in the Cercle of Bandiagara of the Mopti Region of southern-central [MASK]."}, {"sub_surface": "Bandiagara", "obj_surface": "Mali", "masked_sentence": "Baboye is a village and seat of the commune of Pignari in the Cercle of Bandiagara in the Mopti Region of southern-central [MASK]."}, {"sub_surface": "Bandiagara", "obj_surface": "Mali", "masked_sentence": "Damada is a village and seat of the commune of Metoumou in the Cercle of Bandiagara in the Mopti Region of southern-central [MASK]."}, {"sub_surface": "Bandiagara", "obj_surface": "Mali", "masked_sentence": "Sougui is a village and seat of the commune of S\u00e9gu\u00e9 Ir\u00e9 in the Cercle of Bandiagara of the Mopti Region of southern-central [MASK]."}, {"sub_surface": "Bandiagara", "obj_surface": "Mali", "masked_sentence": "Ouo Sarre is a village and seat of the rural commune of Bara Sara in the Cercle of Bandiagara in the Mopti Region of southern-central [MASK]."}, {"sub_surface": "Bandiagara", "obj_surface": "Mali", "masked_sentence": "Diangassagou is a village and seat of the commune of Timniri in the Cercle of Bandiagara of the Mopti Region of southern-central [MASK]."}, {"sub_surface": "Bandiagara", "obj_surface": "Mali", "masked_sentence": "Ennd\u00e9 is a village in the commune of Bandiagara in the Cercle of Bandiagara in the Mopti Region of south-east [MASK]."}, {"sub_surface": "Bandiagara", "obj_surface": "Mali", "masked_sentence": "Ennd\u00e9 is a village in the commune of Bandiagara in the Cercle of Bandiagara in the Mopti Region of south-east [MASK]."}, {"sub_surface": "Bandiagara", "obj_surface": "Mali", "masked_sentence": "The Dogon are an ethnic group living in the central plateau region of the country of [MASK], in Western Africa, south of the Niger bend, near the city of Bandiagara, in the Mopti region."}, {"sub_surface": "Bandiagara", "obj_surface": "Mali", "masked_sentence": "The Dogon are an ethnic group living in the central plateau region of the country of [MASK], in Western Africa, south of the Niger bend, near the city of Bandiagara, in the Mopti region."}, {"sub_surface": "Bandiagara", "obj_surface": "Mali", "masked_sentence": "Napo was born in Bandiagara, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q233", "obj_label": "Malta", "sub_uri": "Q18391229", "sub_label": "Rotunda of Xewkija", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Rotunda of Xewkija", "obj_surface": "Malta", "masked_sentence": "The Rotunda is also the Spiritual Seat for the Sovereign Military Order of [MASK] known also as the Knights of Malta."}, {"sub_surface": "Rotunda of Xewkija", "obj_surface": "Maltese Islands", "masked_sentence": "The church building is listed on the National Inventory of the Cultural Property of the [MASK]."}, {"sub_surface": "Rotunda of Xewkija", "obj_surface": "Malta", "masked_sentence": "Within the same museum, one can take an elevator to the dome, where one can go around the dome and enjoy spectacular panoramic views of Gozo and the Northern part of [MASK]."}, {"sub_surface": "Rotunda of Xewkija", "obj_surface": "Malta", "masked_sentence": "The Church of Saint John the Baptist, commonly known as the Rotunda of Xewkija or Xewkija Rotunda is a Roman Catholic church in Xewkija, Gozo, [MASK]."}, {"sub_surface": "Rotunda of Xewkija", "obj_surface": "Malta", "masked_sentence": "The Rotunda is also the Spiritual Seat for the Sovereign Military Order of Malta known also as the Knights of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q846", "obj_label": "Qatar", "sub_uri": "Q7267112", "sub_label": "Qatar National Convention Centre", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Qatar National Convention Centre", "obj_surface": "Qatar", "masked_sentence": "The Qatar National Convention Centre (QNCC) is located in Gharafat al Rayyan, on the Dukhan Highway in Doha, [MASK]."}, {"sub_surface": "Qatar National Convention Centre", "obj_surface": "Qatar", "masked_sentence": "The Qatar National Convention Centre (QNCC) is located in Gharafat al Rayyan, on the Dukhan Highway in Doha, [MASK]."}, {"sub_surface": "Qatar National Convention Centre", "obj_surface": "Qatar", "masked_sentence": "The convention centre is a member of the Qatar Foundation for Education, Science and Community Development and is situated on Qatar Foundation\u2019s 2,500-acre campus alongside the Sidra Medical and Research Center, Qatar Science & Technology Park, Weill Cornell Medical College in [MASK], Texas A&M, and Georgetown University, among others."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q6940025", "sub_label": "Musaabad, Kharqan", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Musaabad, Kharqan", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Musaabad ([MASK]: \u0645\u0648\u0633\u064a \u0627\u0628\u0627\u062f, also Romanized as M\u016bs\u00e1\u0101b\u0101d) is a village in Alvir Rural District, Kharqan District, Zarandieh County, Markazi Province, Iran."}, {"sub_surface": "Musaabad, Kharqan", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Musaabad (Persian: \u0645\u0648\u0633\u064a \u0627\u0628\u0627\u062f, also Romanized as M\u016bs\u00e1\u0101b\u0101d) is a village in Alvir Rural District, Kharqan District, Zarandieh County, Markazi Province, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q15713260", "sub_label": "Dehqanan", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Dehqanan", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Dehqanan ([MASK]: \u062f\u0647\u0642\u0627\u0646\u0627\u0646, also Romanized as Dehq\u0101n\u0101n; also known as Dehghanan) is a village in Dehqanan Rural District, in the Central District of Kharameh County, Fars Province, Iran."}, {"sub_surface": "Dehqanan", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Dehqanan (Persian: \u062f\u0647\u0642\u0627\u0646\u0627\u0646, also Romanized as Dehq\u0101n\u0101n; also known as Dehghanan) is a village in Dehqanan Rural District, in the Central District of Kharameh County, Fars Province, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q6426493", "sub_label": "Kojnah", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Kojnah", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Kojnah ([MASK]: \u0643\u062c\u0646\u0647) is a village in Miyan Khvaf Rural District, in the Central District of Khvaf County, Razavi Khorasan Province, Iran."}, {"sub_surface": "Kojnah", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Kojnah (Persian: \u0643\u062c\u0646\u0647) is a village in Miyan Khvaf Rural District, in the Central District of Khvaf County, Razavi Khorasan Province, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q8024986", "sub_label": "Winfield, Alberta", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Winfield, Alberta", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Winfield is a hamlet in Alberta, [MASK] within the County of Wetaskiwin No."}]}
{"obj_uri": "Q224", "obj_label": "Croatia", "sub_uri": "Q2395043", "sub_label": "Maja, Croatia", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Maja, Croatia", "obj_surface": "Croatia", "masked_sentence": "Maja is a village in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q6994606", "sub_label": "Nepean Sailing Club", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Nepean Sailing Club", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "The Nepean Sailing Club (NSC) is located on Lac Desch\u00eanes in Ottawa, [MASK]."}, {"sub_surface": "Nepean Sailing Club", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "The Nepean Sailing Club (NSC) is located on Lac Desch\u00eanes in Ottawa, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q215", "obj_label": "Slovenia", "sub_uri": "Q2149665", "sub_label": "Rigelj pri Ortneku", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Rigelj pri Ortneku", "obj_surface": "Slovenia", "masked_sentence": "Rigelj pri Ortneku ([\u02c8\u027ei\u02d0\u0261\u0259l p\u027ei \u0254\u027e\u02c8tne\u02d0ku]; German: Rigl) is a small settlement in the hills west of Ortnek in the Municipality of Ribnica in southern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q7236909", "sub_label": "Powierz", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Powierz", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Powierz [\u02c8p\u0254vj\u025b\u0282] is a village in the administrative district of Gmina Janowiec Ko\u015bcielny, within Nidzica County, Warmian-Masurian Voivodeship, in northern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q212", "obj_label": "Ukraine", "sub_uri": "Q2002664", "sub_label": "Sarata Raion", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Sarata Raion", "obj_surface": "Ukraine", "masked_sentence": "Sarata Raion (Ukrainian: \u0421\u0430\u0440\u0430\u0442\u0441\u044c\u043a\u0438\u0439 \u0440\u0430\u0439\u043e\u043d) is located in the Odessa Oblast of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q7587744", "sub_label": "St. Dionysus Institute in Paris", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "St. Dionysus Institute in Paris", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "The institute functions under the auspices of the Orthodox Church of [MASK], which is independent of the autocephalous Orthodox Churches."}]}
{"obj_uri": "Q837", "obj_label": "Nepal", "sub_uri": "Q7295305", "sub_label": "Rastriya Janata Dal Nepal", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Rastriya Janata Dal Nepal", "obj_surface": "Nepal", "masked_sentence": "The party is registered with the Election Commission of [MASK] ahead of the 2008 Constituent Assembly election."}, {"sub_surface": "Rastriya Janata Dal Nepal", "obj_surface": "Nepal", "masked_sentence": "Rastriya Janata Dal Nepal is a political party in [MASK]."}, {"sub_surface": "Rastriya Janata Dal Nepal", "obj_surface": "Nepal", "masked_sentence": "Rastriya Janata Dal [MASK] is a political party in Nepal."}]}
{"obj_uri": "Q34", "obj_label": "Sweden", "sub_uri": "Q847769", "sub_label": "Filipstad", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Filipstad", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Anita Carina Ljungdahl (born February 21, 1960 in Filipstad, V\u00e4rmland) was a [MASK] freestyle swimmer."}, {"sub_surface": "Filipstad", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "It was first described in 1869 and named for the Jakobsberg Mine, Nordmark, Filipstad, V\u00e4rmland, [MASK]."}, {"sub_surface": "Filipstad", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "The mineral was described in 1997 for its occurrence in a skarn environment in L\u00e5ngban iron\u2013manganese deposit of the Filipstad district, V\u00e4rmland, [MASK]."}, {"sub_surface": "Filipstad", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "In addition to the type locality in the Katanga district it is reported from Gansberg, Black Forest, Germany; near Filipstad, Varmland, [MASK]; Bald Knob, near Sparta, Alleghany County, North Carolina and in the Fletcher mine of Reynolds County, Missouri."}, {"sub_surface": "Filipstad", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "Carl Ulf Sture Lundstr\u00f6m (born 13 April 1960 in Filipstad, [MASK]) is a Swedish businessman."}, {"sub_surface": "Filipstad", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Carl Ulf Sture Lundstr\u00f6m (born 13 April 1960 in Filipstad, Sweden) is a [MASK] businessman."}, {"sub_surface": "Filipstad", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Magnus Norman (born 30 May 1976 in Filipstad) is a retired [MASK] professional tennis player who was runner-up at the 2000 French Open and ranked briefly as World No."}, {"sub_surface": "Filipstad", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "Filipstad is a locality and the seat of Filipstad Municipality, V\u00e4rmland County, [MASK], with 6,022 inhabitants in 2010."}, {"sub_surface": "Filipstad", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "Filipstad is a locality and the seat of Filipstad Municipality, V\u00e4rmland County, [MASK], with 6,022 inhabitants in 2010."}, {"sub_surface": "Filipstad", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "Later its occurrence was proved in the Gruv\u00e5sen deposit, near Filipstad, Bergslagen, [MASK]."}, {"sub_surface": "Filipstad", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "Forsbrand was born in Filipstad, [MASK], and turned professional in 1981."}, {"sub_surface": "Filipstad", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Edvin Kallstenius (born in Filipstad 29 August 1881, died Stocksund, Stockholm 22 November 1967) was a [MASK] composer and librarian."}, {"sub_surface": "Filipstad", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "It is found only in L\u00e5ngban, Filipstad, V\u00e4rmland, [MASK] and at the Sterling Mine in New Jersey, United States of America."}, {"sub_surface": "Filipstad", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "In the iron and manganese mines at Pajsberg near Filipstad and L\u00e5ngban in V\u00e4rmland, [MASK], small brilliant and translucent crystals (pajsbergite) and cleavage masses occur."}, {"sub_surface": "Filipstad", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "Filipstads IF is a sports club in Filipstad, [MASK], established in 1930."}, {"sub_surface": "Filipstad", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Per Johan Daniel Wallner (born 8 February 1965 in Filipstad, V\u00e4rmland) is a [MASK] former alpine skier."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q5823591", "sub_label": "Dowlatabad-e Olya", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Dowlatabad-e Olya", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Dowlatabad-e Olya ([MASK]: \u062f\u0648\u0644\u062a\u0627\u0628\u0627\u062f\u0639\u0644\u064a\u0627, also Romanized as Dowlat\u0101b\u0101d-e \u2018Oly\u0101; also known as Daulat\u0101b\u0101d and Dowlat\u0101b\u0101d) is a village in Mahidasht Rural District, Mahidasht District, Kermanshah County, Kermanshah Province, Iran."}, {"sub_surface": "Dowlatabad-e Olya", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Dowlatabad-e Olya (Persian: \u062f\u0648\u0644\u062a\u0627\u0628\u0627\u062f\u0639\u0644\u064a\u0627, also Romanized as Dowlat\u0101b\u0101d-e \u2018Oly\u0101; also known as Daulat\u0101b\u0101d and Dowlat\u0101b\u0101d) is a village in Mahidasht Rural District, Mahidasht District, Kermanshah County, Kermanshah Province, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q6843545", "sub_label": "Miech\u00f3w, Greater Poland Voivodeship", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Miech\u00f3w, Greater Poland Voivodeship", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Miech\u00f3w [\u02c8mj\u025bxuf] is a village in the administrative district of Gmina Perz\u00f3w, within K\u0119pno County, Greater Poland Voivodeship, in west-central [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q5373584", "sub_label": "Emmiganur", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Emmiganur", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Emmiganur is a village in the southern state of Karnataka, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q419", "obj_label": "Peru", "sub_uri": "Q7896913", "sub_label": "Uni\u00f3n Pesquero", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Uni\u00f3n Pesquero", "obj_surface": "Peru", "masked_sentence": "Uni\u00f3n Pesquero is a Peruvian football club, playing in the city of Ilo, Moquegua, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q31", "obj_label": "Belgium", "sub_uri": "Q2201180", "sub_label": "Itinera Institute", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Itinera Institute", "obj_surface": "Belgium", "masked_sentence": "The Itinera Institute is a Brussels-based independent think-tank that undertakes research that \u201cidentifies and promotes roads for policy reform towards sustained economic growth and social protection, for [MASK] and its regions.\u201d It was founded in 2006 by Professor Marc De Vos."}, {"sub_surface": "Itinera Institute", "obj_surface": "Belgium", "masked_sentence": "The Itinera Institute is a Brussels-based independent think-tank that undertakes research that \u201cidentifies and promotes roads for policy reform towards sustained economic growth and social protection, for [MASK] and its regions.\u201d It was founded in 2006 by Professor Marc De Vos."}]}
{"obj_uri": "Q159", "obj_label": "Russia", "sub_uri": "Q937354", "sub_label": "Ust-Luga", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Ust-Luga", "obj_surface": "Russia", "masked_sentence": "mouth of the Luga) is a settlement and railway station in Kingiseppsky District of Leningrad Oblast, [MASK], situated on the Luga River near its entry into the Luga Bay of the Gulf of Finland, about 110 kilometres (68 mi) west of St. Petersburg."}, {"sub_surface": "Ust-Luga", "obj_surface": "Russia", "masked_sentence": "Ust-Luga Multimodal Complex (Russian: \u041c\u0443\u043b\u044c\u0442\u0438\u043c\u043e\u0434\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043a\u043e\u043c\u043f\u043b\u0435\u043a\u0441 \u0423\u0441\u0442\u044c-\u041b\u0443\u0433\u0430, Multimodalnyi kompleks Ust-Luga) is a project aimed at development of the portside area of about 3000 hectares located on the Soikinsky Peninsula by the Gulf of Finland in close proximity to the terminals of Ust-Luga Sea Merchant Port in Kingiseppsky District of Leningrad Oblast, [MASK]."}, {"sub_surface": "Ust-Luga", "obj_surface": "Russia", "masked_sentence": "Ust-Luga Multimodal Complex (Russian: \u041c\u0443\u043b\u044c\u0442\u0438\u043c\u043e\u0434\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043a\u043e\u043c\u043f\u043b\u0435\u043a\u0441 \u0423\u0441\u0442\u044c-\u041b\u0443\u0433\u0430, Multimodalnyi kompleks Ust-Luga) is a project aimed at development of the portside area of about 3000 hectares located on the Soikinsky Peninsula by the Gulf of Finland in close proximity to the terminals of Ust-Luga Sea Merchant Port in Kingiseppsky District of Leningrad Oblast, [MASK]."}, {"sub_surface": "Ust-Luga", "obj_surface": "Russia", "masked_sentence": "Krakolye (Russian: \u041a\u0440\u0430\u043a\u00f3\u043b\u044c\u0435; Votic: J\u00f5g\u00f5per\u00e4; Finnish: Joenper\u00e4; Ingrian: Joemper\u00e4) was a rural locality (a village) in Ust-Luzhsky Selsoviet of Kingiseppsky District in Leningrad Oblast, [MASK], located just south of Ust-Luga and about 8 kilometers (5.0 mi) southwest of the Ust-Luga Harbour."}, {"sub_surface": "Ust-Luga", "obj_surface": "Russia", "masked_sentence": "Krakolye (Russian: \u041a\u0440\u0430\u043a\u00f3\u043b\u044c\u0435; Votic: J\u00f5g\u00f5per\u00e4; Finnish: Joenper\u00e4; Ingrian: Joemper\u00e4) was a rural locality (a village) in Ust-Luzhsky Selsoviet of Kingiseppsky District in Leningrad Oblast, [MASK], located just south of Ust-Luga and about 8 kilometers (5.0 mi) southwest of the Ust-Luga Harbour."}, {"sub_surface": "Ust-Luga", "obj_surface": "Russia", "masked_sentence": "Baltic LNG is a liquefied natural gas plant project developed by Gazprom on the Gulf of Finland of the Baltic Sea in Ust-Luga, Leningrad Oblast, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q677404", "sub_label": "Nowy Odrow\u0105\u017cek", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Nowy Odrow\u0105\u017cek", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Nowy Odrow\u0105\u017cek [\u02c8n\u0254v\u0268 \u0254dr\u0254\u02c8v\u0254\u0303\u0290\u025bk] is a village in the administrative district of Gmina Bli\u017cyn, within Skar\u017cysko County, \u015awi\u0119tokrzyskie Voivodeship, in south-central [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q251149", "sub_label": "Saint-Pierre-du-Regard", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Saint-Pierre-du-Regard", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Saint-Pierre-du-Regard is a commune in the Orne department in north-western [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q183", "obj_label": "Germany", "sub_uri": "Q1279779", "sub_label": "Ebersnacken", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Ebersnacken", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "At 460 metres (1,510 ft) above sea level the Ebersnacken is the highest hill in the forested uplands of the Vogler in Lower Saxony, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q155", "obj_label": "Brazil", "sub_uri": "Q2064145", "sub_label": "Lagoinha do Piau\u00ed", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Lagoinha do Piau\u00ed", "obj_surface": "Brazil", "masked_sentence": "Lagoinha do Piau\u00ed is a municipality in the state of Piau\u00ed in the Northeast region of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q1038647", "sub_label": "Mazda Stadium", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Hiroshima Municipal Stadium", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Hiroshima Municipal Stadium (\u5e83\u5cf6\u5e02\u6c11\u7403\u5834 Hiroshima Shimin Ky\u016bj\u014d), officially called MAZDA Zoom-Zoom Stadium Hiroshima (MAZDA Zoom-Zoom \u30b9\u30bf\u30b8\u30a2\u30e0\u5e83\u5cf6 Matsuda Z\u016bmu-Z\u016bmu Sutajiamu Hiroshima), is a baseball stadium in Minami-ku, Hiroshima, [MASK]."}, {"sub_surface": "Hiroshima Municipal Stadium", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Hiroshima Municipal Stadium (\u5e83\u5cf6\u5e02\u6c11\u7403\u5834 Hiroshima Shimin Ky\u016bj\u014d), officially called MAZDA Zoom-Zoom Stadium Hiroshima (MAZDA Zoom-Zoom \u30b9\u30bf\u30b8\u30a2\u30e0\u5e83\u5cf6 Matsuda Z\u016bmu-Z\u016bmu Sutajiamu Hiroshima), is a baseball stadium in Minami-ku, Hiroshima, [MASK]."}, {"sub_surface": "Hiroshima Municipal Stadium", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "First Hiroshima Municipal Stadium (\u521d\u4ee3\u5e83\u5cf6\u5e02\u6c11\u7403\u5834 Shodai Hiroshima Shimin Ky\u016bj\u014d) was a stadium in Hiroshima, [MASK]."}, {"sub_surface": "Mazda Stadium", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "The stadium is one of only three venues in [MASK], with an American look (an all-grass outfield and infield, with dirt base paths), the others are Kobe Sports Park Baseball Stadium in Kobe and Mazda Stadium in Hiroshima."}]}
{"obj_uri": "Q403", "obj_label": "Serbia", "sub_uri": "Q1039834", "sub_label": "Subotica Synagogue", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Subotica Synagogue", "obj_surface": "Serbia", "masked_sentence": "The Jakab and Komor Square Synagogue in Subotica is a remarkable Hungarian Art Nouveau synagogue in Subotica, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q39", "obj_label": "Switzerland", "sub_uri": "Q3097393", "sub_label": "Renens VD railway station", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Renens CFF station", "obj_surface": "Switzerland", "masked_sentence": "Renens is a railway and metro station in Renens, Vaud, [MASK], west of the city of Lausanne."}]}
{"obj_uri": "Q39", "obj_label": "Switzerland", "sub_uri": "Q64407", "sub_label": "Schneisingen", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Schneisingen", "obj_surface": "Switzerland", "masked_sentence": "Schneisingen is a municipality in the district of Zurzach in the canton of Aargau in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q4814229", "sub_label": "Central District", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Central District (Bavanat County)", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "The Central District of Bavanat County (Persian: \u0628\u062e\u0634 \u0645\u0631\u06a9\u0632\u06cc \u0634\u0647\u0631\u0633\u062a\u0627\u0646 \u0628\u0648\u0627\u0646\u0627\u062a) is a district (bakhsh) in Bavanat County, Fars Province, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q5359890", "sub_label": "\u014cshio Station", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "\u014cshio Station (Fukui)", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "\u014cshio Station (\u738b\u5b50\u4fdd\u99c5 \u014cshio-eki) is a JR West railway station in the city of Echizen, Fukui, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q7931046", "sub_label": "Villemeneux", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Villemeneux", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Villemeneux is a hamlet located on the territory of the commune of Brie-Comte-Robert, in Seine-et-Marne, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q881", "obj_label": "Vietnam", "sub_uri": "Q7839833", "sub_label": "Tri An Hydroelectric Power Station", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Tr\u1ecb An Dam", "obj_surface": "Vietnam", "masked_sentence": "The Tr\u1ecb An Dam is a hydroelectric dam on the \u0110\u1ed3ng Nai River in V\u0129nh C\u1eedu, \u0110\u1ed3ng Nai, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q5786710", "sub_label": "Sakhibon", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Sakhibon", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Sakhibon (Persian: \u0633\u062e\u064a\u0628\u0646, also Romanized as Sakh\u012bbon; also known as Sakhbon) is a village in Sardar-e Jangal Rural District, Sardar-e Jangal District, Fuman County, Gilan Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Sakhibon", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Sakhibon ([MASK]: \u0633\u062e\u064a\u0628\u0646, also Romanized as Sakh\u012bbon; also known as Sakhbon) is a village in Sardar-e Jangal Rural District, Sardar-e Jangal District, Fuman County, Gilan Province, Iran."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q6726201", "sub_label": "Madala ooru", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Madala Ooru", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Madala Ooru or Madala Village is a small village in Dudda hobli, Mandya District, in Karnataka state in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q948", "obj_label": "Tunisia", "sub_uri": "Q726858", "sub_label": "Soliman", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Soliman, Tunisia", "obj_surface": "Tunisia", "masked_sentence": "Soliman, [MASK] is a town and commune in the Nabeul Governorate, Tunisia."}, {"sub_surface": "Soliman, Tunisia", "obj_surface": "Tunisia", "masked_sentence": "Soliman, Tunisia is a town and commune in the Nabeul Governorate, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q33", "obj_label": "Finland", "sub_uri": "Q198663", "sub_label": "Olari", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Olari, Espoo", "obj_surface": "Finland", "masked_sentence": "Olari (Finnish) or Olars (Swedish) is a district of the city of Espoo, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q183", "obj_label": "Germany", "sub_uri": "Q880435", "sub_label": "H\u00fclchrath", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "H\u00fclchrath", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "H\u00fclchrath is a district of the municipality of Grevenbroich in North Rhine-Westphalia, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q372615", "sub_label": "Toulouse\u2013Blagnac Airport", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Toulouse\u2013Blagnac Airport", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Toulouse Blagnac Airport or (French: A\u00e9roport de Toulouse\u2013Blagnac) (IATA: TLS, ICAO: LFBO) is an airport located 3.6 nautical miles (6.7 km; 4.1 mi) west northwest of Toulouse, and partially in Blagnac, both communes of the Haute-Garonne department in the Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es region of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q419", "obj_label": "Peru", "sub_uri": "Q2703158", "sub_label": "Kishuara District", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Kishuara District", "obj_surface": "Peru", "masked_sentence": "Kishuara District is one of the nineteen districts of the province Andahuaylas in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q717", "obj_label": "Venezuela", "sub_uri": "Q7141462", "sub_label": "Par\u00fa River", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Par\u00fa River", "obj_surface": "Venezuela", "masked_sentence": "Par\u00fa River is a river of [MASK]."}]}
